<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="52351317" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Viene utilizzata come wrapper per un GUID (Globally Unique Identifier) di una classe COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
La struttura CLSID esegue il wrapping la struttura identificatore (CLSID) della classe COM, che funge da identificatore univoco per una classe COM specifico.

CLSID è un'abbreviazione per identificatore di classe, nello stesso modo che il GUID è l'abbreviazione di identificatore univoco globale. Entrambe le abbreviazioni fare riferimento a un intero a 128 bit con una bassa probabilità statistica di essere duplicato in modo che può essere usata come identificatore univoco in computer e reti. In genere, questo identificatore è rappresentato come una matrice di 16-membro di byte o come una stringa formattata in modo specifico di cifre esadecimali (dove i caratteri a-f o A-F, rappresentano i numeri decimali da 10 a 15). Questa rappresentazione di stringa è costituita da uno 32 cifre esadecimali contigue o dei gruppi di 8, 4, 4, 4 e 12 cifre esadecimali, separati da trattini. La rappresentazione di stringa con trattini, facoltativamente, può essere racchiuso tra parentesi o parentesi graffe ({}).

Per ulteriori informazioni:

  - Per informazioni sugli identificatori univoci e il relativo formato, vedere <xref:System.Guid>.

  - Programmazione con la struttura CLSID e Microsoft Management Console (MMC), vedere la [Guida per programmatori di MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>