<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7b5f3549c198dd578dd928a5bc7b4f2e8ca6d4f6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36457397" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">
      <span data-ttu-id="218d0-101">Oggetto a cui è associato il gestore eventi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="218d0-101">The object where the event handler is attached.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="e">
      <span data-ttu-id="218d0-102">Dati dell'evento.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="218d0-102">The event data.</span>
      </span>
    </param>
    <summary>
      <span data-ttu-id="218d0-103">Rappresenta il metodo che gestirà i diversi eventi indirizzati che non hanno dati di evento specifici oltre ai dati comuni per tutti gli eventi indirizzati.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="218d0-103">Represents the method that will handle various routed events that do not have specific event data beyond the data that is common for all routed events.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="218d0-104">Il <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegato viene usato per qualsiasi evento indirizzato che non vengono fornite informazioni specifiche degli eventi nei dati dell'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-104">The <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegate is used for any routed event that does not report event-specific information in the event data.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-105">Esistono molti tali eventi indirizzati. alcuni esempi importanti <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> e <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-105">There are many such routed events; prominent examples include <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> and <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="218d0-106">La differenza principale tra la scrittura di un gestore per un evento indirizzato anziché generale [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] evento è che il `sender` dell'evento (l'elemento in cui il gestore associato e richiamato) non può essere considerato necessariamente essere l'origine dell'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-106">The most noteworthy difference between writing a handler for a routed event as opposed to a general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] event is that the `sender` of the event (the element where the handler is attached and invoked) cannot be considered to necessarily be the source of the event.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-107">L'origine viene segnalato come proprietà nei dati dell'evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-107">The source is reported as a property in the event data (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span></span> <span data-ttu-id="218d0-108">Una differenza tra `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> è il risultato dell'evento indirizzato a elementi diversi, durante l'attraversamento dell'evento indirizzato attraverso un albero degli elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-108">A difference between `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> is the result of the event being routed to different elements, during the traversal of the routed event through an element tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="218d0-109">È possibile utilizzare `sender` o <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> per un oggetto riferimento se sceglie intenzionalmente di non sono interessati al comportamento del routing di un evento indirizzato diretto o bubbling e si intende gestire solo gli eventi indirizzati sugli elementi in cui vengono generati prima di tutto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-109">You can use either `sender` or <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> for an object reference if you are deliberately not interested in the routing behavior of a direct or bubbling routed event and you only intend to handle routed events on the elements where they are first raised.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-110">In questa circostanza `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> lo stesso oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-110">In this circumstance, `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> are the same object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="218d0-111">Se si intende sfruttare le funzionalità intrinseche di eventi indirizzati e scrivere i gestori di conseguenza, le due proprietà importanti dei dati dell'evento che si utilizzeranno durante la scrittura di gestori eventi vengono <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-111">If you do intend to take advantage of the inherent features of routed events and write your handlers accordingly, the two most important properties of the event data that you will work with when writing event handlers are <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="218d0-112">Per alcune combinazioni di eventi di input e [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] classi di controlli, l'elemento che genera l'evento non è il primo elemento che ha la possibilità di gestirla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-112">For certain combinations of input events and [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] control classes, the element that raises the event is not the first element that has the opportunity to handle it.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-113">Se l'evento di input ha una versione di anteprima dell'evento, quindi la radice della struttura ad albero elemento prima opportunità, può impostare <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> a `true` nei dati dell'evento condiviso e può influire sul modo in cui viene segnalato l'evento di input per gli elementi rimanenti nella propria route di eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-113">If the input event has a Preview version of the event, then the root of the element tree has first opportunity, can set <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> to `true` in the shared event data, and can influence how the input event is reported to remaining elements in its event route.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-114">L'anteprima di comportamento di gestione può dare l'impressione che un particolare evento indirizzato non viene generato come previsto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-114">The Preview handling behavior can give the appearance that a particular routed event is not raised as expected.</span></span> <span data-ttu-id="218d0-115">Per altre informazioni, vedere [gli eventi di anteprima](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) e [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="218d0-115">For more information, see [Preview Events](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) and [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>