<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490689" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Oggetto a cui è associato il gestore eventi.</param>
    <param name="e">Dati dell'evento.</param>
    <summary>Rappresenta il metodo che gestirà i diversi eventi indirizzati che non hanno dati di evento specifici oltre ai dati comuni per tutti gli eventi indirizzati.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegato viene usato per qualsiasi evento indirizzato che non segnala informazioni specifiche degli eventi nei dati dell'evento. Esistono molti tali eventi indirizzati. sono esempi evidenti <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> e <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 La differenza più importante tra la scrittura di un gestore per un evento indirizzato invece una general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] evento è che il `sender` dell'evento (l'elemento in cui il gestore di è collegato e richiamato) non può essere considerata come necessariamente origine dell'evento. L'origine viene segnalato come proprietà nei dati dell'evento (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Una differenza tra `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> è il risultato dell'evento indirizzato a diversi elementi, durante l'attraversamento dell'evento indirizzato attraverso un albero degli elementi.  
  
 È possibile usare `sender` o <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> per un oggetto riferimento se sceglie intenzionalmente di non sono interessati al comportamento del routing di un evento indirizzato di bubbling o diretto e si intende gestire solo gli eventi indirizzati sugli elementi in cui vengono generati prima di tutto. In questa circostanza `sender` e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> sono lo stesso oggetto.  
  
 Se si prevede di sfruttare le funzionalità intrinseche degli eventi indirizzati e scrivere i gestori di conseguenza, le due proprietà più importanti dei dati dell'evento che verrà usata durante la scrittura di gestori di eventi sono <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> e <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Per alcune combinazioni di eventi di input e [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] classi dei controlli, l'elemento che genera l'evento non è il primo elemento che ha la possibilità di gestirla. Se l'evento di input ha una versione di anteprima dell'evento, quindi la radice dell'albero degli elementi ha prima opportunità, impostabile <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> a `true` nei dati di evento condivisi e può influire sul modo in cui l'evento di input viene segnalato agli elementi rimanenti nella propria route dell'evento. Anteprima di comportamento di gestione può dare l'impressione che un particolare evento indirizzato non viene generato come previsto. Per altre informazioni, vedere [eventi di anteprima](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) e [Cenni preliminari sull'Input](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>