<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AcknowledgeTypes.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Specifies the types of acknowledgment message that Message Queuing returns to the sending application.</source>
          <target state="translated">Specifica i tipi di messaggio di conferma che Accodamento messaggi restituisce all'applicazione mittente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> class provides a set of flags that you can combine to request one or more categories of acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated">La <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> classe fornisce un set di flag che è possibile combinare per richiedere una o più categorie di messaggi di riconoscimento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When an application sends a message, it can request that Message Queuing return acknowledgment messages indicating the success or failure of the original message.</source>
          <target state="translated">Quando un'applicazione invia un messaggio, è possibile richiedere che il servizio Accodamento messaggi restituisce messaggi di riconoscimento che indica l'esito positivo o negativo del messaggio originale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Message Queuing sends these acknowledgment messages to the administration queue you specify.</source>
          <target state="translated">Accodamento messaggi invia questi messaggi di conferma per la coda di amministrazione specificata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Tipi di riconoscimento possono essere suddivisi generalmente in quattro gruppi: positivo di arrivo, riconoscimenti positivi di lettura, messaggi di riconoscimento negativo di arrivo e riconoscimenti negativi di lettura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Requesting acknowledgments enables your application to receive notification of certain occurrences—for example, a message reaching its destination queue, a message being retrieved, or a time-out preventing a message from reaching or being retrieved from the destination queue.</source>
          <target state="translated">La richiesta delle conferme consente all'applicazione di ricevere una notifica di alcuni eventi, ad esempio, un messaggio ha raggiunto la coda di destinazione, il recupero di un messaggio o un timeout che impedisce che un messaggio di raggiungimento o il recupero dal coda di destinazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you are using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to send messages to a queue, you specify the types of acknowledgments your application should receive in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> property, as well as the administration queue that receives the acknowledgment messages in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">Quando si utilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> classe per inviare messaggi a una coda, specificare i tipi di conferma dell'applicazione deve ricevere nel <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> proprietà, nonché la coda di amministrazione che riceve i messaggi di riconoscimento nel <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> proprietà.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to read acknowledgment messages in the administration queue, the instance's <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> property indicates the condition responsible for the acknowledgment message, for example, if a time-out expired before the original message was read from the queue.</source>
          <target state="translated">Quando si utilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> per leggere i messaggi di riconoscimento nella coda di amministrazione, l'istanza classe di <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> proprietà indica il responsabile per il messaggio di riconoscimento, ad esempio, se il timeout è scaduto prima di messaggio originale è stato letto dalla coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The following code example sends and receives a message that contains an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente invia e riceve un messaggio che contiene un ordine da e verso una coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Richiede un riconoscimento positivo in particolare quando il messaggio originale raggiunge o viene recuperato dalla coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReachQueue">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message reaches the queue or negative acknowledgment if the time-to-reach-queue timer expires or if the original message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per richiedere una conferma positiva se il messaggio originale raggiunge la coda oppure una conferma negativa se il timer di raggiungimento della coda scade o se è impossibile autenticare il messaggio originale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReceive">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message is received from the queue before its time-to-be-received timer expires or negative acknowledgment otherwise.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma positiva se il messaggio originale viene ricevuto dalla coda prima dello scadere del timer di ricezione o, in caso contrario, per chiedere una conferma negativa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message fails to be received from the queue.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma negativa quando non si riesce a ricevere il messaggio originale dalla coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method does not remove a message from the queue, so this acknowledgment type could be returned even if you did peek the message.</source>
          <target state="translated">Utilizzo di <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> metodo non rimuove un messaggio dalla coda, pertanto questo tipo di riconoscimento potrebbe essere restituito anche se è stato letto il messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Only the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method (or the related asynchronous <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method) removes a message from the queue.</source>
          <target state="translated">Solo il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> metodo (o correlata asincrona <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> metodo) Rimuove un messaggio dalla coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.None">
          <source>A mask used to request that no acknowledgment messages (positive or negative) be posted.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere che non vengano inviati messaggi di conferma, né positiva, né negativa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message cannot reach the queue.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma negativa quando il messaggio originale non riesce a raggiungere la coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>This can happen when the time-to-reach-queue timer expires or if a message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Questa condizione può verificarsi se il timer di raggiungimento della coda scade o se un messaggio non viene autenticato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when an error occurs that prevents the original message from being received from the queue before its time-to-be-received timer expires.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma negativa quando un errore impedisce la ricezione del messaggio originale dalla coda prima dello scadere del suo timer di ricezione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveArrival">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message reaches the queue.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma positiva quando il messaggio originale raggiunge la coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveReceive">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message is successfully retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Maschera utilizzata per chiedere una conferma positiva quando il recupero del messaggio originale dalla coda riesce.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>