<Type Name="XmlnsPrefixAttribute" FullName="System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b55c0f31d02d0279e09c475af619bcc93b53d51" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30657305" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class XmlnsPrefixAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit XmlnsPrefixAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class XmlnsPrefixAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class XmlnsPrefixAttribute sealed : Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly, AllowMultiple=true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="fbeaa-101">Identifica un prefisso consigliato da associare a uno spazio dei nomi XAML per l'utilizzo di XAML, quando si scrivono elementi e attributi in un file XAML (serializzazione) o quando si interagisce con un ambiente di progettazione che dispone di funzionalità di modifica XAML.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fbeaa-101">Identifies a recommended prefix to associate with a XAML namespace for XAML usage, when writing elements and attributes in a XAML file (serialization) or when interacting with a design environment that has XAML editing features.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fbeaa-102">I processori XAML o Framework che incorporano XAML o qualsiasi processo che esegue la serializzazione XAML, in genere deve rispettare il prefisso consigliato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-102">XAML processors or frameworks that incorporate XAML, or any process that performs XAML serialization, should generally honor the recommended prefix.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-103">Il prefisso potrebbe essere necessario in ogni caso in cui i prefissi di mapping specifici nell'origine XAML sono non in qualche modo mantenuti nell'oggetto grafico di runtime o in caso contrario archiviati da un framework o una tecnologia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-103">The prefix might be necessary in any case where prefixes from specific mappings in the original XAML source are not somehow preserved in the runtime object graph or otherwise stored by a framework or technology.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-104">Un framework potrebbe essere preferenze specifiche come serializzare tipi personalizzati che ignorano il prefisso consigliato dal proprio assembly. Questa operazione può essere eseguita per promuovere costantemente uno spazio dei nomi XAML predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-104">A framework might have specific preferences for how to serialize its own types that ignore the recommended prefix from its own assemblies; this might be done to consistently promote a default XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-105">Tuttavia, un framework di questo tipo deve fornire ancora prefissi consigliati per gli utilizzi possibili di terze parti e lo strumento di tipi XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-105">However, such a framework should still provide recommended prefixes for possible third-party and tool usages of its XAML types.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-106">Nella sezione "Procedure consigliate per il supporto di progettazione XAML o generali di serializzazione" riportata di seguito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-106">See "Best Practice for XAML Designer Support or General Serialization" section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fbeaa-107">Raccomandazione generale per i prefissi degli spazi è utilizzare stringhe brevi, perché il prefisso viene in genere applicato a tutti gli elementi serializzati che provengono dallo spazio dei nomi XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-107">A general recommendation for prefixes is to use short strings, because the prefix is typically applied to all serialized elements that come from the XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-108">La lunghezza della stringa di prefisso può avere un impatto negativo sulle dimensioni dell'output XAML serializzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-108">The prefix string length can have a noticeable effect on the size of serialized XAML output.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fbeaa-109">Se un prefisso richiesto è già in uso da un altro rilevato/serializzato in precedenza XAML identificatore dello spazio, il comportamento non è specificato (fino a ogni singola implementazione del processore XAML è il comportamento).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-109">If a prefix being requested is already in use by another previously encountered/serialized XAML namespace identifier, the behavior is unspecified (behavior is up to each individual XAML processor implementation).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fbeaa-110">Nella maggior parte dei casi, applicano <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> solo se è stato applicato anche almeno una <xref:System.Windows.Markup.XmlnsDefinitionAttribute> nell'assembly per tale spazio dei nomi XAML stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-110">In most cases, you apply <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> only if you have also applied at least one <xref:System.Windows.Markup.XmlnsDefinitionAttribute> in the assembly for that same XAML namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fbeaa-111">Nelle versioni precedenti di .NET Framework, la classe esistente nell'assembly WindowsBase di specifiche di WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-111">In previous versions of the .NET Framework, this class existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-112">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> nell'assembly System. Xaml.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-112">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-113">Per ulteriori informazioni, vedere [tipi migrati da WPF a System. XAML](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-113">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="best-practice-for-xaml-designer-support-or-general-serialization"></a><span data-ttu-id="fbeaa-114">Procedura consigliata per il supporto della finestra di progettazione XAML o generali di serializzazione</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-114">Best Practice for XAML Designer Support or General Serialization</span></span>  
 <span data-ttu-id="fbeaa-115">Anche se si prevede di spazio dei nomi XAML associato da spazio dei nomi XAML predefinito nella maggior parte dei casi di utilizzo per il framework o libreria, sarà comunque necessario specificare una stringa non vuota come prefisso consigliato per uno spazio dei nomi XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-115">Even if you intend the associated XAML namespace to be the default XAML namespace in most usage cases for your framework or library, you should still specify a non-empty string as the recommended prefix for a XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-116">Le informazioni di spazio dei nomi XAML predefinito viene eseguite in singoli file XAML e i flussi del nodo XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-116">Default XAML namespace information is carried in individual XAML files and XAML node streams.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-117">Spazio dei nomi XAML predefinito e come viene definito in un'origine XAML specificata può essere ripetute per la serializzazione per caso senza utilizzare <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-117">The default XAML namespace and how it is defined in a given XAML source can easily be perpetuated for per-case serialization without using <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute>.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-118">Tuttavia, il <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> risulta utile nei casi in cui l'autore XAML ha scelto per mappare lo spazio dei nomi XAML predefinito a un altro elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-118">However, the <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> is useful for cases where the XAML author has chosen to map the default XAML namespace to something else.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-119">In questo scenario un editor di testo XAML incorporato in un ambiente può usare <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> come suggerimento per un spazio dei nomi XAML iniziale `xmlns` mapping.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-119">In this scenario a XAML text editor embedded in a design environment can use <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> as a hint for an initial XAML namespace `xmlns` mapping.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-120">O un ambiente di progettazione è possibile aggiungere mapping di just-in-time per il supporto XAML metafore di progettazione, ad esempio il trascinamento di oggetti da una casella degli strumenti e nell'area di progettazione visiva.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-120">Or a design environment can add just-in-time mappings to the backing XAML for design metaphors such as dragging objects out of a toolbox and into a visual design surface.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-121">Inoltre, è possibile che una finestra di progettazione contemporaneamente in grado di supportare più Framework di abilitazione di XAML e che disponga di un serializzatore XAML comune che si basa su servizi XAML di .NET Framework, anziché la serializzazione delle specifiche del framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-121">Also, it is conceivable that a designer could simultaneously support multiple XAML-enabling frameworks, and has a common XAML serializer that relies on .NET Framework XAML Services rather than framework-specific serialization.</span></span> <span data-ttu-id="fbeaa-122">Specifica un <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> per questi scenari consente di rendere l'utilizzo della sintassi XAML per i tipi più portabile e affidabile se il codice XAML viene scambiato tra strumenti di progettazione, o subisce un round trip tra gli editor XAML e ad altri consumer, ad esempio i compilatori di markup o altri serializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fbeaa-122">Specifying a <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> for these scenarios helps make the XAML usage for your types more portable and robust if the XAML is exchanged between design tools, or undergoes a round trip between XAML editors and other consumers such as markup compilers or other serialization.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public XmlnsPrefixAttribute (string xmlNamespace, string prefix);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string xmlNamespace, string prefix) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (xmlNamespace As String, prefix As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; XmlnsPrefixAttribute(System::String ^ xmlNamespace, System::String ^ prefix);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="xmlNamespace" Type="System.String" />
        <Parameter Name="prefix" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="xmlNamespace">
          <span data-ttu-id="fbeaa-123">Identificatore dello spazio dei nomi XAML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-123">The XAML namespace indentifier.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="prefix">
          <span data-ttu-id="fbeaa-124">Stringa del prefisso consigliato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-124">The recommended prefix string.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="fbeaa-125">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-125">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="fbeaa-126">
            <paramref name="xmlNamespace" /> o <paramref name="prefix" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-126">
              <paramref name="xmlNamespace" /> or <paramref name="prefix" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Prefix">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Prefix { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Prefix" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.Prefix" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Prefix As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Prefix { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="fbeaa-127">Ottiene il prefisso consigliato associato a questo attributo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-127">Gets the recommended prefix associated with this attribute.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="fbeaa-128">Stringa del prefisso consigliato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-128">The recommended prefix string.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="XmlNamespace">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string XmlNamespace { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string XmlNamespace" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.XmlNamespace" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property XmlNamespace As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ XmlNamespace { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="fbeaa-129">Ottiene l'identificatore dello spazio dei nomi XAML associato a questo attributo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-129">Gets the XAML namespace identifier associated with this attribute.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="fbeaa-130">Identificatore dello spazio dei nomi XAML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="fbeaa-130">The XAML namespace identifier.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>