<Type Name="RegistrySecurity" FullName="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="84f41f468e014b74e8d8a648742d9005ce09ace4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0d6aa6694f157a08fe52cd25b4d9d3dcf913e812" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/12/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="49142392" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class RegistrySecurity : System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit RegistrySecurity extends System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class RegistrySecurity&#xA;Inherits NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class RegistrySecurity sealed : System::Security::AccessControl::NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RegistrySecurity = class&#xA;    inherit NativeObjectSecurity" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1">
      <AttributeName>System.Security.SecurityCritical</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="bdd37-101">Rappresenta la sicurezza del controllo di accesso di Windows per una chiave del Registro di sistema.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="bdd37-101">Represents the Windows access control security for a registry key.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="bdd37-102">Questa classe non può essere ereditata.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="bdd37-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-103">Oggetto <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto specifica i diritti di accesso per una chiave del Registro di sistema e specifica come vengono controllati i tentativi di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-103">A <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object specifies access rights for a registry key, and also specifies how access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-104">Diritti di accesso alla chiave del Registro di sistema sono espressi come regole, con ogni regola di accesso rappresentato da un <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-104">Access rights to the registry key are expressed as rules, with each access rule represented by a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-105">Ogni regola di controllo è rappresentato da un <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-105">Each auditing rule is represented by a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-106">Questa situazione rispecchia il sistema di sicurezza di Windows sottostante, in cui ogni oggetto a protezione diretta è al massimo un accesso discrezionale controllo elenco (DACL) che controlla l'accesso per l'oggetto protetto e al massimo un accesso elenco di controllo sistema (SACL) che specifica che l'accesso vengono controllati i tentativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-106">This mirrors the underlying Windows security system, in which each securable object has at most one discretionary access control list (DACL) that controls access to the secured object, and at most one system access control list (SACL) that specifies which access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-107">Gli elenchi DACL e un SACL vengono ordinati gli elenchi di voci di controllo di accesso (ACE) che specificano l'accesso e controllo per gli utenti e gruppi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-107">The DACL and SACL are ordered lists of access control entries (ACE) that specify access and auditing for users and groups.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-108">Oggetto <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> o <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> oggetto può rappresentare più di una voce ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-108">A <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> or <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> object might represent more than one ACE.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-109">Controllo di accesso di Windows è applicabile solo alle chiavi del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-109">Windows access control security can only be applied to registry keys.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-110">Non può essere applicato alle coppie chiave/valore singoli archiviate in una chiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-110">It cannot be applied to individual key/value pairs stored in a key.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-111">Il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule>, e <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> classi nascondono i dettagli di implementazione degli elenchi ACL e le voci ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-111">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule>, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> classes hide the implementation details of ACLs and ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-112">Consentono di ignorare i diversi tipi di voce ACE diciassette e la complessità della gestione corretta di ereditarietà e propagazione di diritti di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-112">They allow you to ignore the seventeen different ACE types and the complexity of correctly maintaining inheritance and propagation of access rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-113">Questi oggetti sono progettati anche per evitare gli errori di controllo accesso comuni seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-113">These objects are also designed to prevent the following common access control errors:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-114">Creazione di un descrittore di sicurezza con un elenco DACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-114">Creating a security descriptor with a null DACL.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-115">Un riferimento null a un DACL consente agli utenti di aggiungere le regole di accesso a un oggetto, potenzialmente la creazione di un attacco denial of service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-115">A null reference to a DACL allows any user to add access rules to an object, potentially creating a denial-of-service attack.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-116">Un nuovo <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto inizia sempre con un DACL vuoto, che nega tutti gli accessi per tutti gli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-116">A new <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object always starts with an empty DACL, which denies all access for all users.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-117">Violazione dell'ordine canonico delle voci ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-117">Violating the canonical ordering of ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-118">Se l'elenco di voci ACE nell'elenco DACL non viene mantenuto nell'ordine canonico, potrebbe essere involontariamente concesso l'accesso all'oggetto protetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-118">If the ACE list in the DACL is not kept in the canonical order, users might inadvertently be given access to the secured object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-119">Ad esempio, i diritti di accesso negato devono essere sempre visualizzate prima dei diritti di accesso consentito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-119">For example, denied access rights must always appear before allowed access rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-120"><xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> gli oggetti mantengono internamente l'ordine corretto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-120"><xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> objects maintain the correct order internally.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-121">Modifica flag del descrittore di sicurezza, che deve essere eseguita solo il controllo di gestione risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-121">Manipulating security descriptor flags, which should be under resource manager control only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-122">Creazione di combinazioni di flag ACE non valide.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-122">Creating invalid combinations of ACE flags.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-123">Modifica di voci ACE ereditate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-123">Manipulating inherited ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-124">Ereditarietà e propagazione vengono gestite da Gestione risorse, in risposta alle modifiche apportate alle regole di accesso e controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-124">Inheritance and propagation are handled by the resource manager, in response to changes you make to access and audit rules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-125">Inserimento di voci ACE privo di significato in ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-125">Inserting meaningless ACEs into ACLs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-126">Le uniche funzionalità non supportate dagli oggetti di sicurezza di .NET sono attività pericolosa che sarebbe opportuno evitare per la maggior parte degli sviluppatori di applicazioni, ad esempio:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-126">The only capabilities not supported by the .NET security objects are dangerous activities that should be avoided by the majority of application developers, such as the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-127">Attività di basso livello che vengono normalmente eseguite da Gestione risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-127">Low-level tasks that are normally performed by the resource manager.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bdd37-128">Aggiunta o rimozione di voci di controllo di accesso in modi che non mantengono l'ordinamento di canonico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-128">Adding or removing access control entries in ways that do not maintain the canonical ordering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-129">Per la modifica del controllo di accesso di Windows per una chiave del Registro di sistema, usare il <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per ottenere il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-129">To modify Windows access control security for a registry key, use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-130">Modificare l'oggetto di sicurezza aggiungendo e rimuovendo le regole e quindi usare il <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per collegarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-130">Modify the security object by adding and removing rules, and then use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to reattach it.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="bdd37-131">Le modifiche apportate a un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto non influiscono sui livelli di accesso della chiave del Registro di sistema finché non si chiama il <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo a cui assegnare l'oggetto di sicurezza modificato per la chiave del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-131">Changes you make to a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object do not affect the access levels of the registry key until you call the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign the altered security object to the registry key.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-132">Per copiare la sicurezza del controllo di accesso da una chiave del registro a un altro, usare il <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per ottenere un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto che rappresenta le regole di accesso e controllo per la prima chiave del Registro di sistema e quindi usare il <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo a cui assegnare tali regole per il seconda chiave del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-132">To copy access control security from one registry key to another, use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object representing the access and audit rules for the first registry key, and then use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign those rules to the second registry key.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-133">È anche possibile assegnare le regole a una seconda chiave del Registro di sistema con un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.OpenSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> oppure <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.CreateSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> metodo che accetta un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> parametro dell'oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-133">You can also assign the rules to a second registry key with an <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.OpenSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> or <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.CreateSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> method that takes a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-134">Gli utenti con un investimento in sicurezza descriptor definition language (SDDL) possono usare la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> per impostare le regole di accesso per una chiave del Registro di sistema e il <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> metodo per ottenere una stringa che rappresenta le regole di accesso nel formato SDDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-134">Users with an investment in the security descriptor definition language (SDDL) can use the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to set access rules for a registry key, and the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to obtain a string that represents the access rules in SDDL format.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-135">Questa operazione è sconsigliata per i nuovi sviluppi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-135">This is not recommended for new development.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-136">In questa sezione sono riportati due esempi di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-136">This section contains two code examples.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-137">Il primo esempio illustra come compatibile con unione di regole quando aggiunti e rimossi e il secondo mostra come flag di ereditarietà e propagazione sull'aggiunta e l'eliminazione di regole.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-137">The first example shows how compatible rules merge when added and removed, and the second shows how inheritance and propagation flags affect the addition and deletion of rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-138">Esempio 1</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-138">Example 1</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-139">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come la <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo rimuove i diritti da una regola compatibile e il comportamento della <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> metodo unisce diritti con le regole compatibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-139">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method removes rights from a compatible rule, and how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method merges rights with compatible rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-140">Nell'esempio viene creata una <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto e aggiunge una regola che consente all'utente corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-140">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds a rule that allows the current user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-141">L'esempio crea quindi una regola che concede all'utente <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, con la stessa diritti di ereditarietà e propagazione come la prima regola e Usa le <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo questa nuova regola da rimuovere il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-141">The example then creates a rule that grants the user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, with the same inheritance and propagation rights as the first rule, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove this new rule from the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-142"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> un elemento costitutivo di <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, pertanto viene rimossa dalla regola compatibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-142"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> is a constituent of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, so it is removed from the compatible rule.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-143">Le regole nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> vengono visualizzati oggetti, che mostra i componenti rimanenti del <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-143">The rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object are displayed, showing the remaining constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-144">Chiama quindi il codice di esempio il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> metodo per unire il <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> pulsante destro del mouse Indietro nella regola nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-144">The example code then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method to merge the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> right back into the rule in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-145">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-145">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-146">Nel secondo esempio in questa sezione viene associato un oggetto di sicurezza e quindi eseguire gli esempi <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-146">The second example in this section attaches a security object, and so do the examples in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-147">Esempio 2</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-147">Example 2</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-148">L'esempio di codice seguente illustra le regole di accesso con ereditarietà e propagazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-148">The following code example demonstrates access rules with inheritance and propagation.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-149">Nell'esempio viene creata una <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto, quindi crea e aggiunge due regole contenenti il <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit> flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-149">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, then creates and adds two rules that have the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-150">La prima regola non dispone di alcun flag di propagazione, mentre il secondo contiene <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.NoPropagateInherit> e <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.InheritOnly>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-150">The first rule has no propagation flags, while the second has <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.NoPropagateInherit> and <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.InheritOnly>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-151">Il programma visualizza le regole nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto e quindi Usa il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto per creare una sottochiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-151">The program displays the rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, and then uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object to create a subkey.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-152">Il programma crea un elemento figlio sottochiave e una sottochiave nipote, quindi Visualizza la sicurezza per ogni sottochiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-152">The program creates a child subkey and a grandchild subkey, then displays the security for each subkey.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-153">Infine, il programma Elimina le chiavi di prova.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-153">Finally, the program deletes the test keys.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public RegistrySecurity ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; RegistrySecurity();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-154">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> con i valori predefiniti.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-154">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class with default values.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-155">Un nuovo <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto inizia sempre con un elenco vuoto di accesso discrezionale (DACL), che nega tutti gli accessi per tutti gli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-155">A new <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object always starts with an empty discretionary access list (DACL), which denies all access for all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRightType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRightType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRightType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRightType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRightType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRightType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-156">Ottiene il tipo di enumerazione utilizzato dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> per rappresentare i diritti di accesso.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-156">Gets the enumeration type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent access rights.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="bdd37-157">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta l'enumerazione <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-157">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> enumeration.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-158">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe override la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> proprietà e restituire il tipo utilizzato per rappresentare i diritti di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-158">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> property and return the type they use to represent access rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-159">Quando si lavora con le matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile usare questa proprietà per determinare il tipo di enumerazione corretto da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-159">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct enumeration type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlType type) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AccessControlType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AccessRule ^ AccessRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AccessRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AccessControlType -&gt; System.Security.AccessControl.AccessRule" Usage="registrySecurity.AccessRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, type)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AccessRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="type" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="bdd37-160">Classe <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> che identifica l'utente o il gruppo a cui viene applicata la regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-160">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="bdd37-161">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> che specificano i diritti di accesso da concedere o negare, per effettuare il cast in un intero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-161">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> values specifying the access rights to allow or deny, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="bdd37-162">Valore Boolean che specifica se la regola è ereditata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-162">A Boolean value specifying whether the rule is inherited.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="bdd37-163">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> che specificano come la regola viene ereditata dalle sottochiavi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-163">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> values specifying how the rule is inherited by subkeys.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="bdd37-164">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> che modificano il modo in cui la regola viene ereditata dalle sottochiavi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-164">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> values that modify the way the rule is inherited by subkeys.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-165">Non è significativa se il valore di <c>inheritanceFlags</c> è <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-165">Meaningless if the value of <c>inheritanceFlags</c> is <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="type">
          <span data-ttu-id="bdd37-166">Uno dei valori di <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> che specificano se i diritti sono concessi o negati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-166">One of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> values specifying whether the rights are allowed or denied.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-167">Crea una nuova regola di controllo di accesso per l'utente specificato, con i diritti di accesso, il controllo di accesso e i flag specificati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-167">Creates a new access control rule for the specified user, with the specified access rights, access control, and flags.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="bdd37-168">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> che rappresenta i diritti specificati per l'utente specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-168">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> object representing the specified rights for the specified user.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-169">Il metodo consigliato per creare le regole di controllo di accesso consiste nell'utilizzare i costruttori del <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-169">The recommended way to create access control rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-170">Sebbene sia possibile specificare il <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, è inutile in questo modo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-170">Although you can specify the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, there is no point in doing so.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-171">Ai fini di controllo di accesso, le coppie nome/valore in una sottochiave non sono oggetti separati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-171">For the purposes of access control, the name/value pairs in a subkey are not separate objects.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-172">Diritti di accesso alle coppie nome/valore vengono controllati in base ai diritti della sottochiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-172">The access rights to name/value pairs are controlled by the rights of the subkey.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-173">Inoltre, poiché tutte le sottochiavi sono contenitori (vale a dire possono contenere altri sottochiavi), non vengono influenzati dal <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-173">Furthermore, since all subkeys are containers (that is, they can contain other subkeys), they are not affected by the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-174">Infine, se si specifica il <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag inutilmente complica la gestione delle regole, perché interferisce con la combinazione di regole compatibili normale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-174">Finally, specifying the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag needlessly complicates the maintenance of rules, because it interferes with the normal combination of compatible rules.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="bdd37-175">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="type" /> specifica un valore non valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-175">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="type" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-176">
            <paramref name="identityReference" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-176">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-177">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-177">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-178">
            <paramref name="accessMask" /> è zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-178">
              <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="bdd37-179">
            <paramref name="identityReference" /> non è di tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> né di un tipo quale <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> convertibile nel tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-179">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-180">Ottiene il tipo utilizzato dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> per rappresentare le regole di accesso.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-180">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent access rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="bdd37-181">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-181">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-182">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe override la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> proprietà e restituire il tipo utilizzato per rappresentare le regole di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-182">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> property and return the type they use to represent access rules.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-183">Quando si lavora con le matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile usare questa proprietà per determinare il tipo di regola di accesso corretti da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-183">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct access rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.AddAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-184">Regola di controllo di accesso da aggiungere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-184">The access control rule to add.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-185">Cerca un controllo di accesso corrispondente al quale è possibile unire la nuova regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-185">Searches for a matching access control with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-186">Se non viene trovata alcuna regola, viene aggiunta la nuova regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-186">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-187">Il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> metodo cerca le regole con lo stesso utente o gruppo e lo stesso <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-187">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method searches for rules with the same user or group and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-188">Se non vengono rilevate, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-188">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-189">Se viene trovata una regola corrisponda, i diritti in `rule` vengono unite con la regola esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-189">If a matching rule is found, the rights in `rule` are merged with the existing rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-190">Regole non possono essere unite se hanno i flag di ereditarietà diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-190">Rules cannot be merged if they have different inheritance flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-191">Ad esempio, se un utente è consentito l'accesso in lettura con alcun flag di ereditarietà, e <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> viene usato per aggiungere una regola che concede l'accesso in scrittura utente con l'ereditarietà per sottochiavi (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), non è possibile unire le due regole.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-191">For example, if a user is allowed read access with no inheritance flags, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> is used to add a rule giving the user write access with inheritance for subkeys (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), the two rules cannot be merged.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-192">Le regole con diversi <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valori non vengono uniti mai.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-192">Rules with different <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> values are never merged.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-193">Regole esprimono i diritti in modo più economico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-193">Rules express rights in the most economical way.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-194">Ad esempio, se un utente dispone <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.QueryValues>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.Notify> e <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadPermissions> diritti e si aggiunge una regola che consenta <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> diritti, l'utente dispone di tutte le parti costituenti di <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-194">For example, if a user has <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.QueryValues>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.Notify> and <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadPermissions> rights, and you add a rule allowing <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> rights, the user has all the constituent parts of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-195">Se si esegue una query ai diritti dell'utente, si noterà una regola contenente <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-195">If you query the user's rights, you will see a rule containing <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-196">Analogamente, se si rimuovono <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> rights, gli altri componenti del <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> diritti verranno visualizzato nuovamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-196">Similarly, if you remove <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> rights, the other constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights will reappear.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-197">Esempio di codice seguente crea le regole di accesso del Registro di sistema e li aggiunge a un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto, mostrando come le regole che consentono la negano di diritti restano separate, mentre le regole compatibili dello stesso tipo viene unito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-197">The following code example creates registry access rules and adds them to a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, showing how rules that allow and deny rights remain separate, while compatible rules of the same kind are merged.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-198">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-198">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-199">Esempi di associazione di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-199">Examples that attach security objects can be found in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-200">Un esempio di codice che illustra i flag di ereditarietà e propagazione è reperibile nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-200">A code example that demonstrates inheritance and propagation flags can be found in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-201">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-201">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAuditRule (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.AddAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-202">Regola di controllo da aggiungere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-202">The audit rule to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-203">L'utente specificato dalla regola determina la ricerca.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-203">The user specified by this rule determines the search.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-204">Cerca una regola di controllo a cui è possibile unire la nuova regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-204">Searches for an audit rule with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-205">Se non viene trovata alcuna regola, viene aggiunta la nuova regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-205">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-206">Il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> il metodo di ricerca per le regole con lo stesso utente o gruppo come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-206">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> method searches for rules with the same user or group as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-207">Se non vengono rilevate, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-207">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-208">Se viene trovata una regola corrisponda, il flag in `rule` vengono unite alla regola esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-208">If a matching rule is found, the flags in `rule` are merged into the existing rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-209">Regole non possono essere unite se hanno i flag di ereditarietà diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-209">Rules cannot be merged if they have different inheritance flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-210">Ad esempio, se i tentativi di scrivere una chiave non vengono controllati per un utente specifico, nessun flag di ereditarietà e <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> viene usato per aggiungere una regola per specificare che devono essere controllati per lo stesso utente, ma con l'ereditarietà per tentativi non riusciti per modificare le autorizzazioni sottochiavi (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), non è possibile unire le due regole.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-210">For example, if failed attempts to write to a key are audited for a particular user, with no inheritance flags, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> is used to add a rule specifying that failed attempts to change permissions are to be audited for the same user, but with inheritance for subkeys (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), the two rules cannot be merged.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AuditFlags flags) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AuditFlags)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AuditRule ^ AuditRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AuditRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AuditFlags -&gt; System.Security.AccessControl.AuditRule" Usage="registrySecurity.AuditRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, flags)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AuditRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="flags" Type="System.Security.AccessControl.AuditFlags" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="bdd37-211">Classe <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> che identifica l'utente o il gruppo a cui viene applicata la regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-211">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="bdd37-212">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> che specificano i diritti di accesso da controllare, per effettuare il cast in un intero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-212">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> values specifying the access rights to audit, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="bdd37-213">Valore Boolean che specifica se la regola è ereditata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-213">A Boolean value specifying whether the rule is inherited.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="bdd37-214">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> che specificano come la regola viene ereditata dalle sottochiavi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-214">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> values specifying how the rule is inherited by subkeys.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="bdd37-215">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> che modificano il modo in cui la regola viene ereditata dalle sottochiavi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-215">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> values that modify the way the rule is inherited by subkeys.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-216">Non è significativa se il valore di <c>inheritanceFlags</c> è <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-216">Meaningless if the value of <c>inheritanceFlags</c> is <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="flags">
          <span data-ttu-id="bdd37-217">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> che specificano se controllare l'accesso riuscito, l'accesso non riuscito o entrambi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-217">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> values specifying whether to audit successful access, failed access, or both.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-218">Crea una nuova regola di controllo che specifica l'utente a cui viene applicata la regola, i diritti di accesso da controllare, l'ereditarietà e la propagazione della regola e il risultato che attiva la regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-218">Creates a new audit rule, specifying the user the rule applies to, the access rights to audit, the inheritance and propagation of the rule, and the outcome that triggers the rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="bdd37-219">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> che rappresenta la regola di controllo specificata per l'utente specificato, con i flag indicati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-219">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> object representing the specified audit rule for the specified user, with the specified flags.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-220">Il tipo restituito del metodo è la classe base, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, ma è possibile effettuare in maniera sicura il cast del valore restituito nella classe derivata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-220">The return type of the method is the base class, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, but the return value can be cast safely to the derived class.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-221">Il metodo consigliato per creare le regole di controllo è usare i costruttori del <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-221">The recommended way to create audit rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-222">Sebbene sia possibile specificare il <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, è inutile in questo modo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-222">Although you can specify the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, there is no point in doing so.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-223">Ai fini del controllo di controllo, le coppie nome/valore in una sottochiave non sono oggetti separati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-223">For the purposes of audit control, the name/value pairs in a subkey are not separate objects.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-224">I diritti di controllo per coppie nome/valore vengono controllati in base ai diritti della sottochiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-224">The audit rights to name/value pairs are controlled by the rights of the subkey.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-225">Inoltre, poiché tutte le sottochiavi sono contenitori (vale a dire possono contenere altri sottochiavi), non vengono influenzati dal <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-225">Furthermore, since all subkeys are containers (that is, they can contain other subkeys), they are not affected by the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-226">Infine, se si specifica il <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag inutilmente complica la gestione delle regole, perché interferisce con la combinazione di regole compatibili normale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-226">Finally, specifying the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag needlessly complicates the maintenance of rules, because it interferes with the normal combination of compatible rules.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="bdd37-227">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="flags" /> specifica un valore non valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-227">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="flags" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-228">
            <paramref name="identityReference" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-228">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-229">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-229">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-230">
            <paramref name="accessMask" /> è zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-230">
              <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="bdd37-231">
            <paramref name="identityReference" /> non è di tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> né di un tipo quale <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> convertibile nel tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-231">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AuditRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AuditRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AuditRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuditRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-232">Ottiene il tipo utilizzato dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> per rappresentare le regole di controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-232">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent audit rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="bdd37-233">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-233">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-234">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe override la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> proprietà e restituire il tipo utilizzato per rappresentare i diritti di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-234">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> property and return the type they use to represent audit rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-235">Quando si lavora con le matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile usare questa proprietà per determinare il tipo di regola di controllo corretti da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-235">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct audit rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAccessRule (rule As RegistryAccessRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; bool" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-236">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> che specifica l'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> da ricercare, nonché un insieme di flag di ereditarietà e propagazione con cui deve essere compatibile una regola corrispondente, se trovata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-236">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-237">Specifica i diritti da rimuovere dalla regola compatibile, se trovati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-237">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-238">Cerca una regola di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola di accesso specificata e con i flag di ereditarietà e propagazione compatibili. Se viene trovata una regola simile, i diritti contenuti nella regola di accesso specificata vengono rimossi da essa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-238">Searches for an access control rule with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified access rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if such a rule is found, the rights contained in the specified access rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="bdd37-239">
            <see langword="true" /> se viene trovata una regola compatibile; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-239">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-240">L'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> viene eseguita la ricerca per una regola con lo stesso utente e lo stesso <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valore `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-240">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for a rule that has the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-241">Se non viene trovata alcuna regola simile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-241">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-242">Se vengono trovate le regole di corrispondenza, vengono controllati i flag di ereditarietà e compatibilità per garantire la compatibilità con i flag specificati nella `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-242">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-243">Se viene trovata alcuna regola compatibile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-243">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-244">Se viene trovata una regola con flag compatibili, i diritti specificati nel `rule` vengono rimosse dalla regola compatibile, e il metodo restituisce `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-244">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-245">Se `rule` specifica i diritti non contenuti nella regola compatibile, viene eseguita alcuna azione rispetto a tali diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-245">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-246">Se tutti i diritti vengono rimossi dalla regola compatibile, l'intera regola viene rimosso dall'insieme corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-246">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-247">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come la <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo rimuove i diritti da una regola compatibile e il comportamento della <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> metodo unisce diritti con le regole compatibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-247">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method removes rights from a compatible rule, and how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method merges rights with compatible rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-248">Nell'esempio viene creata una <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto e aggiunge una regola che consente all'utente corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-248">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds a rule that allows the current user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-249">L'esempio crea quindi una regola che concede all'utente <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, con la stessa diritti di ereditarietà e propagazione come la prima regola e Usa le <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo questa nuova regola da rimuovere il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-249">The example then creates a rule that grants the user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, with the same inheritance and propagation rights as the first rule, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove this new rule from the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-250"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> un elemento costitutivo di <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, pertanto viene rimossa dalla regola compatibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-250"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> is a constituent of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, so it is removed from the compatible rule.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-251">Le regole nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> vengono visualizzati oggetti, che mostra i componenti rimanenti del <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-251">The rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object are displayed, showing the remaining constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-252">Chiama quindi il codice di esempio il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo per unire il <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> pulsante destro del mouse Indietro nella regola nel <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-252">The example code then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to merge the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> right back into the rule in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-253">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-253">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-254">Nel secondo esempio in questa sezione viene associato un oggetto di sicurezza e quindi eseguire gli esempi <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-254">The second example in this section attaches a security object, and so do the examples in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType><xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-255">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-255">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleAll (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleAll(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleAll (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleAll(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleAll : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-256">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> che specifica l'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> da ricercare.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-256">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-257">Tutti i diritti, i flag di ereditarietà o di propagazione specificati da questa regola verranno ignorati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-257">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-258">Cerca tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola specificata e, se trovate, le rimuove.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-258">Searches for all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-259">L'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> viene eseguita la ricerca per le regole che hanno lo stesso nome utente e lo stesso <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valore `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-259">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for rules that have the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-260">Eventuali diritti, i flag di ereditarietà o flag di propagazione specificati da `rule` vengono ignorati quando si esegue la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-260">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-261">Se non è stata trovata alcuna corrispondenza alle regole, viene eseguita alcuna azione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-261">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-262">Ad esempio, se un utente dispone di più regole che concedono diritti diversi con diversi flag di ereditarietà e propagazione, è possibile rimuovere tutte le regole tramite la creazione di un <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> che specifica l'utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow?displayProperty=nameWithType>, con eventuali diritti arbitrari e un flag, e il passaggio di questa regola di <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-262">For example, if a user has multiple rules that allow various rights with different inheritance and propagation flags, you can remove all those rules by creating a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> object that specifies the user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow?displayProperty=nameWithType>, with any arbitrary rights and flags, and passing that rule to the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-263">Esempio di codice seguente mostra che il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> metodo rimuove tutte le regole che corrispondono a utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignorando i diritti e i flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-263">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method removes all rules that match user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignoring rights and flags.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-264">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che consentono la negano di diritti diversi per l'utente corrente, con diversi contrassegni di ereditarietà e propagazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-264">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-265">L'esempio crea quindi una nuova regola che consente all'utente di assumere la proprietà corrente e passa tale regola per il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> metodo per rimuovere le due regole che consentono l'accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-265">The example then creates a new rule that allows the current user to take ownership, and passes that rule to the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method to remove the two rules that allow access.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-266">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-266">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-267">Vedere le <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-267">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-268">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-268">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleSpecific (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleSpecific (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleSpecific(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleSpecific : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-269">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> da rimuovere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-269">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to remove.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-270">Cerca una regola di controllo di accesso che corrisponde esattamente alla regola specificata e, se trovata, la rimuove.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-270">Searches for an access control rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-271">La regola viene rimosso solo se corrisponde esattamente a `rule` in tutti i dettagli, ad esempio i flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-271">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-272">Altre regole con lo stesso utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> rimangono invariate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-272">Other rules with the same user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="bdd37-273">Una regola rappresenta uno o più voci di controllo di accesso (ACE) sottostante e queste voci sono suddivise o combinate, se necessario, quando si modificano le regole di sicurezza di accesso per un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-273">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the access security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-274">Di conseguenza, una regola non esiste più nel formato specifico si trovava al momento è stato aggiunto e in tal caso il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> (metodo) non è possibile rimuoverlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-274">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-275">Esempio di codice seguente mostra che il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo rimuove una regola solo se corrisponde esattamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-275">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method removes a rule only if it matches exactly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-276">L'esempio crea due regole che concedono diritti diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-276">The example creates two rules that allow different rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-277">Le regole hanno flag di ereditarietà e propagazione compatibili, in modo che quando viene aggiunto alla seconda regola consente di unire con il primo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-277">The rules have compatible inheritance and propagation flags, so when the second rule is added it merges with the first.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-278">Nell'esempio viene chiamato il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo, specificando la prima regola, ma poiché vengono unite le regole non sono presenti regole corrispondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-278">The example calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method, specifying the first rule, but because the rules are merged there is no rule that matches.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-279">Nell'esempio viene quindi chiamato il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo per rimuovere la seconda regola dal regola unito e infine chiama il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo per rimuovere la prima regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-279">The example then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to the remove the second rule from the merged rule, and finally calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method to remove the first rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-280">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-280">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-281">Vedere le <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-281">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-282">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-282">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAuditRule (rule As RegistryAuditRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; bool" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-283">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> che specifica l'utente da ricercare e un insieme di flag di ereditarietà e propagazione con cui deve essere compatibile una regola corrispondente, se trovata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-283">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> that specifies the user to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-284">Specifica i diritti da rimuovere dalla regola compatibile, se trovati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-284">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-285">Cerca una regola di controllo con lo stesso utente della regola specificata e con i flag di ereditarietà e propagazione compatibili. Se viene trovata una regola simile, i diritti contenuti nella regola specificata vengono rimossi da essa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-285">Searches for an audit control rule with the same user as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if a compatible rule is found, the rights contained in the specified rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="bdd37-286">
            <see langword="true" /> se viene trovata una regola compatibile; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-286">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-287">L'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> viene eseguita la ricerca per una regola di controllo che ha lo stesso utente `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-287">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for an audit rule that has the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-288">Se non viene trovata alcuna regola simile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-288">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-289">Se vengono trovate le regole di corrispondenza, vengono controllati i flag di ereditarietà e compatibilità per garantire la compatibilità con i flag specificati nella `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-289">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-290">Se viene trovata alcuna regola compatibile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-290">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-291">Se viene trovata una regola con flag compatibili, i diritti specificati nel `rule` vengono rimosse dalla regola compatibile, e il metodo restituisce `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-291">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-292">Se `rule` specifica i diritti non contenuti nella regola compatibile, viene eseguita alcuna azione rispetto a tali diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-292">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-293">Se tutti i diritti vengono rimossi dalla regola compatibile, l'intera regola viene rimosso dall'insieme corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-293">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-294">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-294">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleAll (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleAll(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleAll(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleAll (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleAll(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleAll : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-295">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> che specifica l'utente da ricercare.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-295">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> that specifies the user to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-296">Tutti i diritti, i flag di ereditarietà o di propagazione specificati da questa regola verranno ignorati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-296">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-297">Cerca tutte le regole di controllo in cui l'utente sia identico a quello della regola specificata e rimuove le regole trovate.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-297">Searches for all audit rules with the same user as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-298">L'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> viene eseguita la ricerca per le regole di controllo contenenti lo stesso utente `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-298">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for audit rules that have the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-299">Eventuali diritti, i flag di ereditarietà o flag di propagazione specificati da `rule` vengono ignorati quando si esegue la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-299">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-300">Se non è stata trovata alcuna corrispondenza alle regole, viene eseguita alcuna azione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-300">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-301">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-301">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleSpecific (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleSpecific (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleSpecific(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleSpecific : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-302">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> da rimuovere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-302">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> to be removed.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-303">Cerca una regola di controllo che corrisponde esattamente alla regola specificata e, se trovata, la rimuove.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-303">Searches for an audit rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-304">La regola viene rimosso solo se corrisponde esattamente a `rule` in tutti i dettagli, ad esempio i flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-304">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-305">Altre regole di controllo per lo stesso utente non sono interessate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-305">Other audit rules for the same user are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="bdd37-306">Una regola rappresenta uno o più voci di controllo di accesso (ACE) sottostante e queste voci sono suddivise o combinate, se necessario, quando si modificano le regole di sicurezza di controllo per un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-306">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the audit security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-307">Di conseguenza, una regola non esiste più nel formato specifico si trovava al momento è stato aggiunto e in tal caso il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> (metodo) non è possibile rimuoverlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-307">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-308">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-308">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ResetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void ResetAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void ResetAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub ResetAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void ResetAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ResetAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.ResetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-309">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> da aggiungere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-309">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-310">L'utente specificato dalla regola determina le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-310">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-311">Rimuove tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente della regola specificata, a prescindere dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, quindi aggiunge la regola specificata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-311">Removes all access control rules with the same user as the specified rule, regardless of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-312">Se non sono presenti regole di accesso della regola specificata, corrisponde a cui utente `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-312">If there are no access rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-313">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> metodo sostituisce tutte le regole per l'utente corrispondente con la regola specificata per la corrispondenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-313">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> method replaces all rules for the matching user with the rule specified for the match.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-314">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che consentono la negano di diritti diversi per l'utente corrente, con diversi contrassegni di ereditarietà e propagazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-314">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-315">L'esempio crea quindi una nuova regola che consente all'utente solo di leggere la chiave corrente e Usa il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> metodo per rimuovere tutte le regole per l'utente e sostituirli con la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-315">The example then creates a new rule that allows the current user only to read the key, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> method to remove the all rules for the user and replace them with the new rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-316">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-316">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-317">Vedere le <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-317">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.SetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-318">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> da aggiungere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-318">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-319">L'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> della regola determinano le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-319">The user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> of this rule determine the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-320">Rimuove tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola specificata, quindi aggiunge la regola specificata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-320">Removes all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-321">Se la regola specificata dispone <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, l'effetto di questo metodo consiste nel rimuovere tutto <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regole per l'utente specificato, sostituirli con la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-321">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, the effect of this method is to remove all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules for the specified user, replacing them with the specified rule.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-322">Se la regola specificata dispone <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, tutti i <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> regole per l'utente specificato vengono sostituite con la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-322">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules for the specified user are replaced with the specified rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-323">Se non sono presenti regole il cui utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> corrispondono alla regola specificata, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-323">If there are no rules whose user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> match the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="bdd37-324">Esempio di codice seguente mostra che il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> metodo rimuove tutte le regole che corrispondono all'utente e la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> dei `rule`, ignorando i diritti e i flag e li sostituisce con `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-324">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> method removes all rules that match both the user and the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> of `rule`, ignoring rights and flags, and replaces them with `rule`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bdd37-325">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che consentono la negano di diritti diversi per l'utente corrente, con diversi contrassegni di ereditarietà e propagazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-325">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-326">L'esempio crea quindi una nuova regola che consente all'utente solo di leggere la chiave corrente e Usa il <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> metodo per rimuovere le due regole che consentono l'accesso e per sostituirle con la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-326">The example then creates a new rule that allows the current user only to read the key, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> method to remove the two rules that allow access and to replace them with the new rule.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-327">La regola che neghi l'accesso non è interessata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-327">The rule that denies access is not affected.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="bdd37-328">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-328">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="bdd37-329">Vedere le <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-329">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-330">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-330">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAuditRule (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.SetAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="bdd37-331">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> da aggiungere.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-331">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="bdd37-332">L'utente specificato dalla regola determina le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-332">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="bdd37-333">Rimuove tutte le regole di controllo con lo stesso utente della regola specificata, a prescindere dal valore di <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />, quindi aggiunge la regola specificata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-333">Removes all audit rules with the same user as the specified rule, regardless of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> value, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bdd37-334">Se non sono presenti regole di controllo il cui utente corrispondente alla regola specificata, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bdd37-334">If there are no audit rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="bdd37-335">
            <paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="bdd37-335">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>