<Type Name="SemaphoreSecurity" FullName="System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class SemaphoreSecurity : System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit SemaphoreSecurity extends System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class SemaphoreSecurity&#xA;Inherits NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SemaphoreSecurity sealed : System::Security::AccessControl::NativeObjectSecurity" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="7478d-101">Rappresenta la sicurezza del controllo di accesso di Windows per un semaforo denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-101">Represents the Windows access control security for a named semaphore.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-102">Questa classe non può essere ereditata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-103">Oggetto <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto specifica i diritti di accesso per un semaforo di sistema denominato e inoltre specifica come vengono controllati i tentativi di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-103">A <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object specifies access rights for a named system semaphore, and also specifies how access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-104">Diritti di accesso per il semaforo sono espressi come regole, con ogni regola di accesso rappresentato da un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-104">Access rights to the semaphore are expressed as rules, with each access rule represented by a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-105">Ogni regola di controllo è rappresentato da un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-105">Each auditing rule is represented by a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-106">Questa situazione rispecchia il sistema di sicurezza di Windows sottostante, in cui ogni oggetto a protezione diretta dispone al massimo un controllo di accesso discrezionale elenco di controllo (DACL) che controlla l'accesso per l'oggetto protetto e al massimo un accesso elenco di controllo sistema (SACL) che specifica che l'accesso vengono controllati i tentativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-106">This mirrors the underlying Windows security system, in which each securable object has at most one discretionary access control list (DACL) that controls access to the secured object, and at most one system access control list (SACL) that specifies which access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-107">Gli elenchi DACL e SACL sono elenchi ordinati di voci di controllo di accesso (ACE) che specificano l'accesso e controllo per utenti e gruppi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-107">The DACL and SACL are ordered lists of access control entries (ACE) that specify access and auditing for users and groups.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-108">Oggetto <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> o <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> oggetto potrebbe rappresentare più di una voce ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-108">A <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> or <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> object might represent more than one ACE.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-109">Oggetto <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto può rappresentare un semaforo locale o un semaforo di sistema denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-109">A <xref:System.Threading.Semaphore> object can represent a local semaphore or a named system semaphore.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-110">Controllo di accesso di Windows è significativo solo per i semafori di sistema denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-110">Windows access control security is meaningful only for named system semaphores.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-111">Il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule>, e <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classi nascondono i dettagli di implementazione degli elenchi ACL e ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-111">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule>, and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classes hide the implementation details of ACLs and ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-112">Consentono di ignorare i diversi tipi ACE diciassette e la complessità della gestione corretta di ereditarietà e propagazione di diritti di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-112">They allow you to ignore the seventeen different ACE types and the complexity of correctly maintaining inheritance and propagation of access rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-113">Questi oggetti sono progettati anche per evitare gli errori di controllo accesso comuni seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-113">These objects are also designed to prevent the following common access control errors:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-114">Creazione di un descrittore di sicurezza con un elenco DACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-114">Creating a security descriptor with a null DACL.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-115">Un riferimento null a un elenco DACL consente agli utenti di aggiungere le regole di accesso a un oggetto, potenzialmente la creazione di un attacco denial of service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-115">A null reference to a DACL allows any user to add access rules to an object, potentially creating a denial-of-service attack.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-116">Un nuovo <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto inizia sempre con un elenco DACL vuoto, con cui viene negato l'accesso per tutti gli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-116">A new <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object always starts with an empty DACL, which denies all access for all users.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-117">Violazione dell'ordine canonico delle voci ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-117">Violating the canonical ordering of ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-118">Se l'elenco di voci ACE nell'elenco DACL non viene mantenuta in ordine canonico, potrebbe essere inavvertitamente concesso l'accesso all'oggetto protetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-118">If the ACE list in the DACL is not kept in the canonical order, users might inadvertently be given access to the secured object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-119">Ad esempio, i diritti di accesso negato devono trovarsi sempre prima diritti di accesso consentito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-119">For example, denied access rights must always appear before allowed access rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-120"><xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> gli oggetti mantengono l'ordine corretto internamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-120"><xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objects maintain the correct order internally.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-121">La manipolazione dei flag del descrittore di sicurezza, che deve essere controllata resource manager solo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-121">Manipulating security descriptor flags, which should be under resource manager control only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-122">Creazione di combinazioni di flag ACE non valide.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-122">Creating invalid combinations of ACE flags.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-123">Modifica di voci ACE ereditate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-123">Manipulating inherited ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-124">Ereditarietà e propagazione vengono gestiti dal gestore delle risorse, in risposta alle modifiche apportate alle regole di accesso e controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-124">Inheritance and propagation are handled by the resource manager, in response to changes you make to access and audit rules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-125">Inserimento di voci ACE non significative in ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-125">Inserting meaningless ACEs into ACLs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-126">Le uniche funzionalità non supportate dagli oggetti di sicurezza .NET sono le attività pericolose che dovrebbero essere evitate dalla maggior parte degli sviluppatori di applicazioni, ad esempio le operazioni seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-126">The only capabilities not supported by the .NET security objects are dangerous activities that should be avoided by the majority of application developers, such as the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-127">Attività di basso livello che sono in genere eseguita dal gestore delle risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-127">Low-level tasks that are normally performed by the resource manager.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7478d-128">Aggiunta o rimozione di voci di controllo di accesso in modo che non manutenzione l'ordinamento canonico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-128">Adding or removing access control entries in ways that do not maintain the canonical ordering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-129">Per modificare il controllo di accesso di Windows per un semaforo denominato, usare il <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per ottenere il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-129">To modify Windows access control security for a named semaphore, use the <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-130">Modificare l'oggetto di sicurezza aggiungendo e rimuovendo le regole e quindi utilizzare il <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per collegarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-130">Modify the security object by adding and removing rules, and then use the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to reattach it.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7478d-131">Le modifiche apportate a un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto non influiscono sui livelli di accesso del semaforo denominato finché non si chiama il <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo a cui assegnare l'oggetto di sicurezza modificato al semaforo denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-131">Changes you make to a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object do not affect the access levels of the named semaphore until you call the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign the altered security object to the named semaphore.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-132">Per copiare la sicurezza del controllo di accesso da un semaforo a un altro, utilizzare il <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per ottenere un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto che rappresenta le regole di accesso e controllo per il semaforo prima, quindi utilizzare il <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> metodo o un costruttore che accetta un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto, per assegnare tali regole al secondo semaforo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-132">To copy access control security from one semaphore to another, use the <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object representing the access and audit rules for the first semaphore, then use the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method, or a constructor that accepts a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, to assign those rules to the second semaphore.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-133">Gli utenti con un investimento nel linguaggio di definizione descrittore di sicurezza (SDDL) possono usare il <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> per impostare regole di accesso per un semaforo denominato e <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> metodo per ottenere una stringa che rappresenta le regole di accesso in formato SDDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-133">Users with an investment in the security descriptor definition language (SDDL) can use the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to set access rules for a named semaphore, and the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to obtain a string that represents the access rules in SDDL format.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-134">Questa operazione è sconsigliata per i nuovi sviluppi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-134">This is not recommended for new development.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-135">Sicurezza degli oggetti di sincronizzazione non è supportata per Windows 98 o Windows Millennium Edition.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-135">Security on synchronization objects is not supported for Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-136">L'esempio di codice seguente illustra la separazione tra <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regole e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> regole e Mostra la combinazione di diritti nelle regole compatibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-136">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-137">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto, vengono aggiunte regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente e consente di visualizzare la coppia di regole risultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-137">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-138">Nell'esempio viene quindi concessi nuovi diritti per l'utente corrente e viene visualizzato il risultato, che mostra i nuovi diritti vengono uniti con esistente <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-138">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-139">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-139">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-140">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-140">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" />
    <altmember cref="M:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl" />
    <altmember cref="M:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl(System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity)" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-141">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public SemaphoreSecurity ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; SemaphoreSecurity();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-142">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> con i valori predefiniti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class with default values.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-143">Un nuovo <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto inizia sempre con un elenco vuoto di accesso discrezionale (DACL), che nega l'accesso per tutti gli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-143">A new <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object always starts with an empty discretionary access list (DACL), which denies all access for all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException"><span data-ttu-id="7478d-144">Questa classe non è supportata in Windows 98 o Windows Millennium Edition.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-144">This class is not supported on Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public SemaphoreSecurity (string name, System.Security.AccessControl.AccessControlSections includeSections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string name, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlSections includeSections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.#ctor(System.String,System.Security.AccessControl.AccessControlSections)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (name As String, includeSections As AccessControlSections)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; SemaphoreSecurity(System::String ^ name, System::Security::AccessControl::AccessControlSections includeSections);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
        <Parameter Name="includeSections" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlSections" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name"><span data-ttu-id="7478d-145">Nome del semaforo di sistema di cui verranno recuperate le regole di sicurezza del controllo di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-145">The name of the system semaphore whose access control security rules are to be retrieved.</span></span></param>
        <param name="includeSections"><span data-ttu-id="7478d-146">Combinazione di flag <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlSections" /> che specificano le sezioni da recuperare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-146">A combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlSections" /> flags specifying the sections to retrieve.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-147">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> con le sezioni specificate delle regole di sicurezza del controllo di accesso relative al semaforo di sistema con il nome specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-147">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class with the specified sections of the access control security rules from the system semaphore with the specified name.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-148">Questo costruttore consente di ottenere la sicurezza del controllo di accesso per un semaforo di sistema denominata senza prima creare un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-148">This constructor allows you to obtain the access control security for a named system semaphore without first creating a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-149">Occorre prestare attenzione quando si utilizzano oggetti di sistema denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-149">Caution must be exercised when working with named system objects.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-150">Se è disponibile un oggetto di sistema denominato `name` che non rappresenta un semaforo, potrebbe essere recuperata la sicurezza del controllo di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-150">If there is a system object named `name` that is not a semaphore, its control access security might be retrieved.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException"><span data-ttu-id="7478d-151">Questa classe non è supportata in Windows 98 o Windows Millennium Edition.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-151">This class is not supported on Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRightType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRightType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRightType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRightType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-152">Ottiene l'enumerazione utilizzata dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> per rappresentare i diritti di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-152">Gets the enumeration that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent access rights.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7478d-153">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta l'enumerazione <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-153">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> enumeration.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-154">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe sostituzione il <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> proprietà e restituiscono il tipo utilizzato per rappresentare i diritti di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-154">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> property and return the type they use to represent access rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-155">Quando si utilizzano matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile utilizzare questa proprietà per determinare il tipo di enumerazione appropriata da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-155">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct enumeration type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlType type) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AccessControlType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AccessRule ^ AccessRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AccessControlType type);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AccessRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="type" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference"><span data-ttu-id="7478d-156">Classe <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> che identifica l'utente o il gruppo a cui viene applicata la regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-156">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span></span></param>
        <param name="accessMask"><span data-ttu-id="7478d-157">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> che specificano i diritti di accesso da concedere o negare, per effettuare il cast in un intero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-157">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> values specifying the access rights to allow or deny, cast to an integer.</span></span></param>
        <param name="isInherited"><span data-ttu-id="7478d-158">Non significativo per i semafori denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-158">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="inheritanceFlags"><span data-ttu-id="7478d-159">Non significativo per i semafori denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-159">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="propagationFlags"><span data-ttu-id="7478d-160">Non significativo per i semafori denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-160">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="type"><span data-ttu-id="7478d-161">Uno dei valori di <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> che specificano se i diritti sono concessi o negati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-161">One of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> values specifying whether the rights are allowed or denied.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-162">Crea una nuova regola di controllo di accesso per l'utente specificato, con i diritti di accesso, il controllo di accesso e i flag specificati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-162">Creates a new access control rule for the specified user, with the specified access rights, access control, and flags.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="7478d-163">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> che rappresenta i diritti specificati per l'utente specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-163">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> object representing the specified rights for the specified user.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-164">Il metodo consigliato per creare le regole di controllo di accesso consiste nell'utilizzare i costruttori del <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-164">The recommended way to create access control rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-165">Anche se i flag di ereditarietà e propagazione sono significativi per i semafori denominati, è comunque possibile specificarli che è sconsigliato, perché complica inutilmente la gestione delle regole, ad esempio da interferire con la combinazione di regole in caso contrario sarebbe compatibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-165">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named semaphores, it is still possible to specify them This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7478d-166"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="type" /> specifica un valore non valido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-166"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="type" /> specifies an invalid value.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-167"><paramref name="identityReference" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-167"><paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-168">oppure</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-168">-or-</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-169"><paramref name="accessMask" /> è zero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-169"><paramref name="accessMask" /> is zero.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="7478d-170"><paramref name="identityReference" /> non è di tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> né di un tipo quale <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> convertibile nel tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-170"><paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-171">Ottiene il tipo utilizzato dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> per rappresentare le regole di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-171">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent access rules.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7478d-172">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-172">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> class.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-173">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe sostituzione il <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> proprietà e restituiscono il tipo utilizzato per rappresentare le regole di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-173">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> property and return the type they use to represent access rules.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-174">Quando si utilizzano matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile utilizzare questa proprietà per determinare il tipo di regola di accesso corretto da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-174">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct access rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-175">Regola di controllo di accesso da aggiungere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-175">The access control rule to add.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-176">Cerca una regola corrispondente a cui è possibile unire la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-176">Searches for a matching rule with which the new rule can be merged.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-177">Se non viene trovata alcuna regola, viene aggiunta la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-177">If none are found, adds the new rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-178">Il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule%2A> metodo cerca le regole con lo stesso utente o gruppo e lo stesso <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-178">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule%2A> method searches for rules with the same user or group and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-179">Se non vengono rilevati, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-179">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-180">Se una regola di corrispondenza viene trovato, i diritti in `rule` vengono unite con la regola esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-180">If a matching rule is found, the rights in `rule` are merged with the existing rule.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-181">L'esempio di codice seguente illustra la separazione tra <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regole e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> regole e Mostra la combinazione di diritti nelle regole compatibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-181">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-182">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto, vengono aggiunte regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente e consente di visualizzare la coppia di regole risultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-182">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-183">Nell'esempio viene quindi concessi nuovi diritti per l'utente corrente e viene visualizzato il risultato, che mostra i nuovi diritti vengono uniti con esistente <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-183">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-184">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-184">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-185">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-185">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-186"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-186"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-187">Regola di controllo da aggiungere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-187">The audit rule to add.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-188">L'utente specificato dalla regola determina la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-188">The user specified by this rule determines the search.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-189">Cerca una regola di controllo a cui è possibile unire la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-189">Searches for an audit rule with which the new rule can be merged.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-190">Se non viene trovata alcuna regola, viene aggiunta la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-190">If none are found, adds the new rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-191">Il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule%2A> il metodo di ricerca per le regole con lo stesso utente o gruppo come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-191">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule%2A> method searches for rules with the same user or group as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-192">Se non vengono rilevati, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-192">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-193">Se una regola di corrispondenza viene trovato, il flag in `rule` vengono unite alla regola esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-193">If a matching rule is found, the flags in `rule` are merged into the existing rule.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AuditFlags flags) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AuditFlags)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AuditRule ^ AuditRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AuditFlags flags);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AuditRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="flags" Type="System.Security.AccessControl.AuditFlags" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference"><span data-ttu-id="7478d-194">Classe <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> che identifica l'utente o il gruppo a cui viene applicata la regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-194">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span></span></param>
        <param name="accessMask"><span data-ttu-id="7478d-195">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> che specificano i diritti di accesso da controllare, per effettuare il cast in un intero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-195">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> values specifying the access rights to audit, cast to an integer.</span></span></param>
        <param name="isInherited"><span data-ttu-id="7478d-196">Non significativo per gli handle di attesa denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-196">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="inheritanceFlags"><span data-ttu-id="7478d-197">Non significativo per gli handle di attesa denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-197">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="propagationFlags"><span data-ttu-id="7478d-198">Non significativo per gli handle di attesa denominati, perché non hanno gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-198">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span></span></param>
        <param name="flags"><span data-ttu-id="7478d-199">Combinazione bit per bit di valori <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> che specificano se controllare l'accesso riuscito, l'accesso non riuscito o entrambi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-199">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> values that specify whether to audit successful access, failed access, or both.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-200">Crea una nuova regola di controllo che specifica l'utente a cui viene applicata la regola, i diritti di accesso da controllare e il risultato che attiva la regola di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-200">Creates a new audit rule, specifying the user the rule applies to, the access rights to audit, and the outcome that triggers the audit rule.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="7478d-201">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> che rappresenta la regola di controllo specificata per l'utente specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-201">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> object representing the specified audit rule for the specified user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-202">Il tipo restituito del metodo è la classe base, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, ma è possibile effettuare in maniera sicura il cast del valore restituito nella classe derivata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-202">The return type of the method is the base class, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, but the return value can be cast safely to the derived class.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-203">Il metodo consigliato per creare regole di controllo consiste nell'utilizzare i costruttori del <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-203">The recommended way to create audit rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-204">Anche se i flag di ereditarietà e propagazione sono significativi per i semafori denominati, è comunque possibile specificarli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-204">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named semaphores, it is still possible to specify them.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-205">Questa opzione non è consigliata perché complica inutilmente la gestione delle regole, ad esempio da interferire con la combinazione di regole che verrebbero altrimenti compatibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-205">This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7478d-206"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> o <paramref name="flags" /> specifica un valore non valido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-206"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="flags" /> specifies an invalid value.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-207"><paramref name="identityReference" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-207"><paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-208">oppure</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-208">-or-</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-209"><paramref name="accessMask" /> è zero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-209"><paramref name="accessMask" /> is zero.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="7478d-210"><paramref name="identityReference" /> non è di tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> né di un tipo quale <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> convertibile nel tipo <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-210"><paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AuditRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AuditRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AuditRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-211">Ottiene il tipo utilizzato dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> per rappresentare le regole di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-211">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent audit rules.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="7478d-212">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-212">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> class.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-213">Le classi che derivano dal <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe sostituzione il <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> proprietà e restituiscono il tipo utilizzato per rappresentare i diritti di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-213">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> property and return the type they use to represent audit rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-214">Quando si utilizzano matrici o raccolte che contengono più tipi di oggetti di sicurezza, è possibile utilizzare questa proprietà per determinare il tipo di regola di controllo appropriata da utilizzare con ogni oggetto di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-214">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct audit rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-215">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> che specifica l'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> da ricercare, nonché un insieme di flag di ereditarietà e propagazione con cui deve essere compatibile una regola corrispondente, se trovata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-215">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-216">Specifica i diritti da rimuovere dalla regola compatibile, se trovati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-216">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-217">Cerca una regola di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola specificata e con i flag di ereditarietà e propagazione compatibili. Se viene trovata una regola simile, i diritti contenuti nella regola di accesso specificata vengono rimossi da essa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-217">Searches for an access control rule with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if such a rule is found, the rights contained in the specified access rule are removed from it.</span></span></summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="7478d-218"><see langword="true" /> se viene trovata una regola compatibile; in caso contrario, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-218"><see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-219">Corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> viene cercata una regola con lo stesso utente e la stessa <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valore come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-219">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for a rule that has the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-220">Se non viene trovata alcuna tale regola viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-220">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-221">Se vengono rilevate le regole di corrispondenza, ereditarietà e compatibilità vengono controllati per garantire la compatibilità con i flag specificati in `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-221">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-222">Se viene trovata alcuna regola compatibile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-222">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-223">Se viene trovata una regola con flag compatibili, i diritti specificati `rule` vengono rimossi dalla regola compatibile, e il metodo restituisce `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-223">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-224">Se `rule` specifica i diritti non contenuti nella regola compatibile, viene eseguita alcuna azione relativamente a tali diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-224">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-225">Se tutti i diritti vengono rimossi dalla regola compatibile, l'intera regola viene rimosso dall'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-225">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7478d-226">Sebbene sia possibile specificare flag di ereditarietà e propagazione per le regole di accesso dei semafori creandoli con il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory%2A> (metodo), questa operazione è sconsigliata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-226">Although you can specify inheritance and propagation flags for semaphore access rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-227">Ereditarietà e propagazione non hanno alcun significato per i semafori denominati e rendono più complessa la gestione delle regole di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-227">Inheritance and propagation have no meaning for named semaphores, and they make the maintenance of access rules more complicated.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-228">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo per rimuovere diritti da un <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola in un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-228">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove rights from an <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-229">Viene inoltre illustrato che gli altri diritti in `rule` vengono ignorati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-229">It also shows that other rights in `rule` are ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-230">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-230">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-231">I diritti concessi sono <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions>, e <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Synchronize>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-231">The rights allowed include <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions>, and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Synchronize>.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-232">Nell'esempio viene quindi creata una nuova regola per l'utente corrente, inclusi <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> e <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> diritti e utilizzata con la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> metodo per rimuovere <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> dal <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola nel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-232">The example then creates a new rule for the current user, including <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> rights, and uses that rule with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> from the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-233">L'estranei <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> direttamente in `rule` viene ignorato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-233">The extraneous <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> right in `rule` is ignored.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-234">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-234">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-235">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-235">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-236"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-236"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleAll (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleAll(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleAll (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleAll(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-237">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> che specifica l'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> da ricercare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-237">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-238">Qualsiasi diritto specificato da questa regola viene ignorato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-238">Any rights specified by this rule are ignored.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-239">Cerca tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola specificata e, se trovate, le rimuove.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-239">Searches for all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule and, if found, removes them.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-240">Corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> viene eseguita la ricerca per le regole che presentano lo stesso utente e lo stesso oggetto <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valore come `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-240">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object is searched for rules that have the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-241">Qualsiasi diritto specificato da `rule` vengono ignorati quando si esegue la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-241">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-242">Se non è stata trovata alcuna regola corrispondente, viene eseguita alcuna azione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-242">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-243">Esempio di codice seguente mostra che il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> metodo rimuove tutte le regole che corrispondono a utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignorando i diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-243">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method removes all rules that match user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignoring rights.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-244">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto, vengono aggiunte regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente e quindi unisce diritti aggiuntivi nel <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-244">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-245">Nell'esempio viene quindi creata una nuova regola che consente all'utente di assumere la proprietà corrente e tale regola viene utilizzata per rimuovere il <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola dal <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-245">The example then creates a new rule that allows the current user to take ownership, and uses that rule to remove the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule from the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-246">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-246">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-247">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-247">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-248"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-248"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleSpecific (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleSpecific (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleSpecific(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-249">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> da rimuovere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-249">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to remove.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-250">Cerca una regola di controllo di accesso che corrisponde esattamente alla regola specificata e, se trovata, la rimuove.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-250">Searches for an access control rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-251">La regola viene rimosso solo se corrisponde esattamente a `rule` in tutti i dettagli, compresi i flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-251">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-252">Le altre regole con lo stesso utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> non sono interessate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-252">Other rules with the same user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7478d-253">Una regola rappresenta uno o più voci di controllo di accesso (ACE) sottostanti e tali voci vengono suddivise o combinate necessarie quando si modificano le regole di sicurezza di accesso per un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-253">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the access security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-254">Di conseguenza, una regola potrebbe non esistere più nel formato che aveva al momento dell'aggiunta e in tal caso il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> (metodo) non è possibile rimuoverlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-254">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-255">Esempio di codice seguente mostra che il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo richiede una corrispondenza esatta per rimuovere una regola, e che le regole per consentire e negare i diritti sono indipendenti tra loro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-255">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method requires an exact match in order to remove a rule, and that rules to allow and deny rights are independent of each other.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-256">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto, vengono aggiunte regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente e quindi unisce diritti aggiuntivi nel <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-256">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> access rule.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-257">Nell'esempio viene quindi passato originale <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola per il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo e consente di visualizzare i risultati, che mostra che non viene eliminato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-257">The example then passes the original <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule to the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method, and displays the results, showing that nothing is deleted.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-258">L'esempio crea quindi una regola che corrisponde il <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regola nel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto e, completato, viene utilizzato il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> metodo per rimuovere la regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-258">The example then constructs a rule that matches the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, and successfully uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method to remove the rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-259">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-259">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-260">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-260">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-261"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-261"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-262">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> che specifica l'utente da ricercare e un insieme di flag di ereditarietà e propagazione con cui deve essere compatibile una regola corrispondente, se trovata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-262">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> that specifies the user to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-263">Specifica i diritti da rimuovere dalla regola compatibile, se trovati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-263">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-264">Cerca una regola di controllo con lo stesso utente della regola specificata e con i flag di ereditarietà e propagazione compatibili. Se viene trovata una regola simile, i diritti contenuti nella regola specificata vengono rimossi da essa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-264">Searches for an audit control rule with the same user as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if a compatible rule is found, the rights contained in the specified rule are removed from it.</span></span></summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="7478d-265"><see langword="true" /> se viene trovata una regola compatibile; in caso contrario, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-265"><see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-266">Corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> viene cercata una regola di controllo con lo stesso utente `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-266">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for an audit rule that has the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-267">Se non viene trovata alcuna tale regola viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-267">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-268">Se vengono rilevate le regole di corrispondenza, ereditarietà e compatibilità vengono controllati per garantire la compatibilità con i flag specificati in `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-268">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-269">Se viene trovata alcuna regola compatibile, viene eseguita alcuna azione e il metodo restituisce `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-269">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-270">Se viene trovata una regola con flag compatibili, i diritti specificati `rule` vengono rimossi dalla regola compatibile, e il metodo restituisce `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-270">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-271">Se `rule` specifica i diritti non contenuti nella regola compatibile, viene eseguita alcuna azione relativamente a tali diritti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-271">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-272">Se tutti i diritti vengono rimossi dalla regola compatibile, l'intera regola viene rimosso dall'oggetto corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-272">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7478d-273">Sebbene sia possibile specificare flag di ereditarietà e propagazione per le regole di controllo dei semafori creandoli con il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory%2A> (metodo), questa operazione è sconsigliata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-273">Although you can specify inheritance and propagation flags for semaphore audit rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-274">Ereditarietà e propagazione non hanno alcun significato per i semafori denominati e rendono più complessa la gestione delle regole di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-274">Inheritance and propagation have no meaning for named semaphores, and they make the maintenance of audit rules more complicated.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-275"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-275"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleAll (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleAll(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleAll(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleAll (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleAll(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-276">Classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> che specifica l'utente da ricercare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-276">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> that specifies the user to search for.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-277">Qualsiasi diritto specificato da questa regola viene ignorato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-277">Any rights specified by this rule are ignored.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-278">Cerca tutte le regole di controllo in cui l'utente sia identico a quello della regola specificata e rimuove le regole trovate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-278">Searches for all audit rules with the same user as the specified rule and, if found, removes them.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-279">Corrente <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> viene eseguita la ricerca per le regole di controllo con lo stesso utente `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-279">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for audit rules that have the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-280">Qualsiasi diritto specificato da `rule` vengono ignorati quando si esegue la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-280">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-281">Tutte le regole corrispondenti vengono rimossi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-281">All matching rules are removed.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-282">Se non è stata trovata alcuna regola corrispondente, viene eseguita alcuna azione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-282">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-283"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-283"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleSpecific (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleSpecific (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleSpecific(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-284">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> da rimuovere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-284">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> to remove.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-285">Cerca una regola di controllo che corrisponde esattamente alla regola specificata e, se trovata, la rimuove.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-285">Searches for an audit rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-286">La regola viene rimosso solo se corrisponde esattamente a `rule` in tutti i dettagli, compresi i flag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-286">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-287">Altre regole di controllo per lo stesso utente non sono interessate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-287">Other audit rules for the same user are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7478d-288">Una regola rappresenta uno o più voci di controllo di accesso (ACE) sottostanti e tali voci vengono suddivise o combinate necessarie quando si modificano le regole di sicurezza di controllo per un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-288">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the audit security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-289">Di conseguenza, una regola potrebbe non esistere più nel formato che aveva al momento dell'aggiunta e in tal caso il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> (metodo) non è possibile rimuoverlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-289">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-290"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-290"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ResetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void ResetAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void ResetAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub ResetAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void ResetAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-291">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> da aggiungere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-291">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-292">L'utente specificato dalla regola determina le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-292">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-293">Rimuove tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente della regola specificata, a prescindere dalla classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, quindi aggiunge la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-293">Removes all access control rules with the same user as the specified rule, regardless of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-294">Se non sono presenti regole di accesso il cui utente corrisponde a quello della regola specificata, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-294">If there are no access rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-295">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> metodo sostituisce tutte le regole per l'utente corrispondente con la regola specificata per la corrispondenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-295">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> method replaces all rules for the matching user with the rule specified for the match.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-296">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-296">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-297">Nell'esempio viene quindi creata una nuova regola che consente il controllo completo all'utente corrente e viene utilizzato il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> metodo per sostituire le regole esistenti con la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-297">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> method to replace both of the existing rules with the new rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-298">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-298">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-299">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-299">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-300"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-300"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-301">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> da aggiungere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-301">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-302">L'utente e la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> della regola determinano le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-302">The user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> of this rule determine the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-303">Rimuove tutte le regole di controllo di accesso con lo stesso utente e la stessa classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (consenso o negazione) della regola specificata, quindi aggiunge la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-303">Removes all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-304">Se la regola specificata è <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, l'effetto di questo metodo consiste nel rimuovere tutti <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> regole per l'utente specificato, sostituirli con la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-304">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, the effect of this method is to remove all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules for the specified user, replacing them with the specified rule.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-305">Se la regola specificata è <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>tutti <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> vengono sostituite le regole per l'utente specificato con la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-305">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules for the specified user are replaced with the specified rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-306">Se non esistono regole il cui utente e <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> corrispondono alla regola specificata, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-306">If there are no rules whose user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> match the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7478d-307">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> metodo rimuove tutte le regole che corrispondono all'utente e la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> di `rule`, sostituirli con `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-307">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> method removes all rules that match both the user and the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> of `rule`, replacing them with `rule`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7478d-308">Nell'esempio viene creato un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> dell'oggetto e aggiunge le regole che concedono e negano diversi diritti per l'utente corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-308">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-309">Nell'esempio viene quindi creata una nuova regola che consente il controllo completo all'utente corrente e viene utilizzato il <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> metodo sostituire consentire regola con la nuova regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-309">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> method to replace the existing Allow rule with the new rule.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-310">La regola che nega l'accesso non è stata interessata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-310">The rule that denies access is not affected.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7478d-311">Questo esempio non viene associato l'oggetto di sicurezza per un <xref:System.Threading.Semaphore> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-311">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-312">Esempi di oggetti di sicurezza possono essere individuati <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-312">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-313"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-313"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="7478d-314">Oggetto <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> da aggiungere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-314">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="7478d-315">L'utente specificato dalla regola determina le regole da rimuovere prima di aggiungere questa regola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-315">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="7478d-316">Rimuove tutte le regole di controllo con lo stesso utente della regola specificata, a prescindere dal valore di <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />, quindi aggiunge la regola specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-316">Removes all audit rules with the same user as the specified rule, regardless of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> value, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7478d-317">Se non sono presenti regole di controllo il cui utente corrisponde a quello della regola specificata, `rule` viene aggiunto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-317">If there are no audit rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="7478d-318"><paramref name="rule" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7478d-318"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>