<Type Name="Enlistment" FullName="System.Transactions.Enlistment">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1645a73090e75ec9e7a6410923ebccc3aa2978ee" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37548334" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class Enlistment" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit Enlistment extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Transactions.Enlistment" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class Enlistment" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Enlistment" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Enlistment = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Facilita la comunicazione tra un partecipante alla transazione integrato e la gestione transazioni durante la fase finale della transazione.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando la <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> e <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> metodi del <xref:System.Transactions.Transaction> oggetto vengono richiamati per integrare un partecipante in una transazione, restituiscono l'oggetto che descrive l'integrazione.  
  
 Durante la fase finale del commit della transazione, la gestione transazioni passa questo oggetto a un gestore di risorse che implementa il <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interfaccia che è stata integrata in una transazione. In particolare, la gestione transazioni chiama il <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> o il <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> metodo del partecipante, a seconda del fatto che quest'ultimo ha deciso di eseguire il commit o rollback della transazione. Il partecipante deve chiamare il <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo di questo oggetto per informare il gestore delle transazioni di aver completato il proprio lavoro.  
  
 Un elenco può chiamare le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo in qualsiasi momento prima ha chiamato <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> nella fase di preparazione.  In questo modo, l'integrazione viene eseguito il cast di un voto di solo lettura, vale a dire che scelto il commit della transazione ma non dovrà ricevere il risultato finale. Si noti che, dopo il <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> viene chiamato il metodo, il partecipante inserito nell'elenco non riceverà altre notifiche dalla gestione transazioni.  
  
   
  
## Examples  
 Nell'esempio seguente viene illustrata un'implementazione del <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interfaccia e quando il <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> deve chiamare il metodo.  
  
 [!code-csharp[Tx_Enlist#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/cs/enlist.cs#2)]
 [!code-vb[Tx_Enlist#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/vb/enlist.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <threadsafe>Questo tipo è thread-safe.</threadsafe>
    <altmember cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" />
    <altmember cref="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Done">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Done ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Done() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.Enlistment.Done" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Done ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Done();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Done : unit -&gt; unit" Usage="enlistment.Done " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Indica che il partecipante alla transazione ha completato le relative operazioni.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Durante la fase finale del commit della transazione, la gestione transazioni chiama il <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A>, <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> o <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> metodo del partecipante, a seconda che sia necessario eseguire il commit o rollback la transazione. Il gestore di risorse deve eseguire tutte le operazioni necessarie per completare la transazione e quindi informare il gestore delle transazioni che ha terminato chiamando il <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo su di `enlistment` parametro.  
  
 Se il gestore di risorse è stata integrata in modo permanente, ma non risponde chiamando <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo, il gestore delle transazioni è che il gestore di risorse sia stato ricevuto la chiamata di notifica corrispondente. Di conseguenza, il gestore delle transazioni resta in attesa di una risposta e mantiene le informazioni rilevanti per questa transazione.  Se <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> viene mai chiamato, questa informazione viene mantenuta in modo indefinito in memoria o in una risorsa a livello di sistema. Di conseguenza le risorse non sono in grado di essere recuperato. Nel caso di una transazione distribuita, potrebbe verificarsi il riempimento del log MSDTC interrompe il processo MSDTC. Nel caso di una transazione gestita da <xref:System.Transactions>, ciò comporta un aumento graduale e continui il consumo di memoria del processo di resource manager. Pertanto, è indispensabile chiamare il <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo dopo il gestore di risorse viene eseguito con la fase di preparazione.  
  
 Un elenco può chiamare le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> metodo in qualsiasi momento prima ha chiamato <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> nella fase di preparazione. In questo modo, l'integrazione viene eseguito il cast di un voto di solo lettura, vale a dire che scelto il commit della transazione ma non dovrà ricevere il risultato finale. Si noti che, dopo questo metodo viene chiamato, il partecipante inserito nell'elenco non riceve altre notifiche dalla gestione transazioni.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" />
        <altmember cref="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>