<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4f1138bb1eff9cf9e7995a28c8cc960df5d3ac6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4401a-101">Consente ai controlli con associazione a dati ASP.NET, ad esempio <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, di stabilire un'associazione automatica a un controllo origine dati ASP.NET all'interno di sezioni di contenuto basato su modelli.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4401a-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4401a-102">Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia fornisce un modo per i controlli con associazione a dati ASP.NET, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, l'associazione ai dati forniti da un controllo origine dati ASP.NET, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, quando il controllo con associazione a dati include contenuto basato su modelli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="4401a-103">Gli sviluppatori di pagine non implementano il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-104">Gli sviluppatori di creare controlli associati a dati personalizzati potrebbero modificare <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> nelle implementazioni di oggetti di <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> metodi, ma non possono implementare i propri <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4401a-105">Controlli con associazione a dati, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> in genere sono a conoscenza delle strutture di controllo, figlio e può pertanto associare valori, estrarre valori da essi e passare questi valori tra il controllo con associazione a dati e un controllo origine dati ogni volta che si verifica l'associazione dati .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-106">Tuttavia, quando uno sviluppatore di pagina definisce il contenuto basato su modelli per un controllo con associazione a dati, i controlli figlio all'interno del modello non sono visibili al controllo con associazione a dati padre: l'elemento padre può rendere l'elemento figlio di contenuto (perché i controlli in modo efficace il rendering di se stessi), ma non è possibile estrarre i valori dei controlli figlio da passare all'operazione delete, insert o update del controllo origine dati associata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-107">In scenari di associazione dati, contenuto basato su modelli è opaco a un controllo con associazione a dati padre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-108">Il `Bind` sintassi rende possibile per il controllo con associazione a dati per estrarre i valori da un controllo con associazione a dati all'interno di un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4401a-109">L'associazione di dati può essere unidirezionale o bidirezionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-110">(Le istruzioni di associazione vengono definite il <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumerazione.) Associazione dati unidirezionale viene eseguita alcuna associazione di dati in una direzione in uscita, dal controllo origine dati al controllo con associazione a dati; ad esempio, qualsiasi scenario di lettura dei dati implica l'associazione unidirezionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-111">Per l'associazione dati unidirezionale, è possibile utilizzare la sintassi di associazione dati unidirezionale (`<%# Eval("fieldname") %>`) all'interno del contenuto basato su modelli e non è necessario utilizzare la sintassi ASP.NET data binding bidirezionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-112">Associazione dati bidirezionale viene data binding nella direzione in ingresso, il controllo con associazione a dati per il controllo origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-113">Automatica di modifica, inserimento ed eliminazione utilizzando ASP.NET con associazione a dati e i controlli origine dati sono gli scenari di data binding bidirezionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-114">Questi scenari utilizzano espressioni di associazione dati bidirezionale (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="4401a-115">Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia e l'infrastruttura ASP.NET supportano l'associazione dati dichiarativa, bidirezionale automatica tra controlli origine dati ASP.NET e contenuto basato su modelli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-116">Per ulteriori informazioni sulle espressioni di associazione a dati ASP.NET e sulla sintassi, vedere [Binding to Databases](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) e [Cenni preliminari sulle espressioni di associazione dati](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4401a-117">Il contenuto basato su modelli per i controlli con associazione a dati è spesso definito in modo dichiarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-118">Nella tabella seguente descrive i processi più comunemente utilizzati per associare dati a controlli con associazione a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="4401a-119">Controllo con associazione a dati</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="4401a-120">Process</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="4401a-121">Il controllo associato a dati è associato a dati mediante il `DataSourceID` proprietà del controllo origine dati e il contenuto basato su modelli è definita in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="4401a-122">Il controllo associato a dati è associato a dati mediante il `DataSourceID` proprietà del controllo origine dati e il contenuto basato su modelli è definita in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-123">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> controllo non supporta un'operazione di inserimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="4401a-124">Il controllo associato a dati è associato a dati mediante il `DataSourceID` proprietà e il contenuto basato su modelli è definito un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> , proprietà o in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="4401a-125">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> e <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controlli non supportano scenari di associazione dati bidirezionale automatica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4401a-126">ASP.NET crea in modo implicito un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> dell'oggetto quando viene analizzato il contenuto basato su modelli che associa un controllo origine dati ASP.NET all'interno del modello.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-127">In particolare, il parser ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> classe durante l'analisi di contenuto basato su modelli che utilizza la sintassi di associazione a dati ASP.NET e contiene i controlli server Web ASP.NET che supportano l'associazione dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-128">Questi controlli server ASP.NET vengono contrassegnati per la <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4401a-129">Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia definisce un metodo, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-130">Questo metodo è definito per l'associazione dati bidirezionale, in modo che un controllo con associazione a dati automaticamente può estrarre coppie nome/valore dal contenuto basato su modelli e passare le coppie di un controllo origine dati in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-131">Per l'associazione dati automatica abbia esito positivo, i nomi dei campi estratti dal contenuto basato su modelli per il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodo deve corrispondere i nomi di parametro in un controllo origine dati associata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-132">Chiamata agli sviluppatori di controllare il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodo in modo esplicito solo all'interno delle relative implementazioni di <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> o un altro metodo simile di un controllo con associazione a dati personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4401a-133">Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> controllo in modo dichiarativo può definire il contenuto basato su modelli, associare ai dati forniti da un <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> , controllare e visualizzare e modificare i record esistenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-134">Il parser ASP.NET analizza il contenuto basato su modelli e crea un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> oggetto in fase di esecuzione che è in grado di associare i valori di <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controllo alle aree di associazione di dati definite nel modello sia sintassi di associazione a dati ASP.NET unidirezionale (`<%# Eval("fieldname") %>`) e la sintassi di data binding bidirezionale (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="4401a-135">Questo controllo include una casella di testo che accetta l'input dell'utente, ovvero una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-136">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="4401a-137">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-137">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">
          <span data-ttu-id="4401a-138">Controllo <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> dal quale devono essere estratte le coppie nome/valore, che vengono passate dal controllo con associazione a dati a un controllo origine dati associato in scenari con associazione dati bidirezionale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4401a-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4401a-139">Quando viene implementato da una classe, recupera un set di coppie nome/valore per i valori associati tramite la sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale all'interno del contenuto basato su modelli.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4401a-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="4401a-140">Dizionario <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> di coppie nome/valore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4401a-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4401a-141">Il nome rappresenta il nome di un controllo all'interno del contenuto basato su modelli, mentre il valore corrisponde al valore corrente di una proprietà associato tramite la sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4401a-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="4401a-142">Un <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> (metodo) deve essere conforme alle regole seguenti:</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="4401a-142">An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:</span>
            </span>  
  
-   <span data-ttu-id="4401a-143">Se è presente più di un'associazione per un determinato campo, viene utilizzato l'ultimo binding rilevato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-143">If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4401a-144">Per fare riferimento all'identificatore di un controllo nel <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metodo, il controllo deve anche avere una proprietà ID definita dall'utente in fase di analisi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-144">In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time.</span></span><span data-ttu-id="4401a-145">Se non esiste alcun ID, causando un errore di analisi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-145">If no ID exists, this results in a parse error.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4401a-146">La sintassi di associazione a dati ASP.NET bidirezionale è valida solo in un <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> o <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> proprietà di un controllo con associazione a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4401a-146">Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>