<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c9a6dbfe48dcaff93c88cfbf3ef377466040ef32" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37531415" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>Consente ai controlli con associazione a dati ASP.NET, ad esempio <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, di stabilire un'associazione automatica a un controllo origine dati ASP.NET all'interno di sezioni di contenuto basato su modelli.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia fornisce un modo per controlli con associazione a dati ASP.NET, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, per associare ai dati forniti da un controllo origine dati ASP.NET, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> o <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, quando il controllo con associazione a dati include il contenuto basato su modelli.  
  
> [!NOTE]
>  Gli sviluppatori di pagine non implementano la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia. Gli sviluppatori che creano i controlli con associazione a dati personalizzati possono modificare <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> gli oggetti nelle implementazioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> metodi, ma non possono implementare i propri <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> oggetti.  
  
 Controlli con associazione a dati, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> in genere sono a conoscenza delle strutture di controllo figlio e possono pertanto associare valori ad essi, estrarre valori da essi e passare questi valori tra il controllo con associazione a dati e un controllo origine dati ogni volta che si verifichi l'associazione dati . Tuttavia, quando uno sviluppatore di pagina definisce contenuto basato su modelli per un controllo con associazione a dati, i controlli figlio all'interno del modello non sono visibili al controllo con associazione a dati padre: l'elemento padre può eseguire il rendering l'elemento figlio di contenuto (perché i controlli in modo efficace il loro rendering), tuttavia non è possibile estrarre i valori di questi controlli figlio da passare all'operazione di eliminazione, insert o update del controllo origine dati associata. In scenari di data binding, contenuto basato su modelli è opaco al controllo con associazione a dati padre. Il `Bind` sintassi rende possibile per il controllo con associazione a dati per estrarre i valori da un controllo con associazione a dati all'interno di un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> istanza.  
  
 Il data binding può essere unidirezionale o bidirezionale. (Le direzioni dell'associazione sono definite dal <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumerazione.) Associazione dati unidirezionale viene eseguita qualsiasi associazione di dati in una direzione in uscita, dal controllo origine dati al controllo con associazione a dati. ad esempio, tutti gli scenari di lettura dei dati comporta l'associazione dati unidirezionale. Per l'associazione dati unidirezionale, è possibile usare la sintassi di associazione dati unidirezionale (`<%# Eval("fieldname") %>`) all'interno del contenuto basato su modelli e non è necessario usare la sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale. Associazione dati bidirezionale viene data binding nella direzione in ingresso, dal controllo con associazione a dati al controllo origine dati. Automatica di modifica, inserimento e scenari di eliminazione utilizzando ASP.NET con associazione a dati e i controlli origine dati sono gli scenari di associazione dati bidirezionale. Questi scenari usano espressioni di associazione dati bidirezionale (`<%# Bind("fieldname") %>`). Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia e l'infrastruttura ASP.NET supportano l'associazione dati automatica, dichiarative e bidirezionale tra i controlli origine dati ASP.NET e contenuto basato su modelli. Per altre informazioni sulla sintassi e le espressioni di associazione dati ASP.NET, vedere [ai database di associazione](http://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) e [Cenni preliminari sulle espressioni di associazione dati](http://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).  
  
 Contenuto basato su modelli per i controlli con associazione a dati è spesso definito in modo dichiarativo. Nella tabella seguente vengono descritti i processi più comunemente utilizzati per associare i dati basati su modelli per i controlli con associazione a dati.  
  
|Controllo con associazione a dati|Process|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|Il controllo con associazione a dati è associato a dati mediante la `DataSourceID` proprietà del controllo origine dati e il contenuto basato su modelli è definita in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> proprietà.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|Il controllo con associazione a dati è associato a dati mediante la `DataSourceID` proprietà del controllo origine dati e il contenuto basato su modelli è definita in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> o <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> proprietà. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> controllo non supporta un'operazione di inserimento.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|Il controllo con associazione a dati è associato a dati mediante la `DataSourceID` proprietà e del contenuto basato su modelli è definito un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> proprietà, o in un <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> oggetto.|  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> e <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controlli non supportano scenari di data binding bidirezionale automatica.  
  
 ASP.NET crea in modo implicito un <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> dell'oggetto quando l'analisi del contenuto basato su modelli che si associa un controllo origine dati ASP.NET all'interno del modello. In particolare, il parser ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> classe quando analizza il contenuto basato su modelli che usa la sintassi di associazione dati ASP.NET e contiene i controlli server Web ASP.NET che supportano il data binding. Questi controlli server ASP.NET sono contrassegnate con il <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attributo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interfaccia definisce un metodo, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>. Questo metodo è definito per l'associazione dati bidirezionale, in modo che un controllo con associazione a dati automaticamente possibile estrarre coppie nome/valore dal contenuto basato su modelli e passare le coppie di un controllo origine dati in fase di esecuzione. Affinché l'associazione automatica dei dati abbia esito positivo, i nomi dei campi estratte da contenuti basati su modelli per la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodo deve corrispondere ai nomi di parametro in un controllo origine dati associata. Controllare la chiamata agli sviluppatori la <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> metodo in modo esplicito solo entro le proprie implementazioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> o un altro metodo simile di un controllo con associazione a dati personalizzato.  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente illustra come un <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> controllo può definire contenuto basato su modelli in modo dichiarativo, associare ai dati forniti da un <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> , controllare e visualizzare e modificare i record esistenti. Il parser ASP.NET analizza il contenuto basato su modelli e crea un' <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> oggetto in fase di esecuzione che è in grado di associare i valori dal <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> controllo alle aree di data binding definiti nel modello da entrambe le sintassi di associazione dati ASP.NET unidirezionali (`<%# Eval("fieldname") %>`) e la sintassi di associazione dati bidirezionale (`<%# Bind("fieldname") %>`).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Questo controllo ha una casella di testo che accetta l'input dell'utente, ovvero una potenziale minaccia alla sicurezza. Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container">Controllo <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> dal quale devono essere estratte le coppie nome/valore, che vengono passate dal controllo con associazione a dati a un controllo origine dati associato in scenari con associazione dati bidirezionale.</param>
        <summary>Quando viene implementato da una classe, recupera un set di coppie nome/valore per i valori associati tramite la sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale all'interno del contenuto basato su modelli.</summary>
        <returns>Dizionario <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> di coppie nome/valore. Il nome rappresenta il nome di un controllo all'interno del contenuto basato su modelli, mentre il valore corrisponde al valore corrente di una proprietà associato tramite la sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Un <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metodo deve essere conformi alle regole seguenti: - se è presente più di un'associazione per un determinato campo, l'ultimo binding rilevata viene usato.  -Per fare riferimento all'identificatore di un controllo nel <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> metodo, il controllo deve anche avere una proprietà ID definita dall'utente in fase di analisi. Se è presente alcun ID, causando un errore di analisi.  -Sintassi di associazione dati ASP.NET bidirezionale è valida solo in un' <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> o <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> proprietà di un controllo con associazione a dati.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>