<Type Name="IDataSource" FullName="System.Web.UI.IDataSource">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDataSource" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IDataSource" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDataSource" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="80925-101">Rappresenta un'origine dati astratta alla quale stabiliscono un'associazione i controlli con associazione a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-101">Represents an abstract data source that data-bound controls bind to.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="80925-102">ASP.NET supporta un'architettura di associazione di dati di controllo che consente ai controlli server Web da associare a dati in modo coerente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-102">ASP.NET supports a control data-binding architecture that enables Web server controls to bind to data in a consistent fashion.</span></span> <span data-ttu-id="80925-103">I controlli server Web da associare ai dati vengono definiti per i controlli con associazione a dati e le classi che semplificano che i binding vengono chiamati dai controlli origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-103">Web server controls that bind to data are referred to as data-bound controls, and the classes that facilitate that binding are called data source controls.</span></span> <span data-ttu-id="80925-104">I controlli origine dati possono rappresentare qualsiasi origine dati: un database relazionale, un file, un flusso, un oggetto business e così via.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-104">Data source controls can represent any data source: a relational database, a file, a stream, a business object, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="80925-105">Origine dati consentono di controllare i dati presenti in modo coerente a controlli con associazione a dati, indipendentemente dall'origine o al formato dei dati sottostanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-105">Data source controls present data in a consistent way to data-bound controls, regardless of the source or format of the underlying data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-106">Implementare il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia quando si desidera implementare un controllo origine dati ASP.NET personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-106">You implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface when you want to implement your own custom ASP.NET data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-107">Qualsiasi classe che implementa il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia è un controllo origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-107">Any class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface is a data source control.</span></span> <span data-ttu-id="80925-108">Il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia funge da base per tutti i origine dati ASP.NET controlli e definisce uno dei concetti fondamentali dell'architettura data binding con i due metodi: il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> (metodo) e <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-108">The <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serves as the foundation for all ASP.NET data source controls and defines one of the fundamental data-binding architecture concepts with its two methods: the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method and the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="80925-109">Questo concetto è che tutti i controlli origine dati supportano uno o più viste denominate dei dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-109">This concept is that all data source controls support one or more named views on their data.</span></span> <span data-ttu-id="80925-110">L'oggetto vista origine dati è simile al <xref:System.Data.DataView> astrazione nel <xref:System.Data> dello spazio dei nomi: un data binding, visualizzazione di dati per l'ordinamento, filtro e altre operazioni sui dati che definisce la vista personalizzata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-110">The data source view object is similar to the <xref:System.Data.DataView> abstraction in the <xref:System.Data> namespace: a data-bindable, customized view of data for sorting, filtering, and other data operations that the view defines.</span></span> <span data-ttu-id="80925-111">In sostanza, un'origine dati non esegue alcuna operazione di controllo più di recupero delle visualizzazioni di dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-111">At its core, a data source control does nothing more than retrieve views on data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-112">Un controllo origine dati può avere uno o più oggetti vista origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-112">A data source control can have one or more associated data source view objects.</span></span> <span data-ttu-id="80925-113">Alcuni controlli origine dati, inclusi quelli che rappresentano, ad esempio database relazionali <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> e <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, supportano solo una visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-113">Some data source controls, including those that represent relational databases such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, support only one view.</span></span> <span data-ttu-id="80925-114">Altri controlli origine dati, inclusi i controlli origine dati gerarchici, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, supportano numerose visualizzazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-114">Other data source controls, including hierarchical data source controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, support many views.</span></span> <span data-ttu-id="80925-115">La vista origine dati definisce le funzionalità di un'origine dati e le operazioni che supporta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-115">The data source view defines the capabilities of a data source and the operations that it supports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-116">In sintesi, implementano i controlli origine dati di <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia, supporta uno o più visualizzazioni dei dati rappresentati e supportano sempre il recupero di dati dall'origine dati che rappresentano denominate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-116">In summary, data source controls implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, support one or more named views on the data they represent, and always support data retrieval from the data source they represent.</span></span> <span data-ttu-id="80925-117">I controlli origine dati recuperano sempre dati su richiesta, ad esempio quando `DataBind` viene chiamato su un controllo associato a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-117">Data source controls always retrieve data on demand, such as when `DataBind` is called on a data bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="80925-118">Esempio di codice seguente viene illustrato come una classe può implementare i metodi definiti per il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia per fornire dati a controlli con associazione a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-118">The following code example demonstrates how a class can implement the methods defined by the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface to provide data to data-bound controls.</span></span> <span data-ttu-id="80925-119">Il controllo origine dati in questo esempio funziona come un'origine dati in un file con valori delimitati da virgole e utilizzabile da qualsiasi controllo associato a dati per visualizzare i dati di file delimitato da virgole.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-119">The data source control in this example acts as a data source on a comma-separated value file, and can be used by any data-bound control to display comma-separated file data.</span></span> <span data-ttu-id="80925-120">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo disponibile per la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-120">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DataSourceChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="event EventHandler DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Event DataSourceChanged As EventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; event EventHandler ^ DataSourceChanged;" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="80925-121">Si verifica quando un controllo origine dati ha subito una qualsiasi modifica che influisce su controlli con associazione a dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-121">Occurs when a data source control has changed in some way that affects data-bound controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="80925-122">Il <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> evento viene generato quando le proprietà di un controllo con associazione a dati o i dati sottostanti è stato modificato in modo che determina le associazioni di dati tra un controllo con associazione a dati e i relativi dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-122">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> event is raised when the properties of a data-bound control or the underlying data has changed in some way that affects the data bindings between a data-bound control and its data.</span></span> <span data-ttu-id="80925-123">Ad esempio, l'evento viene generato se un file di nome di proprietà, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> proprietà, viene modificato un controllo origine dati basata su file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-123">For example, the event is raised if a file name property, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> property, is changed on a file-based data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-124">Per ulteriori informazioni sulla gestione degli eventi, vedere [NIB: utilizzo degli eventi](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-124">For more information about handling events, see [NIB: Consuming Events](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetView">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.DataSourceView GetView (string viewName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.DataSourceView GetView(string viewName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetView(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetView (viewName As String) As DataSourceView" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::DataSourceView ^ GetView(System::String ^ viewName);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.DataSourceView</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="viewName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="viewName"><span data-ttu-id="80925-125">Nome della visualizzazione da recuperare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-125">The name of the view to retrieve.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="80925-126">Ottiene la visualizzazione origine dati denominata associata al controllo origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-126">Gets the named data source view associated with the data source control.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="80925-127">Restituisce l'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> denominato associato al controllo <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-127">Returns the named <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="80925-128">Classi di controlli origine dati possono supportare uno o più visualizzazioni dei dati sottostanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-128">Data source control classes can support one or more views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="80925-129">Queste viste sono rappresentate da istanze del <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-129">These views are represented by instances of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="80925-130">La vista origine dati definisce le funzionalità di un controllo origine dati ed esegue tutte le operazioni necessarie per recuperare dati dall'archivio dati sottostante e di eseguire operazioni quali ordinamento, inserimento, eliminazione e aggiornamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-130">The data source view defines the capabilities of a data source control, and performs all the work necessary to retrieve data from the underlying data store and perform operations such as sorting, inserting, deleting, and updating.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-131">Controllo origine dati, le classi che implementano il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia implementano il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> per restituire fortemente tipizzata visualizzare gli oggetti associati alla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-131">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method to return strongly typed view objects associated with the class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="80925-132">Esempio di codice seguente viene illustrato come una classe di controllo origine dati che implementa il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia implementa il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> (metodo), che restituisce un'istanza fortemente tipizzata del <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-132">The following code example demonstrates how a data source control class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method, returning a strongly typed instance of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="80925-133">Poiché il controllo origine dati supporta solo una visualizzazione, ignora il nome e restituisce una visualizzazione denominata con il nome di visualizzazione predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-133">Because the data source control supports only one view, it ignores the name and returns a view named with the default view name.</span></span> <span data-ttu-id="80925-134">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo disponibile per la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-134">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetViewNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ICollection GetViewNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.ICollection GetViewNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetViewNames () As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::ICollection ^ GetViewNames();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="80925-135">Ottiene un insieme di nomi che rappresentano l'elenco di oggetti visualizzazione associati all'interfaccia <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-135">Gets a collection of names representing the list of view objects associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> interface.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="80925-136">Un insieme <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> che contiene i nomi delle visualizzazioni associate all'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-136">An <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> that contains the names of the views associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="80925-137">Classi di controlli origine dati possono supportare uno o più viste denominate dei dati sottostanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-137">Data source control classes can support one or more named views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="80925-138">Il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> metodo restituisce una raccolta di nomi delle visualizzazioni attualmente associata all'istanza di controllo origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-138">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method returns a collection of view names currently associated with the data source control instance.</span></span> <span data-ttu-id="80925-139">I chiamanti possono scorrere la raccolta di nomi di visualizzazione e recuperare i singoli <xref:System.Web.UI.DataSourceView> gli oggetti con il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-139">Callers can iterate through the collection of view names and retrieve individual <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objects with the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="80925-140">Controllo origine dati, le classi che implementano il <xref:System.Web.UI.IDataSource> interfaccia implementano il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> per restituire una raccolta di nomi che rappresenta tutti i file di dati consente di visualizzare gli oggetti attualmente associati alla classe di controllo origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-140">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method to return a collection of names that represents all the data source view objects currently associated with the data source control class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="80925-141">Esempio di codice seguente viene illustrato come un controllo origine dati che implementa il <xref:System.Web.UI.IDataSource> implementa interfaccia il <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> metodo, restituendo un <xref:System.Collections.ICollection> raccolta dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-141">The following code example demonstrates how a data source control that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method, returning an <xref:System.Collections.ICollection> collection of names.</span></span> <span data-ttu-id="80925-142">Poiché l'origine dati supporta solo una visualizzazione, il metodo restituisce una raccolta di un elemento utilizzando il nome predefinito per la visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-142">Because the data source supports only one view, the method returns a collection of one element using the default name for the view.</span></span> <span data-ttu-id="80925-143">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo disponibile per la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="80925-143">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.DataSourceControl.GetView(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>