<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="FinancialFormula.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac507ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">07ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>Specifies a financial formula.</source>
          <target state="translated">Specifica una formula finanziaria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeration is used in calls to the <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> methods that are contained in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> class, and specifies the type of financial formula to be used.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumerazione viene utilizzata nelle chiamate al <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> metodi contenuti nel <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> classe e specifica il tipo di formula finanziaria da utilizzare.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AccumulationDistribution">
          <source>Accumulation Distribution formula uses a relationship between volume and prices to estimate the strength of price movements; if volume is increased, there is a high probability that prices will go up.</source>
          <target state="translated">La formula relativa alla distribuzione dell'accumulo (Accumulation Distribution) utilizza una relazione tra il volume e i prezzi per calcolare una stima della forza dei movimenti dei prezzi. Con l'aumentare del volume, aumenta la probabilità di crescita dei prezzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AverageTrueRange">
          <source>Average True Range indicator measures commitment and compares the range between the High, Low and Close prices.</source>
          <target state="translated">L'indicatore ATR (Average True Range) misura l'impegno e confronta la variazione tra prezzi alti, bassi e di chiusura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.BollingerBands">
          <source>Bollinger Bands indicators are plotted at standard deviation levels above and below a simple moving average.</source>
          <target state="translated">Gli indicatori Bollinger Bands (BB, Bande di Bollinger) vengono tracciati a livelli di deviazione standard sopra e sotto una media mobile semplice.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ChaikinOscillator">
          <source>Chaikin Oscillator indicator is the difference between a 3-day exponential moving average and a 10-day exponential moving average applied to the accumulation distribution.</source>
          <target state="translated">L'indicatore Chaikin Oscillator (Oscillatore di Chaikin) rappresenta la differenza tra una media mobile esponenziale a 3 giorni e una media mobile esponenziale a 10 giorni applicata alla distribuzione dell'accumulo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.CommodityChannelIndex">
          <source>Commodity Channel Index compares prices with their moving averages.</source>
          <target state="translated">L'indice CCI (l Commodity Channel Index) confronta i prezzi con le relative medie mobili.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.DetrendedPriceOscillator">
          <source>Detrended Price Oscillator attempts to remove trends from prices.</source>
          <target state="translated">L'oscillatore DPO (Detrended Price Oscillator) tenta di rimuovere le tendenze dai prezzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.EaseOfMovement">
          <source>Ease of Movement deals with the relationship between volume and price change, and uses volume to indicate how strong a trend is for prices.</source>
          <target state="translated">L'indicatore Ease of Movement riguarda la relazione tra il volume e l'oscillazione dei prezzi e utilizza il volume per indicare la forza di una tendenza per i prezzi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Envelopes">
          <source>Envelopes are plotted above and below a moving average using a specified percentage as the shift.</source>
          <target state="translated">Le curve di programmazione (envelope) vengono tracciate sopra e sotto una media mobile utilizzando una percentuale come spostamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ExponentialMovingAverage">
          <source>An Exponential Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the most recent days have more weight.</source>
          <target state="translated">Una media mobile esponenziale è una media dei dati calcolata in un periodo di tempo in cui i giorni più recenti hanno un peso maggiore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Forecasting">
          <source>Forecasting predicts future values using historical observations.</source>
          <target state="translated">Una previsione consente di stimare valori futuri in base a osservazioni storiche.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MassIndex">
          <source>The Mass Index is used to predict trend reversal by comparing the difference and range between High and Low prices.</source>
          <target state="translated">L'indice di massa (Mass Index) è utilizzato per stimare l'inversione di tendenza confrontando la differenza e l'oscillazione tra prezzi alti e bassi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MedianPrice">
          <source>Median prices are mid-point values of daily prices and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">I prezzi medi sono valori intermedi dei prezzi giornalieri e possono essere utilizzati come filtro per gli indicatori di tendenza.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MoneyFlow">
          <source>The Money Flow indicator compares upward changes and downward changes of volume-weighted typical prices.</source>
          <target state="translated">L'indicatore del flusso di denaro (Money Flow) confronta le variazioni verso l'alto e verso il basso dei prezzi tipici ponderati in base al volume.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>A Simple Moving Average is an average of data calculated over a period of time.</source>
          <target state="translated">Un media mobile semplice è una media dei dati calcolata in un periodo di tempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>The moving average is the most popular price indicator used in technical analysis, and can be used with any price, for example, Hi, Low, Open and Close, or can be applied to other indicators.</source>
          <target state="translated">La media mobile è l'indicatore dei prezzi utilizzato più comunemente nell'analisi tecnica e può essere utilizzata con qualsiasi prezzo, ad esempio alto, basso, di apertura e di chiusura oppure può essere applicata ad altri indicatori.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverageConvergenceDivergence">
          <source>Moving Average Convergence/Divergence indicator compares two moving averages of prices and is used with a 9-day Exponential Moving average as a signal that indicates buying and selling moments.</source>
          <target state="translated">L'indicatore di convergenza/divergenza della media mobile confronta due medie mobili dei prezzi e viene utilizzato con un media mobile esponenziale a 9 giorni come segnalare dei momenti in cui acquistare o vendere.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.NegativeVolumeIndex">
          <source>The Negative Volume Index should be used with the Positive Volume index; the Negative Volume Index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">L'Indice di volume negativo (Negative Volume Index) deve essere utilizzato insieme all'indice di volume positivo (Positive Volume Index). L'indice di volume negativo cambia solo se il volume diminuisce rispetto al giorno precedente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.OnBalanceVolume">
          <source>The On Balance Volume indicator measures positive and negative volume flow.</source>
          <target state="translated">L'indicatore OBV (On Balance Volume) misura il flusso del volume positivo e negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Performance">
          <source>The Performance indicator compares a current closing price or any other price with the first closing value from the first time period.</source>
          <target state="translated">L'indicatore di prestazioni confronta una prezzo di chiusura corrente o un qualsiasi altro prezzo con il primo valore di chiusura dal primo periodo di tempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive Volume Index should be used with the Negative Volume index.</source>
          <target state="translated">L'indice di volume positivo deve essere utilizzato con l'indice di volume negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive volume index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">L'indice di volume positivo cambia solo se il volume diminuisce rispetto al giorno precedente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PriceVolumeTrend">
          <source>The Price Volume Trend is a cumulative volume total that is calculated using relative changes of the closing price, and should be used with other indicators.</source>
          <target state="translated">L'indicatore PVT (Price Volume Trend, tendenza prezzo/volume) rappresenta un volume cumulativo totale calcolato utilizzando le oscillazioni relative del prezzo di chiusura e deve essere utilizzato insieme ad altri indicatori.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RateOfChange">
          <source>The Rate of Change indicator compares a specified closing price with the current price.</source>
          <target state="translated">L'indicatore ROC (Rate of Change) confronta un prezzo di chiusura specificato con il prezzo corrente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RelativeStrengthIndex">
          <source>The Relative Strength Index is a momentum oscillator that compares upward movements of the closing price with downward movements, and results in values that range from 0 to 100.</source>
          <target state="translated">L'indice di forza relativa (Relative Strength Index) è un oscillatore di momentum che confronta i movimenti verso l'alto del prezzo di chiusura con quelli verso il basso e ha come risultato valori compresi tra 0 e 100.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StandardDeviation">
          <source>Standard Deviation is used to indicate volatility, and measures the difference between values, for example, closing price, and their moving average.</source>
          <target state="translated">La deviazione standard viene utilizzata per indicare la volatilità e misura la differenza tra i valori, ad esempio il prezzo di chiusura, e la relativa media mobile.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StochasticIndicator">
          <source>The Stochastic Indicator helps to find trend reversal by searching in a period for when the closing prices are close to low prices in an upward trending market and when the closing prices are close to high prices in a downward trending market.</source>
          <target state="translated">L'indicatore stocastico consente di individuare l'inversione di tendenza tramite una ricerca in un periodo in cui i prezzi di chiusura sono vicini ai prezzi bassi in un mercato con tendenza al rialzo e in cui i prezzi di chiusura sono vicini ai prezzi alti in un mercato con tendenza al ribasso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TriangularMovingAverage">
          <source>A Triangular Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the middle portion of data has more weight.</source>
          <target state="translated">Una media mobile triangolare è una media dei dati calcolata in un periodo di tempo in cui la parte centrale dei dati ha un peso maggiore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>The Triple Exponential Moving Average is based on a triple moving average of the closing price.</source>
          <target state="translated">La media mobile esponenziale è basata su una media mobile tripla del prezzo di chiusura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>Its purpose is to eliminate short cycles.</source>
          <target state="translated">Lo scopo è quello di eliminare i cicli brevi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>This indicator keeps the closing price in trends that are shorter than the specified period.</source>
          <target state="translated">Questo indicatore mantiene i prezzi di chiusura in tendenze più brevi del periodo specificato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TypicalPrice">
          <source>Typical Price is the average value of daily prices, and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Il prezzo tipico è il valore medio dei prezzi giornalieri e può essere utilizzato come filtro per gli indicatori di tendenza.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolatilityChaikins">
          <source>The Volatility Chaikins indicator measures the difference between High and Low prices, and is used to indicate tops or bottoms of the market.</source>
          <target state="translated">L'indicatore Volatility Chaikins misura la differenza tra i prezzi alti e bassi e viene utilizzato per indicare i punti massimi e minimi del mercato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolumeOscillator">
          <source>The Volume Oscillator attempts to identify trends in volume by comparing two moving averages: one with a short period and another with a longer period.</source>
          <target state="translated">L'oscillatore di volume tenta di identificare le tendenze nel volume confrontando due medie mobili: una con un periodo breve e un'altra con un periodo più lungo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The Weighted Close formula calculates the average value of daily prices.</source>
          <target state="translated">La formula della chiusura pesata calcola il valore medio di prezzi giornalieri.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The only difference between Typical Price and the Weighted Close is that the closing price has extra weight, and is considered the most important price.</source>
          <target state="translated">L'unica differenza tra il prezzo tipico e la chiusura pesata consiste nel fatto che il prezzo di chiusura ha un peso aggiuntivo e viene considerato il prezzo più importante.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedMovingAverage">
          <source>Weighted Moving Average is an average of data that is calculated over a period of time, where greater weight is attached to the most recent data.</source>
          <target state="translated">La media mobile pesata è una media dei dati calcolata in un periodo di tempo in cui i dati più recenti hanno un peso maggiore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WilliamsR">
          <source>Williams %R is a momentum indicator, and is used to measure overbought and oversold levels.</source>
          <target state="translated">Williams% R è un indicatore di momentum utilizzato per misurare i livelli di ipercomprato e di ipervenduto.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>