<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="40212523" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contiene classi, interfacce ed enumerazioni specifiche dell'integrazione di Common Language Runtime (CLR) di Microsoft .NET Framework in Microsoft SQL Server, oltre che dell'ambiente di esecuzione dei processi del motore di database di SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usando l'attributo le classi di <xref:Microsoft.SqlServer.Server> dello spazio dei nomi, è possibile creare stored procedure, trigger, tipi definiti dall'utente, funzioni definite dall'utente (scalari e con valori di tabella) e le funzioni di aggregazione definita dall'utente in qualsiasi versione supportata di .NET Framework lingua. È anche possibile registrarli in SQL Server.  
  
 Query di <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe per determinare se il codice attualmente in esecuzione è in esecuzione nel processo del motore di database SQL Server. Sarà così disponibile anche il contesto del chiamante quando un utente chiama una stored procedure gestita o una funzione nel server o quando un'azione dell'utente attiva un trigger di codice gestito.  
  
 Il <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe fornisce un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> oggetti, tramite il quale i risultati vengono restituiti al client da una stored procedure, un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> object, che fornisce informazioni sull'operazione che ha causato la generazione di un trigger, e un <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> oggetto che può essere utilizzato per determinare l'identità del client chiamante quando il client utilizza sicurezza integrata per l'autenticazione.  
  
 Per altre informazioni sull'integrazione CLR di SQL Server e le API nel <xref:Microsoft.SqlServer.Server> dello spazio dei nomi, vedere [documentazione di SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>