<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="64061d05f0af9b3db3f48f1742ff8a085c4f71d8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724695" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contiene classi, interfacce ed enumerazioni specifiche dell'integrazione di Common Language Runtime (CLR) di Microsoft .NET Framework in Microsoft SQL Server, oltre che dell'ambiente di esecuzione dei processi del motore di database di SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Tramite l'attributo classi nel <xref:Microsoft.SqlServer.Server> dello spazio dei nomi, è possibile creare stored procedure, trigger, tipi definiti dall'utente, funzioni definite dall'utente (scalari e con valori di tabella) e le funzioni di aggregazione definita dall'utente in qualsiasi versione di .NET Framework supportati lingua. È anche possibile registrarli in SQL Server.  
  
 Query di <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe per determinare se il codice attualmente in esecuzione è in esecuzione nel processo di motore di database di SQL Server. Questo fornisce anche il contesto del chiamante quando un utente chiama una stored procedure gestita o una funzione nel server o quando un'azione dell'utente attiva un trigger di codice gestito.  
  
 Il <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe fornisce un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> oggetto, tramite il quale i risultati vengono restituiti al client da una stored procedure, un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> oggetto che fornisce informazioni sull'operazione che ha causato un trigger da attivare per, e un <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> oggetto che può essere utilizzato per determinare l'identità del client chiamante quando il client utilizza sicurezza integrata per l'autenticazione.  
  
 Per ulteriori informazioni sull'integrazione con CLR di SQL Server e le API nel <xref:Microsoft.SqlServer.Server> dello spazio dei nomi, vedere la documentazione Online di SQL Server.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>