<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a83da32e9ec83409db92b8a18c86064866875271" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736165" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Transactions" /> contiene classi che consentono di scrivere un gestore personalizzato di risorse e applicazioni transazionali. In particolare, è possibile creare una transazione (locale o distribuita) e prendervi parte con uno o più partecipanti.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  È possibile creare solo applicazioni che usano questo spazio dei nomi con le piattaforme Windows 2000, Windows XP e Windows 2003. Creazione di una transazione viene generata l'eccezione piattaforme Windows 98 e Windows ME un <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 Il <xref:System.Transactions> infrastruttura semplifica la programmazione transazionale semplice ed efficiente in tutta la piattaforma supporta transazioni iniziate in SQL Server, ADO.NET, MSMQ e Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC). Fornisce un modello di programmazione esplicito basato sul <xref:System.Transactions.Transaction> classe, nonché un modello di programmazione implicito mediante la <xref:System.Transactions.TransactionScope> (classe), in cui le transazioni vengono gestite automaticamente dall'infrastruttura. È consigliabile utilizzare il modello implicito più semplice per lo sviluppo. Per iniziare, vedere il [implementazione un implicita delle transazioni con ambito di transazione](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) argomento. Per ulteriori informazioni sulla scrittura di un'applicazione transazionale, vedere.  
  
 <xref:System.Transactions> Fornisce tipi per l'implementazione di un gestore di risorse. Il gestore delle transazioni nativo di <xref:System.Transactions> infrastruttura consenta le risorse volatili o un elenco di una singola risorsa permanente per eseguire il commit o il rollback in modo efficiente. Per ulteriori informazioni sull'implementazione di un gestore di risorse, vedere [Implementing a Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 Il gestore delle transazioni inoltra in modo trasparente le transazioni locali per le transazioni distribuite coordinando tramite un gestore delle transazioni basate su disco come DTC, quando un gestore delle risorse permanente aggiuntive si inserisce in una transazione. Di base l'infrastruttura <xref:System.Transactions> utilizza due meccanismi per ottimizzare le prestazioni:  
  
-   Escalation blocchi dinamici, il che significa che il <xref:System.Transactions> infrastruttura coinvolge MSDTC solo quando effettivamente necessario per una transazione. Quest'area viene illustrata in dettaglio nel [escalation della gestione transazioni](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) argomento.  
  
-   PSPE, che consente a una risorsa, ad esempio un database, di assumere la proprietà della transazione se è l'unica entità a parteciparvi. Successivamente, se necessario, il <xref:System.Transactions> infrastruttura può comunque innalzare di livello la gestione della transazione MSDTC. Ciò consente di ridurre ulteriormente le probabilità di utilizzo del gestore MSDTC. Quest'area viene illustrata in dettaglio nel [ottimizzazione utilizzando Single Phase Commit and Promotable Single Phase Notification](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) argomento.  
  
 <xref:System.Transactions> definisce tre livelli di attendibilità che limitano l'accesso ai tipi di risorse che espone. In particolare, il <xref:System.Transactions> assembly può essere chiamato da codice parzialmente attendibile, in quanto è stato contrassegnato con il `AllowPartiallyTrustedCallers` attributo (APTCA). Questo attributo sostanzialmente rimuove il flag implicito <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> dal set di autorizzazioni `FullTrust` che altrimenti viene assegnato automaticamente a ogni metodo accessibile pubblicamente di ogni tipo. Tuttavia, alcuni tipi e membri richiedono comunque autorizzazioni di livello superiore.  
  
 Di seguito è riportato un elenco di tipi e membri non possono essere chiamati da parzialmente il codice attendibile perché sono contrassegnati con l'attributo di sicurezza dichiarativa seguente:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Per ulteriori informazioni sui diversi livelli di attendibilità, vedere [dei livelli di attendibilità di sicurezza di accesso alle risorse](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Core sviluppo base\Accesso dati\Elaborazione delle transazioni \  
  
 Per ulteriori informazioni su come utilizzare il <xref:System.Transactions> dello spazio dei nomi, è possibile consultare la documentazione concettuale [l'elaborazione delle transazioni](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9), che si trova in "Core sviluppo base\Accesso dati\Elaborazione elaborazione\\"sezione della documentazione. In particolare, è possibile trovare altre informazioni negli argomenti seguenti.  
  
 [Funzionalità fornite da System. Transactions](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implementazione di un gestore di risorse](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>