<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734625" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices" /> consente di accedere a Servizi di dominio Active Directory dal codice gestito. Lo spazio dei nomi contiene due classi di componenti, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> e <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" /> che si basano sulla tecnologia ADSI (Active Directory Services Interfaces). ADSI è il set di interfacce fornito da Microsoft per operare con numerosi provider di rete. Grazie al supporto ADSI, l'amministratore sarà in grado di effettuare il rilevamento e la gestione delle risorse in rete senza problemi, a prescindere dalle dimensioni della rete.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi in questo spazio dei nomi possono essere utilizzate con uno qualsiasi dei provider di servizi di Active Directory Domain Services. Il provider corrente sono: WinNT, Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) e Internet Information Services (IIS).  
  
 ADSI è un'interfaccia programmatica per Microsoft Active Directory Domain Services che consente alle applicazioni di interagire con diverse directory su una rete tramite una singola interfaccia. Utilizzo di ADSI, è possibile creare applicazioni che eseguono attività comuni, ad esempio il backup dei database, l'accesso a stampanti e l'amministrazione degli account utente.  
  
 Si presuppone di avere una conoscenza generale dei servizi di dominio Active Directory prima di usare queste classi. Per altre informazioni sui servizi di dominio Active Directory, vedere gli argomenti [Introduction to Active Directory Objects](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) e [concetti base della tecnologia di Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), nonché gli argomenti seguenti nella MSDN library all'indirizzo [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Uso dei servizi di dominio Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfacce dei servizi di Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Lightweight Directory Access Protocol](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Implementa il servizio Active Directory interfacce provider](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Associazione a un oggetto ADSI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Servizi di dominio Active Directory Usa una struttura ad albero. Ogni nodo nell'albero contiene un set di proprietà. Usare questo spazio dei nomi per attraversare, eseguire una ricerca e modificare l'albero, leggere e scrivere alle proprietà di un nodo.  
  
 La classe <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> incapsula un nodo o un oggetto nella gerarchia di Servizi di dominio Active Directory. Utilizzare questa classe per l'associazione a oggetti, la lettura delle proprietà e aggiornare gli attributi. Insieme alle classi helper, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> fornisce il supporto per il ciclo di vita metodi di navigazione e gestione, tra cui creazione, eliminazione, ridenominazione, spostamento di un nodo figlio e l'enumerazione di elementi figlio.  
  
 Usare il <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> classe per eseguire una query sulla gerarchia Active Directory Domain Services. LDAP è l'unico provider di Active Directory Service Interfaces (ADSI) fornito dal sistema che supporta la ricerca.  
  
 Una ricerca della gerarchia di Active Directory Domain Services tramite <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> restituisce istanze di <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, che sono contenute in un'istanza di <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> classe.  
  
 Nota: Molte delle classi, metodi e proprietà nel <xref:System.DirectoryServices> usare lo spazio dei nomi di <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opzione di sicurezza di accesso al codice. Ciò significa che la richiesta di sicurezza di accesso di codice si verifica solo durante la compilazione just-in-time e che la richiesta viene eseguita solo nell'assembly chiamante e non l'intero stack di chiamate. Per questo motivo, i chiamanti non devono passare gli oggetti creati da questo spazio dei nomi in fase di esecuzione al codice non attendibile.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>