<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736065" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> fornisce classi che supportano l'accesso nelle applicazioni basate su Windows all'autenticazione Microsoft AJAX, ai ruoli e ai servizi profili.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi di <xref:System.Web.ClientServices> dello spazio dei nomi supporta i provider di servizi di applicazione client nel <xref:System.Web.ClientServices.Providers> dello spazio dei nomi. Questi provider di servizio consentono alle applicazioni basate su Windows da utilizzare il [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] servizi di autenticazione, ruoli e i profili tramite esistente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] appartenenza, identità e infrastrutture di impostazioni dell'applicazione. Provider di servizi client supportano anche connettività occasionale per archiviare e recuperare le informazioni in una cache di dati locale quando l'applicazione è offline. Per altre informazioni, vedere [Servizi applicazioni client](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Il <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> e <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classi forniscono le proprietà e metodi relativi allo stato di identità, ruolo e l'autenticazione dell'utente.  
  
 La <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe consente di memorizzare lo stato della connessione di rete dell'utente nella cache di dati locale. Lo stato della connettività indica se il provider di servizi client utilizzano la cache offline o tentare di accedere ai servizi dell'applicazione.  
  
> [!NOTE]
>  La <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe non contiene alcuna logica per determinare lo stato effettivo della connessione di rete. L'utente è responsabile per determinare lo stato della connettività dell'applicazione in base ai propri criteri e l'impostazione di <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> proprietà conseguenza. Ad esempio, le applicazioni basate su Windows spesso forniscono un'opzione nell'interfaccia utente in modo che gli utenti possono lavorare in modalità offline o tenta di passare alla modalità online.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>