<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724715" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="037c3-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contiene interfacce e strutture che forniscono la base delle comunicazioni tra componenti aggiornati in modo indipendente.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="037c3-101">The <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> namespace contains interfaces and structures that provide the basis for communication between components that are updated independently.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="037c3-102">Il <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi definisce un set di interfacce e strutture che possono essere utilizzate in modo indipendente da componenti aggiornati, ad esempio un'applicazione e un componente aggiuntivo, per comunicare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-102">The <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace defines a set of interfaces and structures that can be used by independently updated components, such as an application and an add-in, to communicate.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-103">I componenti possono utilizzare le interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per la comunicazione fra i processi o i limiti del dominio dell'applicazione, o per comunicare con altri componenti nello stesso processo o dominio dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-103">Components can use the interfaces and structures in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace to communicate across process or application domain boundaries, or to communicate with other components in the same process or application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="037c3-104">Le interfacce di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi sono detti anche i contratti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-104">The interfaces in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace are also called contracts.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-105">Derivano tutti i contratti di <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-105">All contracts derive from the <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-106">Lo scopo che <xref:System.AddIn.Contract.IContract> funge da per i componenti creati con .NET Framework è simile allo scopo che il `IUnknown` interfaccia viene usata per i componenti creati tramite COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-106">The purpose that <xref:System.AddIn.Contract.IContract> serves for components created using the .NET Framework is similar to the purpose that the `IUnknown` interface serves for components created using COM.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-107">Per determinare se un oggetto implementa un particolare contratto, utilizzano i componenti di <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-107">To determine whether an object implements a particular contract, components use the <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="037c3-108">Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> spazi dei nomi contengono altri contratti che completano il <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-108">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces contain additional contracts that supplement the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-109">Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi contiene i contratti utilizzati dai componenti per accedere alle informazioni sul tipo e richiamare i membri dei tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-109">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that components use to access type information and invoke type members.</span></span> <span data-ttu-id="037c3-110">Il <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> spazio dei nomi contiene i contratti che definiscono raccolte dei <xref:System.AddIn.Contract.IContract> e <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="037c3-110">The <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that define collections of <xref:System.AddIn.Contract.IContract> and <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>