<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a0024f659857d33fabfbecb13896ccd2ff3c5535" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="e1a67db2e206daee8a9e2370b6cda8b921644a0a" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/19/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="46321510" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Transactions" /> contiene classi che consentono di scrivere un gestore personalizzato di risorse e applicazioni transazionali. In particolare, è possibile creare una transazione (locale o distribuita) e prendervi parte con uno o più partecipanti.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  È possibile creare solo le applicazioni usando questo spazio dei nomi in Windows 2000, Windows XP e le piattaforme Windows 2003. Creazione di una transazione viene generata l'eccezione piattaforme Windows 98 e Windows ME un <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 Il <xref:System.Transactions> infrastruttura rende la programmazione transazionale semplice ed efficiente in tutta la piattaforma grazie al supporto delle transazioni create in SQL Server, ADO.NET, MSMQ e Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC). Fornisce un modello di programmazione esplicito basato sulla <xref:System.Transactions.Transaction> classe, nonché un modello di programmazione implicita utilizzando il <xref:System.Transactions.TransactionScope> (classe), in cui le transazioni vengono gestite automaticamente dall'infrastruttura. Si consiglia vivamente che si utilizza il modello più semplice implicito per lo sviluppo. Per iniziare, vedere la [Implementing An implicita delle transazioni con transazioni Scope](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms172152(v=vs.85)) argomento. Per altre informazioni su come scrivere un'applicazione transazionale, vedere [scrittura di applicazioni transazionali A](~/docs/framework/data/transactions/writing-a-transactional-application.md).
  
 <xref:System.Transactions> fornisce anche i tipi per implementare un gestore di risorse. Il gestore delle transazioni nativo il <xref:System.Transactions> infrastruttura consente di risorse volatili o un elenco di sola risorsa durevole per eseguire il commit o il rollback in modo efficiente. Per altre informazioni sull'implementazione di un gestore di risorse, vedere [Implementing a Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 La gestione transazioni esegue l'escalation in modo trasparente le transazioni locali alle transazioni distribuite tramite il coordinamento tramite un gestore delle transazioni basate su disco quale DTC, quando un gestore di risorse durevole aggiuntivo si inserisce in una transazione. Di base l'infrastruttura <xref:System.Transactions> utilizza due meccanismi per ottimizzare le prestazioni:  
  
-   Escalation dinamica, che significa che il <xref:System.Transactions> infrastruttura ricorra al gestore MSDTC solo quando è effettivamente necessaria affinché una transazione. Quest'area viene trattata in dettaglio nel [Escalation della gestione transazioni](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) argomento.  
  
-   PSPE, che consente a una risorsa, ad esempio un database, di assumere la proprietà della transazione se è l'unica entità a parteciparvi. Successivamente, se necessario, il <xref:System.Transactions> infrastruttura può comunque eseguire l'escalation di gestione della transazione MSDTC. Ciò consente di ridurre ulteriormente le probabilità di utilizzo del gestore MSDTC. Quest'area viene trattata in dettaglio nel [ottimizzazione mediante Commit monofase e notifica monofase promuovibile](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms229980(v=vs.85)) argomento.  
  
 <xref:System.Transactions> definisce tre livelli di attendibilità che limitano l'accesso ai tipi di risorse che espone. In particolare, il <xref:System.Transactions> assembly può essere chiamato da codice parzialmente attendibile in quanto è stato contrassegnato con il `AllowPartiallyTrustedCallers` attributo (APTCA). Questo attributo sostanzialmente rimuove il flag implicito <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> dal set di autorizzazioni `FullTrust` che altrimenti viene assegnato automaticamente a ogni metodo accessibile pubblicamente di ogni tipo. Tuttavia, alcuni tipi e membri richiedono comunque autorizzazioni di livello superiore.  
  
 Di seguito è riportato un elenco di tipi e membri non possono essere chiamati da parzialmente il codice attendibile in quanto sono contrassegnati con l'attributo di sicurezza dichiarativa seguente:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Per altre informazioni sui diversi livelli di attendibilità, vedere [livelli di attendibilità di sicurezza nell'accesso alle risorse](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Core Development base\Accesso dati\Elaborazione delle transazioni \  
  
 Per altre informazioni su come usare il <xref:System.Transactions> dello spazio dei nomi, è possibile consultare la documentazione concettuale [Transaction Processing](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/w97s6fw4(v=vs.85)), che si trova sotto il "Core Development base\Accesso dati\Elaborazione Processing\\"sezione nella documentazione. In particolare, è possibile trovare altre informazioni negli argomenti seguenti.  
  
 [Funzionalità fornite da System. Transactions](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implementazione di un gestore di risorse](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>