<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736135" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c8b91-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Text" /> contiene classi che rappresentano le codifiche dei caratteri ASCII e Unicode, classi base astratte per la conversione dei blocchi di caratteri in e da blocchi di byte e una classe helper che modifica e formatta gli oggetti <see cref="T:System.String" /> senza creare istanze intermedie di <see cref="T:System.String" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c8b91-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c8b91-102">Le classi di codifica sono principalmente per la conversione tra codifiche diverse o tabelle codici e una codifica Unicode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Codifica (UTF-16) viene utilizzata internamente da .NET Framework, e <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> codifica viene spesso utilizzata per l'archiviazione dei dati di tipo carattere per garantire la portabilità tra computer e impostazioni cultura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8b91-104">Le classi derivate da <xref:System.Text.Encoding> consentono di scegliere una strategia di fallback che determina come vengono gestiti i caratteri che non possono essere codificati in una sequenza di byte, o byte che non possono essere decodificati in caratteri.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-105">È possibile scegliere uno dei valori seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8b91-106">Fallback di eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-107">È possibile scegliere di generare eccezioni in caso di errori dei dati tramite un `throwonerror` flag disponibile in alcuni costruttori di classe o tramite il <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> e <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-108">Se si teme l'integrità del flusso di dati, è consigliabile la generazione di un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8b91-109">Fallback di sostituzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-110">È possibile utilizzare il <xref:System.Text.EncoderFallback> e <xref:System.Text.DecoderFallback> alle classi di cambiare automaticamente un carattere "?" o il carattere Unicode replacement character (U + FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c8b91-111">Fallback con mapping più appropriato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-112">Questa opzione esegue il mapping di un carattere in una codifica a un carattere in un'altra codifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-113">Il fallback più appropriato spesso non è consigliato poiché può provocare la perdita di dati e la confusione e più lento rispetto semplice "?" sostituzioni di caratteri.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-114">Per le tabelle codici ANSI, tuttavia, il comportamento più appropriato è il valore predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8b91-115">La <xref:System.Text.StringBuilder> classe è progettata per le operazioni che eseguono modifiche estese in un'unica stringa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="c8b91-116">A differenza di <xref:System.String> (classe), la <xref:System.Text.StringBuilder> classe è modificabile e offre prestazioni migliori quando si concatenano o eliminazione di stringhe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c8b91-117">Per ulteriori informazioni su <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, vedere [codifica dei caratteri in .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c8b91-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>