<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8827c-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Windows.Forms" /> contiene classi per la creazione di applicazioni basate su Windows che sfruttano le funzionalità avanzate dell'interfaccia utente disponibili nel sistema operativo Microsoft Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8827c-102">Nella tabella seguente vengono illustrate le classi in <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi, raggruppate in categorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="8827c-103">Categoria di classe</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-104">Dettagli</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="8827c-105">-Controllo, controllo utente e Form</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-106">La maggior parte delle classi all'interno di <xref:System.Windows.Forms> derivare lo spazio dei nomi il <xref:System.Windows.Forms.Control> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-107">Il <xref:System.Windows.Forms.Control> classe fornisce la funzionalità di base per tutti i controlli che vengono visualizzati in un <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-108">La <xref:System.Windows.Forms.Form> classe rappresenta una finestra all'interno di un'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-109">Questo include finestre di dialogo non modale windows e windows client e il padre di interfaccia a documenti multipli (MDI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-110">È anche possibile creare controlli personalizzati mediante derivazione da di <xref:System.Windows.Forms.UserControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-111">-Menu e barre degli strumenti</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-112">Windows Form contiene un ampio set di classi per la creazione di barre degli strumenti personalizzate e menu personalizzati con aspetto moderno e il comportamento (aspetto).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="8827c-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, e <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> può essere utilizzato per creare barre degli strumenti, barre dei menu, menu di scelta rapida e barre di stato, rispettivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-114">-Controlli</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-115">Il <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi fornisce una varietà di classi di controlli che è possibile utilizzare per creare interfacce utente avanzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-116">Alcuni controlli sono progettati per l'immissione di dati all'interno dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.TextBox> e <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-117">Altri controlli visualizzano i dati dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.Label> e <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-118">Lo spazio dei nomi fornisce anche i controlli per richiamare i comandi all'interno dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-119">Il <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> controllo e gestite le classi HTML, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, consentono per visualizzare e modificare pagine HTML all'interno dell'applicazione Windows Form gestite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-120">Il <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> controllo è un controllo di immissione dati avanzata che consente di definire automaticamente le maschere di accettare o rifiutare l'input dell'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-121">Inoltre, è possibile utilizzare il <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> controllo per creare la propria progettazione Windows Form che consente di visualizzare le proprietà dei controlli visibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-122">-Layout</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-123">Diverse classi importanti in Windows Form consentono il controllo il layout dei controlli su una superficie di visualizzazione, ad esempio un form o controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> tutti i controlli in esso contenute in modo seriale, viene disposto e <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> consente di definire le celle e righe per disporre i controlli in una griglia fissa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Divide la superficie di visualizzazione in due o più parti variabili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-126">-Data e l'associazione dati</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-127">Windows Form definisce una complessa architettura per l'associazione ai dati di origini, ad esempio database e file XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-128">Il <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> controllo fornisce una tabella personalizzabile per visualizzare i dati e consente di personalizzare le celle, righe, colonne e i bordi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-129">Il <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> controllo rappresenta un metodo standardizzato per esplorare e utilizzare i dati in un form. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> viene spesso abbinato con il <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> controllo per spostarsi tra i record dei dati in un form e interagire con essi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-130">-Componenti</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-131">Oltre ai controlli, la <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi fornisce altre classi che derivano dalla <xref:System.Windows.Forms.Control> classe ma che forniscono funzionalità visive per un'applicazione basata su Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-132">Alcune classi, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> e <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, estenderne le funzionalità o fornire informazioni all'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-133">Con il <xref:System.Windows.Forms.Help> e <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classi, è possibile visualizzare le informazioni della Guida per un utente delle applicazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8827c-134">-Finestre di dialogo comuni</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="8827c-135">Windows fornisce diverse finestre di dialogo comuni che è possibile utilizzare per fornire un'interfaccia utente coerente dell'applicazione durante l'esecuzione di attività, ad esempio l'apertura e salvataggio di file, modifica il colore del carattere o testo o la stampa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-136">Il <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> e <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classi forniscono le funzionalità per visualizzare una finestra di dialogo che consente all'utente di individuare e immettere il nome di un file da aprire o salvare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-137">Il <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> classe visualizza una finestra di dialogo per modificare gli elementi del <xref:System.Drawing.Font> utilizzati dall'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-138">Il <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classi di visualizzazione di finestre di dialogo che consentono all'utente di controllare gli aspetti dei documenti da stampare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-139">Per ulteriori informazioni sulla stampa da un'applicazione basata su Windows, vedere il <xref:System.Drawing.Printing> dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-140">Oltre alle finestre di dialogo comuni di <xref:System.Windows.Forms> spazio dei nomi fornisce la <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> classe per visualizzare una finestra di messaggio che può essere visualizzato e recuperare dati da parte dell'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="8827c-141">Sono disponibili diverse classi all'interno di <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi che forniscono il supporto per le classi indicate nel riepilogo precedente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-142">Esempi di classi di supporto sono enumerazioni, classi di argomenti di eventi e delegati utilizzati dagli eventi nei controlli e componenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="8827c-143">Le classi nello spazio dei nomi Windows Form non sono supportate all'interno di un servizio Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-144">Tentativo di utilizzare queste classi all'interno di un servizio può produrre problemi imprevisti, ad esempio eccezioni delle prestazioni e in fase di esecuzione del servizio ridotto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="8827c-145">Se si utilizza .NET Framework versione 1.1 o .NET Framework 1.0 ed è necessario che l'applicazione Windows Form supportano gli stili di visualizzazione di Windows XP, assicurarsi di impostare il `FlatStyle` proprietà dei controlli su <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> e includere un manifesto con il file eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-146">Un manifesto è un file XML che viene incluso come una risorsa all'interno del file eseguibile dell'applicazione o come file separato che si trova nella stessa directory del file eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-147">Per un esempio di un manifesto, vedere la sezione di esempio per il <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumerazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-148">Per ulteriori informazioni su come usare gli stili disponibili in Windows XP, vedere "Utilizzando Windows XP Visual stili in the User Interface progettazione and Development" in MSDN Library.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="8827c-149">Per impostazione predefinita, gli stili di visualizzazione sono abilitati per le versioni di .NET Framework 1.1, 1.2 e 2.0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8827c-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>