<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734995" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4410a-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Diagnostics" /> fornisce le classi che consentono di interagire con i processi del sistema, i log eventi e i contatori delle prestazioni.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4410a-101">The <see cref="N:System.Diagnostics" /> namespace provides classes that allow you to interact with system processes, event logs, and performance counters.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <span data-ttu-id="4410a-102">Il <xref:System.Diagnostics.EventLog> componente fornisce funzionalità per scrivere i log eventi, leggi le voci del registro eventi, creare ed eliminare i registri eventi e le origini eventi nella rete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-102">The <xref:System.Diagnostics.EventLog> component provides functionality to write to event logs, read event log entries, and create and delete event logs and event sources on the network.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-103">Il <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> fornisce un modo per interagire con i registri eventi in modo asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-103">The <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> provides a way to interact with event logs asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-104">Classi di supporto forniscono accesso a un controllo più dettagliato, tra cui: restrizioni alle autorizzazioni, la possibilità di specificare i tipi di log eventi (che controlla il tipo di dati predefinito che viene scritto con una voce del registro eventi) e scorrere le raccolte del registro eventi voci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-104">Supporting classes provide access to more detailed control, including: permission restrictions, the ability to specify event log types (which controls the type of default data that is written with an event log entry), and iterate through collections of event log entries.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-105">Per ulteriori informazioni su queste attività, vedere il <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, e <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-105">For more information about these tasks, see the <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, and <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4410a-106">La <xref:System.Diagnostics.Process> classe fornisce funzionalità per monitorare i processi di sistema attraverso la rete e avviare e arrestare i processi di sistema locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-106">The <xref:System.Diagnostics.Process> class provides functionality to monitor system processes across the network, and to start and stop local system processes.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-107">Oltre a richiamare gli elenchi di processi in esecuzione (specificando il computer, il nome del processo o l'id di processo) o la visualizzazione di informazioni sul processo che dispone attualmente dell'accesso per il processore, è possibile ottenere una conoscenza approfondita di thread di processo e i moduli tramite il <xref:System.Diagnostics.Process> classe stessa e interagendo con la <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> e <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-107">In addition to retrieving lists of running processes (by specifying either the computer, the process name, or the process id) or viewing information about the process that currently has access to the processor, you can get detailed knowledge of process threads and modules both through the <xref:System.Diagnostics.Process> class itself, and by interacting with the <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> and <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classes.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-108">La <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> classe consente di specificare un'ampia gamma di elementi con cui avviare un nuovo processo, ad esempio i flussi di input, output e di errore, directory di lavoro e i verbi di riga di comando e gli argomenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-108">The <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> class enables you to specify a variety of elements with which to start a new process, such as input, output, and error streams, working directories, and command line verbs and arguments.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-109">Tali opzioni consentono un controllo accurato sul funzionamento dei processi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-109">These give you fine control over the behavior of your processes.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-110">Altre classi correlate consentono di specificare gli stili di finestra, processo e le priorità di thread e interagisce con le raccolte di moduli e thread.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-110">Other related classes let you specify window styles, process and thread priorities, and interact with collections of threads and modules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="4410a-111">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe consente di monitorare le prestazioni del sistema, mentre la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> classe fornisce un modo per creare nuovi contatori personalizzati e le categorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-111">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class enables you to monitor system performance, while the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides a way to create new custom counters and categories.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-112">È possibile scrivere nei contatori personalizzati locali e leggere i contatori locali e remoti (sistema, nonché personalizzato).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-112">You can write to local custom counters and read from both local and remote counters (system as well as custom).</span></span> <span data-ttu-id="4410a-113">Esempi di contatori utilizzando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe e calcolare i risultati degli esempi di contatori delle prestazioni successive utilizzando il <xref:System.Diagnostics.CounterSample> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-113">You can sample counters using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, and calculate results from successive performance counter samples using the <xref:System.Diagnostics.CounterSample> class.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-114">La <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> classe consente di creare più contatori in una categoria e specificare i relativi tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-114">The <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> class enables you to create multiple counters in a category and specify their types.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-115">Altre classi associate al componente contatore delle prestazioni forniscono l'accesso agli insiemi di contatori, autorizzazione di contatore e tipi di contatori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-115">Other classes associated with the performance counter component provide access to collections of counters, counter permission, and counter types.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4410a-116">Il <xref:System.Diagnostics> dello spazio dei nomi fornisce anche classi che consentono di eseguire il debug dell'applicazione e per tracciare l'esecuzione del codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-116">The <xref:System.Diagnostics> namespace also provides classes that allow you to debug your application and to trace the execution of your code.</span></span> <span data-ttu-id="4410a-117">Per altre informazioni, vedere le classi <xref:System.Diagnostics.Trace> e <xref:System.Diagnostics.Debug>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4410a-117">For more information, see the <xref:System.Diagnostics.Trace> and <xref:System.Diagnostics.Debug> classes.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>