<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735465" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> contiene classi che supportano e gestiscono canali e sink di canale, utilizzati come mezzo di trasporto quando un client chiama un metodo su un oggetto remoto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 I canali sono oggetti che trasportano messaggi tra le applicazioni attraverso limiti remoti, quali domini di applicazioni, processi o computer. Un canale può attendere messaggi in ingresso su un endpoint, inviare messaggi in uscita a un altro endpoint o effettuare entrambe le operazioni. In questo modo è possibile collegarsi a un'ampia gamma di protocolli, anche se Common Language Runtime non è presente all'altra estremità del canale.  
  
 Ogni oggetto lungo una catena di oggetti sink di canale prima dell'invio o dopo la ricezione di un messaggio inviato dai canali. Questa catena di sink contiene sink richiesti per la funzionalità di base del canale, ad esempio sink del generatore di stack o di trasporto, ma è possibile personalizzare la catena di sink di canale per eseguire attività speciali con un messaggio o un flusso. Ogni sink in ogni catena riceve l'oggetto esegue un'operazione specifica e lo passa al sink successivo nella catena. Non sussiste alcuna regola che l'oggetto esatto ricevuto da un sink di messaggio deve essere passato sink successivo, anche se spesso è il caso.  
  
 Per ulteriori informazioni, vedere [canali](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) e [sink e catene di Sink](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>