<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51929918" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> contiene classi che supportano e gestiscono canali e sink di canale, utilizzati come mezzo di trasporto quando un client chiama un metodo su un oggetto remoto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 I canali sono oggetti che trasportano messaggi tra le applicazioni attraverso limiti remoti, quali domini di applicazioni, processi o computer. Un canale può attendere messaggi in ingresso su un endpoint, inviare messaggi in uscita a un altro endpoint o effettuare entrambe le operazioni. In questo modo è possibile collegarsi a un'ampia gamma di protocolli, anche se Common Language Runtime non è presente all'altra estremità del canale.  
  
 I canali inviano ciascun oggetto lungo una catena di oggetti sink di canale prima dell'invio o dopo la ricezione di un messaggio. La catena di sink contiene sink necessari per la funzionalità di base del canale, ad esempio sink del generatore di stack o di trasporto, ma è possibile personalizzare la catena di sink di canale per eseguire attività speciali con un messaggio o un flusso. Ogni sink nella catena di ogni riceve l'oggetto, esegue un'operazione specifica e lo passa al sink successivo nella catena. Non sono presenti regole che l'oggetto esatto ricevuto da un sink dei messaggi deve essere passato sink successivo, anche se si tratterà spesso il caso.  
  
 Per altre informazioni, vedere [canali](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) e [sink e catene di Sink](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>