<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6bc2b24bf53a1bc0e19dd1a90f14e0007c24771" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734885" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" /> fornisce funzionalità di grafica vettoriale e bidimensionale avanzate.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Nella tabella seguente sono elencate alcune delle classi importanti ed enumerazioni nel <xref:System.Drawing.Drawing2D> dello spazio dei nomi, raggruppata in categorie.  
  
|Categoria di classe|Dettagli|  
|--------------------|-------------|  
|-Elementi grafici e i percorsi di elementi grafici|Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> classi forniscono informazioni sulle corrente `Graphics` oggetto. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> le classi rappresentano una serie di linee e curve. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> classi forniscono informazioni dettagliate sul contenuto di un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> oggetto.|  
|-Matrice e la trasformazione i tipi correlati|Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> classe rappresenta una matrice per le trasformazioni geometriche. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> enumerazione specifica l'ordine per le trasformazioni di matrice.|  
|-Le classi pennello|Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> classi consentono di riempimento di forme con una sfumatura o motivo a tratteggio, rispettivamente.|  
|-Enumerazione correlati alle righe|Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> enumerazioni che consentono di specificare gli stili di estremità di una riga. <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> Enumerazione consente di specificare come due righe vengono unite in un percorso. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> enumerazione consente di specificare l'allineamento di punta di disegno, quando si disegna una linea. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> enumerazione specifica il modello deve essere compilata con una riga.|  
|-Enumerazioni relative a riempimento di forme e tracciati|Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> enumerazione specifica gli stili di riempimento per un <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> classe specifica di un modello di blend per un <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. Il <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> enumerazione specifica lo stile di riempimento per un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Le classi di <xref:System.Drawing.Drawing2D> dello spazio dei nomi non sono supportati per l'uso in un Windows o [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] servizio. Provare a usare queste classi in uno di questi tipi di applicazioni può generare problemi imprevisti, ad esempio le eccezioni di servizio determinare un calo delle prestazioni e di run-time.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>