<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51922534" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Con lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Deployment.Application" /> è possibile programmare un comportamento di aggiornamento personalizzato nell'applicazione ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La classe principale in questo spazio dei nomi è <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. È possibile verificare se la distribuzione, è disponibile un aggiornamento usando il <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> metodi; il secondo metodo che genera il <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> evento quando è stata completata. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Restituisce informazioni importanti sull'aggiornamento, ad esempio il numero di versione e se è un aggiornamento obbligatorio per gli utenti correnti. Se è disponibile un aggiornamento, è possibile installarlo tramite <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> oppure <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; il secondo metodo genera il <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> evento dopo aver terminato l'installazione dell'aggiornamento. Per gli aggiornamenti di grandi dimensioni, è possibile ricevere notifiche di stato di avanzamento tramite il <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> e <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> eventi e usare le informazioni contenute in <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> per notificare all'utente lo stato del download.  
  
 È anche possibile usare <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> per scaricare i file di grandi dimensioni e gli assembly su richiesta. Questi file devono essere contrassegnati come "facoltativi" nel manifesto dell'applicazione di distribuzione, in modo che vengano scaricati in fase di installazione. È possibile scaricare i file in qualsiasi momento durante la durata dell'applicazione tramite il <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> o <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> metodi. È possibile scaricare gli assembly prima che vengano caricati in memoria, fornendo un gestore eventi per il <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> evento sul <xref:System.AppDomain> classe. Per altre informazioni, vedere [Procedura dettagliata: Download di assembly su richiesta con l'API della distribuzione ClickOnce tramite la finestra di progettazione](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>