<Namespace Name="System.Net">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8c5c3-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net" /> fornisce una semplice interfaccia di programmazione per molti dei protocolli utilizzati nelle reti attualmente in uso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span></span> <span data-ttu-id="8c5c3-102">Le classi <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> e <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> costituiscono la base di quelli che vengono chiamati protocolli pluggable, un'implementazione di servizi di rete che consente di sviluppare applicazioni che utilizzano le risorse Internet senza la necessità di conoscere in modo dettagliato i singoli protocolli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c5c3-103">Le classi nello spazio dei nomi <see cref="N:System.Net" /> possono essere utilizzate per compilare applicazioni Windows Store o applicazioni desktop.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="8c5c3-104">Se utilizzate in un'applicazione Windows Store, le classi nello spazio dei nomi di <see cref="N:System.Net" /> sono interessate dalla funzionalità di isolamento rete, parte del modello di sicurezza dell'applicazione utilizzato da Windows Developer Preview.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span></span> <span data-ttu-id="8c5c3-105">Le funzionalità appropriate della rete devono essere abilitate nel manifesto dell'applicazione per un'applicazione Windows Store per permettere alla rete di accedere a un'applicazione Windows Store.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span></span> <span data-ttu-id="8c5c3-106">Per altre informazioni, vedere [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Isolamento rete per le app di Windows Store).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c5c3-106">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>