<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737435" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> fornisce supporto per prepopolare la cache con flussi DTD o XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Xml.Resolvers> spazio dei nomi definisce i <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> e il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> viene usato come un sistema di risoluzione durante le chiamate automatiche per la rete non si vuole o non sono possibili. Ad esempio, questo tipo è utilizzabile per il caricamento delle definizioni DTD esterna memorizzata nella cache. Un altro scenario è XHTML di caricamento e uso <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> per precaricare le definizioni DTD conosciute che sono definite in XHTML 1.0. Il precaricamento di una DTD ben noti non richiama tutte le connessioni di rete poiché questi DTD già sono incorporati nell'assembly System.Xml.Utils. Attualmente, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> include XHTML 1.0 e RSS 0.91 DTD.  
  
 Il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione definisce quali definizioni DTD conosciute di <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> riconosce. Il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione contiene il `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, e `None` valori.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Specifica che il `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` riconoscerà le definizioni DTD e le entità definite in XHTML 1.0. Per altre informazioni su XHTML, vedere la [XHTML 1.0 specification](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Specifica che il `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` riconoscerà le definizioni DTD e le entità definite in RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Specifica che il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> riconoscerà tutte le definizioni DTD attualmente supportate. Comportamento predefinito.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Specifica che il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> non riconoscerà alcuna definizione DTD predefinita.  
  
> [!NOTE]
>  Quando il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> precarica una DTD nota, non vengono richiamate le connessioni di rete, poiché le definizioni DTD già sono incorporate nell'assembly System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>