<Namespace Name="System.Management">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8447a5046dcf110c1e2a515badcd0d7dfa25f9e2" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734985" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="8da56-101">Consente di accedere a un numerose informazioni ed eventi relativi alla gestione del sistema, delle periferiche e delle applicazioni instrumentati nell'infrastruttura di strumentazione gestione Windows (WMI, Windows Management Instrumentation).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8da56-101">Provides access to a rich set of management information and management events about the system, devices, and applications instrumented to the Windows Management Instrumentation (WMI) infrastructure.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="8da56-102">Le applicazioni e i servizi possono eseguire query per ottenere interessanti informazioni di gestione, ad esempio per sapere quanto spazio libero è rimasto sul disco, qual è l'utilizzo corrente della CPU, a quale database è connessa una determinata applicazione e molto altro ancora, utilizzando le classi derivate da <see cref="T:System.Management.ManagementObjectSearcher" /> e <see cref="T:System.Management.ManagementQuery" />, oppure possono effettuare la sottoscrizione a diversi eventi di gestione utilizzando la classe <see cref="T:System.Management.ManagementEventWatcher" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8da56-102">Applications and services can query for interesting management information (such as how much free space is left on the disk, what is the current CPU utilization, which database a certain application is connected to, and much more), using classes derived from <see cref="T:System.Management.ManagementObjectSearcher" /> and <see cref="T:System.Management.ManagementQuery" />, or subscribe to a variety of management events using the <see cref="T:System.Management.ManagementEventWatcher" /> class.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="8da56-103">I dati accessibili possono provenire sia da componenti gestiti che non gestiti nell'ambiente distribuito.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8da56-103">The accessible data can be from both managed and unmanaged components in the distributed environment.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>