<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734915" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net.Http" /> fornisce un'interfaccia di programmazione per le applicazioni HTTP attuali.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Net.Http> dello spazio dei nomi è progettato per fornire le seguenti informazioni:  
  
1.  Componenti del client HTTP che consentono agli utenti di utilizzare i servizi web moderna su HTTP.  
  
2.  I componenti HTTP che possono essere utilizzati dal client e server (intestazioni HTTP e i messaggi, ad esempio). Ciò fornisce un modello di programmazione coerente nel client e lato server per servizi web moderna su HTTP.  
  
 Il <xref:System.Net.Http> dello spazio dei nomi e le relative <xref:System.Net.Http.Headers> dello spazio dei nomi forniscono le seguenti componenti:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -la classe principale utilizzata per inviare e ricevere richieste su HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> e <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -dei messaggi di HTTP come definito in RFC 2616 da IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> Intestazioni HTTP come definito in RFC 2616 da IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -I gestori HTTP responsabili della creazione di messaggi di risposta HTTP.  
  
 Esistono vari handle messaggio HTTP che possono essere utilizzati. Tra cui i seguenti.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Una classe utilizzata per collegare un gestore in una catena di gestore.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Un semplice alla classe da cui derivare che supportino i requisiti più comuni per la maggior parte delle applicazioni.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Una classe che agisca nella parte inferiore della catena di gestore che gestisce le operazioni di trasporto HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Una classe speciale che opera a fondo la classe del gestore catena che gestisce le operazioni di trasporto HTTP con le opzioni specifiche per la <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> oggetto.  
  
 Il contenuto di un messaggio HTTP corrisponde al corpo dell'entità definito in RFC 2616.  
  
 Un numero di classi utilizzabili per il contenuto HTTP. Tra cui i seguenti.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenuto HTTP basato su una matrice di byte.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenuto HTTP di tuple nome/valore codificate tramite tipo MIME application/x-www-form-urlencoded.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenuto HTTP che viene serializzato usando il multipart / * specifica del tipo di contenuto.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenuto HTTP codificati utilizzando il tipo MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenuto HTTP in base a un flusso.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenuto HTTP basato su una stringa.  
  
 Se un'app usando il <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> gli spazi dei nomi si propone di scaricare grandi quantità di dati (o 50 megabyte), quindi l'app deve trasmettere i download e non utilizzare la memorizzazione nel buffer predefinita. Se il buffering predefinito viene utilizzato l'utilizzo della memoria client riceverà molto elevato, ciò può rendere sostanzialmente una riduzione delle prestazioni.  
  
 Classi di <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> gli spazi dei nomi può essere utilizzato per sviluppare applicazioni Windows Store o App desktop. Quando utilizzato in un'applicazione Windows Store, le classi nel <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> gli spazi dei nomi dipendono dalle funzionalità di isolamento rete, parte del modello di sicurezza dell'applicazione utilizzato dal [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Nel manifesto dell'applicazione per un'app di Windows Store per il sistema consentire l'accesso di rete da un'applicazione Windows store, è necessario abilitare le funzionalità di rete appropriato. Per altre informazioni, vedere [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Isolamento rete per le app di Windows Store).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>