<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736135" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Text" /> contiene classi che rappresentano le codifiche dei caratteri ASCII e Unicode, classi base astratte per la conversione dei blocchi di caratteri in e da blocchi di byte e una classe helper che modifica e formatta gli oggetti <see cref="T:System.String" /> senza creare istanze intermedie di <see cref="T:System.String" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi di codifica sono principalmente per la conversione tra codifiche diverse o tabelle codici e una codifica Unicode. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Codifica (UTF-16) viene usata internamente da .NET Framework, e <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> codifica viene spesso usata per l'archiviazione dei dati di tipo carattere per garantire la portabilità tra computer e impostazioni cultura.  
  
 Le classi derivate da <xref:System.Text.Encoding> consentono di scegliere una strategia di fallback che determina come vengono gestiti i caratteri che non possono essere codificati in una sequenza di byte o che non possono essere decodificate in caratteri, byte. È possibile scegliere uno dei seguenti:  
  
-   Fallback di eccezione. È possibile scegliere di generare eccezioni in errori di dati tramite un `throwonerror` flag che è disponibile in alcuni costruttori della classe o usando il <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> e <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classi. Se si è preoccupati per l'integrità del flusso di dati, è consigliabile generare un'eccezione.  
  
-   Fallback di sostituzione. È possibile usare la <xref:System.Text.EncoderFallback> e <xref:System.Text.DecoderFallback> alle classi di cambiare automaticamente un carattere "?" o il carattere di sostituzione Unicode (U + FFFD).  
  
-   Fallback con mapping più appropriato. Questa opzione esegue il mapping di un carattere in una codifica a un carattere in un'altra codifica. Il fallback più appropriato spesso non è consigliabile perché può causare la perdita di dati e la confusione e più semplice lenta "?" sostituzioni di caratteri. Per le tabelle codici ANSI, tuttavia, il comportamento più appropriato è il valore predefinito.  
  
 Il <xref:System.Text.StringBuilder> classe è progettata per le operazioni che eseguono modifiche estese in un'unica stringa. A differenza di <xref:System.String> (classe), il <xref:System.Text.StringBuilder> classe è modificabile e offre prestazioni migliori durante la concatenazione o l'eliminazione di stringhe.  
  
 Per altre informazioni sulle <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, vedere [codifica dei caratteri in .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>