<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726465" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Device.Location" /> consente agli sviluppatori di applicazioni di accedere facilmente alla posizione del computer mediante un'unica API.  È possibile che le informazioni sul percorso provengano da più provider, ad esempio GPS, triangolazione Wi-Fi e triangolazione di torri cellulari. Le classi <see cref="N:System.Device.Location" /> forniscono un'unica API per incapsulare i vari provider di posizione in un computer e supportano senza alcun problema l'impostazione delle priorità e la transizione fra i provider. Di conseguenza, gli sviluppatori che utilizzano questa API non devono adattare applicazioni alle configurazioni hardware specifiche.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> coordina la classe fornisce i dati del percorso sono basati su latitudine e longitudine. Il <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> e <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> tipi offrono la possibilità di risolvere dalla posizione delle coordinate in un indirizzo civico. Inoltre, il <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interfaccia può essere implementata per estendere i tipi di dati di posizione specificati.  
  
 In Windows 7, tutte le <xref:System.Device.Location> classi sono pienamente funzionale se un provider di posizione è installato e può determinare la posizione del computer. In Windows 7 Starter Edition, il Provider di posizione predefinito che può essere impostato nel Pannello di controllo è il provider di posizione solo supportato.  
  
 **Nota** nelle versioni di Windows precedente a Windows 7, si applicano le condizioni seguenti:  
  
-   Tutti i <xref:System.Device.Location> possono essere creati gli oggetti che dispongono di costruttori, ma la <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> avrà sempre il valore delle proprietà <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Il percorso specificato dall'indicatore il <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> proprietà di <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> sarà sempre <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Non verrà generato alcun evento di percorso.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>