<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f59c6ce7bd75513fe55a27e801c2d691a6dffe2d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34312469" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net" /> fornisce una semplice interfaccia di programmazione per molti dei protocolli utilizzati nelle reti attualmente in uso. Le classi <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> e <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> costituiscono la base di quelli che vengono chiamati protocolli pluggable, un'implementazione di servizi di rete che consente di sviluppare applicazioni che utilizzano le risorse Internet senza la necessità di conoscere in modo dettagliato i singoli protocolli.  Le classi nello spazio dei nomi <see cref="N:System.Net" /> possono essere utilizzate per compilare applicazioni Windows Store o applicazioni desktop. Se utilizzate in un'applicazione Windows Store, le classi nello spazio dei nomi di <see cref="N:System.Net" /> sono interessate dalla funzionalità di isolamento rete, parte del modello di sicurezza dell'applicazione utilizzato da Windows Developer Preview. Le funzionalità appropriate della rete devono essere abilitate nel manifesto dell'applicazione per un'applicazione Windows Store per permettere alla rete di accedere a un'applicazione Windows Store. Per altre informazioni, vedere <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md">Network Isolation for Windows Store Apps</see> (Isolamento rete per le app di Windows Store).</summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>