<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736065" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> fornisce classi che supportano l'accesso nelle applicazioni basate su Windows all'autenticazione Microsoft AJAX, ai ruoli e ai servizi profili.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi dei <xref:System.Web.ClientServices> dello spazio dei nomi supporta i provider di servizi di applicazione client nel <xref:System.Web.ClientServices.Providers> dello spazio dei nomi. Questi provider di servizio consentono alle applicazioni basate su Windows da usare la [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] l'autenticazione, ruoli e ai servizi profili tramite esistente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] infrastrutture di impostazioni dell'applicazione, identità e appartenenza. Il provider di servizi client supporta anche la connettività occasionali archiviando e recuperando le informazioni in una cache locale dei dati quando l'applicazione è offline. Per altre informazioni, vedere [Servizi applicazioni client](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Il <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> e <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classi forniscono le proprietà e metodi correlati allo stato di identità, ruolo e l'autenticazione dell'utente.  
  
 Il <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe consente di archiviare lo stato della connessione di rete dell'utente nella cache dati locale. Lo stato della connettività indica se il provider di servizi client verrà utilizzano la cache offline o tentare di accedere ai servizi dell'applicazione.  
  
> [!NOTE]
>  Il <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe non contiene alcuna logica per determinare lo stato effettivo della connessione di rete. Si è responsabile di determinare lo stato della connettività dell'applicazione in base ai propri criteri e l'impostazione di <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> proprietà conseguenza. Ad esempio, le applicazioni basate su Windows spesso forniscono un'opzione nell'interfaccia utente in modo che gli utenti possono lavorare in modalità offline o provare a passare alla modalità online.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>