<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736325" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contiene i provider di servizi client e altre classi che supportano l'accesso nelle applicazioni basate su Windows all'autenticazione Microsoft AJAX, ai ruoli e ai servizi profili.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi dei <xref:System.Web.ClientServices.Providers> dello spazio dei nomi includono provider di servizi di applicazione client che consentono alle applicazioni basate su Windows da usare il [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticazione, ruoli e servizi del profilo. È possibile abilitare tali servizi e specificare i provider di servizi client nel file di configurazione dell'applicazione e quindi accedere ai servizi tramite esistente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] infrastrutture di impostazioni dell'applicazione, identità e appartenenza. Il provider di servizi client supporta anche la connettività occasionali archiviando e recuperando le informazioni in una cache locale dei dati quando l'applicazione è offline. Per altre informazioni, vedere [Servizi applicazioni client](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Per accedere al servizio di accesso, è possibile usare l'autenticazione di Windows o moduli specificando il <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> o <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> nella configurazione dell'applicazione. L'autenticazione di Windows utilizza l'identità fornita quando un utente accede al sistema operativo. Richiede l'autenticazione basata su form che è possibile recuperare le informazioni di accesso da parte dell'utente e passarlo al servizio. È possibile eseguire questa operazione specificando un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementazione con il <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configurazione. Il <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> metodo restituisce un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> oggetto che contiene informazioni sull'accesso utente. È possibile popolare questo oggetto, ad esempio, tramite la visualizzazione di un'account di accesso nella finestra di dialogo di <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> (metodo).  
  
 Per accedere ai ruoli e servizi del profilo, specificare il <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> e <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> nella configurazione dell'applicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>