<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.DirectoryServices.AccountManagement.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef1864fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</source>
          <target state="translated">Lo spazio dei nomi <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> fornisce l'accesso uniforme e la modifica delle entità di sicurezza per utenti, computer e gruppi in più archivi di entità: Active Directory Domain Services (AD DS, Servizi di dominio Active Directory), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e Machine (MSAM).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source><ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> manages directory objects independent of the <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph> namespace.</source>
          <target state="translated">L'oggetto <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> gestisce oggetti directory indipendenti dallo spazio dei nomi <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Managed directory services applications can take advantage of the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API to simplify management of user, computer and group principals.</source>
          <target state="translated">Le applicazioni di servizi di directory gestiti possono sfruttare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API per semplificare la gestione delle identità di utenti, computer e gruppi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API.</source>
          <target state="translated">Le soluzioni che richiedevano in precedenza richiedevano la conoscenza dell'archivio o di codice particolarmente lunghi, ad esempio la ricerca di tutti i gruppi a cui appartiene un utente, vengono eseguite in poche righe di codice con il <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The following features are available on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API:</source>
          <target state="translated">Le funzionalità seguenti sono disponibili sul <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</source>
          <target state="translated">Operazioni di directory di base quali la creazione e l'aggiornamento di entità di sicurezza è stato semplificato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</source>
          <target state="translated">L'applicazione richiede una conoscenza approfondita degli archivi sottostanti per eseguire queste operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</source>
          <target state="translated">Le applicazioni possono estendere il modello a oggetti per includere i nuovi tipi di oggetti directory.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</source>
          <target state="translated">Attività di gestione di account, ad esempio l'abilitazione e disabilitazione di un account utente, sono state semplificate.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</source>
          <target state="translated">Supporto tra archivi consente agli oggetti gruppo di servizi di dominio Active Directory (AD DS) in Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e database SAM macchina (MSAM) per contenere membri da diversi tipi di archivi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Query by example searching, available on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher&gt;</ph> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</source>
          <target state="translated">Query di esempio ricerca, disponibile nel <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher&gt;</ph> classe, consente alle applicazioni di impostare le proprietà su un oggetto principal e cercare altri oggetti che contengono valori di proprietà corrispondenti nell'archivio selezionato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</source>
          <target state="translated">La ricerca avanzata in oggetti computer, utente e gruppo principale consente alle applicazioni di eseguire la ricerca nell'archivio selezionato per la corrispondenza di oggetti entità.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</source>
          <target state="translated">Ricerca ricorsiva, disponibile per l'oggetto principale gruppo, consente alle applicazioni di ricerca in modo ricorsivo un gruppo e restituisce solo oggetti principali che sono nodi foglia.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</source>
          <target state="translated">La convalida delle credenziali con gli archivi Machine SAM di dominio Active Directory e AD LS è stata semplificata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</source>
          <target state="translated">Velocità delle connessioni sono aumentate di uso della funzionalità Fast simultanee associare (FSB) quando disponibile.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Connection caching decreases the number of ports used.</source>
          <target state="translated">La memorizzazione nella cache di connessione consente di ridurre il numero di porte utilizzate.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>