<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734725" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fornisce l'accesso uniforme e la modifica delle entità di sicurezza per utenti, computer e gruppi in più archivi di entità: Active Directory Domain Services (AD DS, Servizi di dominio Active Directory), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e Machine (MSAM). L'oggetto <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gestisce oggetti directory indipendenti dallo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le applicazioni di servizi di directory gestiti possono sfruttare il <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API per semplificare la gestione delle identità di utenti, computer e gruppi. Le soluzioni che richiedevano in precedenza richiedevano la conoscenza dell'archivio o di codice particolarmente lunghi, ad esempio la ricerca di tutti i gruppi a cui appartiene un utente, vengono eseguite in poche righe di codice con il <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Le funzionalità seguenti sono disponibili sul <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Operazioni di directory di base quali la creazione e l'aggiornamento di entità di sicurezza è stato semplificato. L'applicazione richiede una conoscenza approfondita degli archivi sottostanti per eseguire queste operazioni.  
  
-   Le applicazioni possono estendere il modello a oggetti per includere i nuovi tipi di oggetti directory.  
  
-   Attività di gestione di account, ad esempio l'abilitazione e disabilitazione di un account utente, sono state semplificate.  
  
-   Supporto tra archivi consente agli oggetti gruppo di servizi di dominio Active Directory (AD DS) in Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e database SAM macchina (MSAM) per contenere membri da diversi tipi di archivi.  
  
-   Query di esempio ricerca, disponibile nel <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> classe, consente alle applicazioni di impostare le proprietà su un oggetto principal e cercare altri oggetti che contengono valori di proprietà corrispondenti nell'archivio selezionato.  
  
-   La ricerca avanzata in oggetti computer, utente e gruppo principale consente alle applicazioni di eseguire la ricerca nell'archivio selezionato per la corrispondenza di oggetti entità.  
  
-   Ricerca ricorsiva, disponibile per l'oggetto principale gruppo, consente alle applicazioni di ricerca in modo ricorsivo un gruppo e restituisce solo oggetti principali che sono nodi foglia.  
  
-   La convalida delle credenziali con gli archivi Machine SAM di dominio Active Directory e AD LS è stata semplificata.  
  
-   Velocità delle connessioni sono aumentate di uso della funzionalità Fast simultanee associare (FSB) quando disponibile. La memorizzazione nella cache di connessione consente di ridurre il numero di porte utilizzate.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>