<Namespace Name="System.Management.Instrumentation">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="850c8-101">Vengono fornite le classi necessarie per dotare di strumenti le applicazioni relative alla gestione e per esporre le informazioni sulla gestione a potenziali consumer attraverso la strumentazione WMI.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="850c8-101">Provides the classes necessary for instrumenting applications for management and exposing their management information and events through WMI to potential consumers.</span></span> <span data-ttu-id="850c8-102">Consumer quali Microsoft Application Center o Microsoft Operations Manager saranno quindi in grado di gestire l'applicazione in modo semplice, mentre il monitoraggio e la configurazione dell'applicazione saranno a disposizione degli script amministrativi o di altre applicazioni, sia gestite sia non gestite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="850c8-102">Consumers such as Microsoft Application Center or Microsoft Operations Manager can then manage your application easily, and monitoring and configuring of your application is available for administrator scripts or other applications, both managed as well as unmanaged.</span></span> <span data-ttu-id="850c8-103">Dotare l'applicazione di strumenti è facile; è sufficiente utilizzare l'attributo personalizzato InstrumentationClass sulle classi da esporre, oppure le classi di base <see cref="T:System.Management.Instrumentation.BaseEvent" /> e <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instance" /> fornite e la classe di supporto <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instrumentation" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="850c8-103">Instrumentation of your application is easy to achieve using the InstrumentationClass custom attribute on classes you wish to expose, or using the provided <see cref="T:System.Management.Instrumentation.BaseEvent" /> and <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instance" /> base classes and the <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instrumentation" /> helper class.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>