<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Metadata">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ccb2532bcdf02fae5e04bd579f750dfe7641982d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43576338" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> contiene classi e attributi che possono essere utilizzati per personalizzare i processi di generazione ed elaborazione di SOAP per oggetti e campi. Le classi di questo spazio dei nomi possono essere utilizzate per indicare il campo di intestazione SOAPAction, l'output del tipo, il nome dell'elemento XML e l'URI dello spazio dei nomi XML del metodo. Queste informazioni vengono usate dal serializzatore SOAP durante la generazione di SOAP e dallo <see href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/xd176a6c(v=vs.100)">strumento Soapsuds (Soapsuds.exe)</see> durante la generazione WSDL (Web Services Description Language). Le informazioni specificate dagli attributi in questo spazio dei nomi possono essere utilizzate dal ricevente dell'oggetto SOAP generato per personalizzare l'elaborazione degli oggetti remoti e delle chiamate remote a metodi. Una delle classi più importanti dello spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> è la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" />. La classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" /> è una classe non funzionale e può essere utilizzata solo come classe base per tutti gli attributi dei metadati. Per ulteriori informazioni sul campo di intestazione HTTP SOAPAction, visitare il sito www.w3.org/tr/soap/#_Toc478383528.</summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>