<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734695" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="95666-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Messaging" /> fornisce classi che consentono di connettersi a, monitorare e amministrare le code di messaggi nella rete e inviare, ricevere o leggere i messaggi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="95666-101">The <see cref="N:System.Messaging" /> namespace provides classes that allow you to connect to, monitor, and administer message queues on the network and send, receive, or peek messages.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="95666-102">I membri del <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe includono i seguenti metodi per la lettura e scrittura dei messaggi alla coda:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-102">Members of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class include the following methods for reading and writing messages to the queue:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-103">Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> metodo consente all'applicazione di scrivere i messaggi nella coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-103">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method enables your application to write messages to the queue.</span></span> <span data-ttu-id="95666-104">Gli overload del metodo consentono di specificare se inviare il messaggio utilizzando una <xref:System.Messaging.Message> (che fornisce un controllo dettagliato sulle informazioni inviate) o qualsiasi altro oggetto gestito, incluse le classi specifiche dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-104">Overloads of the method enable you to specify whether to send your message using a <xref:System.Messaging.Message> (which provides detailed control over the information you send) or any other managed object, including application-specific classes.</span></span> <span data-ttu-id="95666-105">Il metodo supporta anche l'invio di messaggi come parte di una transazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-105">The method also supports sending messages as part of a transaction.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-106">Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> metodi forniscono funzionalità per la lettura dei messaggi da una coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-106">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> methods provide functionality for reading messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="95666-107">Ad esempio il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> (metodo), tali metodi forniscono overload che supportano l'elaborazione coda transazionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-107">Like the <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method, these methods provide overloads that support transactional queue processing.</span></span> <span data-ttu-id="95666-108">Questi metodi forniscono anche gli overload con timeout.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-108">These methods also provide overloads with time-out.</span></span>  
  
     <span data-ttu-id="95666-109">I parametri out che consentono l'elaborazione di continuare se la coda è vuota.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-109">Out parameters that enable processing to continue if the queue is empty.</span></span> <span data-ttu-id="95666-110">Poiché questi metodi sono esempi di elaborazione sincrona, determinano l'interruzione del thread corrente fino a quando non è disponibile, un messaggio solo se si specifica un timeout.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-110">Because these methods are examples of synchronous processing, they interrupt the current thread until a message is available, unless you specify a time-out.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-111">Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> è simile a metodo <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, ma non provoca un messaggio da rimuovere dalla coda quando viene letta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-111">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> method is similar to <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, but it does not cause a message to be removed from the queue when it is read.</span></span> <span data-ttu-id="95666-112">Poiché <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> non cambia il contenuto della coda, non sono presenti overload per supportare l'elaborazione transazionale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-112">Because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> does not change the queue contents, there are no overloads to support transactional processing.</span></span> <span data-ttu-id="95666-113">Tuttavia, poiché <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, ad esempio <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, in modo sincrono legge i messaggi dalla coda, gli overload del metodo supporta l'indicazione di un timeout allo scopo di impedire che il thread in attesa per un periodo illimitato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-113">However, because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, like <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, reads messages synchronously from the queue, overloads of the method do support specifying a time-out in order to prevent the thread from waiting indefinitely.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-114">Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> metodi consentono di leggere in modo asincrono i messaggi dalla coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-114">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> methods provide ways to asynchronously read messages from the queue.</span></span> <span data-ttu-id="95666-115">Non interrompono il thread corrente durante l'attesa di un messaggio in arrivo nella coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-115">They do not interrupt the current thread while waiting for a message to arrive in the queue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95666-116">I metodi seguenti del <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fornisce la funzionalità per il recupero di elenchi di code con i criteri specificati e per determinare se esistono code specifiche:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-116">The following methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide functionality for retrieving lists of queues by specified criteria and determining if specific queues exist:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Abilita il recupero delle code private in un computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> enables the retrieval of the private queues on a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> forniscono modi per recuperare le code pubbliche da criteri comuni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> provide ways to retrieve public queues by common criteria.</span></span> <span data-ttu-id="95666-119">Un overload di <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> vengono forniti dettagli ancora più dettagliato per la selezione di code basate su un numero di criteri di ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-119">An overload of <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> provides even finer detail for selecting queues based on a number of search criteria.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95666-120">Altri metodi per il <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe offrono le funzionalità seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-120">Other methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide the following functionality:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-121">Creazione ed eliminazione di code di accodamento dei messaggi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-121">Creating and deleting Message Queueing queues.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-122">Utilizzo di un enumeratore di messaggio per esaminare i messaggi in una coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-122">Using a message enumerator to step through the messages in a queue.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-123">Utilizzo di un enumeratore di coda per l'iterazione tra le code nel sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-123">Using a queue enumerator for iterating through the queues on the system.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-124">Impostazione dei diritti di accesso basate sull'elenco ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-124">Setting ACL-based access rights.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-125">Funzionamento della cache di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-125">Working with the connection cache.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95666-126">Il <xref:System.Messaging.Message> classe fornisce un controllo dettagliato sulle informazioni inviate a una coda ed è l'oggetto usato durante la ricezione o la visualizzazione dei messaggi da una coda.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-126">The <xref:System.Messaging.Message> class provides detailed control over the information you send to a queue, and is the object used when receiving or peeking messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="95666-127">Oltre al corpo del messaggio, le proprietà del <xref:System.Messaging.Message> classe includono le impostazioni di conferma, la selezione del formattatore, identificazione, l'autenticazione e crittografia, i timestamp, le indicazioni sull'utilizzo di traccia, del diario del server e le code non recapitabilità e i dati della transazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-127">Besides the message body, the properties of the <xref:System.Messaging.Message> class include acknowledgment settings, formatter selection, identification, authentication and encryption information, timestamps, indications about using tracing, server journaling, and dead-letter queues, and transaction data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95666-128">Il <xref:System.Messaging.MessageQueue> componente sono associati i formattatori di tre seguenti, che consentono di serializzare e deserializzare i messaggi inviati e ricevuti dalle code:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-128">The <xref:System.Messaging.MessageQueue> component is associated with the following three formatters, which enable you to serialize and deserialize messages sent and received from queues:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-129">Il <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> fornisce messaggistica accoppiamento, l'abilitazione di controllo delle versioni indipendente dei tipi serializzati sul client e server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-129">The <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> provides loosely coupled messaging, enabling independent versioning of serialized types on the client and server.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-130">Il <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> è compatibile con il controllo COM di MSMQ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-130">The <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> is compatible with the MSMQ COM control.</span></span> <span data-ttu-id="95666-131">Consente di inviare i tipi che possono essere ricevuti dal controllo e di ricevere i tipi che sono stati inviati dal controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-131">It allows you to send types that can be received by the control and to receive types that were sent by the control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="95666-132">Il <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> offre un'alternativa più veloce per il <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, ma senza il vantaggio della messaggistica a regime.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-132">The <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> provides a faster alternative to the <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, but without the benefit of loosely coupled messaging.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="95666-133">Le altre classi dei `Messaging` dello spazio dei nomi supportano dall'accesso di codice e la sicurezza basata sugli ACL, il filtro <xref:System.Messaging.Message> proprietà durante la lettura dei messaggi da una coda e utilizzo delle transazioni durante l'invio e ricezione dei messaggi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="95666-133">Other classes in the `Messaging` namespace support code-access and ACL-based security, filtering <xref:System.Messaging.Message> properties when reading messages from a queue, and using transactions when sending and receiving messages.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>