<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="81a760432ba508020423d5fca799765f206ab770" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43580929" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> contiene classi per eseguire il rendering dei controlli e di altri elementi dell'interfaccia utente di Windows con stili di visualizzazione in sistemi operativi che li supportano.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> dello spazio dei nomi contiene le classi principali seguenti:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> è una classe di base per l'identificazione di qualsiasi controllo o elemento dell'interfaccia utente supportato dagli stili di visualizzazione. Oltre a <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement>, lo spazio dei nomi <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> include molte classi nidificate di <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> con proprietà `static` che restituiscono un elemento <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> per ogni stato di un controllo, di una parte di controllo o di un altro elemento dell'interfaccia utente supportato dagli stili di visualizzazione. Ad esempio, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> proprietà del <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> classe restituisce un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> che identifica un pulsante nello stato premuto con stili visivi.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> fornisce metodi per disegno e ottenere informazioni su ogni <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> definito dallo stile di visualizzazione corrente del sistema operativo. Le informazioni che possono essere recuperate su un elemento includono la dimensione predefinita, il tipo di sfondo e le definizioni dei colori.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> fornisce un set di `static` proprietà che forniscono informazioni sullo stile di visualizzazione corrente del sistema operativo.  
  
 Il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> dello spazio dei nomi include anche un set di enumerazioni. Alcune di esse, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> e <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, fornire le definizioni di stato per gli elementi correlati dello stile di visualizzazione. La maggior parte delle altre enumerazioni supporta <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> i metodi che restituiscono informazioni su un particolare elemento. Ad esempio, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumerazione fornisce i valori degli argomenti possibili per il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> (metodo). Infine, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumerazione fornisce valori che definiscono come gli stili di visualizzazione vengono attualmente applicati all'applicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/a5b178ba-610e-46c4-a6c0-509c0886a744">Rendering dei controlli con stili visivi</related>
  </Docs>
</Namespace>