<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737415" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> contiene classi utilizzate per serializzare oggetti in documenti o flussi in formato XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La classe centrale nello spazio dei nomi è la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> classe. Per utilizzare questa classe, utilizzare il <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> costruttore per creare un'istanza della classe utilizzando il tipo dell'oggetto da serializzare. Una volta un <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> viene creato, creare un'istanza dell'oggetto da serializzare. È inoltre necessario creare un oggetto per scrivere il file in un documento o flusso, ad esempio un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>. È quindi possibile chiamare il <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> metodo per convertire l'oggetto in un documento XML.  
  
 Per deserializzare un oggetto da un documento XML, creare un oggetto adatto per leggere il documento o flusso (nuovamente un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, o <xref:System.Xml.XmlWriter>). Richiamare il <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> metodo durante il cast dell'oggetto risulta per il tipo dell'oggetto originale (che è stato serializzato).  
  
 Per controllare ulteriormente la serializzazione, la <xref:System.Xml.Serialization> dello spazio dei nomi contiene numerosi <xref:System.Attribute> classi che possono essere applicate ai membri di una classe. Ad esempio, se una classe contiene un membro che verrà serializzato come elemento XML, è possibile applicare la <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> al membro dell'attributo. Quando si applica l'attributo, è possibile specificare i dettagli, ad esempio effettivo XML elemento nome utilizzando il <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> proprietà. Per un elenco completo di tutti gli attributi, vedere il <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>