<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68aacd2995e3e2673fb08d9a1fc9318ec99a1f9d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736975" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="35414-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Xml.Schema" /> contiene le classi XML che forniscono supporto basato su standard per gli schemi del linguaggio di definizione schemi XML (XSD, XML Schemas Definition).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35414-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  -   <span data-ttu-id="35414-102">Non utilizzare gli schemi da origini sconosciute o non attendibili o posizioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="35414-103">In questo modo può pregiudicare la sicurezza del codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="35414-104">XML Schema (inclusi gli schemi inline) sono intrinsecamente vulnerabili ad attacchi denial of service; non le accetti in scenari non attendibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="35414-105">Le eccezioni e messaggi di errore di convalida dello schema possono esporre informazioni riservate riguardanti il modello di contenuto o i percorsi URI per il file di schema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="35414-106">Prestare attenzione a non esporre queste informazioni per i chiamanti non attendibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="35414-107">Considerazioni aggiuntive sulla sicurezza sono descritte nella sezione Osservazioni di API in questo spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="35414-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>