<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2a134b2b220875f5add04ed2b0d0cb09a4056c49" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51890996" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="07bae-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices" /> consente di accedere a Servizi di dominio Active Directory dal codice gestito.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="07bae-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace provides easy access to Active Directory Domain Services from managed code.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="07bae-102">Lo spazio dei nomi contiene due classi di componenti, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> e <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" /> che si basano sulla tecnologia ADSI (Active Directory Services Interfaces).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="07bae-102">The namespace contains two component classes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> and <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, which use the Active Directory Services Interfaces (ADSI) technology.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="07bae-103">ADSI è il set di interfacce fornito da Microsoft per operare con numerosi provider di rete.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="07bae-103">ADSI is the set of interfaces that Microsoft provides as a flexible tool for working with a variety of network providers.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="07bae-104">Grazie al supporto ADSI, l'amministratore sarà in grado di effettuare il rilevamento e la gestione delle risorse in rete senza problemi, a prescindere dalle dimensioni della rete.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="07bae-104">ADSI gives the administrator the ability to locate and manage resources on a network with relative ease, regardless of the size of the network.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="07bae-105">Le classi in questo spazio dei nomi possono essere utilizzate con uno qualsiasi dei provider di servizi di Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-105">The classes in this namespace can be used with any of the Active Directory Domain Services service providers.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-106">Il provider corrente sono: WinNT, Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) e Internet Information Services (IIS).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-106">The current providers are: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS), and WinNT.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-107">ADSI è un'interfaccia programmatica per Microsoft Active Directory Domain Services che consente alle applicazioni di interagire con diverse directory su una rete tramite una singola interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-107">ADSI is a programmatic interface for Microsoft Active Directory Domain Services that enables your applications to interact with diverse directories on a network using a single interface.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-108">Utilizzo di ADSI, è possibile creare applicazioni che eseguono attività comuni, ad esempio il backup dei database, l'accesso a stampanti e l'amministrazione degli account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-108">Using ADSI, you can create applications that perform common tasks, such as backing up databases, accessing printers, and administering user accounts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-109">Si presuppone di avere una conoscenza generale dei servizi di dominio Active Directory prima di usare queste classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-109">It is assumed that you have a general understanding of Active Directory Domain Services before using these classes.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-110">Per altre informazioni sui servizi di dominio Active Directory, vedere gli argomenti [Introduction to Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) e [concetti base della tecnologia di Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), nonché gli argomenti seguenti nella MSDN library all'indirizzo [ http://msdn.microsoft.com/library ](https://msdn.microsoft.com/library):</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-110">For more information on Active Directory Domain Services, see the topics [Introduction to Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) and [Active Directory Technology Backgrounder](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), as well as the following topics in the MSDN library at [http://msdn.microsoft.com/library](https://msdn.microsoft.com/library):</span></span>  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-111">Uso dei servizi di dominio Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-111">Using Active Directory Domain Services</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-112">Interfacce dei servizi di Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-112">Active Directory Service Interfaces</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-113">Lightweight Directory Access Protocol</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-113">Lightweight Directory Access Protocol</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-114">Implementa il servizio Active Directory interfacce provider</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-114">Implementing Active Directory Service Interfaces Providers</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-115">Associazione a un oggetto ADSI</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-115">Binding to an ADSI Object</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="07bae-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span></span>](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 <span data-ttu-id="07bae-117">Servizi di dominio Active Directory Usa una struttura ad albero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-117">Active Directory Domain Services use a tree structure.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-118">Ogni nodo nell'albero contiene un set di proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-118">Each node in the tree contains a set of properties.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-119">Usare questo spazio dei nomi per attraversare, eseguire una ricerca e modificare l'albero, leggere e scrivere alle proprietà di un nodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-119">Use this namespace to traverse, search, and modify the tree, and read and write to the properties of a node.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-120">La classe <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> incapsula un nodo o un oggetto nella gerarchia di Servizi di dominio Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-120">The <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> class encapsulates a node or object in the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-121">Utilizzare questa classe per l'associazione a oggetti, la lettura delle proprietà e aggiornare gli attributi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-121">Use this class for binding to objects, reading properties, and updating attributes.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-122">Insieme alle classi helper, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> fornisce il supporto per il ciclo di vita metodi di navigazione e gestione, tra cui creazione, eliminazione, ridenominazione, spostamento di un nodo figlio e l'enumerazione di elementi figlio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-122">Together with helper classes, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> provides support for life-cycle management and navigation methods, including creating, deleting, renaming, moving a child node, and enumerating children.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-123">Usare il <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> classe per eseguire una query sulla gerarchia Active Directory Domain Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-123">Use the <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> class to perform queries against the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-124">LDAP è l'unico provider di Active Directory Service Interfaces (ADSI) fornito dal sistema che supporta la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-124">LDAP is the only system-supplied Active Directory Service Interfaces (ADSI) provider that supports searching.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-125">Una ricerca della gerarchia di Active Directory Domain Services tramite <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> restituisce istanze di <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, che sono contenute in un'istanza di <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-125">A search of the Active Directory Domain Services hierarchy through <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> returns instances of <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, which are contained in an instance of the <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07bae-126">Nota: Molte delle classi, metodi e proprietà nel <xref:System.DirectoryServices> usare lo spazio dei nomi di <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opzione di sicurezza di accesso al codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-126">Note: Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-127">Ciò significa che la richiesta di sicurezza di accesso di codice si verifica solo durante la compilazione just-in-time e che la richiesta viene eseguita solo nell'assembly chiamante e non l'intero stack di chiamate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-127">This means that the code access security demand only occurs during just-in-time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="07bae-128">Per questo motivo, i chiamanti non devono passare gli oggetti creati da questo spazio dei nomi in fase di esecuzione al codice non attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07bae-128">Because of this, callers should not pass objects that are created from this namespace at runtime to code that is not trusted.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>