<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="639ba79277b9dd31205a5d0c9d83e19965148f78" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192160" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b90d5-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> fornisce un'ampia varietà di membri che supportano l'interoperabilità COM e servizi di chiamata al sistema operativo.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b90d5-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="b90d5-102">Se non si ha familiarità con questi servizi, vedere <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">Interoperabilità con codice non gestito</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b90d5-102">If you are unfamiliar with these services, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">Interoperating with Unmanaged Code</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b90d5-103">I membri di questo spazio dei nomi forniscono diverse categorie di funzionalità, come illustrato nella tabella seguente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b90d5-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="b90d5-104">Gli attributi controllano un comportamento di marshalling, ad esempio come disporre le strutture o come rappresentare le stringhe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b90d5-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="b90d5-105">Gli attributi più importanti sono <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, che consente di definire piattaforma richiamare i metodi per l'accesso alle API non gestite e <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, che consente di specificare come viene effettuato il marshalling dei dati tra memoria gestita e.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b90d5-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>