<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="516c52379acb5c159826bc2181074b383a8847a7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726325" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.ComponentModel.Design" /> contiene classi che gli sviluppatori possono utilizzare per compilare un comportamento in fase di progettazione personalizzato per componenti e interfacce utente per la configurazione di componenti in fase di progettazione. Nell'ambiente di progettazione sono disponibili sistemi che consentono agli sviluppatori di disporre i componenti e configurarne le proprietà. Alcuni componenti possono richiedere un comportamento in fase di progettazione specifico per funzionare correttamente in un ambiente della fase di progettazione. Potrebbe inoltre essere utile fornire interfacce utente personalizzate per assistere gli sviluppatori nella configurazione di componenti o dei valori di tipi di dati complessi. Le classi e le interfacce definite all'interno di questo spazio dei nomi possono essere utilizzate per compilare un comportamento in fase di progettazione per i componenti, accedere ai servizi in fase di progettazione e implementare interfacce di configurazione in fase di progettazione personalizzate.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi in questo spazio dei nomi includono:  
  
-   Base <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> interfaccia che è possibile usare per personalizzare il comportamento in fase di progettazione per tipi specifici di componenti.  
  
-   Oggetto <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> classe che fornisce una classe di base della finestra di progettazione più sofisticata che implementa le <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, e <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> interfacce.  
  
-   Interfacce della finestra di progettazione e servizi che consentono una finestra di progettazione supportare funzionalità aggiuntive, tra cui:  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   Gestione del contesto e la serializzazione di classi che possono essere usate per personalizzare in fase di progettazione licenza: <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> e <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.  
  
-   Editor della raccolta semplice che può essere estesa: <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> e <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>