<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.Net.PeerToPeer.Collaboration.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef1864b7f443e55736f6d8d1540d33d297f61c18e18ea8.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">b7f443e55736f6d8d1540d33d297f61c18e18ea8</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /&gt;</ph> namespace enhances <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /&gt;</ph> networking functionality and provides capabilities for serverless managed collaboration sessions.</source>
          <target state="translated">Lo spazio dei nomi <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /&gt;</ph> migliora le funzionalità di rete di <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /&gt;</ph> e fornisce funzionalità per sessioni di collaborazione gestite senza server.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The Peer-to-Peer (P2P) Collaboration Infrastructure provides a peer-to-peer network-based framework for collaborative activities, such as network game matchmaking, conferencing, and other interactive multi-participant activities.</source>
          <target state="translated">L'infrastruttura di collaborazione Peer-to-Peer (P2P) fornisce un framework di basati sulla rete peer-to-peer per le attività di collaborazione, ad esempio la corrispondenza di gioco di rete, conferenze e altre attività interattive con più partecipanti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>This serverless infrastructure includes APIs that simplify the process by which applications can track peer presence without a server, send invitations to participants, discover peers on the same subnet, and manage contacts.</source>
          <target state="translated">Questa infrastruttura senza server include le API che semplificano il processo mediante il quale applicazioni possono rilevare la presenza peer senza un server, inviare inviti ai partecipanti, peer nella stessa subnet di individuare e gestire i contatti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Native Peer Collaboration APIs are available on Windows Vista clients in both 32-bit and 64-bit editions.</source>
          <target state="translated">API native di collaborazione Peer sono disponibili nei client Windows Vista nelle edizioni sia a 32 bit e a 64 bit.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Peer Collaboration APIs are not available on Windows Server 2008.</source>
          <target state="translated">API di collaborazione peer non sono disponibili in Windows Server 2008.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>NOTE: The Collaboration APIs are functional from a service only if the service is impersonating a caller, and the caller is an interactive user (as opposed to a built-in user).</source>
          <target state="translated">Nota: Le API di collaborazione sono funzionali da un servizio solo se il servizio sta rappresentando un chiamante e il chiamante è un utente interattivo (in contrapposizione a un utente predefiniti).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Multiple Contact Managers are not supported.</source>
          <target state="translated">Non sono supportati più gestori di contatto.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>