<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737225" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Windows.Forms" /> contiene classi per la creazione di applicazioni basate su Windows che sfruttano le funzionalità avanzate dell'interfaccia utente disponibili nel sistema operativo Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Nella tabella seguente vengono illustrate le classi in <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi, raggruppate in categorie.  
  
|Categoria di classe|Dettagli|  
|--------------------|-------------|  
|-Control, controllo utente e Form|La maggior parte delle classi all'interno di <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi derivano dal <xref:System.Windows.Forms.Control> classe. Il <xref:System.Windows.Forms.Control> classe fornisce la funzionalità di base per tutti i controlli che vengono visualizzati in un <xref:System.Windows.Forms.Form>. Il <xref:System.Windows.Forms.Form> classe rappresenta una finestra all'interno di un'applicazione. Questo include finestre di dialogo non modale windows e windows client e l'elemento padre dell'interfaccia a documenti multipli (MDI). È anche possibile creare controlli personalizzati mediante la derivazione dal <xref:System.Windows.Forms.UserControl> classe.|  
|-Menu e barre degli strumenti|Windows Form contiene un set completo di classi per creare barre degli strumenti personalizzate e i menu con aspetto moderno e il comportamento (aspetto). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, e <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> può essere utilizzato per creare barre degli strumenti, barre dei menu, menu di scelta rapida e le barre di stato, rispettivamente.|  
|-Controlli|Il <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi offre un'ampia gamma di classi di controlli che è possibile usare per creare interfacce utente sofisticate. Alcuni controlli sono progettati per l'immissione di dati all'interno dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.TextBox> e <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controlli. Altri controlli visualizzano i dati dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.Label> e <xref:System.Windows.Forms.ListView>. Lo spazio dei nomi fornisce anche i controlli per richiamare i comandi all'interno dell'applicazione, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.Button>. Il <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> controllo e gestite come classi HTML, <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, consentono visualizzare e modificare pagine HTML all'interno dell'applicazione Windows Forms gestito. Il <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> controllo è un controllo voce di dati avanzata che consente di definire automaticamente le maschere di accettare o rifiutare l'input dell'utente. Inoltre, è possibile usare il <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> controllo per creare il proprio progettazione form di Windows che consente di visualizzare le proprietà dei controlli visibili.|  
|-Layout|Diverse classi importanti in Windows Form consentono controllo il layout dei controlli in un'area di visualizzazione, ad esempio un form o controllo. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> tutti i controlli in esso contenute in modo seriale, viene disposto e <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> consente di definire le celle e righe per disporre i controlli figlio in una griglia fissa. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Divide la superficie di visualizzazione in due o più parti variabili.|  
|-I dati e il Data Binding|Windows Forms definisce un'architettura completa per l'associazione ai dati di origini, ad esempio database e file XML. Il <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> controllo include una tabella personalizzabile per la visualizzazione dei dati e consente di personalizzare le celle, righe, colonne e i bordi. Il <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> controllo rappresenta un modo standardizzato per esplorare e utilizzare i dati in un form. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> spesso viene abbinato il <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> controllo per esplorare i record dei dati in un form e interagire con essi.|  
|-I componenti|Oltre ai controlli, il <xref:System.Windows.Forms> spazio dei nomi fornisce altre classi che non derivano dal <xref:System.Windows.Forms.Control> classe ma che forniscono funzionalità visive per un'applicazione basata su Windows. Alcune classi, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> e <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, estendere le funzionalità o fornire informazioni all'utente. Con il <xref:System.Windows.Forms.Help> e <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classi, è possibile visualizzare le informazioni della Guida per un utente delle applicazioni.|  
|-Finestre di dialogo comuni|Windows fornisce diverse finestre di dialogo comuni che è possibile usare per consentire all'applicazione un'interfaccia utente coerente durante l'esecuzione di attività, ad esempio l'apertura e salvataggio di file, modifica il colore del carattere o testo o la stampa. Il <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> e <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classi forniscono la funzionalità per visualizzare una finestra di dialogo che consente all'utente di individuare e immettere il nome di un file da aprire o salvare. Il <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> classe visualizza una finestra di dialogo per modificare gli elementi del <xref:System.Drawing.Font> usati dall'applicazione. Il <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classi visualizzano finestre di dialogo che consentono all'utente per controllare gli aspetti della stampa di documenti. Per altre informazioni sulla stampa da un'applicazione basata su Windows, vedere il <xref:System.Drawing.Printing> dello spazio dei nomi. Oltre alle finestre di dialogo comune, il <xref:System.Windows.Forms> spazio dei nomi fornisce le <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> classe per visualizzare una finestra di messaggio che può visualizzare e recuperare dati da parte dell'utente.|  
  
 Sono disponibili diverse classi all'interno di <xref:System.Windows.Forms> dello spazio dei nomi che forniscono il supporto per le classi indicate nel riepilogo precedente. Esempi di classi di supporto sono le enumerazioni, classi di argomento di evento e i delegati utilizzati dagli eventi nei controlli e componenti.  
  
> [!CAUTION]
>  Le classi nello spazio dei nomi di Windows Form non sono supportate per l'uso all'interno di un servizio di Windows. Provando a usare queste classi all'interno di un servizio può generare problemi imprevisti, ad esempio le eccezioni di servizio determinare un calo delle prestazioni e di run-time.  
>   
>  Se si usa .NET Framework versione 1.1 o .NET Framework 1.0 ed è necessario che l'applicazione Windows Forms supporta gli stili di Windows XP, assicurarsi di impostare il `FlatStyle` proprietà dei controlli su <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> e includere un manifesto con il file eseguibile. Un manifesto è un file XML che viene incluso come una risorsa all'interno del file eseguibile dell'applicazione o come file separato che si trova nella stessa directory del file eseguibile. Per un esempio di un manifesto, vedere la sezione di esempio per il <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumerazione. Per altre informazioni su come usare gli stili disponibili in Windows XP, vedere "Utilizzo Windows XP Visual stili in the User Interface Design e Development" in MSDN Library. Per impostazione predefinita gli stili di visualizzazione sono abilitati per le versioni di .NET Framework 1.1, 1.2 e 2.0.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>