<Namespace Name="System.Security.Policy">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4a2dedb0aba7c6424f5474a5a0714d57d8e5b934" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735515" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="79d1b-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Security.Policy" /> contiene gruppi di codice, condizioni di appartenenza ed evidenza.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79d1b-101">The <see cref="N:System.Security.Policy" /> namespace contains code groups, membership conditions, and evidence.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79d1b-102">Questi tre tipi di classi vengono utilizzati per la creazione di regole applicate dal sistema di criteri di sicurezza di Common Language Runtime.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79d1b-102">These three types of classes are used to create the rules applied by the common language runtime security policy system.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79d1b-103">Le classi di evidenza rappresentano l'input per i criteri di sicurezza, mentre le condizioni di appartenenza ne rappresentano le opzioni. Il risultato è la creazione di istruzioni dei criteri e la determinazione dell'insieme di autorizzazioni concesse.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79d1b-103">Evidence classes are the input to security policy and membership conditions are the switches; together these create policy statements and determine the granted permission set.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79d1b-104">I livelli dei criteri e i gruppi di codice rappresentano la struttura della gerarchia di criteri.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79d1b-104">Policy levels and code groups are the structure of the policy hierarchy.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="79d1b-105">I gruppi di codice costituiscono l'incapsulamento di una regola e sono strutturati in modo gerarchico in un livello di criteri.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79d1b-105">Code groups are the encapsulation of a rule and are arranged hierarchically in a policy level.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>