<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734625" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices" /> consente di accedere a Servizi di dominio Active Directory dal codice gestito. Lo spazio dei nomi contiene due classi di componenti, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> e <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" /> che si basano sulla tecnologia ADSI (Active Directory Services Interfaces). ADSI è il set di interfacce fornito da Microsoft per operare con numerosi provider di rete. Grazie al supporto ADSI, l'amministratore sarà in grado di effettuare il rilevamento e la gestione delle risorse in rete senza problemi, a prescindere dalle dimensioni della rete.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi nello spazio dei nomi possono essere utilizzate con i dei provider di servizi di servizi di dominio Active Directory. Il provider corrente sono: WinNT, Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NDS NetWare Directory Service () e Internet Information Services (IIS).  
  
 ADSI è un'interfaccia programmatica per Microsoft Active Directory Domain Services che consente alle applicazioni di interagire con diverse directory in una rete utilizzando una singola interfaccia. Utilizzando ADSI, è possibile creare applicazioni che eseguono attività comuni, ad esempio il backup dei database, l'accesso a stampanti e gli account utente di amministrazione.  
  
 Si presuppone di disporre di una conoscenza generale di servizi di dominio Active Directory prima di utilizzare queste classi. Per ulteriori informazioni sui servizi di dominio Active Directory, vedere gli argomenti [Introduzione agli oggetti di Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) e [concetti base della tecnologia di Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), nonché i seguenti argomenti in MSDN all'indirizzo [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):  
  
-   [Utilizzo dei servizi di dominio Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [Interfacce del servizio Active Directory](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [Lightweight Directory Access Protocol](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [Implementazione del servizio Active Directory di interfacce provider](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [Associazione a un oggetto ADSI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 Servizi di dominio Active Directory utilizza una struttura ad albero. Ogni nodo dell'albero contiene un set di proprietà. Utilizzare questo spazio dei nomi per attraversare, eseguire una ricerca e modificare la struttura ad albero, leggere e scrivere alle proprietà di un nodo.  
  
 La classe <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> incapsula un nodo o un oggetto nella gerarchia di Servizi di dominio Active Directory. Utilizzare questa classe per l'associazione agli oggetti, proprietà di lettura e aggiornamento degli attributi. Insieme alle classi di supporto, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> fornisce supporto per il ciclo di vita metodi di gestione e la navigazione, tra cui la creazione, eliminazione, ridenominazione, spostamento di un nodo figlio e l'enumerazione di elementi figlio.  
  
 Utilizzare la <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> classe per eseguire una query nella gerarchia di servizi di dominio Active Directory. LDAP è l'unico provider di Active Directory Service Interfaces (ADSI) fornito dal sistema che supporta la ricerca.  
  
 Una ricerca della gerarchia di servizi di dominio Active Directory tramite <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> restituisce istanze di <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, che sono contenute in un'istanza di <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> classe.  
  
 Nota: Molte delle classi, metodi e proprietà di <xref:System.DirectoryServices> utilizzo dello spazio dei nomi il <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opzione di sicurezza di accesso al codice. Ciò significa che la richiesta di sicurezza di accesso di codice si verifica solo durante la compilazione just-in-time e che la richiesta viene eseguita solo nell'assembly chiamante e non l'intero stack di chiamate. Per questo motivo, i chiamanti non devono passare gli oggetti creati da questo spazio dei nomi in fase di esecuzione di codice che non è attendibile.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>