<Namespace Name="System.Data.Objects">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c69ac77d3e071314983870036cc1cf9096e73d58" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51922417" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="29cd2-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Data.Objects" /> include classi che forniscono l'accesso alle funzionalità di Object Services.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-101">The <see cref="N:System.Data.Objects" /> namespace includes classes that provide access to the core functionality of Object Services.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="29cd2-102">Tali classi consentono di eseguire query sui dati e di inserire, aggiornare ed eliminare i dati utilizzando oggetti CLR fortemente tipizzati che sono istanze dei tipi di entità.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-102">These classes enable you to query, insert, update, and delete data by working with strongly typed CLR objects that are instances of entity types.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="29cd2-103">Object Services supporta sia query LINQ (Language Integrated Query) sia query Entity SQL sui tipi definiti in un modello EDM (Entity Data Model).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-103">Object Services supports both Language-Integrated Query (LINQ) and Entity SQL queries against types that are defined in an Entity Data Model (EDM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="29cd2-104">Object Services consente di materializzare i dati restituiti come oggetti e di propagare di nuovo le modifiche agli oggetti nell'origine dati.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-104">Object Services materializes the returned data as objects and propagates object changes back to the data source.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="29cd2-105">Fornisce inoltre funzionalità per il rilevamento delle modifiche, l'associazione degli oggetti ai controlli e la gestione della concorrenza.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-105">It also provides facilities for tracking changes, binding objects to controls, and handling concurrency.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="29cd2-106">Per altre informazioni, vedere <see href="https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Cenni preliminari su Object Services (Entity Framework)</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="29cd2-106">For more information, see <see href="https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Object Services Overview (Entity Framework)</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>