<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734755" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9a0c7-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> consente di accedere alle funzionalità per le reti peer.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9a0c7-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> namespace provides access to peer networking functionality.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9a0c7-102">Come peer individuarsi a vicenda e risolvere gli identificatori è complicate dalla transitorietà della connettività e la mancanza di accesso ai record di indirizzo, ad esempio il sistema DNS (Domain Name).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-102">How peers discover each other and resolve identifiers is complicated by transient connectivity and the lack of access to address records such as the Domain Name System (DNS).</span></span>  <span data-ttu-id="9a0c7-103">L'infrastruttura di Windows Peer-to-Peer risolve questo problema con un nome peer e la risoluzione individuazione schema denominato PNRP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-103">The Windows Peer-to-Peer Infrastructure solves this problem with a name resolution and peer discovery scheme called PNRP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-104">(PNRP (Peer Name Resolution Protocol) fornisce un meccanismo di risoluzione nome per le reti peer-to-peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-104">Peer Name Resolution Protocol (PNRP) provides a name resolution mechanism for peer-to-peer networks.</span></span>  <span data-ttu-id="9a0c7-105">PNRP è progettato per risolvere un nome a una rete <xref:System.Net.IPEndPoint> in modo completamente peer-to-peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-105">PNRP is designed to resolve a name to a network <xref:System.Net.IPEndPoint> in a completely peer-to-peer manner.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-106">Sono disponibili funzionalità di base PNRP il <xref:System.Net.PeerToPeer> le classi dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-106">Basic PNRP functionality is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer> namespace classes.</span></span>  <span data-ttu-id="9a0c7-107">Offrono la possibilità di creare un peer e registrarlo in un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> di pari livello.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-107">They provide the ability to create a peer and register it in a <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> of peers.</span></span> <span data-ttu-id="9a0c7-108">Forniscono inoltre la possibilità di risolvere un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> al relativo endpoint di rete, la porta TCP, cloud o altri identificatori di indirizzo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-108">They also provide the ability to resolve a <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> to its network endpoint, TCP port, cloud, or other address identifier(s).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-109">Sono disponibili funzionalità avanzate per la rete peer-to-peer il <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-109">Advanced functionality for peer-to-peer networking is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-110">In Windows Vista, PNRP è disponibile come un servizio che viene avviato su richiesta dalle applicazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-110">In Windows Vista, PNRP ships as a service that is started on demand by applications.</span></span> <span data-ttu-id="9a0c7-111">Inoltre, è un servizio di registrazione macchina PNRP che può essere abilitato manualmente da applicazioni o utenti se desiderano pubblicare i nomi di computer per le connessioni remote e le comunicazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-111">In addition, there is a PNRP machine registration service that can be manually enabled by applications or users if they want to publish machine names for remote connections and communications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-112">La versione 1 è stato incluso in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition e Windows XP con Service Pack 1 (SP1) e Advanced Networking Pack per Windows XP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-112">PNRP version 1 was included in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition, and Windows XP with Service Pack 1 (SP1) and the Advanced Networking Pack for Windows XP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9a0c7-113">Inoltre, è un servizio di registrazione macchina PNRP che può essere attivato manualmente da applicazioni o gli utenti nel caso di interesse nella pubblicazione i nomi di computer per la connessione remota e la comunicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9a0c7-113">In addition, there is a PNRP machine registration service which can be manually enabled by applications/users if there is interest in publishing machine names for remote connection and communication.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>