<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="be08311c812e33ac449fae40c2d2494af9dc7fe5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735975" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> contiene i tipi della tecnologia Windows Desktop Speech per l'implementazione del riconoscimento vocale.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il software della tecnologia Windows Desktop Speech offre un'infrastruttura di riconoscimento vocale base Digitalizza segnali acustici e ripristina le parole e gli elementi di riconoscimento vocale dall'input audio.  
  
 Le applicazioni utilizzano il <xref:System.Speech.Recognition> dello spazio dei nomi per accedere ed estendere questa tecnologia di riconoscimento vocale base definendo gli algoritmi per l'identificazione e opera su modelli di parole o frasi specifiche e gestendo il comportamento di runtime di questo riconoscimento vocale infrastruttura.  
  
 **Creare grammatiche**  
  
 Si creare grammatiche, costituiti da un set di regole o i vincoli, per definire le parole e frasi che l'applicazione riconosca come input significativo. Usando un costruttore per la <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> (classe), è possibile creare un oggetto di grammatica in fase di esecuzione dal <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> istanze, o da un file, una stringa o un flusso che contiene una definizione di una grammatica.  
  
 Usando il <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> e <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classi, è possibile creare a livello di codice le grammatiche di bassa complessità Media che può essere utilizzato per eseguire il riconoscimento per molti scenari comuni. Per creare grammatiche a livello di codice che è conforme al [SRGS Speech Recognition Grammar Specification 1.0 ()](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) e sfruttare la flessibilità di creazione e modifica di SRGS, usare i tipi del <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> dello spazio dei nomi. È anche possibile creare grammatiche SRGS in formato XML utilizzando il qualsiasi testo editor e usare il risultato per creare <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> oggetti.  
  
 Inoltre, il <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> classe fornisce una grammatica caso speciale per supportare un modello di dettatura convenzionale.  
  
 Visualizzare [creare grammatiche](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) nel [sistema vocale Guida alla programmazione per .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) per altre informazioni ed esempi.  
  
 **Gestire i moduli di riconoscimento vocale**  
  
 Le istanze di <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> fornito con <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> oggetti forniscono l'accesso primario per i motori di riconoscimento vocale della tecnologia Windows Desktop Speech.  
  
 È possibile usare la <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> classe per creare applicazioni client che utilizzano la tecnologia di riconoscimento vocale fornita da Windows, che è possibile configurare tramite il **Pannello di controllo**. Tali applicazioni di accettare input tramite meccanismo di input audio predefinito del computer.  
  
 Per un maggiore controllo sulla configurazione e tipo di motore di riconoscimento, creare un'applicazione che usa <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, che viene eseguito in-process. Uso di <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> (classe), è possibile selezionare anche in modo dinamico da dispositivi, i file o flussi di input audio.  
  
 Visualizzare [inizializzare e gestire un motore di riconoscimento vocale](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) nel [sistema vocale Guida alla programmazione per .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) per altre informazioni.  
  
 **Rispondere agli eventi**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> e <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> oggetti generano eventi in risposta a input audio per il motore di riconoscimento vocale. Il `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` gli eventi vengono generati in risposta alle modifiche apportate il segnale in ingresso. Il `SpeechDetected` evento viene generato quando il motore di riconoscimento vocale identifica audio in ingresso come funzione vocale. Il motore di riconoscimento vocale genera il `SpeechRecognized` evento quando viene corrisponde all'input vocale in una delle relative grammatiche caricate e quindi generato il `SpeechRecognitionRejected` quando l'input vocale corrisponde a una delle relative grammatiche caricate.  
  
 Altri tipi di eventi includono il `LoadGrammarCompleted` evento quale un motore di riconoscimento vocale genera quando ha caricato una grammatica. Il <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> esclusivo per il <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> (classe), che genera l'evento quando viene modificato lo stato del riconoscimento vocale di Windows.  
  
 È possibile registrarsi per ricevere una notifica degli eventi che genera il motore di riconoscimento vocale e creare gestori eventi utilizzando la `EventsArgs` classi associate a ciascuno di questi eventi per programmare un comportamento dell'applicazione quando viene generato un evento.  
  
 Visualizzare [mediante gli eventi di riconoscimento vocale](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) nel [sistema vocale Guida alla programmazione per .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) per altre informazioni.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>