<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89e93b2a720c275eb7884f67fae57b340570e36f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51868363" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.Security" /> contiene classi utilizzate per implementare la sicurezza ASP.NET in applicazioni server Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.Security.Membership> classe viene utilizzata dalle applicazioni ASP.NET per convalidare le credenziali dell'utente e indirizzi di posta elettronica e gestire le impostazioni utente, ad esempio le password. Il <xref:System.Web.Security.Roles> classe consente di gestire l'autorizzazione per l'applicazione in base ai gruppi di utenti assegnati ai ruoli dell'applicazione Web.  
  
 Entrambi i <xref:System.Web.Security.Membership> classe e il <xref:System.Web.Security.Roles> classe lavoro con i provider, classi di accedono all'archivio dati dell'applicazione per recuperare le informazioni di appartenenza e ruoli. Informazioni sui ruoli e appartenenza possono essere archiviate in un database di Microsoft SQL Server usando il <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> derivate; in Active Directory utilizzando il <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> classi o in un'origine dati personalizzata tramite le implementazioni di il <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.RoleProvider> classi.  
  
 Si configura l'appartenenza ASP.NET usando il [membership Element (Schema delle impostazioni ASP.NET)](https://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Quando si accede a un'applicazione mediante l'appartenenza, ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Membership> classe che è possibile usare per le informazioni sull'appartenenza di query. Le implementazioni specifiche del provider del <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe contengono informazioni relative all'utente di accedere alla pagina. È possibile creare implementazioni personalizzate del <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe per l'applicazione.  
  
 Si configurano i ruoli ASP.NET utilizzando il [roleManager (Schema delle impostazioni ASP.NET) elemento](https://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Roles> classe che contiene informazioni sull'appartenenza al ruolo dell'utente corrente.  
  
 ASP.NET fornisce controlli server che interagiscono con il <xref:System.Web.Security.Membership> classi e <xref:System.Web.Security.Roles> classe. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> controlli funzionano con il <xref:System.Web.Security.Membership> classe per semplificare la creazione di un'applicazione Web autenticata e il <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> controllo utilizza i modelli specifici per il ruolo per personalizzare le pagine Web per gruppi specifici degli utenti.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/79184d17-f4c7-4c9f-a073-cec4f5543980(v=vs.100)">Introduzione all'appartenenza</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a0d2f19d-a2a7-496d-88b6-30133f8ea3d6">Informazioni sulla gestione dei ruoli</related>
  </Docs>
</Namespace>