<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736735" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="8e11b-101">Fornisce classi che descrivono la struttura di un oggetto <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in termini di sezioni, paragrafi, figure, elenchi puntati o numerati e tabelle.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8e11b-101">Provides classes to describe the structure of an <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in terms of sections, paragraphs, figures, bulleted or numbered lists, and tables.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e11b-102">La formattazione e layout di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento consente a diverse parti del contenuto da un formato semantico ad esempio paragrafi, tabelle ed elenca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-102">The formatting and layout of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document enables different parts of the content to behave in a semantic form such as in paragraphs, tables, and lists.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-103">Gli esseri umani possono percepire la struttura del contenuto dal suo aspetto; semantica ma il formato fisico e il layout del markup non identifica in modo esplicito gli elementi semantici effettivi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-103">Humans can perceive the semantic structure of the content from its appearance; but the physical format and layout of the markup does not explicitly identify the actual semantic elements.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-104">Per consentire la comprensione a livello di codice dell'organizzazione di documento, il <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> dello spazio dei nomi fornisce gli elementi di struttura che possono essere usati per definire il documento dalle relative parti semantiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-104">To enable programmatic understanding of the document organization, the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> namespace provides structure elements that can be used to define the document by its semantic parts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e11b-105">Ogni pagina di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento contiene un <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> elemento che definisce relativo *contenuto* sotto forma di sequenze di testo posizionali e grafica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-105">Each page of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contains a <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> element that defines its *content* in the form of positional text runs and graphics.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-106">Tramite l'utilizzo di elementi di struttura documento, le pagine di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento può anche essere associato <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> gli elementi che definiscono le *struttura* della pagina sotto forma di sezioni, paragrafi, elenchi, cifre, e tabelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-106">Through the use of document structure elements, pages of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document can also be associated with <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elements that define the *structure* of the page in the form of sections, paragraphs, lists, figures, and tables.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-107">Il <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> classe viene utilizzata per definire le associazioni tra le parti di contenuto e struttura del markup di documento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-107">The <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> class is used to define the associations between content and structure parts of the document markup.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-108">Oggetto <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> è il figlio di un elemento strutturale, ad esempio una cella o un elenco puntato elemento elenco della tabella che si trova nel <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> gerarchia di una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-108">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> is the child of a structural element, such as a table cell or bullet list item that is located in the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hierarchy of a page.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-109">Oggetto <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifica un elemento nel <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> gerarchia della stessa pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-109">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifies an item in the <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hierarchy of the same page.</span></span>  <span data-ttu-id="8e11b-110">L'elemento a che fa riferimento è il contenuto dell'elemento struttura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-110">The item it refers to is the content of the structural element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e11b-111">Le applicazioni che creano [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documenti non è necessario includere markup strutturale, sebbene l'utilizzo di elementi di struttura documento migliora la flessibilità con cui le applicazioni possono accedere e utilizzare il contenuto di un documento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-111">Applications that create [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents are not required to include structural markup, but use of document structure elements enhances the flexibility by which applications can access and use the content of a document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e11b-112">Per altre informazioni sugli elementi della struttura [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documenti, vedere il capitolo 9 e appendice della XML Paper Specification (XPS) per il download all'indirizzo [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e11b-112">For more information about structure elements of [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, see Chapter 9 and Appendix E of the XML Paper Specification (XPS) available for download at [http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>