<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b2cd8-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.Security" /> contiene classi utilizzate per implementare la sicurezza ASP.NET in applicazioni server Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-101">The <see cref="N:System.Web.Security" /> namespace contains classes that are used to implement ASP.NET security in Web server applications.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b2cd8-102">La <xref:System.Web.Security.Membership> classe viene utilizzata dalle applicazioni ASP.NET per convalidare le credenziali utente e gestire le impostazioni utente, ad esempio le password e gli indirizzi di posta elettronica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-102">The <xref:System.Web.Security.Membership> class is used by ASP.NET applications to validate user credentials and manage user settings such as passwords and email addresses.</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-103">La <xref:System.Web.Security.Roles> classe consente di gestire l'autorizzazione per l'applicazione in base ai gruppi di utenti assegnati ai ruoli nell'applicazione Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-103">The <xref:System.Web.Security.Roles> class enables you to manage authorization for your application based on groups of users assigned to roles in the Web application.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b2cd8-104">Entrambi i <xref:System.Web.Security.Membership> classe e <xref:System.Web.Security.Roles> classe lavoro con i provider, classi di accedono all'archivio dati dell'applicazione per recuperare le informazioni di appartenenza e ruoli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-104">Both the <xref:System.Web.Security.Membership> class and the <xref:System.Web.Security.Roles> class work with providers, classes that access your application's data store to retrieve membership and role information.</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-105">Informazioni di appartenenza e ruoli possono essere archiviate in un database di Microsoft SQL Server utilizzando il <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> classi; in Active Directory usando il <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> classi o in un'origine dati personalizzata utilizzando le implementazioni di il <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.RoleProvider> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-105">Membership and role information can be stored in a Microsoft SQL Server database using the <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> and <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> classes; in an Active Directory using the <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> and <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> classes, or in a custom data source using implementations of the <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> and <xref:System.Web.Security.RoleProvider> classes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b2cd8-106">Configurare l'appartenenza ASP.NET utilizzando il [membership (Schema delle impostazioni ASP.NET) Element](http://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-106">You configure ASP.NET membership using the [membership Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049).</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-107">Quando si accede a un'applicazione mediante l'appartenenza, ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Membership> classe che è possibile utilizzare query sulle informazioni di appartenenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-107">When an application using membership is accessed, ASP.NET creates an instance of the <xref:System.Web.Security.Membership> class that you can use to query membership information.</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-108">Le implementazioni specifiche del provider del <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe contengono informazioni relative all'utente di accedere alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-108">Provider-specific implementations of the <xref:System.Web.Security.MembershipUser> class contain information about the user accessing the page.</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-109">È possibile creare le implementazioni personalizzate della <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe per l'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-109">You can create custom implementations of the <xref:System.Web.Security.MembershipUser> class for your application.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b2cd8-110">Configurare i ruoli ASP.NET utilizzando il [roleManager (Schema delle impostazioni ASP.NET) elemento](http://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-110">You configure ASP.NET roles using the [roleManager Element (ASP.NET Settings Schema)](http://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec).</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-111">ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Roles> classe che contiene informazioni sull'appartenenza al ruolo dell'utente corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-111">ASP.NET creates an instance of the <xref:System.Web.Security.Roles> class that contains information about the role membership of the current user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b2cd8-112">ASP.NET fornisce controlli server che interagiscono con il <xref:System.Web.Security.Membership> classe e <xref:System.Web.Security.Roles> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-112">ASP.NET provides server controls that interact with the <xref:System.Web.Security.Membership> class and the <xref:System.Web.Security.Roles> class.</span></span> <span data-ttu-id="b2cd8-113">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> dai controlli di <xref:System.Web.Security.Membership> classe per semplificare la creazione di un'applicazione Web autenticata e <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> controllo utilizza i modelli di ruolo specifiche per personalizzare le pagine Web per gruppi specifici di utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b2cd8-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> controls work with the <xref:System.Web.Security.Membership> class to simplify creating an authenticated Web application, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control uses role-specific templates to customize Web pages for specific groups of users.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>