<Namespace Name="System.Web.Services">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d281f-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.Services" /> è costituito dalle classi che consentono la creazione di servizi Web XML tramite ASP.NET e client del servizio Web XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-101">The <see cref="N:System.Web.Services" /> namespace consists of the classes that enable you to create XML Web services using ASP.NET and XML Web service clients.</span></span> <span data-ttu-id="d281f-102">I servizi Web XML sono applicazioni che forniscono la funzionalità di scambio di messaggi in un ambiente ad accoppiamento ridotto mediante protocolli standard, quali HTTP, XML, XSD, SOAP e WSDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-102">XML Web services are applications that provide the ability to exchange messages in a loosely coupled environment using standard protocols such as HTTP, XML, XSD, SOAP, and WSDL.</span></span> <span data-ttu-id="d281f-103">Tramite i servizi Web XML è possibile compilare applicazioni modulari all'interno di società o in modo trasversale in ambienti eterogenei, consentendone l'interoperabilità con un'ampia gamma di implementazioni, piattaforme e dispositivi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-103">XML Web services enable the building of modular applications within and across companies in heterogeneous environments making them interoperable with a broad variety of implementations, platforms and devices.</span></span> <span data-ttu-id="d281f-104">È possibile che nei messaggi XML basati su SOAP di tali applicazioni siano presenti parti ben definite (strutturate e tipizzate) o definite in modo approssimativo (mediante codice XML arbitrario).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-104">The SOAP-based XML messages of these applications can have well-defined (structured and typed), or loosely defined parts (using arbitrary XML).</span></span> <span data-ttu-id="d281f-105">La capacità dei messaggi di evolversi nel tempo senza interrompere il protocollo è fondamentale per garantire flessibilità ed efficienza dei servizi Web XML, che costituiscono i blocchi predefiniti per il futuro del Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-105">The ability of the messages to evolve over time without breaking the protocol is fundamental to the flexibility and robustness of XML Web services as a building block for the future of the Web.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d281f-106">Per iniziare a creare servizi Web XML mediante ASP.NET, esaminare il <xref:System.Web.Services.WebService> (classe), i servizi Web XML possono derivare da ottenere l'accesso a oggetti intrinseci di ASP.NET e <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> (classe), che deve essere inserito su qualsiasi metodo che si desidera a livello di codice esporre tramite il Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d281f-106">To get started creating XML Web services using ASP.NET, look at the <xref:System.Web.Services.WebService> class, which XML Web services can derive from to get access to the ASP.NET intrinsics and the <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> class, which must be placed on any method that you want to programmatically expose over the Web.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>