<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737435" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> fornisce supporto per prepopolare la cache con flussi DTD o XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Xml.Resolvers> definisce lo spazio dei nomi di <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> e <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> viene utilizzato come un sistema di risoluzione quando le chiamate automatica alla rete non sono desiderate o non sono possibili. Ad esempio, è possibile utilizzare questo tipo per il caricamento di DTD esterni memorizzati nella cache. Caricato XHTML e usando un altro scenario <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> per precaricare DTD noti sono definiti in XHTML 1.0. Precaricamento un DTD noto non richiama tutte le connessioni di rete poiché questi DTD sono già incorporati nell'assembly System.Xml.Utils. Attualmente, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> include XHTML 1.0 e RSS 0.91 DTD.  
  
 Il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione definisce DTD noti il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> riconosce. Il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> enumerazione contiene il `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, e `None` valori.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Specifica che il `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` riconoscerà le DTD e le entità definite in XHTML 1.0. Per ulteriori informazioni su XHTML, vedere il [specifica XHTML 1.0](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Specifica che il `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` riconoscerà le entità definite in RSS 0.91 e DTD.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Specifica che il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> riconosce tutti i DTD attualmente supportati. Comportamento predefinito.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Specifica che il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> non riconosce i DTD predefiniti.  
  
> [!NOTE]
>  Quando il <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> precaricare un DTD noto, non vengono richiamate le connessioni di rete poiché i DTD sono già incorporati nell'assembly System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>