<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="abdb8af52d62b6118781da027310e5288a0425c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736035" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Supporta la creazione di motori personalizzati basati sul linguaggio di markup sintesi della voce (SSML) per il rendering di sintesi vocale (TTS).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 I membri del <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> dello spazio dei nomi rendere disponibile la tecnologia Windows Desktop vocale il supporto per il riconoscimento vocale sintesi Markup Language (SSML) in base a linguaggio di markup e la creazione di moduli di riconoscimento vocale sintetica.  
  
 Il linguaggio di markup SSML è lo standard per fornire un linguaggio avanzato basato su XML per facilitare la vocale sintetico. Si è approvato da Microsoft e della concorrenza. Per ulteriori informazioni su SSML, vedere [specifiche del linguaggio di Markup sintesi vocale](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Creazione di un nuovo motore di riconoscimento vocale sintetica mediante <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> richiede l'implementazione e la registrazione di un oggetto derivato dalla classe base astratta <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> vocale sintetica in base sono accessibili tramite l'infrastruttura di tecnologia vocale Desktop di Windows, utilizzando gli strumenti del <xref:System.Speech.Synthesis> dello spazio dei nomi, in particolare <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> dell'oggetto e non vengono mai direttamente utilizzati dalle applicazioni.  
  
 Le infrastrutture di tecnologia vocale Desktop di Windows garantisce che tutti i parametri passati a un motore di riconoscimento vocale sintetiche vengono convalidati e thread sincronizzati.  
  
 Oggetto del motore di riconoscimento vocale sintetica implementato utilizzando <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> tecnologia può:  
  
-   Ricevere input, (vedere <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   Eventi della coda e specificare le azioni (vedere <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Il controllo di tono, pronuncia frequenza e il volume dell'output vocale (vedere <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Determinare l'utilizzo e l'output di destinazione di sintesi vocale (vedere <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
  </Docs>
</Namespace>