<Namespace Name="System.ComponentModel.Design.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a00e1219743debba9734b13b4ea4797337e29dbe" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30725945" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" /> fornisce tipi che supportano la personalizzazione e il controllo della serializzazione in fase di progettazione.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le classi in questo spazio dei nomi possono essere suddivisi nelle categorie seguenti:  
  
-   Attributi di serializzazione che possono essere utilizzati per indicare il serializzatore da utilizzare per un tipo specifico: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>, per indicare il serializzatore da utilizzare per un tipo specifico; e <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>, per indicare il serializzatore di base da utilizzare per la finestra di progettazione radice.  
  
-   Le classi che può implementare una finestra di progettazione per personalizzare la serializzazione: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>, per il caricamento di un documento di progettazione da uno stato serializzato; e <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>, per il caricamento di un documento di progettazione quando sono coinvolti i componenti esterni e il caricamento asincrono.  
  
-   Le interfacce che è possibile usare una finestra di progettazione per gestire il processo di serializzazione: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, per registrare o recuperare i serializzatori personalizzati; <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>, per rendere disponibili per un serializzatore un' <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>; e <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, che fornisce metodi per richiamare la serializzazione e deserializzazione.  
  
-   Un'interfaccia che può essere implementata per personalizzare il processo di caricamento di una finestra di progettazione: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.  
  
-   Un'interfaccia che può essere utilizzata per ottimizzare il ricaricamento di una finestra di progettazione: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.  
  
-   Altre classi helper: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>, un'interfaccia per la generazione di nomi univoci per gli oggetti. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>, una struttura di dati utile per la condivisione delle informazioni sul contesto di serializzazione con i serializzatori; e <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>, un oggetto che può descrivere un oggetto serializzabile.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>