<Namespace Name="System.Web.Profile">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1f2fa58b4f41450759d3395ce69c1c4435f1a63" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736195" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.Profile" /> contiene classi utilizzate per lavorare con i profili utente ASP.NET in applicazioni server Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Profili ASP.NET vengono utilizzati per archiviare e recuperare le impostazioni utente in un'origine dati, ad esempio un database. I valori di proprietà e le informazioni del profilo vengono gestiti tramite un provider di profili. Informazioni sul profilo possono essere archiviati in un database di Microsoft SQL Server con il <xref:System.Web.Profile.SqlProfileProvider> (classe), o in un'origine dati personalizzata tramite un'implementazione del <xref:System.Web.Profile.ProfileProvider> classe astratta.  
  
 I profili ASP.NET vengono configurati utilizzando la sezione di configurazione.  
  
 Quando viene avviata un'applicazione che sono abilitati i profili ASP.NET crea una nuova classe di tipo `ProfileCommon`, che eredita dalla classe di <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> classe. Funzioni di accesso fortemente tipizzate vengono aggiunti per la `ProfileCommon` classe per ogni proprietà definita nella sezione di configurazione. Un'istanza di `ProfileCommon` classe è impostata come valore del <xref:System.Web.HttpContext.Profile%2A> proprietà dell'oggetto corrente <xref:System.Web.HttpContext> oggetto. È possibile creare un'implementazione di profilo personalizzato che eredita la <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> classe astratta che definisce la proprietà per il profilo utente che non sono specificate nell'elemento di configurazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>