<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734755" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> consente di accedere alle funzionalità per le reti peer.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Come peer individuarsi a vicenda e risolvere gli identificatori è complicate dalla transitorietà della connettività e la mancanza di accesso ai record di indirizzo, ad esempio il sistema DNS (Domain Name).  L'infrastruttura di Windows Peer-to-Peer risolve questo problema con un nome peer e la risoluzione individuazione schema denominato PNRP.  
  
 (PNRP (Peer Name Resolution Protocol) fornisce un meccanismo di risoluzione nome per le reti peer-to-peer.  PNRP è progettato per risolvere un nome a una rete <xref:System.Net.IPEndPoint> in modo completamente peer-to-peer.  
  
 Sono disponibili funzionalità di base PNRP il <xref:System.Net.PeerToPeer> le classi dello spazio dei nomi.  Offrono la possibilità di creare un peer e registrarlo in un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> di pari livello. Forniscono inoltre la possibilità di risolvere un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> al relativo endpoint di rete, la porta TCP, cloud o altri identificatori di indirizzo.  
  
 Sono disponibili funzionalità avanzate per la rete peer-to-peer il <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> dello spazio dei nomi.  
  
 In Windows Vista, PNRP è disponibile come un servizio che viene avviato su richiesta dalle applicazioni. Inoltre, è un servizio di registrazione macchina PNRP che può essere abilitato manualmente da applicazioni o utenti se desiderano pubblicare i nomi di computer per le connessioni remote e le comunicazioni.  
  
 La versione 1 è stato incluso in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition e Windows XP con Service Pack 1 (SP1) e Advanced Networking Pack per Windows XP.  
  
 Inoltre, è un servizio di registrazione macchina PNRP che può essere attivato manualmente da applicazioni o gli utenti nel caso di interesse nella pubblicazione i nomi di computer per la connessione remota e la comunicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>