<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3e50395f59e8afd6474fe2f4b4a0d8d6b1b8410" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192212" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e7004-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> contiene i tipi che consentono di creare e usare archivi isolati.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-101">The <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> namespace contains types that allow the creation and use of isolated stores.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-102">Tramite questi archivi è possibile leggere e scrivere dati che non accessibili al codice non sufficientemente attendibile, impedendo l'esposizione di informazioni riservate che possono essere salvate in un'altra posizione nel file system.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-102">With these stores, you can read and write data that less trusted code cannot access and prevent the exposure of sensitive information that can be saved elsewhere on the file system.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-103">I dati vengono archiviati in raggruppamenti isolati dall'utente corrente e dall'assembly nel quale si trova il codice.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-103">Data is stored in compartments that are isolated by the current user and by the assembly in which the code exists.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-104">È anche possibile isolare i dati tramite il dominio.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-104">Additionally, data can be isolated by domain.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-105">È possibile usare i profili comuni insieme allo spazio di memorizzazione isolato, in modo che gli spazi di memorizzazione isolati vengano trasferiti con il profilo dell'utente.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-105">Roaming profiles can be used in conjunction with isolated storage so isolated stores will travel with the user's profile.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-106">L'enumerazione <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> indica diversi tipi di isolamento.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-106">The <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> enumeration indicates different types of isolation.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e7004-107">Per altre informazioni sull'uso dello spazio di memorizzazione isolato, vedere <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">Spazio di memorizzazione isolato</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e7004-107">For more information about when to use isolated storage, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">Isolated Storage</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e7004-108">Il <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> classe fornisce la maggior parte delle funzionalità necessarie per l'archiviazione isolata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-108">The <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> class provides most of the necessary functionality for isolated storage.</span></span> <span data-ttu-id="e7004-109">Utilizzare questa classe per ottenere, eliminare e gestire l'archiviazione isolata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-109">Use this class to obtain, delete and manage isolated storage.</span></span> <span data-ttu-id="e7004-110">Il <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> classe gestisce la lettura e scrittura di file in un archivio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-110">The <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> class handles reading and writing files to a store.</span></span> <span data-ttu-id="e7004-111">È simile alla lettura e scrittura in classi dei / o File standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-111">This is similar to reading and writing in standard File I/O classes.</span></span> <span data-ttu-id="e7004-112">Per altre informazioni sui / o, vedere il <xref:System.IO> dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-112">For more information about I/O, see the <xref:System.IO> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e7004-113">Per esempi di utilizzo spazio di memorizzazione isolato, vedere [spazio di memorizzazione isolato](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e7004-113">For examples using isolated storage, see [Isolated Storage](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>