<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5f80cdf9dfec8da7507dfb3139c0514563bef75e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724965" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contiene interfacce utilizzate dai componenti per accedere a informazioni sul tipo e per richiamare membri.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilizzare le interfacce di <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per consentire ai componenti di informazioni sul tipo di accesso per un oggetto remoto senza accedere direttamente al <xref:System.Type> dell'oggetto remoto. Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi definisce le funzionalità di reflection per i componenti che utilizzano le interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> gli spazi dei nomi per comunicare. Le interfacce in questi spazi dei nomi sono anche definite contratti. Tutti i contratti derivano il <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaccia.  
  
 Quando si utilizzano i contratti per gestire la comunicazione tra componenti, è necessario implementare la <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfaccia in un tipo di esporre le informazioni sul tipo ad altri componenti. I componenti possono quindi accedere ai membri del tipo chiamando il <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> metodo dell'interfaccia per ottenere un <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Le altre interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi forniscono l'accesso al tipo di informazioni per i campi, proprietà, metodi, eventi e delegati.  
  
 I componenti possono utilizzare i contratti nel <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per accedere alle informazioni di tipo per un oggetto che è in un altro processo o un dominio applicazione o nello stesso processo o il dominio applicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>