<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="25bed06a0ab22d5dee90fa05e4cf7b5685f01819" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43580883" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fornisce le classi che supportano l'archiviazione di più oggetti dati in un solo contenitore.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> è una classe astratta che può essere utilizzata per organizzare gli oggetti in una singola entità di un formato fisico definito per la portabilità e accesso efficiente.  
  
 Un file ZIP è il formato fisico primario per il <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Altri <xref:System.IO.Packaging.Package> implementazioni potrebbero usare altri formati, ad esempio un documento XML, un database, fisici o un servizio Web.  
  
 Ad esempio un file system, gli elementi contenuti in un <xref:System.IO.Packaging.Package> viene fatto riferimento in un'organizzazione gerarchica delle cartelle e file.  
  
 Sebbene <xref:System.IO.Packaging.Package> è una classe astratta, il <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> classe derivata viene usata come impostazione predefinita il <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("parte") è la classe astratta che rappresenta un oggetto che viene archiviato in un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relazione") definisce un'associazione tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.Package> o <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e un oggetto di destinazione.  Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> può essere uno dei due tipi, ognuno dei quali può essere uno dei due formati:  
  
-   Relazione a livello di pacchetto (creato da <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Tra un <xref:System.IO.Packaging.Package> e una parte di destinazione nel pacchetto.  
  
    -   Tra un <xref:System.IO.Packaging.Package> e una risorsa di destinazione all'esterno del pacchetto.  
  
-   Relazione a livello di parte (creato da <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e un'altra parte di destinazione nel pacchetto.  
  
    -   Tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e una risorsa di destinazione all'esterno del pacchetto.  
  
 Origine della relazione <xref:System.IO.Packaging.Package> o origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> viene considerato il "proprietario" della relazione.  Quando viene eliminato l'oggetto di origine, vengono eliminate anche tutte le relazioni possedute dall'oggetto di origine.  Il processo di creazione o eliminazione di una relazione di non modificare gli oggetti di origine o di destinazione in alcun modo fisicamente.  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("firma digitale") è una composizione di parti e relazioni che rappresenta una firma digitale inclusa in un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  La firma digitale identifica il mittente e convalida che le parti firmate e le relazioni contenute nel <xref:System.IO.Packaging.Package> non sono stati modificati.  
  
 I pacchetti supportano anche Digital Rights Management (DRM), che consente agli elementi contenuti in un <xref:System.IO.Packaging.Package> deve essere crittografato con diritti di accesso specifici consentiti ai soli utenti autorizzati.  
  
 In base il <xref:System.IO.Packaging.Package> architettura, un' <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> è un tipo di pacchetto progettato per archiviare i documenti in base all'apertura [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation utilizza i pacchetti per archiviare contenuti, risorse e le relazioni per le pagine e documenti usando un file con estensione ZIP standard per impostazione predefinita. Come con qualsiasi file con estensione ZIP, è possibile usare l'applicazione di <xref:System.IO.Packaging> classi per archiviare e, facoltativamente, proteggere qualsiasi tipo o il numero di file di dati in un singolo contenitore ad accesso efficiente.  
  
 Per altre informazioni, vedere la specifica Open Packaging Conventions (OPC), disponibile per il download nella sezione della stored procedure estese [Centro sviluppatori di Hardware Windows](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Aprire creazione del pacchetto specifica Conventions (OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Modello di indirizzamento di Open Packaging Conventions</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Framework di Open Packaging Conventions firma digitale</related>
  </Docs>
</Namespace>