<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f69cd1007240704fd34332575d8c47779bbec550" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688994" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fornisce le classi che supportano l'archiviazione di più oggetti dati in un solo contenitore.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> è una classe astratta che può essere utilizzata per organizzare gli oggetti in una singola entità di un formato fisico definito per l'accesso efficiente e portabilità.  
  
 Un file ZIP è il formato fisico primario per il <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Altri <xref:System.IO.Packaging.Package> implementazioni potrebbero utilizzare altri formati fisici, ad esempio un documento XML, un database, o un servizio Web.  
  
 Ad esempio un file system, gli elementi contenuti un <xref:System.IO.Packaging.Package> viene fatto riferimento in un'organizzazione gerarchica di file e cartelle.  
  
 Sebbene <xref:System.IO.Packaging.Package> è una classe astratta, il <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> classe derivata viene utilizzata come impostazione predefinita il <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> metodo.  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("parte") è la classe astratta che rappresenta un oggetto che viene archiviato in un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relazione") definisce un'associazione tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.Package> o <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e un oggetto di destinazione.  Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> può essere uno dei due tipi, ognuno dei quali può essere uno dei due formati:  
  
-   Relazione a livello di pacchetto (creato da <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Tra un <xref:System.IO.Packaging.Package> e una parte nel pacchetto di destinazione.  
  
    -   Tra un <xref:System.IO.Packaging.Package> e una risorsa di destinazione all'esterno del pacchetto.  
  
-   Parte a livello di relazione (creato da <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e un'altra parte di destinazione nel pacchetto.  
  
    -   Tra un'origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> e una risorsa di destinazione all'esterno del pacchetto.  
  
 Origine della relazione <xref:System.IO.Packaging.Package> o origine <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> viene considerato il "proprietario" della relazione.  Quando viene eliminato l'oggetto di origine, vengono eliminate anche tutte le relazioni di proprietà dell'oggetto di origine.  Il processo di creazione o eliminazione di una relazione non modifica fisicamente gli oggetti di origine o di destinazione in alcun modo.  
  
 Oggetto <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("firma digitale") è una composizione di parti e relazioni che rappresentano una firma digitale inclusa in un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  La firma digitale identifica il creatore e convalida le parti firmate e le relazioni contenuti nel <xref:System.IO.Packaging.Package> non sono stati modificati.  
  
 I pacchetti supportano anche Digital Rights Management (DRM), che consente di elementi di contenuto in un <xref:System.IO.Packaging.Package> da crittografare con diritti di accesso specifiche consentiti agli utenti autorizzati.  
  
 In base il <xref:System.IO.Packaging.Package> architettura, un <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> è progettato per l'archiviazione di documenti in base all'apertura di un tipo di pacchetto [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation Usa pacchetti per archiviare il contenuto, risorse e le relazioni per le pagine e i documenti utilizzando un file ZIP standard per impostazione predefinita. Come con qualsiasi file ZIP, è possibile usare l'applicazione di <xref:System.IO.Packaging> classi per archiviare e facoltativamente proteggere qualsiasi tipo o il numero di file di dati in un singolo contenitore accesso efficiente.  
  
 Per ulteriori informazioni, vedere la specifica Open Packaging Conventions (OPC), disponibile per il download nella sezione XPS di [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>