<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735445" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="2968d-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> fornisce classi e interfacce che consentono agli sviluppatori di creare e configurare applicazioni distribuite.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2968d-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace provides classes and interfaces that allow developers to create and configure distributed applications.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2968d-102">Alcune delle classi più importanti dello spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> sono <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> e <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2968d-102">Some of the more important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> class, the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> class, and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> class.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2968d-103">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contiene metodi statici per l'interfaccia con le impostazioni di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class contains static methods for interfacing with configuration settings.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-104">Il <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> metodo consente agli sviluppatori di configurare l'infrastruttura remota tramite l'utilizzo di file di configurazione in formato XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> method allows developers to configure the remoting infrastructure through the use of XML formatted configuration files.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-105">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contiene inoltre diversi metodi per la registrazione di client e lato server del client e server attivato oggetti che si trovano nel server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-105">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class also contains several methods for client-end and server-end registration of client and server activated objects that reside on the server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2968d-106">La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> classe fornisce numerosi metodi che consentono l'utilizzo e la pubblicazione di oggetti remoti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-106">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> class provides a number of methods to help in using and publishing remoted objects.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-107">Il <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> metodo fornisce la funzionalità per l'archiviazione delle informazioni necessarie per attivare e comunicare con un oggetto remoto in un'istanza di <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe per la successiva serializzazione e la trasmissione in un percorso remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-107">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> method provides the functionality for storing all the relevant information required to activate and communicate with a remote object in an instance of the <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class for later serialization and transmission to a remote location.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-108">Il <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> metodo inverte il processo, la creazione di un proxy per un oggetto remoto che può essere utilizzato da un'applicazione senza tener conto di eventuali suddivisioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-108">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> method reverses this process, creating a proxy for a remote object that can be used by an application without regard for any remoting subdivisions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2968d-109">La <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe contiene tutte le informazioni pertinenti, necessarie per attivare e comunicare con un oggetto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-109">The <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class holds all the relevant information required to activate and communicate with a remote object.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-110">Questa classe è una rappresentazione serializzabile di un oggetto che viene trasmesso a una posizione remota tramite un canale, in cui viene eseguito l'unmarshalling (vedere <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) e può essere utilizzato per creare un proxy locale dell'oggetto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-110">This class is a serializable representation of an object that is transmitted to a remote location using a channel, where it is unmarshaled (see <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) and can be used to create a local proxy of the remoted object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2968d-111">Gli oggetti con marshalling per riferimento (MBR) non risiedono sempre in memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-111">Marshal-by-reference objects (MBRs) do not reside in memory forever.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-112">In alternativa, a meno che non esegue l'override di tipo <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> per controllare i propri criteri di durata, ogni MBR ha una durata finita prima che il sistema di .NET Framework remoting inizia il processo di eliminazione e recupero della memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-112">Instead, unless the type overrides <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> to control its own lifetime policies, each MBR has a finite lifetime before the .NET Framework remoting system begins the process of deleting it and reclaiming the memory.</span></span> <span data-ttu-id="2968d-113">Per ulteriori informazioni, vedere [lease di durata](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2968d-113">For more information, see [Lifetime Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>