<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734735" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="06ab9-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fornisce un modello a oggetti a elevato livello di astrazione che si basa sulle attività dei servizi Microsoft Active Directory.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="06ab9-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> namespace provides a high level abstraction object model that builds around Microsoft Active Directory services tasks.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="06ab9-102">I concetti del servizio Active Directory, quali insieme di strutture, dominio, sito, subnet, partizione e schema, fanno parte del modello a oggetti.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="06ab9-102">The Active Directory service concepts such as forest, domain, site, subnet, partition, and schema are part of the object model.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="06ab9-103">Il <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> dello spazio dei nomi viene utilizzato per automatizzare le attività di gestione di Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-103">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is used to automate Active Directory management tasks.</span></span> <span data-ttu-id="06ab9-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> non viene usato per accedere ai dati che si trovano all'interno di Active Directory o qualsiasi altro servizio di directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is not used to access data that resides within Active Directory or any other directory service.</span></span> <span data-ttu-id="06ab9-105">Il <xref:System.DirectoryServices> dello spazio dei nomi deve essere utilizzato per questo scopo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-105">The <xref:System.DirectoryServices> namespace should be used for this purpose.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="06ab9-106">Lo spazio dei nomi <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> è stato progettato per gli sviluppatori di applicazioni che conoscono la programmazione in .NET Framework tramite Visual Basic .NET o C#.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-106">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is intended for use by application developers who are familiar with .NET Framework programming using Visual Basic .NET or C#.</span></span> <span data-ttu-id="06ab9-107">È inoltre utile avere nozioni di programmazione di servizi directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-107">Knowledge of directory services programming is also helpful.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="06ab9-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> fa parte di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] ed è supportato in qualsiasi sistema operativo che [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] è compatibile con.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is part of [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] and is supported on any operating system that [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] is compatible with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="06ab9-109">Molte delle classi, metodi e proprietà di <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> utilizzo dello spazio dei nomi il <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opzione di sicurezza di accesso al codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-109">Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="06ab9-110">Ciò significa che la richiesta di sicurezza di accesso di codice si verifica solo durante la compilazione just-in-time e che la richiesta viene eseguita solo nell'assembly chiamante e non l'intero stack di chiamate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-110">This means that the code access security demand only occurs during just-in- time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="06ab9-111">Per questo motivo, i chiamanti non devono passare gli oggetti creati da questo spazio dei nomi in fase di esecuzione a codice non attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="06ab9-111">Because of this, callers should not pass objects created from this namespace at runtime to untrusted code.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>