<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bb99a65f01813bf0b94e844da5a51620daf3ca83" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736615" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.Security" /> contiene classi utilizzate per implementare la sicurezza ASP.NET in applicazioni server Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.Security.Membership> classe viene utilizzata dalle applicazioni ASP.NET per convalidare le credenziali utente e gestire le impostazioni utente, ad esempio le password e gli indirizzi di posta elettronica. La <xref:System.Web.Security.Roles> classe consente di gestire l'autorizzazione per l'applicazione in base ai gruppi di utenti assegnati ai ruoli nell'applicazione Web.  
  
 Entrambi i <xref:System.Web.Security.Membership> classe e <xref:System.Web.Security.Roles> classe lavoro con i provider, classi di accedono all'archivio dati dell'applicazione per recuperare le informazioni di appartenenza e ruoli. Informazioni di appartenenza e ruoli possono essere archiviate in un database di Microsoft SQL Server utilizzando il <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> classi; in Active Directory usando il <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> classi o in un'origine dati personalizzata utilizzando le implementazioni di il <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> e <xref:System.Web.Security.RoleProvider> classi.  
  
 Configurare l'appartenenza ASP.NET utilizzando il [membership (Schema delle impostazioni ASP.NET) Element](http://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Quando si accede a un'applicazione mediante l'appartenenza, ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Membership> classe che è possibile utilizzare query sulle informazioni di appartenenza. Le implementazioni specifiche del provider del <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe contengono informazioni relative all'utente di accedere alla pagina. È possibile creare le implementazioni personalizzate della <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe per l'applicazione.  
  
 Configurare i ruoli ASP.NET utilizzando il [roleManager (Schema delle impostazioni ASP.NET) elemento](http://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). ASP.NET crea un'istanza di <xref:System.Web.Security.Roles> classe che contiene informazioni sull'appartenenza al ruolo dell'utente corrente.  
  
 ASP.NET fornisce controlli server che interagiscono con il <xref:System.Web.Security.Membership> classe e <xref:System.Web.Security.Roles> classe. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> dai controlli di <xref:System.Web.Security.Membership> classe per semplificare la creazione di un'applicazione Web autenticata e <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> controllo utilizza i modelli di ruolo specifiche per personalizzare le pagine Web per gruppi specifici di utenti.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>