<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30725525" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Collections.Immutable" /> contiene interfacce e classi che definiscono raccolte non modificabili. Queste classi sono supportate a partire da [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Usarle per compilare app destinate al desktop, a [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] e a Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Con le raccolte non modificabili, è possibile:

- Condividere una raccolta in modo che il consumer può essere certi che la raccolta non cambia mai.

- Fornire thread safety implicita nelle applicazioni multithreading (non è necessario alcun blocco per accedere alle raccolte).

- Seguire le procedure della programmazione funzionale.

- Modificare una raccolta durante l'enumerazione, con la certezza che la raccolta originale non subirà modifiche.

Le classi di raccolte non modificabili sono disponibili con .NET Core, ma non sono parte della libreria di classi principale distribuita con .NET Framework. Sono disponibili a partire da .NET Framework 4.5 tramite NuGet.

Per installare le raccolte non modificabili tramite NuGet:

1. Aprire il progetto in Visual Studio e scegli **Gestisci pacchetti NuGet** dalle **progetto** menu.

2. Facoltativamente, selezionare la **Includi versione preliminare** casella di controllo. Questa opzione consentirà l'accesso a nuove versioni non definitive delle classi non modificabili, non appena queste vengono rese disponibili.

3. Usare la **ricerca** per individuare le **Immutable** pacchetto.

4. Nel riquadro sinistro, selezionare la **Immutable** pacchetto. Nel riquadro di destra, selezionare la versione desiderata e quindi scegliere Installa.

La procedura di installazione descritta sopra è per Visual Studio 2015. Per altre versioni di Visual Studio, i passaggi potrebbero essere leggermente diversi a causa delle differenze nell'interfaccia utente (UI).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>