<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5f80cdf9dfec8da7507dfb3139c0514563bef75e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724965" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a239b-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contiene interfacce utilizzate dai componenti per accedere a informazioni sul tipo e per richiamare membri.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a239b-101">The <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> namespace contains interfaces that components use to access type information and invoke type members.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a239b-102">Utilizzare le interfacce di <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per consentire ai componenti di informazioni sul tipo di accesso per un oggetto remoto senza accedere direttamente al <xref:System.Type> dell'oggetto remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-102">Use the interfaces in the <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace to enable components to access type information for a remote object without having direct access to the <xref:System.Type> of the remote object.</span></span> <span data-ttu-id="a239b-103">Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi definisce le funzionalità di reflection per i componenti che utilizzano le interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> gli spazi dei nomi per comunicare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-103">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace defines reflection functionality for components that use the interfaces and structures in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, and <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces to communicate.</span></span> <span data-ttu-id="a239b-104">Le interfacce in questi spazi dei nomi sono anche definite contratti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-104">The interfaces in these namespaces are also called contracts.</span></span> <span data-ttu-id="a239b-105">Tutti i contratti derivano il <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-105">All contracts derive from the <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a239b-106">Quando si utilizzano i contratti per gestire la comunicazione tra componenti, è necessario implementare la <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfaccia in un tipo di esporre le informazioni sul tipo ad altri componenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-106">When using contracts to manage the communication between components, you must implement the <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interface in a type to expose the type information to other components.</span></span> <span data-ttu-id="a239b-107">I componenti possono quindi accedere ai membri del tipo chiamando il <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> metodo dell'interfaccia per ottenere un <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-107">Components can then access the members of the type by calling the <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> method of the interface to get an <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>.</span></span> <span data-ttu-id="a239b-108">Le altre interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi forniscono l'accesso al tipo di informazioni per i campi, proprietà, metodi, eventi e delegati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-108">The other interfaces and structures in the <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace provide access to type information for delegates, properties, methods, events, and fields.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a239b-109">I componenti possono utilizzare i contratti nel <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per accedere alle informazioni di tipo per un oggetto che è in un altro processo o un dominio applicazione o nello stesso processo o il dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a239b-109">Components can use the contracts in the <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace to access type information for an object that is in a different process or application domain, or in the same process or application domain.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>