<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="27609c88484288bd61481e7760026b70f58dd186" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736825" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> contiene classi per eseguire il rendering dei controlli e di altri elementi dell'interfaccia utente di Windows con stili di visualizzazione in sistemi operativi che li supportano.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> spazio dei nomi contiene le classi principali seguenti:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> è una classe di base per l'identificazione di qualsiasi controllo o un elemento dell'interfaccia utente supportati dagli stili visivi. Oltre a <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement>, lo spazio dei nomi <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> include molte classi nidificate di <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> con proprietà `static` che restituiscono un elemento <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> per ogni stato di un controllo, di una parte di controllo o di un altro elemento dell'interfaccia utente supportato dagli stili di visualizzazione. Ad esempio, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> proprietà del <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> classe restituisce un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> che identifica un pulsante nello stato pressed con stili visivi.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> fornisce metodi per disegno e ottenere informazioni su ogni <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> definita dallo stile di visualizzazione corrente del sistema operativo. Le informazioni che possono essere recuperate su un elemento includono la dimensione predefinita, il tipo di sfondo e le definizioni dei colori.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> fornisce un set di `static` proprietà che forniscono informazioni sullo stile di visualizzazione corrente del sistema operativo.  
  
 Il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> spazio dei nomi include inoltre un set di enumerazioni. Alcune di esse, ad esempio <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> e <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, fornire le definizioni di stato per gli elementi di stile di visualizzazione correlati. La maggior parte delle altre enumerazioni supportano <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> metodi che restituiscono informazioni su un particolare elemento. Ad esempio, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumerazione fornisce i possibili valori di argomento per il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> metodo. Infine, il <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumerazione fornisce valori che definiscono come gli stili di visualizzazione sono attualmente applicati all'applicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>