<Namespace Name="System">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="08535e3412a204896a9766410aaf1ac2768eb297" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51889592" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="da519-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System" /> contiene le classi fondamentali e di base che definiscono i tipi di dati di riferimento e di valori utilizzati comunemente, gli eventi e i gestori di eventi, le interfacce, gli attributi e le eccezioni di elaborazione.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="da519-101">The <see cref="N:System" /> namespace contains fundamental classes and base classes that define commonly-used value and reference data types, events and event handlers, interfaces, attributes, and processing exceptions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="da519-102">Altre classi di forniscono servizi che supportano conversione tipo di dati, la manipolazione dei parametri di metodo, matematica, chiamata di programmi locali e remoti, la gestione dell'ambiente dell'applicazione e la supervisione delle applicazioni gestite e non gestite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="da519-102">Other classes provide services supporting data type conversion, method parameter manipulation, mathematics, remote and local program invocation, application environment management, and supervision of managed and unmanaged applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="da519-103">Ai tipi di accesso nel <xref:System> dello spazio dei nomi dal codice c# senza dover fornire nomi completi dei tipi, includere il `using System;` istruzione all'inizio del file del codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="da519-103">To access types in the <xref:System> namespace from C# code without having to provide fully qualified type names, include the `using System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="da519-104">Ai tipi di accesso nel <xref:System> dello spazio dei nomi da C + + c++ dell'interfaccia della riga codice senza dover fornire nomi completi dei tipi, inclusi il `using namespace System;` istruzione all'inizio del file del codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="da519-104">To access types in the <xref:System> namespace from C++/CLI code without having to provide fully qualified type names, include the `using namespace System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span> <span data-ttu-id="da519-105">Inoltre, è necessario compilare con la [/clr](https://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) passare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="da519-105">In addition, you must compile with the [/clr](https://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) switch.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>