<Namespace Name="System.Runtime.Serialization">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="07936-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> contiene classi che è possibile utilizzare per la serializzazione e la deserializzazione di oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-101">The <see cref="N:System.Runtime.Serialization" /> namespace contains classes that can be used for serializing and deserializing objects.</span></span> <span data-ttu-id="07936-102">La serializzazione è il processo di conversione di un oggetto o di un grafico di oggetti in una sequenza lineare di byte per l'archiviazione o la trasmissione a una posizione diversa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-102">Serialization is the process of converting an object or a graph of objects into a linear sequence of bytes for either storage or transmission to another location.</span></span> <span data-ttu-id="07936-103">La deserializzazione è invece il processo di recupero delle informazioni archiviate e di creazione di oggetti da tali informazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-103">Deserialization is the process of taking in stored information and recreating objects from it.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="07936-104">L'interfaccia <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> consente alle classi di controllare il proprio comportamento di serializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-104">The <xref:System.Runtime.Serialization.ISerializable> interface provides a way for classes to control their own serialization behavior.</span></span> <span data-ttu-id="07936-105">Classi di <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> dello spazio dei nomi di formattazione effettivo dei vari tipi di dati incapsulati in oggetti serializzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-105">Classes in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace control the actual formatting of various data types encapsulated in the serialized objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="07936-106">I formattatori che serializzare e deserializzano oggetti da e verso un determinato formato, vedere il <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> dello spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="07936-106">Formatters that serialize and deserialize objects to and from a particular format can be found in the <xref:System.Runtime.Serialization.Formatters> namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>