<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0c4880d03080a0211940f8dc76439777eb4a583" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43626076" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> contiene classi che consentono la creazione di controlli server Web in una pagina Web. I controlli server Web vengono eseguiti sul server e comprendono controlli dei form, quali pulsanti e caselle di testo, nonché controlli finalizzati a scopi specifici, ad esempio i calendari. Poiché questi controlli vengono eseguiti sul server, possono essere controllati a livello di codice. Sebbene il rendering dei controlli server Web venga eseguito come HTML, il relativo modello a oggetti non riflette necessariamente la sintassi HTML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls> dello spazio dei nomi contiene classi che vengono visualizzate come tag HTML, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> controllo e il <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> controllo. Lo spazio dei nomi contiene inoltre classi che non viene eseguito il rendering della pagina Web, ma supportano operazioni sui dati, ad esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> e <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> classi. Altri controlli, ad esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> e <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> controlli, la visualizzazione dei dati di supporto e la modifica. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe funge da classe base per molte delle classi nel <xref:System.Web.UI.WebControls> dello spazio dei nomi.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/e5fb8910-f5ff-4ab5-ab86-69db164430a4">Utilizzo di controlli Server Web ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/3406z4y2(v=vs.85)">Controlli standard per le pagine ASP.NET per dispositivi mobili</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/e6ccadc7-35dd-41bb-8151-ce43914a09fc">Controlli della casella degli strumenti di navigazione</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/f4ee4ece-c984-4bf7-bfde-f2365c06026d">Controlli della casella degli strumenti di accesso</related>
  </Docs>
</Namespace>