<Namespace Name="System.Drawing.Design">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b81e7-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Drawing.Design" /> contiene classi che estendono la logica e le funzionalità di disegno dell'interfaccia utente (UI) in fase di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b81e7-101">The <see cref="N:System.Drawing.Design" /> namespace contains classes that extend design-time user interface (UI) logic and drawing.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b81e7-102">Le classi in questo spazio dei nomi possono essere utilizzate per creare elementi personalizzati della casella degli strumenti, Editor dei valori specifici del tipo che è possibile modificare e rappresentare graficamente i valori dei tipi supportati e i convertitori di tipi che è possano convertire valori tra determinati tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b81e7-102">The classes in this namespace can be used to create custom toolbox items, type-specific value editors that can edit and graphically represent values of their supported types, and type converters that can convert values between certain types.</span></span> <span data-ttu-id="b81e7-103">Questo spazio dei nomi fornisce le strutture di base per lo sviluppo di estensioni per l'interfaccia utente in fase di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b81e7-103">This namespace provides the basic frameworks for developing extensions to the design-time UI.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="b81e7-104">Le classi all'interno di <xref:System.Drawing.Design> dello spazio dei nomi non sono supportati all'interno di un servizio Windows o ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b81e7-104">Classes within the <xref:System.Drawing.Design> namespace are not supported for use within a Windows or ASP.NET service.</span></span> <span data-ttu-id="b81e7-105">Il tentativo di utilizzare queste classi da all'interno di uno di questi tipi di applicazioni può generare problemi imprevisti, ad esempio diminuita eccezioni prestazioni e in fase di esecuzione del servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b81e7-105">Attempting to use these classes from within one of these application types may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>