<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736735" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fornisce classi che descrivono la struttura di un oggetto <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in termini di sezioni, paragrafi, figure, elenchi puntati o numerati e tabelle.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La formattazione e layout di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento consente a diverse parti del contenuto da un formato semantico ad esempio paragrafi, tabelle ed elenca.  Gli esseri umani possono percepire la struttura del contenuto dal suo aspetto; semantica ma il formato fisico e il layout del markup non identifica in modo esplicito gli elementi semantici effettivi.  Per consentire la comprensione a livello di codice dell'organizzazione di documento, il <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> dello spazio dei nomi fornisce gli elementi di struttura che possono essere usati per definire il documento dalle relative parti semantiche.  
  
 Ogni pagina di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento contiene un <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> elemento che definisce relativo *contenuto* sotto forma di sequenze di testo posizionali e grafica.  Tramite l'utilizzo di elementi di struttura documento, le pagine di un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documento può anche essere associato <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> gli elementi che definiscono le *struttura* della pagina sotto forma di sezioni, paragrafi, elenchi, cifre, e tabelle.  Il <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> classe viene utilizzata per definire le associazioni tra le parti di contenuto e struttura del markup di documento.  Oggetto <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> è il figlio di un elemento strutturale, ad esempio una cella o un elenco puntato elemento elenco della tabella che si trova nel <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> gerarchia di una pagina.  Oggetto <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifica un elemento nel <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> gerarchia della stessa pagina.  L'elemento a che fa riferimento è il contenuto dell'elemento struttura.  
  
 Le applicazioni che creano [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documenti non è necessario includere markup strutturale, sebbene l'utilizzo di elementi di struttura documento migliora la flessibilità con cui le applicazioni possono accedere e utilizzare il contenuto di un documento.  
  
 Per altre informazioni sugli elementi della struttura [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documenti, vedere il capitolo 9 e appendice della XML Paper Specification (XPS) per il download all'indirizzo [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>