<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734735" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fornisce un modello a oggetti a elevato livello di astrazione che si basa sulle attività dei servizi Microsoft Active Directory. I concetti del servizio Active Directory, quali insieme di strutture, dominio, sito, subnet, partizione e schema, fanno parte del modello a oggetti.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> dello spazio dei nomi viene utilizzato per automatizzare le attività di gestione di Active Directory. <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> non viene usato per accedere ai dati che si trovano all'interno di Active Directory o qualsiasi altro servizio di directory. Il <xref:System.DirectoryServices> dello spazio dei nomi deve essere utilizzato per questo scopo.  
  
 Lo spazio dei nomi <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> è stato progettato per gli sviluppatori di applicazioni che conoscono la programmazione in .NET Framework tramite Visual Basic .NET o C#. È inoltre utile avere nozioni di programmazione di servizi directory.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> fa parte di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] ed è supportato in qualsiasi sistema operativo che [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] è compatibile con.  
  
 Molte delle classi, metodi e proprietà di <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> utilizzo dello spazio dei nomi il <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> opzione di sicurezza di accesso al codice. Ciò significa che la richiesta di sicurezza di accesso di codice si verifica solo durante la compilazione just-in-time e che la richiesta viene eseguita solo nell'assembly chiamante e non l'intero stack di chiamate. Per questo motivo, i chiamanti non devono passare gli oggetti creati da questo spazio dei nomi in fase di esecuzione a codice non attendibile.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>