<Namespace Name="System.Printing.IndexedProperties">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="20a16ceca42c155311f56b53c8168be748a341a9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688276" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fornisce classi che consentono di copiare rapidamente le impostazioni delle proprietà di un oggetto del sistema di stampa in un altro oggetto dello stesso tipo. Consente inoltre l'iterazione tramite le proprietà degli oggetti del sistema di stampa e l'individuazione dei tipi in fase di esecuzione, senza utilizzare reflection.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo spazio dei nomi contiene le classi principali seguenti:  
  
-   Il <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty> (classe), che rappresenta la classe base per la maggior parte delle altre classi.  
  
-   Il <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>, ovvero un <xref:System.Collections.Hashtable> le cui voci tutte le istanze di classi derivate da <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>.  
  
 Questo spazio dei nomi consente di individuare in fase di esecuzione senza utilizzare la reflection, i tipi di proprietà degli oggetti di sistema di stampa, ad esempio <xref:System.Printing.PrintServer>, <xref:System.Printing.PrintQueue>, o <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo>.  
  
 Per esempi che illustrano l'utilizzo delle classi in questo spazio dei nomi, vedere <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintBooleanProperty>, <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>, e <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>.  
  
 Questo spazio dei nomi fa parte dei servizi di stampa avanzati fornito con Windows Presentation Foundation (WPF). Gli sviluppatori di codice gestito tramite Windows Form è necessario utilizzare le API di <xref:System.Drawing.Printing> dello spazio dei nomi.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Printing" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>