<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735925" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.ServiceProcess" /> fornisce classi che consentono di implementare, installare e controllare applicazioni di servizio Windows. I servizi sono eseguibili a esecuzione prolungata, avviati senza un'interfaccia utente. Per implementare un servizio occorre ereditare dalla classe <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> e definire il comportamento specifico di elaborazione quando vengono passati comandi di avvio, arresto, sospensione e continuazione, nonché il comportamento personalizzato e le azioni da eseguire quando il sistema viene arrestato.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 I servizi vengono installati utilizzando un'utilità di installazione, ad esempio InstallUtil.exe. Il <xref:System.ServiceProcess> dello spazio dei nomi fornisce le classi di installazione che di scrittura informazioni sul servizio nel Registro di sistema. Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> classe fornisce una classe che comprende che installa i componenti comuni a tutti i servizi in un'installazione. Per ogni servizio, si crea un'istanza di <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> classe per installare funzionalità specifiche del servizio.  
  
 Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> classe consente di connettersi a un servizio esistente e modificarlo oppure ottenere informazioni su di esso. Questa classe viene usata generalmente in una capacità amministrativa e consente di avviare, arrestare, sospendere, continuare o eseguire i comandi personalizzati in un servizio. In cui il <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> classe definisce l'elaborazione di un servizio esegue quando si verifica un comando, il <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> l'agente che consente di chiamare i comandi nel servizio.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>