<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3e50395f59e8afd6474fe2f4b4a0d8d6b1b8410" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="78024493d9cdc745ad89218a45c6de0502817e39" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192212" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> contiene i tipi che consentono di creare e usare archivi isolati. Tramite questi archivi è possibile leggere e scrivere dati che non accessibili al codice non sufficientemente attendibile, impedendo l'esposizione di informazioni riservate che possono essere salvate in un'altra posizione nel file system. I dati vengono archiviati in raggruppamenti isolati dall'utente corrente e dall'assembly nel quale si trova il codice. È anche possibile isolare i dati tramite il dominio. È possibile usare i profili comuni insieme allo spazio di memorizzazione isolato, in modo che gli spazi di memorizzazione isolati vengano trasferiti con il profilo dell'utente. L'enumerazione <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> indica diversi tipi di isolamento. Per altre informazioni sull'uso dello spazio di memorizzazione isolato, vedere <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">Spazio di memorizzazione isolato</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> classe fornisce la maggior parte delle funzionalità necessarie per l'archiviazione isolata. Utilizzare questa classe per ottenere, eliminare e gestire l'archiviazione isolata. Il <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> classe gestisce la lettura e scrittura di file in un archivio. È simile alla lettura e scrittura in classi dei / o File standard. Per altre informazioni sui / o, vedere il <xref:System.IO> dello spazio dei nomi.  
  
 Per esempi di utilizzo spazio di memorizzazione isolato, vedere [spazio di memorizzazione isolato](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>