<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Lifetime">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735635" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /> contiene classi che gestiscono la durata degli oggetti remoti.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In genere la garbage collection distribuito utilizza i conteggi dei riferimenti ed effettuare il ping per il controllo della durata degli oggetti. Questo procedimento funziona bene quando sono presenti alcuni client per ogni servizio, ma non supporta la scalabilità anche quando sono presenti migliaia di client per ogni servizio. Servizio remoto di durata lease viene associato a ogni servizio e consente di eliminare un servizio quando scade la durata del lease. La funzione di un tradizionale distribuito garbage collector può assumere il servizio di durata e inoltre modifica anche quando aumenta il numero di client per ogni server.  
  
 Ogni dominio dell'applicazione contiene un gestore di lease che è responsabile del controllo dei lease nel proprio dominio. Tutti i lease vengono esaminati periodicamente per lease scaduti. Se un lease è scaduto, uno o più sponsor vengono richiamati e ha la possibilità di rinnovare il lease. Se nessuno degli sponsor decide di rinnovare il lease, il gestore di lease rimuove il lease e l'oggetto può essere raccolto dal garbage collector. Il gestore di lease gestisce un elenco di lease con lease ordinati per tempo di lease rimanente. I lease con il più breve tempo rimanente vengono archiviati nella parte superiore dell'elenco.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>