<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724715" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contiene interfacce e strutture che forniscono la base delle comunicazioni tra componenti aggiornati in modo indipendente.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi definisce un set di interfacce e strutture che possono essere utilizzate in modo indipendente da componenti aggiornati, ad esempio un'applicazione e un componente aggiuntivo, per comunicare. I componenti possono utilizzare le interfacce e strutture di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per la comunicazione fra i processi o i limiti del dominio dell'applicazione, o per comunicare con altri componenti nello stesso processo o dominio dell'applicazione.  
  
 Le interfacce di <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi sono detti anche i contratti. Derivano tutti i contratti di <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaccia. Lo scopo che <xref:System.AddIn.Contract.IContract> funge da per i componenti creati con .NET Framework è simile allo scopo che il `IUnknown` interfaccia viene usata per i componenti creati tramite COM. Per determinare se un oggetto implementa un particolare contratto, utilizzano i componenti di <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> (metodo).  
  
 Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> spazi dei nomi contengono altri contratti che completano il <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi. Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi contiene i contratti utilizzati dai componenti per accedere alle informazioni sul tipo e richiamare i membri dei tipi. Il <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> spazio dei nomi contiene i contratti che definiscono raccolte dei <xref:System.AddIn.Contract.IContract> e <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> oggetti.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>