<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.Security.Authentication.ExtendedProtection.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef1864b482f98a5c4316a191cd9beb8d2d226874520920.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">b482f98a5c4316a191cd9beb8d2d226874520920</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Security.Authentication.ExtendedProtection" /&gt;</ph> namespace provides support for authentication using extended protection for applications.</source>
          <target state="translated">Lo spazio dei nomi <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Security.Authentication.ExtendedProtection" /&gt;</ph> fornisce il supporto per l'autenticazione con protezione estesa per le applicazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The design of Integrated Windows Authentication (IWA) allows for some credential challenge responses to be universal, meaning they can be re-used or forwarded.</source>
          <target state="translated">La progettazione di autenticazione Windows integrata (IWA) consente ad alcune credenziali verifica / risposta di essere universali, vale a dire possono essere utilizzati nuovamente o inoltrate.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>If this particular design feature is not needed then the challenge responses should be constructed with, at minimum, target specific information and, at best, also some channel specific information.</source>
          <target state="translated">Se questa particolare funzionalità di progettazione non è necessario quindi la richiesta di verifica le risposte devono essere costruiti con, come minimo, informazioni specifiche di destinazione e, nella migliore delle ipotesi, anche alcune informazioni del canale specifiche.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Services can then provide extended protection to ensure that credential challenge responses contain service specific information (a Service Provider Name or SPN) and, if necessary, channel specific information (a channel binding token or CBT).</source>
          <target state="translated">Servizi possono fornire protezione estesa per assicurarsi che le credenziali di verifica / risposta contengono informazioni specifiche sul servizio (nome Provider di servizi o SPN) e, se necessario, di canale specifiche informazioni (un token di associazione di canale o CBT).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>With this information in the credential exchanges, services are able to better protect against malicious use of credential challenge responses that might have been improperly obtained.</source>
          <target state="translated">Con queste informazioni negli scambi di credenziali, i servizi sono in grado di migliorare la protezione contro l'uso dannoso di credenziali di verifica / risposta che potrebbe essere stato ottenuto in modo non corretto.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>