<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43654042" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7e505-101">Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fornisce l'accesso uniforme e la modifica delle entità di sicurezza per utenti, computer e gruppi in più archivi di entità: Active Directory Domain Services (AD DS, Servizi di dominio Active Directory), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e Machine (MSAM).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7e505-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7e505-102">L'oggetto <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gestisce oggetti directory indipendenti dallo spazio dei nomi <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7e505-102">
          <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e505-103">Applicazioni di servizi directory gestiti possono sfruttare il <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API per semplificare la gestione delle identità di utenti, computer e gruppi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="7e505-104">Le soluzioni che richiedevano in precedenza richiedevano la conoscenza dell'archivio o di codice particolarmente lunghi, ad esempio la ricerca di tutti i gruppi a cui appartiene un utente, vengono eseguite con poche righe di codice con il <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e505-105">Le funzionalità seguenti sono disponibili sul <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-106">Operazioni di directory di base, ad esempio creazione e l'aggiornamento di entità di sicurezza è semplificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="7e505-107">L'applicazione richiede una conoscenza approfondita degli archivi sottostanti per eseguire queste operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-108">Le applicazioni possono estendere il modello a oggetti per includere i nuovi tipi di oggetti directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-109">Attività di gestione di account, ad esempio l'abilitazione e disabilitazione di un account utente, sono state semplificate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-110">Supporto cross-store consente agli oggetti gruppo in di Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) e i database SAM computer (MSAM) per contenere i membri di diversi tipi di archivi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-111">Query eseguendo una ricerca di esempio, sono disponibili nel <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> classe, consente alle applicazioni di impostare le proprietà in un oggetto entità e cercare nello store selezionato per gli altri oggetti che contengono valori di proprietà corrispondenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-112">Ricerca avanzata nel computer, utente e gli oggetti principal di gruppo consente alle applicazioni di cercare nello store selezionato gli oggetti principal corrispondenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-113">Ricerca ricorsiva, disponibile per l'oggetto principal di gruppo, consente alle applicazioni di eseguire la ricerca in modo ricorsivo un gruppo e restituire solo gli oggetti principal che sono nodi foglia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-114">Convalida delle credenziali per gli archivi AD LDS, Active Directory Domain Services e SAM computer risulta semplificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7e505-115">Velocità delle connessioni vengono aumentate usando la funzionalità di Fast simultanee associare (FSB) quando disponibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="7e505-116">Connessione di memorizzazione nella cache riduce il numero di porte usate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e505-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a">
      <span data-ttu-id="7e505-117">Panoramica di Namespace. AccountManagement</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7e505-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace Overview</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
</Namespace>