<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51877788" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Net.Http" /> fornisce un'interfaccia di programmazione per le applicazioni HTTP attuali.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Net.Http> dello spazio dei nomi è progettata per offrire quanto segue:  
  
1.  Componenti client HTTP che consentono agli utenti di utilizzare i servizi web moderni su HTTP.  
  
2.  I componenti HTTP che possono essere utilizzati dal computer client e server (le intestazioni HTTP e i messaggi, ad esempio). Ciò fornisce un modello di programmazione coerente sul client e lato server per i servizi web moderni su HTTP.  
  
 Il <xref:System.Net.Http> dello spazio dei nomi e i relativi <xref:System.Net.Http.Headers> dello spazio dei nomi presentano i seguenti componenti:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -la classe primaria utilizzata per inviare e ricevere le richieste tramite HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> e <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -dei messaggi HTTP come definito in RFC 2616 da IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -Intestazioni HTTP come definito in RFC 2616 da IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -HTTP handlers responsabili della produzione di messaggi di risposta HTTP.  
  
 Esistono vari gli handle di messaggio HTTP che possono essere utilizzati. Questi includono quanto segue.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Una classe utilizzata per collegare un gestore di una catena del gestore.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Un semplice alla classe derivandola da che supportino i requisiti più comuni per la maggior parte delle applicazioni.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Una classe che viene eseguito nella parte inferiore della catena del gestore che gestisce le operazioni di trasporto HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Classe di specializzazione che opera a fondo la classe di catena del gestore che gestisce le operazioni di trasporto HTTP con le opzioni specifiche per il <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> oggetto.  
  
 Il contenuto di un messaggio HTTP corrisponde al corpo dell'entità definito in RFC 2616.  
  
 Una serie di classi è utilizzabile per il contenuto HTTP. Questi includono quanto segue.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenuto HTTP in base a una matrice di byte.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenuto HTTP di tuple nome/valore codificate tramite application/x-www-form-urlencoded tipo MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenuto HTTP che viene serializzato usando il multipart / * specifica del tipo di contenuto.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -HTTP contenuto codificato utilizzando il tipo MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenuto HTTP in base a un flusso.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenuto HTTP in base a una stringa.  
  
 Se un'app usando il <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> gli spazi dei nomi si propone di scaricare grandi quantità di dati (50 megabyte o più), quindi l'app deve trasmettere questi download e non usare la memorizzazione nel buffer predefinita. Se la memorizzazione nel buffer predefinita viene usato l'utilizzo della memoria client verrà visualizzato molto grande, comportando potenziale sostanzialmente una riduzione delle prestazioni.  
  
 Le classi di <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> gli spazi dei nomi può essere utilizzato per sviluppare app di Windows Store o App desktop. Se usato in un'app Windows Store, le classi nel <xref:System.Net.Http> e <xref:System.Net.Http.Headers> spazi dei nomi sono interessate dalla funzionalità di isolamento rete, parte del modello di sicurezza dell'applicazione utilizzato dal [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Le funzionalità di rete appropriata devono essere abilitate nel manifesto dell'app per un'app di Windows Store per il sistema consentire l'accesso alla rete da un'app di Windows store. Per altre informazioni, vedere [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md) (Isolamento rete per le app di Windows Store).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">La connessione a un servizio web</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Esempio con HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>