<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734695" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Messaging" /> fornisce classi che consentono di connettersi a, monitorare e amministrare le code di messaggi nella rete e inviare, ricevere o leggere i messaggi.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 I membri del <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe includono i seguenti metodi per la lettura e scrittura dei messaggi alla coda:  
  
-   Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> metodo consente all'applicazione scrivere messaggi in coda. Gli overload del metodo consentono di specificare se inviare il messaggio utilizzando un <xref:System.Messaging.Message> (che fornisce un controllo dettagliato sulle informazioni inviate) o qualsiasi altro oggetto gestito, incluse le classi specifiche dell'applicazione. Il metodo supporta anche l'invio di messaggi come parte di una transazione.  
  
-   Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> metodi forniscono funzionalità per la lettura dei messaggi da una coda. Ad esempio il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> (metodo), questi metodi forniscono overload che supportano l'elaborazione della coda transazionale. Questi metodi vengono anche forniti overload con timeout.  
  
     I parametri che consentono l'elaborazione di continuare se la coda è vuota. Poiché questi metodi sono esempi di elaborazione sincrona, interrompono il thread corrente finché un messaggio non è disponibile, a meno che non si specifica un timeout.  
  
-   Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> è simile al metodo <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, ma comporta un messaggio da rimuovere dalla coda quando viene letto. Poiché <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> non modificare il contenuto della coda, non sono presenti overload per supportare l'elaborazione transazionale. Tuttavia, poiché <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, ad esempio <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, legge in modo sincrono i messaggi dalla coda, gli overload del metodo supportano la specifica di un timeout per impedire che il thread in attesa per un periodo illimitato.  
  
-   Il <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> metodi consentono di leggere in modo asincrono i messaggi dalla coda. Non interrompono il thread corrente durante l'attesa di un messaggio è arrivato nella coda.  
  
 I metodi seguenti della <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fornisce la funzionalità per il recupero di elenchi di code in base a criteri specificati e per determinare se esistono code specifiche:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Consente di recuperare le code private in un computer.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, e <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> consentono di recuperare le code pubbliche da criteri comuni. Un overload di <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> fornisce dettagli ancora più precisi per selezionare le code in base a diversi criteri di ricerca.  
  
 Altri metodi del <xref:System.Messaging.MessageQueue> forniscono le funzionalità seguenti:  
  
-   Creazione ed eliminazione di code di Accodamento.  
  
-   Utilizzo di un enumeratore di messaggio per esaminare i messaggi in una coda.  
  
-   Utilizzo di un enumeratore di coda per l'iterazione attraverso le code nel sistema.  
  
-   Impostazione dei diritti di accesso basato su ACL.  
  
-   Uso di cache di connessione.  
  
 La <xref:System.Messaging.Message> classe fornisce un controllo dettagliato sulle informazioni inviate a una coda ed è l'oggetto utilizzato durante la ricezione o la lettura dei messaggi da una coda. Oltre al corpo del messaggio, le proprietà del <xref:System.Messaging.Message> classe includono le impostazioni di conferma, la selezione del formattatore, identificazione, autenticazione e la crittografia, timestamp, le indicazioni sull'utilizzo di traccia, del diario del server e le code di messaggi non recapitabili e dati delle transazioni.  
  
 Il <xref:System.Messaging.MessageQueue> componente sono associati i tre formattatori seguenti che consentono di serializzare e deserializzare i messaggi inviati e ricevuti dalle code:  
  
-   Il <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> fornisce messaggistica regime di controllo, consentendo il controllo delle versioni indipendente dei tipi serializzati nel client e server.  
  
-   Il <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> è compatibile con il controllo COM di MSMQ. Consente di inviare i tipi che possono essere ricevuti dal controllo e di ricevere i tipi che sono stati inviati dal controllo.  
  
-   Il <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> offre un'alternativa più veloce per il <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, ma senza il vantaggio della messaggistica a regime di controllo.  
  
 Altre classi di `Messaging` dello spazio dei nomi supporta l'accesso al codice e la sicurezza basata sugli ACL, filtro <xref:System.Messaging.Message> proprietà durante la lettura dei messaggi da una coda e utilizzando le transazioni durante l'invio e ricezione dei messaggi.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>