<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51885406" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contiene interfacce utilizzate dai componenti per accedere a informazioni sul tipo e per richiamare membri.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilizzare le interfacce i <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per consentire ai componenti per accedere alle informazioni di tipo per un oggetto remoto senza accesso diretto al <xref:System.Type> dell'oggetto remoto. Il <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi definisce la funzionalità di reflection per i componenti che utilizzano le interfacce e strutture nel <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> spazi dei nomi per la comunicazione. Le interfacce in questi spazi dei nomi sono l'acronimo di contratti. Derivano tutti i contratti di <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interfaccia.  
  
 Quando si utilizza i contratti per gestire la comunicazione tra componenti, è necessario implementare il <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interfaccia in un tipo di esporre le informazioni sul tipo per gli altri componenti. I componenti possono quindi accedere i membri del tipo chiamando il <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> metodo di interfaccia da ottenere un <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Le altre interfacce e le strutture nel <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi forniscono accesso alle informazioni sul tipo per i delegati, proprietà, metodi, eventi e campi.  
  
 I componenti possono utilizzare i contratti nel <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> dello spazio dei nomi per accedere alle informazioni di tipo per un oggetto che in un dominio di applicazione o un processo diverso o si trova lo stesso processo o dominio dell'applicazione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Componenti aggiuntivi ed estensibilità</related>
  </Docs>
</Namespace>