<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3b30dd3667799aee09c9f0461112c3e094c0b90" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51906115" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> fornisce servizi correlati alla stampa per applicazioni Windows Form.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In genere, quando si stampa da un'applicazione Windows Forms, si crea una nuova istanza della <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> classe, impostare le proprietà, ad esempio <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> e <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, che descrivono cosa stampare e chiamare il <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> metodo effettivamente stampare il documento. Chiama il <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> metodo che genera il <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> evento, che deve essere gestito per eseguire il layout del documento per la stampa.  
  
 Usare il <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> proprietà del <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> ottenuto dall'oggetto di <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> eventi per specificare l'output da stampare. Se si stampa un file di testo, usare <xref:System.IO.StreamReader> per leggere una riga alla volta dal flusso e chiamare il <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> metodo consente di disegnare la riga nell'oggetto grafico. Per altre informazioni su questo processo, vedere la <xref:System.Drawing.Graphics> e <xref:System.IO.StreamReader> classi. È possibile visualizzare un esempio di stampa di un documento di testo nel <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> Cenni preliminari sulla classe.  
  
> [!NOTE]
>  Il <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> metodi del <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> classe non sono supportati per la stampa. Usare invece i <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> metodi del <xref:System.Drawing.Graphics> classe.  
  
 Una volta implementato in una classe derivata, il <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> controlli come un <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> viene stampato. Il <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> metodo richiama il controller di stampa <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, e <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> metodi, che a sua volta indicano la stampante come stampare il documento. Per altre informazioni sulle finestre di dialogo di stampa, vedere <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> e <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Il processo di anteprima di stampa Usa un controller di stampa specializzate, finestra di dialogo e controllo. Per un esempio di questo controller di stampa e la finestra di dialogo, vedere <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Le classi all'interno di <xref:System.Drawing.Printing> dello spazio dei nomi non sono supportati per l'uso all'interno di un servizio o applicazione ASP.NET o servizio di Windows. Tentativo di utilizzare queste classi all'interno di uno di questi tipi di applicazione può generare problemi imprevisti, quali un degrado delle eccezioni di runtime e le prestazioni del servizio.  
  
 Se si vuole stampare da un'applicazione Windows Presentation Foundation (WPF), vedere il <xref:System.Printing> dello spazio dei nomi.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Supporto per la stampa in Windows Form</related>
  </Docs>
</Namespace>