<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30739465" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Lo spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> contiene classi utilizzate per creare e trasmettere messaggi. Nell'infrastruttura della gestione remota vengono utilizzati messaggi per comunicare con oggetti remoti. I messaggi sono utilizzati per trasmettere chiamate al metodo remote, attivare oggetti remoti e trasmettere informazioni. Un oggetto messaggio trasporta un set di proprietà denominate, quali identificatori di azioni, informazioni di invio e parametri. Alcune delle classi più importanti dello spazio dei nomi <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> sono la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" />, la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> e la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> classe archivia e restituisce i risultati di una chiamata asincrona. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> le istanze contengono il `return` valore, lo stato della chiamata, il delegato utilizzato per la chiamata e altre informazioni sulla chiamata al metodo asincrono.  
  
 Il <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> classe può essere utilizzata per controllare la serializzazione di oggetti che estendono <xref:System.MarshalByRefObject>. Oggetto <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> seleziona il surrogato utilizzato nella serializzazione e deserializzazione di tali oggetti. Un surrogato è un oggetto che può controllare la serializzazione o deserializzazione di un oggetto.  
  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> classe contiene le informazioni restituite dopo una chiamata di metodo remoto. Oggetto <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> contiene il `return` valore ed eventuali `out` o `ref` parametri risultanti dalla chiamata al metodo remoto.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>