<Namespace Name="System.Data.Objects.DataClasses">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="721fd072b3014b1715d92f9a4d590c232449a315" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51929827" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e4f7e-101">Nello spazio dei nomi <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> sono incluse classi che rappresentano classi di base per i tipi definiti in un modello EDM (Entity Data Model), classi di base per i tipi restituiti dalle proprietà di navigazione e classi che definiscono gli attributi per il mapping di oggetti CLR (Common Language Runtime) ai tipi inclusi nel modello concettuale.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e4f7e-101">The <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> namespace includes classes that are base classes for types that are defined in an Entity Data Model (EDM), base classes for the types that are returned by navigation properties, and classes that define attributes that map common language runtime (CLR) objects to types in the conceptual model.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e4f7e-102">Gli strumenti di Entity Data Model utilizzano il file del modello concettuale per generare classi di dati che derivano dalle classi incluse in questo spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4f7e-102">Entity Data Model tools use the conceptual model file to generate data classes that derive from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="e4f7e-103">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari su Object Services (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4f7e-103">For more information, see [Object Services Overview (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span></span> <span data-ttu-id="e4f7e-104">Le classi di dati personalizzate possono ereditare da classi incluse in questo spazio dei nomi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4f7e-104">Custom data classes can inherit from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="e4f7e-105">Nello spazio dei nomi <xref:System.Data.Objects.DataClasses> sono inoltre incluse le interfacce che vengono utilizzate per implementare le classi di dati personalizzate senza dover ereditare dalle classi di Entity Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4f7e-105">The <xref:System.Data.Objects.DataClasses> namespace also includes interfaces that are used to implement custom data classes without inheriting from Entity Framework classes.</span></span> <span data-ttu-id="e4f7e-106">Per altre informazioni, vedere [personalizzazione di oggetti](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e4f7e-106">For more information, see [Customizing Objects](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>