<Type Name="IProvideCustomContentState" FullName="System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideCustomContentState" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ec63b-101">Implementato da una classe quando è necessaria l'aggiunta di uno stato personalizzato alla voce della cronologia di navigazione per il contenuto prima di navigare dal contenuto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-101">Implemented by a class that needs to add custom state to the navigation history entry for content before the content is navigated away from.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ec63b-102"><xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> Consente di associare una parte di uno stato personalizzato, implementato come proprietà personalizzata <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> (classe), con la voce di cronologia di navigazione per il contenuto è stato passato dal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-102"><xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> allows you to associate a piece of custom state, implemented as a custom <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> class, with the navigation history entry for content that has been navigated away from.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec63b-103">Uno stato personalizzato può essere associato anche in questo modo tramite le operazioni seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-103">Custom state can also be associated in this way by using the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec63b-104">La chiamata **AddBackEntry**:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-104">Calling **AddBackEntry**:</span></span>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <span data-ttu-id="ec63b-105"><xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-105"><xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ec63b-106">Impostazione <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> quando viene generato uno dei seguenti eventi:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-106">Setting <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> when one of the following events are raised:</span></span>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
 <span data-ttu-id="ec63b-107">È necessario implementare <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> quando si aggiunge uno stato personalizzato alla cronologia di navigazione chiamando **AddBackEntry**, cronologia di navigazione non funzionerà correttamente in caso contrario, prendere in considerazione i passaggi seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-107">You must implement <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> when you add custom state to navigation history by calling **AddBackEntry**, otherwise navigation history will not function correctly; consider the following steps:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="ec63b-108">**AddBackEntry** viene chiamato per associare uno stato personalizzato con il contenuto corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-108">**AddBackEntry** is called to associate a custom state with the current content.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="ec63b-109">Ci si sposta la voce di cronologia di navigazione per e <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> dello stato personalizzato viene chiamato e lo stato viene applicato al contenuto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-109">The navigation history entry is navigated back to, and the <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> method of the custom state is called, and the state is applied to the content.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="ec63b-110">Ci si sposta al contenuto precedente nella cronologia di navigazione in avanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-110">The previous content is navigated to in forward navigation history.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="ec63b-111">Ci si sposta alla voce della cronologia di navigazione, ma lo stato personalizzato non è stato conservato dall'ultima volta che è stata si accede alla voce di cronologia di navigazione che era associata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-111">The navigation history entry is navigated back to, but the custom state has not been retained since the last time the navigation history entry it was associated with was navigated to.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ec63b-112">Questo è il comportamento predefinito perché lo stato inizialmente registrato in uno stato personalizzato potrebbe cambiare dopo che è stato aggiunto alla cronologia di navigazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-112">This is the default behavior because the state that is initially recorded in custom state may change after it was added to navigation history.</span></span> <span data-ttu-id="ec63b-113">Se ci si sposta all'oggetto di stato personalizzato e lo stato viene applicato, prima di alcuni aspetti dello stato cambi prima ci si sposta la voce nella cronologia di navigazione, la modifica dello stato non può essere riflessi nell'oggetto di stato personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-113">If the custom state object is navigated back to and its state is applied, before some aspect about the state changes before the entry in navigation history is navigated to, the change in state cannot be reflected in the custom state object.</span></span> <span data-ttu-id="ec63b-114">Inoltre, <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> non può essere chiamato in modo esplicito per aggiungere un nuovo oggetto di stato personalizzato che rispecchia le modifiche di stato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-114">Furthermore, <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> can't be explicitly called to add a new custom state object that reflects the state changes.</span></span> <span data-ttu-id="ec63b-115">Di conseguenza, per garantire corrente dello stato per un particolare spostamento verrà sempre archiviato nella cronologia di navigazione, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> viene chiamato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-115">Consequently, to ensure the current state for a particular navigation is always stored in navigation history, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> is called.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ec63b-116">Quando si archiviano informazioni in uno stato di contenuto personalizzato, è possibile archiviare tutti i riferimenti all'istanza di pagina per la quale è memorizzato lo stato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-116">When you store information in custom content state, you cannot store any references to the instance of the page for which you are remembering state.</span></span> <span data-ttu-id="ec63b-117">In questo modo [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] da rilasciare l'istanza di pagina e vanifica lo scopo del comportamento predefinito della cronologia di spostamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-117">This prevents [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] from releasing the page instance, and defeats the purpose of the default navigation history behavior.</span></span> <span data-ttu-id="ec63b-118">Se questa operazione è necessaria, è possibile utilizzare <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> invece.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-118">If you must do this, you might consider using <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> instead.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetContentState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetContentState () As CustomContentState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Windows::Navigation::CustomContentState ^ GetContentState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Windows.Navigation.CustomContentState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ec63b-119">Restituisce un'istanza di una classe di stato personalizzata da associare al contenuto nella cronologia di navigazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-119">Returns an instance of a custom state class that is to be associated with content in navigation history.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="ec63b-120">Istanza di una classe <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" /> personalizzata da associare al contenuto nella cronologia di navigazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ec63b-120">An instance of a custom <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" /> class that is to be associated with content in navigation history.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>