<Type Name="IProvideCustomContentState" FullName="System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="04b5cc469ca9a3c60663f2cabb84c373bb26a89b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30667215" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideCustomContentState" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Implementato da una classe quando è necessaria l'aggiunta di uno stato personalizzato alla voce della cronologia di navigazione per il contenuto prima di navigare dal contenuto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> Consente di associare una parte di uno stato personalizzato, implementato come proprietà personalizzata <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> (classe), con la voce di cronologia di navigazione per il contenuto è stato passato dal.  
  
 Uno stato personalizzato può essere associato anche in questo modo tramite le operazioni seguenti:  
  
-   La chiamata **AddBackEntry**:  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>.  
  
-   Impostazione <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> quando viene generato uno dei seguenti eventi:  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
 È necessario implementare <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> quando si aggiunge uno stato personalizzato alla cronologia di navigazione chiamando **AddBackEntry**, cronologia di navigazione non funzionerà correttamente in caso contrario, prendere in considerazione i passaggi seguenti:  
  
1.  **AddBackEntry** viene chiamato per associare uno stato personalizzato con il contenuto corrente.  
  
2.  Ci si sposta la voce di cronologia di navigazione per e <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> dello stato personalizzato viene chiamato e lo stato viene applicato al contenuto.  
  
3.  Ci si sposta al contenuto precedente nella cronologia di navigazione in avanti.  
  
4.  Ci si sposta alla voce della cronologia di navigazione, ma lo stato personalizzato non è stato conservato dall'ultima volta che è stata si accede alla voce di cronologia di navigazione che era associata.  
  
 Questo è il comportamento predefinito perché lo stato inizialmente registrato in uno stato personalizzato potrebbe cambiare dopo che è stato aggiunto alla cronologia di navigazione. Se ci si sposta all'oggetto di stato personalizzato e lo stato viene applicato, prima di alcuni aspetti dello stato cambi prima ci si sposta la voce nella cronologia di navigazione, la modifica dello stato non può essere riflessi nell'oggetto di stato personalizzati. Inoltre, <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> non può essere chiamato in modo esplicito per aggiungere un nuovo oggetto di stato personalizzato che rispecchia le modifiche di stato. Di conseguenza, per garantire corrente dello stato per un particolare spostamento verrà sempre archiviato nella cronologia di navigazione, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> viene chiamato.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Quando si archiviano informazioni in uno stato di contenuto personalizzato, è possibile archiviare tutti i riferimenti all'istanza di pagina per la quale è memorizzato lo stato. In questo modo [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] da rilasciare l'istanza di pagina e vanifica lo scopo del comportamento predefinito della cronologia di spostamento. Se questa operazione è necessaria, è possibile utilizzare <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> invece.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetContentState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetContentState () As CustomContentState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Windows::Navigation::CustomContentState ^ GetContentState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Windows.Navigation.CustomContentState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Restituisce un'istanza di una classe di stato personalizzata da associare al contenuto nella cronologia di navigazione.</summary>
        <returns>Istanza di una classe <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" /> personalizzata da associare al contenuto nella cronologia di navigazione.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>