<Type Name="SendMailErrorEventHandler" FullName="System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="218e90425143a063f35dca62e3bf68f91dbecba7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37590642" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void SendMailErrorEventHandler(object sender, SendMailErrorEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed SendMailErrorEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub SendMailErrorEventHandler(sender As Object, e As SendMailErrorEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void SendMailErrorEventHandler(System::Object ^ sender, SendMailErrorEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type SendMailErrorEventHandler = delegate of obj * SendMailErrorEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Origine dell'evento.</param>
    <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" /> contenente i dati dell'evento.</param>
    <summary>Rappresenta il metodo che gestisce l'evento <see langword="SendMailError" /> di controlli quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si crea un delegato <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler>, si identifica il metodo che gestirà l'evento. Per associare l'evento con il gestore dell'evento, aggiungere un'istanza del delegato all'evento. Il gestore eventi viene chiamato ogni volta che l'evento si verifica, a meno che non viene rimosso il delegato dell'evento. Per altre informazioni sui delegati del gestore eventi, vedere [Server di gestione di eventi in pagine Web Form ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 La gestione di `SendMailError` evento consente all'applicazione Web di continuare l'esecuzione, anche se si verifica un'eccezione durante il tentativo di inviare un messaggio di posta elettronica. Ad esempio, ciò è utile se l'eccezione si verifica quando un utente funziona tramite una procedura guidata più passaggi. È preferibile per registrare l'errore, visualizzare un messaggio informativo per l'utente e consentire all'utente di completare la procedura guidata, anziché terminare l'applicazione.  
  
 Se non si crea un gestore eventi per il <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> evento, o se si crea un gestore eventi, posticipando la <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> proprietà impostata su `false`, l'applicazione Web cesserà di funzionare se si verifica un errore durante l'invio di un messaggio di posta elettronica e verrà di ASP.NET visualizzare un messaggio di errore.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError%2A> metodo consente inoltre alle classi derivate per gestire l'evento anziché il <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler>. Si tratta della tecnica consigliata per la gestione dell'evento in una classe derivata da <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> o <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>.  
  
 Per altre informazioni sulla gestione degli eventi, vedere [Server di gestione di eventi in pagine Web Form ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente illustra una pagina ASP.NET che usa un' <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> controllo Web e include un gestore eventi per il <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> evento denominato `SendMailError`. L'esempio di codice presuppone che il sito Web di ASP.NET sia stato configurato per l'uso di appartenenza ASP.NET e autenticazione basata su form e che è stato creato un utente il cui nome e la password sono noti all'utente. Per altre informazioni, vedere [procedura: autenticazione basata su form semplice implementare](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Se la modifica della password riesce, il codice tenta di utilizzare SMTP per inviare un messaggio di posta elettronica all'utente di confermare la modifica. Questa operazione viene eseguita `SendingMail` gestore dell'evento. Per informazioni su come configurare un server SMTP, vedere [NIB: procedura: installare e configurare i server virtuali SMTP in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/library/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Ai fini di questo esempio, non è necessario configurare un server SMTP. Nell'esempio viene costruito per testare gli errori inviare un messaggio di posta elettronica.  
  
 Se un server di posta elettronica non è configurato correttamente o viene generato un altro errore e non può essere inviato il messaggio di posta elettronica, il `SendMailError` funzione viene chiamata. Viene visualizzato un messaggio all'utente. Inoltre, un evento viene registrato nel registro eventi applicazioni di Windows con il presupposto che esista un'origine evento denominata MySamplesSite già. Vedere l'esempio di codice seguente per creare l'origine evento specificata. Per altre informazioni sulla creazione di un'origine evento, vedere [Server di gestione di eventi in pagine Web Form ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Il <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> è impostata su `true` per indicare che l'errore è stato gestito.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Se è necessario a livello di codice aggiungere l'origine eventi denominata MySamplesSite nel registro dell'applicazione, usare il codice seguente. Questa origine evento deve esistere affinché il primo esempio di codice funzioni correttamente. Esempio di codice seguente richiede privilegi di amministratore.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard.SendMailError" />
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError" />
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery.SendMailError" />
    <altmember cref="T:System.Net.Mail.MailMessage" />
    <altmember cref="T:System.Web.Mail.SmtpMail" />
  </Docs>
</Type>