<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AddInSecurityLevel.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac50fa0c8d552963a28407b15194f400b3f1aa24dab.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">0fa0c8d552963a28407b15194f400b3f1aa24dab</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel">
          <source>Specifies the trust level that is granted to the application domain that an add-in is loaded into.</source>
          <target state="translated">Specifica il livello di attendibilità concesso al dominio applicazione in cui è caricato un componente aggiuntivo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel">
          <source>The add-in system activates the add-in with the permission set that corresponds to the trust level specified for the add-in's application domain.</source>
          <target state="translated">Il sistema del componente aggiuntivo consente di attivare il componente aggiuntivo con il set di autorizzazioni che corrisponde al livello di attendibilità specificato per dominio dell'applicazione del componente aggiuntivo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel">
          <source>That permission set is defined by the common language runtime's code access security (CAS) configuration.</source>
          <target state="translated">Tale set di autorizzazioni viene definito dalla configurazione di sicurezza dall'accesso di codice di common language runtime.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel">
          <source>The values of this enumeration cannot be combined by using the bitwise OR operation.</source>
          <target state="translated">I valori di questa enumerazione non possono essere combinati utilizzando l'operazione OR bit per bit.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel">
          <source>The following example activates an add-in with a specified trust level.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio seguente viene attivato un componente aggiuntivo con un livello di attendibilità specificato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.FullTrust">
          <source>Use the full trust security level for add-ins that are allowed to read and write to the local file system, create network connections, and read from the registry.</source>
          <target state="translated">Per i componenti aggiuntivi autorizzati ad accedere in lettura e in scrittura al file system locale, a creare connessioni di rete e a leggere il Registro di sistema, utilizzare il livello di sicurezza Attendibilità totale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.FullTrust">
          <source>This security level grants full access to the add-in's code access security (CAS) by applying the <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /&gt;</ph> field.</source>
          <target state="translated">Questo livello di sicurezza concede l'accesso completo al CAS del componente aggiuntivo tramite l'applicazione del campo <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Host">
          <source>Use the host security level to give the add-in the same permissions currently granted to the hosting code.</source>
          <target state="translated">Utilizzare il livello di sicurezza Host per concedere al componente aggiuntivo le stesse autorizzazioni concesse correntemente al codice di hosting.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Host">
          <source>This setting has two purposes:</source>
          <target state="translated">Questa impostazione ha due scopi:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Host">
          <source>It represents the maximum permission set a host can grant to its add-ins.</source>
          <target state="translated">Rappresenta il set di autorizzazioni massimo che un host può concedere ai relativi componenti aggiuntivi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Host">
          <source>It allows a ClickOnce or an Extensible Application Markup Language (XAML) Browser Application (XBAP) host to propagate its site of origin to its add-ins, which enables them to contact the server.</source>
          <target state="translated">Consente un ClickOnce o un host applicazione Browser di Extensible Application Markup Language (XAML) (XBAP) propagare il proprio sito di origine per i relativi componenti aggiuntivi, che consente loro di contattare il server.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Internet">
          <source>Use the Internet security level for add-ins that have a low trust level.</source>
          <target state="translated">Per i componenti aggiuntivi aventi un basso livello di attendibilità, utilizzare il livello di sicurezza Internet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Intranet">
          <source>Use the Intranet security level for add-ins that are located on a company's intranet.</source>
          <target state="translated">Per i componenti aggiuntivi contenuti in un'intranet aziendale, utilizzare il livello di sicurezza Intranet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.AddIn.Hosting.AddInSecurityLevel.Intranet">
          <source>These add-ins can have a greater trust level because the servers and information are within a company's firewall.</source>
          <target state="translated">Questi componenti aggiuntivi possono presentare un livello di attendibilità più elevato in quanto i server e le informazioni si trovano all'interno di un firewall aziendale.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>