<Type Name="RecognizedPhrase" FullName="System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c7b4bcf1096859683fe6b5c969f81cc456020402" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi serializable beforefieldinit RecognizedPhrase extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class RecognizedPhrase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class RecognizedPhrase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Diagnostics.DebuggerDisplay("{Text}")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c04aa-101">Contiene informazioni dettagliate generate dal riconoscimento vocale sull'input riconosciuto.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c04aa-101">Contains detailed information, generated by the speech recognizer, about the recognized input.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-102">Questa classe contiene informazioni dettagliate su parole e frasi elaborate durante le operazioni di riconoscimento vocale, incluse le seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-102">This class contains detailed information about words and phrases processed during speech recognition operations, including the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-103">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar%2A> riferimenti alle proprietà di <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> il riconoscimento viene utilizzato per identificare l'input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-103">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar%2A> property references the <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> that the recognizer used to identify the input.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-104">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> proprietà contiene il testo normalizzato per la frase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-104">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the normalized text for the phrase.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-105">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics%2A> le informazioni semantiche contenute nel risultato fa riferimento a proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-105">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics%2A> property references the semantic information contained in the result.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-106">Le informazioni semantiche sono un dizionario di dati semantici associati e i nomi delle chiavi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-106">The semantic information is a dictionary of the key names and associated semantic data.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-107">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> proprietà contiene una raccolta ordinata di <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit> riconosciuto di oggetti che rappresentano ogni parola nell'input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-107">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit> objects that represent each recognized word in the input.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-108">Ogni unità di word contiene formato di visualizzazione, il formato lessicale e informazioni di pronuncia per il termine corrispondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-108">Each word unit contains display format, lexical format, and pronunciation information for the corresponding word.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-109">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits%2A> proprietà contiene informazioni sulla sostituzione di word specializzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-109">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits%2A> property contains information about specialized word substitution.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-110">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones%2A> e <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId%2A> proprietà contengono informazioni sulle alternative di riconoscimento con la pronuncia identici o simile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-110">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones%2A> and <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId%2A> properties contain information about recognition alternates that have the same or similar pronunciation.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c04aa-111">Il valore di <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence%2A> proprietà indica il livello di certezza, assegnato dal riconoscimento vocale, che una frase riconosciuta corrisponde all'input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-111">The value of the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence%2A> property  indicates the degree of certainty, assigned by the speech recognizer, that a recognized phrase matches the input.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-112">Il riconoscimento vocale ha restituisce i risultati del riconoscimento in un <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> oggetto, che eredita da <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-112">The speech recognizer returns recognition results in a <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object, which inherits from <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-113">Risultato del riconoscimento <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> proprietà contiene una raccolta ordinata di <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> oggetti, ognuno dei quali è una corrispondenza possibile per l'input per il riconoscimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-113">The recognition result <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objects, each of which is a possible match for the input to the recognizer.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c04aa-114">Nell'esempio seguente viene illustrato un gestore per un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> evento e alcune delle informazioni di cui è associate il <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-114">The following example shows a handler for a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> event and some of the information associated with the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-115">La classe <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> deriva dalla classe <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-115">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> class derives from the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> class.</span></span>  
  
```csharp  
void SpeechRecognizedHandler(object sender, SpeechRecognizedEventArgs e)  
{  
  if (e.Result == null) return;  
  
  // Add event handler code here.  
  
  // The following code illustrates some of the information available  
  // in the recognition result.  
  Console.WriteLine("Recognition result summary:");  
  Console.WriteLine(  
    "  Recognized phrase: {0}\n" +   
    "  Confidence score {1}\n" +   
    "  Grammar used: {2}\n",   
    e.Result.Text, e.Result.Confidence, e.Result.Grammar.Name);  
  
  // Display the semantic values in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Semantic results:");  
  foreach (KeyValuePair<String, SemanticValue> child in e.Result.Semantics)  
  {  
    Console.WriteLine("    The {0} city is {1}",  
      child.Key, child.Value.Value ?? "null");  
  }  
  Console.WriteLine();  
  
  // Display information about the words in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Word summary: ");  
  foreach (RecognizedWordUnit word in e.Result.Words)  
  {  
    Console.WriteLine(  
      "    Lexical form ({1})" +  
      " Pronunciation ({0})" +  
      " Display form ({2})",  
      word.Pronunciation, word.LexicalForm, word.DisplayAttributes);  
  }  
  
  // Display information about the audio in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Input audio summary:\n" +  
    "    Candidate Phrase at:       {0} mSec\n" +  
    "    Phrase Length:             {1} mSec\n" +  
    "    Input State Time:          {2}\n" +  
    "    Input Format:              {3}\n",  
    e.Result.Audio.AudioPosition,  
    e.Result.Audio.Duration,  
    e.Result.Audio.StartTime,  
    e.Result.Audio.Format.EncodingFormat);  
  
  // Display information about the alternate recognitions in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Alternate phrase collection:");  
  foreach (RecognizedPhrase phrase in e.Result.Alternates)  
  {  
    Console.WriteLine("    Phrase: " + phrase.Text);  
    Console.WriteLine("    Confidence score: " + phrase.Confidence);  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
    <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Confidence">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public float Confidence { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance float32 Confidence" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Confidence" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Confidence As Single" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property float Confidence { float get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Single</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-116">Ottiene un valore, assegnato dal riconoscimento, che rappresenta la probabilità che <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> corrisponda a un input specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-116">Gets a value, assigned by the recognizer, that represents the likelihood that a <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> matches a given input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-117">Una misura relativa della certezza del riconoscimento corretto di una frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-117">A relative measure of the certainty of correct recognition of a phrase.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="c04aa-118">Il valore va da 0,0 a 1,0 rispettivamente per una probabilità da bassa ad alta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-118">The value is from 0.0 to 1.0, for low to high confidence, respectively.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-119">Punteggi di confidenza indica la probabilità assoluta che è stata riconosciuta correttamente una frase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-119">Confidence scores do not indicate the absolute likelihood that a phrase was recognized correctly.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-120">Al contrario, i punteggi di confidenza forniscono un meccanismo per il confronto tra la precisione relativa più alternative di riconoscimento per un input specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-120">Instead, confidence scores provide a mechanism for comparing the relative accuracy of multiple recognition alternates for a given input.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-121">Ciò facilita la restituzione del risultato di riconoscimento più accurato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-121">This facilitates returning the most accurate recognition result.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-122">Ad esempio, se una frase riconosciuta ha un punteggio di confidenza pari a 0,8, ciò non significa che la frase è una probabilità 80% che la corrispondenza corretta per l'input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-122">For example, if a recognized phrase has a confidence score of 0.8, this does not mean that the phrase has an 80% chance of being the correct match for the input.</span></span>  <span data-ttu-id="c04aa-123">Significa che la frase è più probabile che sia la corrispondenza corretta per l'input di altri risultati con confidenza punteggi minore 0,8.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-123">It means that the phrase is more likely to be the correct match for the input than other results that have confidence scores less than 0.8.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-124">Un punteggio di confidenza autonomamente non è significativo solo se si dispone di risultati alternativi per il confronto, la stessa operazione di riconoscimento o dal precedente riconoscimenti dell'input stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-124">A confidence score on its own is not meaningful unless you have alternative results to compare against, either from the same recognition operation or from previous recognitions of the same input.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-125">I valori vengono utilizzati per classificare candidato alternativo frasi restituite dal <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> proprietà <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-125">The values are used to rank alternative candidate phrases returned by the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property on <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-126">I valori di probabilità sono relativi e univoco per ogni motore di riconoscimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-126">Confidence values are relative and unique to each recognition engine.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-127">I valori di confidenza restituiti da due motori di riconoscimento diversa non è possibile confrontare in modo significativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-127">Confidence values returned by two different recognition engines cannot be meaningfully compared.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-128">Un motore di riconoscimento vocale può assegnare un punteggio di confidenza basso input vocale per vari motivi, tra cui interferenze di sfondo, inarticulate vocale, o parole impreviste o le sequenze di word.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-128">A speech recognition engine may assign a low confidence score to spoken input for various reasons, including background interference, inarticulate speech, or unanticipated words or word sequences.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-129">Se l'applicazione utilizza un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> istanza, è possibile modificare il livello di confidenza quali sintesi e riconoscimento vocale è è accettato o rifiutato con uno degli input di <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.UpdateRecognizerSetting%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-129">If your application is using a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> instance, you can modify the confidence level at which speech input is accepted or rejected with one of the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.UpdateRecognizerSetting%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-130">Le soglie di probabilità per il riconoscimento condiviso, gestito da <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>, sono associati a un profilo utente e archiviati nel Registro di sistema Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-130">Confidence thresholds for the shared recognizer, managed by <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>, are associated with a user profile and stored in the Windows registry.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-131">Le applicazioni non scrivere le modifiche al Registro di sistema per le proprietà di riconoscimento condiviso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-131">Applications should not write changes to the registry for the properties of the shared recognizer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-132">Il <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> proprietà del <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> oggetto contiene una raccolta ordinata di <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> oggetti, ognuno dei quali è una corrispondenza possibile per l'input per il riconoscimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-132">The <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates%2A> property of the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object contains an ordered collection of <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase> objects, each of which is a possible match for the input to the recognizer.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-133">Alternative di vengono ordinate dal più alto al più basso confidenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-133">The alternates are ordered from highest to lowest confidence.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c04aa-134">Nell'esempio seguente viene illustrato un gestore per un <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, o <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-134">The following example shows a handler for a <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType>, or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar.SpeechRecognized?displayProperty=nameWithType> event.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-135">L'esempio mostra le informazioni associate di <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> oggetto, alcuni dei quali è derivato da <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-135">The example shows information associated with the <xref:System.Speech.Recognition.RecognitionResult> object, some of which is derived from <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase>.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-136">Il gestore consente di visualizzare i punteggi di confidenza per una frase riconosciuta anche per le alternative di riconoscimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-136">The handler displays confidence scores for a recognized phrase as well as for recognition alternates.</span></span>  
  
```csharp  
void SpeechRecognizedHandler(object sender, SpeechRecognizedEventArgs e)  
{  
  if (e.Result == null) return;  
  
  // Add event handler code here.  
  
  // The following code illustrates some of the information available  
  // in the recognition result.  
  Console.WriteLine("Recognition result summary:");  
  Console.WriteLine(  
    "  Recognized phrase: {0}\n" +   
    "  Confidence score {1}\n" +   
    "  Grammar used: {2}\n",   
    e.Result.Text, e.Result.Confidence, e.Result.Grammar.Name);  
  
  // Display the semantic values in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Semantic results:");  
  foreach (KeyValuePair<String, SemanticValue> child in e.Result.Semantics)  
  {  
    Console.WriteLine("    The {0} city is {1}",  
      child.Key, child.Value.Value ?? "null");  
  }  
  Console.WriteLine();  
  
  // Display information about the words in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Word summary: ");  
  foreach (RecognizedWordUnit word in e.Result.Words)  
  {  
    Console.WriteLine(  
      "    Lexical form ({1})" +  
      " Pronunciation ({0})" +  
      " Display form ({2})",  
      word.Pronunciation, word.LexicalForm, word.DisplayAttributes);  
  }  
  
  // Display information about the audio in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Input audio summary:\n" +  
    "    Candidate Phrase at:       {0} mSec\n" +  
    "    Phrase Length:             {1} mSec\n" +  
    "    Input State Time:          {2}\n" +  
    "    Input Format:              {3}\n",  
    e.Result.Audio.AudioPosition,  
    e.Result.Audio.Duration,  
    e.Result.Audio.StartTime,  
    e.Result.Audio.Format.EncodingFormat);  
  
  // Display information about the alternate recognitions in the recognition result.  
  Console.WriteLine("  Alternate phrase collection:");  
  foreach (RecognizedPhrase phrase in e.Result.Alternates)  
  {  
    Console.WriteLine("    Phrase: " + phrase.Text);  
    Console.WriteLine("    Confidence score: " + phrase.Confidence);  
  }  
}  
  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConstructSmlFromSemantics">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Xml.XPath.IXPathNavigable ConstructSmlFromSemantics ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Xml.XPath.IXPathNavigable ConstructSmlFromSemantics() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ConstructSmlFromSemantics" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ConstructSmlFromSemantics () As IXPathNavigable" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Xml::XPath::IXPathNavigable ^ ConstructSmlFromSemantics();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Xml.XPath.IXPathNavigable</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-137">Restituisce un documento SML (Semantic Markup Language) per le informazioni semantiche nell'oggetto <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-137">Returns a semantic markup language (SML) document for the semantic information in the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="c04aa-138">Restituisce una descrizione SML della semantica di <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> come oggetto esplorabile [XPath](http://msdn.microsoft.com/library/ms256115.aspx).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-138">Returns an SML description of the semantics of the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" /> as an [XPath](http://msdn.microsoft.com/library/ms256115.aspx) navigable object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-139">Per informazioni sul linguaggio di markup semantico SML (), vedere il [riferimenti al linguaggio di Markup semantico](http://msdn.microsoft.com/library/f9d83443-2cac-49bc-a447-210feda62f5d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-139">For information about the semantic markup language (SML), see the [Semantic Markup Language Reference](http://msdn.microsoft.com/library/f9d83443-2cac-49bc-a447-210feda62f5d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c04aa-140">Nell'esempio seguente, un metodo restituisce una stringa che contiene il SML per la semantica di una frase riconosciuta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-140">In the following example, a method returns a string that contains the SML for the semantics of a recognized phrase.</span></span>  
  
```  
private string GetSemanticsSML(RecognizedPhrase result)  
{  
  if (result.Semantics.Count > 0)  
  {  
    return result.ConstructSmlFromSemantics().CreateNavigator().OuterXml;  
  }  
  else  
  {  
    return null;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Grammar">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Speech.Recognition.Grammar Grammar { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Speech.Recognition.Grammar Grammar" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Grammar" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Grammar As Grammar" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Speech::Recognition::Grammar ^ Grammar { System::Speech::Recognition::Grammar ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Speech.Recognition.Grammar</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-141">Ottiene l'oggetto <see cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" /> usato dal riconoscimento vocale per restituire <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-141">Gets the <see cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" /> that the speech recognizer used to return the <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase" />.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-142">L'oggetto grammatica che il riconoscimento vocale ha usato per identificare l'input.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-142">The grammar object that the speech recognizer used to identify the input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.Grammar" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognitionResult" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HomophoneGroupId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int HomophoneGroupId { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 HomophoneGroupId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HomophoneGroupId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int HomophoneGroupId { int get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-143">Ottiene l'identificatore per il gruppo di omofoni per la frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-143">Gets the identifier for the homophone group for the phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-144">L'identificatore per il gruppo di omofoni per la frase.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-144">The identifier for the homophone group for the phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-145">Il riconoscimento vocale ha assegna un identificatore di gruppo per tutti le alternative di riconoscimento con la stessa pronuncia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-145">The speech recognizer assigns a group identifier to all recognition alternates that have the same pronunciation.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-146">Per ogni altro che ha una pronuncia univoca, il riconoscimento crea un gruppo di omofoni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-146">For each alternate that has a unique pronunciation, the recognizer creates a homophone group.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-147">Il riconoscimento vocale Genera nuovo gruppo di identificatori per ogni operazione di riconoscimento e gli identificatori non possono essere utilizzati per confrontare alternative da generati da operazioni di riconoscimento separato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-147">The speech recognizer generates new group of identifiers for each recognition operation, and the identifiers cannot be used to compare alternates from generated from separate recognition operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-148">Per ottenere un risultato di riconoscimento che conteneva alternative di "la tabella", "tail" e "il ale", ad esempio, i primi due alternative potrebbero appartenere a un gruppo di omofoni e l'ultima alternativa sarebbe il singolo membro di un secondo gruppo di omofoni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-148">For example, for a recognition result that contained the alternates "the tale", "the tail", and "the ale", the first two alternates would belong to one homophone group, and the last alternate would be the single member of a second homophone group.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Homophones">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt; Homophones { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection`1&lt;class System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt; Homophones" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Homophones" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Homophones As ReadOnlyCollection(Of RecognizedPhrase)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedPhrase ^&gt; ^ Homophones { System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedPhrase ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-149">Ottiene una raccolta di alternative di riconoscimento con la stessa pronuncia della frase riconosciuta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-149">Gets a collection of the recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-150">Una raccolta di sola lettura delle alternative di riconoscimento con la stessa pronuncia della frase riconosciuta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-150">A read-only collection of the recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-151">Questa proprietà restituisce tutte le altre alternative di riconoscimento con la stessa pronuncia della frase riconosciuta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-151">This property returns all other recognition alternates that have the same pronunciation as this recognized phrase.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-152">Ad esempio, per ottenere un risultato di riconoscimento che conteneva alternative di, "la tabella" e "tail", l'insieme di omofoni per la prima alternativa, "la tabella" contiene la seconda frase, "tail".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-152">For example, for a recognition result that contained the alternates, "the tale" and "the tail", the homophones collection for the first alternate, "the tale", would contain the second phrase, "the tail".</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-153">L'insieme di omofoni per la seconda alternativa, "tail" contiene la frase "la tabella" primo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-153">The homophones collection for the second alternate, "the tail", would contain the first phrase, "the tale".</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognitionResult.Alternates" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.HomophoneGroupId" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReplacementWordUnits">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt; ReplacementWordUnits { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.Collection`1&lt;class System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt; ReplacementWordUnits" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ReplacementWordUnits As Collection(Of ReplacementText)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::Collection&lt;System::Speech::Recognition::ReplacementText ^&gt; ^ ReplacementWordUnits { System::Collections::ObjectModel::Collection&lt;System::Speech::Recognition::ReplacementText ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;System.Speech.Recognition.ReplacementText&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-154">Ottiene informazioni sul testo che il riconoscimento vocale ha modificato come parte della normalizzazione del riconoscimento vocale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-154">Gets information about the text that the speech recognizer changed as part of speech-to-text normalization.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-155">Raccolta di oggetti <see cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" /> che descrivono le sezioni di testo che il riconoscimento vocale ha sostituito quando ha normalizzato l'input riconosciuto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-155">A collection of <see cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" /> objects that describe sections of text that the speech recognizer replaced when it normalized the recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-156">Come parte del processo di riconoscimento vocale, il riconoscimento vocale ha normalizzato l'input riconosciuto in un formato di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-156">As part of the speech recognition process, the speech recognizer normalizes the recognized input into a display form.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-157">Ad esempio, l'input vocale, "25 dollari", genera un riconoscimento di risultati in cui il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> proprietà contiene le parole "20", "5" e "dollari" e <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> proprietà contiene la frase "$25.00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-157">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-158">Per ulteriori informazioni sulla normalizzazione del testo, vedere la <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-158">For more information about text normalization, see the <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText> class.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.ReplacementText" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Semantics">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Speech.Recognition.SemanticValue Semantics { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Speech.Recognition.SemanticValue Semantics" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Semantics" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Semantics As SemanticValue" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Speech::Recognition::SemanticValue ^ Semantics { System::Speech::Recognition::SemanticValue ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Speech.Recognition.SemanticValue</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-159">Ottiene le informazioni semantiche associate alla frase riconosciuta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-159">Gets the semantic information that is associated with the recognized phrase.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-160">Le informazioni semantiche associate alla frase riconosciuta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-160">The semantic information associated with the recognized phrase.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-161">Una grammatica di riconoscimento vocale può includere informazioni di carattere semantico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-161">A speech recognition grammar can include semantic information.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-162">Quando un riconoscimento vocale genera un risultato per questo tipo una grammatica, le informazioni semantiche potrebbero essere inclusi nel risultato del riconoscimento, secondo le regole della grammatica e l'input per il riconoscimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-162">When a speech recognizer generates a recognition result for such a grammar, the semantic information might be included in the recognition result, according to the rules of the grammar and the input to the recognizer.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-163">Per ulteriori informazioni sulla semantica, vedere [informazioni sui risultati di semantica](http://msdn.microsoft.com/library/2a9dbd8b-cf6d-42cd-bbb9-ca0b3e534005) e <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey> e <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-163">For more information about semantic information, see [Understanding Semantic Results](http://msdn.microsoft.com/library/2a9dbd8b-cf6d-42cd-bbb9-ca0b3e534005) and the <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey> and <xref:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue> classes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c04aa-164">Nell'esempio seguente definisce un metodo che ottiene informazioni semantiche specifiche da una frase riconosciuta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-164">The following example defines a method that gets specific semantic information from a recognized phrase.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-165">Quando questo metodo viene restituito, contiene il valore per la chiave semantica, o null se il valore non è stato recuperato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-165">When this method returns, it contains the value for the semantic key, or null if the value was not retrieved.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-166">Questo metodo controlla solo per chiavi di primo livello.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-166">This method checks only for top-level keys.</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-167">Poiché le informazioni semantiche sono contenute in una struttura ad albero di valori, le chiavi di livello inferiore devono essere accessibile tramite il valore restituito di semantico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-167">Since the semantic information is contained in a tree of values, lower-level keys must be accessed through the returned semantic value.</span></span>  
  
```  
static bool TryGetSemanticValue(  
      RecognizedPhrase phrase, string key, out SemanticValue value)  
{  
  value = null;  
  bool found = phrase.Semantics.ContainsKey(key);  
  if (found)  
  {  
    value = phrase.Semantics[key];  
  }  
  
  return found;  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticResultKey" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticResultValue" />
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.SemanticValue" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Text">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Text { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Text" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Text As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Text { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-168">Ottiene il testo normalizzato generato da un riconoscimento vocale dall'input riconosciuto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-168">Gets the normalized text generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-169">Il testo normalizzato generato da un riconoscimento vocale dall'input riconosciuto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-169">The normalized text generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-170">Come parte del processo di riconoscimento vocale, il riconoscimento vocale ha esegue la normalizzazione di riconoscimento vocale in testo di input riconosciuto in un formato di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-170">As part of the speech recognition process, the speech recognizer performs speech-to-text normalization of the recognized input into a display form.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-171">Ad esempio, l'input vocale, "25 dollari", genera un riconoscimento di risultati in cui il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> proprietà contiene le parole "20", "5" e "dollari" e <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> proprietà contiene la frase "$25.00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-171">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-172">Per ulteriori informazioni sulla normalizzazione del testo, vedere <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-172">For more information about text normalization, see <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Words">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt; Words { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection`1&lt;class System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt; Words" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Words As ReadOnlyCollection(Of RecognizedWordUnit)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedWordUnit ^&gt; ^ Words { System::Collections::ObjectModel::ReadOnlyCollection&lt;System::Speech::Recognition::RecognizedWordUnit ^&gt; ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Speech</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="c04aa-173">Ottiene le parole generate da un riconoscimento vocale dall'input riconosciuto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-173">Gets the words generated by a speech recognizer from recognized input.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="c04aa-174">La raccolta di oggetti <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" /> generati da un riconoscimento vocale per l'input riconosciuto.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="c04aa-174">The collection of <see cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" /> objects generated by a speech recognizer for recognized input.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c04aa-175">Questa proprietà contiene le parole prodotte dall'input dal riconoscimento vocale prima vocale-normalizzazione del riconoscimento del risultato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-175">This property contains the words produced from the input by the speech recognizer prior to the recognizer's speech-to-text normalization of the result.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c04aa-176">Ad esempio, l'input vocale, "25 dollari", genera un riconoscimento di risultati in cui il <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> proprietà contiene le parole "20", "5" e "dollari" e <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> proprietà contiene la frase "$25.00".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-176">For example, the spoken input, "twenty five dollars", generates a recognition result where the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Words%2A> property contains the words, "twenty", "five", and "dollars", and the <xref:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text%2A> property contains the phrase, "$25.00".</span></span> <span data-ttu-id="c04aa-177">Per ulteriori informazioni sulla normalizzazione del testo, vedere <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c04aa-177">For more information about text normalization, see <xref:System.Speech.Recognition.ReplacementText>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Speech.Recognition.RecognizedWordUnit" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.ReplacementWordUnits" />
        <altmember cref="P:System.Speech.Recognition.RecognizedPhrase.Text" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>