<Type Name="EventInstance" FullName="System.Diagnostics.EventInstance">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12e2ce6cb0de23954a9de2e05bd5e869106eacde" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39982400" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventInstance extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventInstance" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EventInstance = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="4c1e5-101">Rappresenta un'informazione nella lingua di sistema per una voce del log eventi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="4c1e5-101">Represents language-neutral information for an event log entry.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-102">Usare <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce del registro eventi con un identificatore di risorsa, anziché un valore stringa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-102">Use <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-103">Per scrivere una voce del registro eventi, inizializzare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> proprietà e passare l'istanza per il <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-103">To write an event log entry, initialize the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property and pass the instance to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-104">Il Visualizzatore eventi Usa l'identificatore dell'istanza per individuare e visualizzare la stringa corrispondente dal file di risorse localizzato in base alle impostazioni della lingua corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-104">The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-105">Prima di scrivere eventi usando gli identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine evento con il corrispondente file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-105">You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-106">Quando si scrivono gli eventi, è possibile impostare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> proprietà per specificare l'icona che consente di visualizzare nel Visualizzatore eventi per la voce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-106">When writing events, you can set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-107">È inoltre possibile specificare un <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> proprietà per specificare la categoria che consente di visualizzare nel Visualizzatore eventi per la voce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-107">You can also specify a <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-108">Il Visualizzatore eventi utilizza la categoria per filtrare gli eventi scritti da un'origine evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-108">The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-109">Il Visualizzatore eventi consente di visualizzare la categoria come valore numerico oppure è possibile usare la categoria come identificatore di risorsa per visualizzare una stringa di categoria localizzata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-109">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-110">Per visualizzare le stringhe di categoria localizzata nel Visualizzatore eventi, è necessario usare un'origine evento configurato con un file di risorse di categoria e impostare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> a un identificatore di risorsa nel file di risorse della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-110">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-111">Se l'origine evento non dispone di un file di risorse di categoria configurati o specificato <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> indicizza una stringa nel file di risorse di categoria e quindi nel Visualizzatore eventi consente di visualizzare il valore della categoria numerica per la voce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-111">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-112">Configurare il file di risorse di categoria, oltre al numero di stringhe di categoria nel file di risorse, usando il <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> o il <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-112">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-113">È necessario registrare un'origine per un log eventi prima di usare <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere un evento con il <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-113">You must register a source for an event log before using <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event with the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-114">L'origine deve essere configurato per la scrittura di voci localizzate nel registro e l'origine deve definire almeno un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-114">The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-115">Creare la nuova origine evento durante l'installazione dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-115">Create the new event source during the installation of your application.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-116">In questo modo ora il sistema operativo aggiornare l'elenco delle origini degli eventi registrati e le relative configurazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-116">This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-117">Se il sistema operativo non è aggiornato l'elenco di origini evento e si tenta di scrivere un evento con la nuova origine, che l'operazione di scrittura avrà esito negativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-117">If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-118">È possibile configurare una nuova origine usando un <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, o tramite il <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-118">You can configure a new source using an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, or using the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-119">È necessario disporre dei diritti amministrativi nel computer per creare una nuova origine evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-119">You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-120">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse registro eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-120">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-121">Esempio di codice seguente scrive una voce di evento di tipo informativo e quindi riutilizza il <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-121">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-122">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-122">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-123">L'esempio di codice presuppone che il file di risorse corrispondente del messaggio sia stato registrato per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-123">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-124">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-124">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-125">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-125">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-126">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-126">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-127">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizzando informazioni nella lingua di sistema per definire una voce del log eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-127">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using language-neutral information to define an event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="4c1e5-128">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-128">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="4c1e5-129">Un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi o a zero, se non specifica nessuna categoria per l'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-129">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-130">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizzando gli identificatori di risorse specificati per il messaggio e il testo della categoria localizzati della voce dell'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-131">Per scrivere una voce informativa in un log eventi, inizializzare un' <xref:System.Diagnostics.EventInstance> e passarlo al <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-131">To write an informational entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-132">Impostare il `instanceId` all'identificatore di risorsa del messaggio di evento nel corrispondente <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> proprietà per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-132">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-133">Impostare il `categoryId` a un valore di categoria numerica, o l'identificatore di risorsa della categoria di eventi nel <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> proprietà per l'origine, impostare il `categoryId` su zero per nessuna categoria di eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-133">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-134">Il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> per la nuova istanza viene impostata su <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> per impostazione predefinita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-134">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property for the new instance is set to <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> by default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-135">Il Visualizzatore eventi Usa gli identificatori di risorsa per visualizzare le stringhe corrispondenti dal file di risorse localizzati per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-135">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-136">Prima di poter scrivere gli eventi utilizzando gli identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con i corrispondenti file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-136">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-137">Esempio di codice seguente scrive una voce di evento di tipo informativo e quindi riutilizza il <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-137">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-138">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-138">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-139">L'esempio di codice presuppone che il file di risorse corrispondente del messaggio sia stato registrato per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-139">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-140">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-140">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-141">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-141">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-142">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-142">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-143">Il parametro <paramref name="instanceId" /> è un valore negativo o un valore maggiore di <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-143">The <paramref name="instanceId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-144">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-144">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-145">Il parametro <paramref name="categoryId" /> è un valore negativo o un valore maggiore di <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-145">The <paramref name="categoryId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId, System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId, valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer, entryType As EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId, System::Diagnostics::EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.EventInstance : int64 * int * System.Diagnostics.EventLogEntryType -&gt; System.Diagnostics.EventInstance" Usage="new System.Diagnostics.EventInstance (instanceId, categoryId, entryType)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="entryType" Type="System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="4c1e5-146">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-146">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="4c1e5-147">Un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi o a zero, se non specifica nessuna categoria per l'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-147">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="entryType">
          <span data-ttu-id="4c1e5-148">Valore <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> che indica il tipo di evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-148">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event type.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-149">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> utilizzando gli identificatori di risorse specificati per il messaggio e il testo della categoria localizzati della voce dell'evento e il tipo di voce del log eventi specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-150">Per scrivere una voce in un log eventi, inizializzare un' <xref:System.Diagnostics.EventInstance> e passarlo al <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-150">To write an entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-151">Impostare il `instanceId` all'identificatore di risorsa del messaggio di evento nel corrispondente <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> proprietà per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-151">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-152">Impostare il `categoryId` a un valore di categoria numerica, o l'identificatore di risorsa della categoria di eventi nel <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> proprietà per l'origine, impostare il `categoryId` su zero per nessuna categoria di eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-152">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-153">Il Visualizzatore eventi Usa gli identificatori di risorsa per visualizzare le stringhe corrispondenti dal file di risorse localizzati per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-153">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-154">Prima di poter scrivere gli eventi utilizzando gli identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con i corrispondenti file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-154">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-155">Impostare il `entryType` a uno dei tipi di movimento predefiniti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-155">Set the `entryType` to one of the pre-defined entry types.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-156">Il Visualizzatore eventi utilizza il tipo di evento per determinare quale icona visualizzare nella visualizzazione elenco del log eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-156">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-157">L'esempio di codice seguente scrive due voci di evento nel registro eventi di controllo `myNewLog`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-157">The following code example writes two audit event entries to the event log `myNewLog`.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-158">L'esempio di codice crea una nuova origine evento e un nuovo registro eventi se non esistono nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-158">The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-159">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-159">The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#7)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#7)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#7)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-160">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-160">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-161">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-161">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-162">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-162">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-163">
            <paramref name="entryType" /> non è un valore valido di <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-163">
              <paramref name="entryType" /> is not a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-164">
            <paramref name="instanceId" /> è un valore negativo o un valore maggiore di <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-164">
              <paramref name="instanceId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-165">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-165">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-166">
            <paramref name="categoryId" /> è un valore negativo o un valore maggiore di <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-166">
              <paramref name="categoryId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CategoryId { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryId : int with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-167">Ottiene o imposta l'identificatore di risorsa che specifica la categoria definita dall'applicazione della voce dell'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-167">Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4c1e5-168">Un valore numerico di categoria o un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-168">A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-169">Il valore predefinito è zero, che significa che per la voce dell'evento non verrà visualizzata alcuna categoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-169">The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-170">Categorie di log eventi sono i valori definiti dall'applicazione che consentono di filtrare gli eventi, o di ottenere ulteriori informazioni sull'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-170">Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-171">Ad esempio, l'applicazione può definire categorie separate per i diversi componenti o diverse operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-171">For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-172">Impostare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> proprietà per specificare la categoria che consente di visualizzare nel Visualizzatore eventi per la voce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-172">Set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-173">Il Visualizzatore eventi consente di visualizzare la categoria come valore numerico, o può usare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> come risorsa identificatore per visualizzare una stringa di categoria localizzata in base alle impostazioni della lingua corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-173">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-174">Per visualizzare le stringhe di categoria localizzata nel Visualizzatore eventi, è necessario usare un'origine evento configurato con un file di risorse di categoria e impostare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> a un identificatore di risorsa nel file di risorse della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-174">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-175">Se l'origine evento non dispone di un file di risorse di categoria configurati o specificato <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> indicizza una stringa nel file di risorse di categoria e quindi nel Visualizzatore eventi consente di visualizzare il valore della categoria numerica per la voce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-175">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-176">Prima di scrivere categorie di eventi utilizzando gli identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con il corrispondente file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-176">You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-177">Configurare il file di risorse di categoria, oltre al numero di stringhe di categoria nel file di risorse, usando il <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> o il <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-177">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-178">Quando si definiscono le stringhe di categoria in un file di risorse, gli identificatori di risorsa della categoria devono essere numerati consecutivamente a partire da 1, fino a configurato <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-178">When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-179">Categorie di eventi sono facoltative.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-179">Event categories are optional.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-180">Se l'applicazione non utilizza le categorie, non impostare il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> per la voce del registro eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-180">If your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> for the event log entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-181">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse di eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-181">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-182">Per informazioni dettagliate sulla definizione di categorie di eventi nei file di risorse, vedere l'argomento "Categorie di eventi" in Platform SDK</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-182">For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-183">Esempio di codice seguente scrive una voce di evento di tipo informativo e quindi riutilizza il <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-183">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-184">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-184">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-185">L'esempio di codice presuppone che il file di risorse corrispondente del messaggio sia stato registrato per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-185">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-186">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-186">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-187">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-187">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-188">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-188">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-189">La proprietà è impostata su un valore negativo o maggiore di <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-189">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.CategoryNumber" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EntryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property EntryType As EventLogEntryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::EventLogEntryType EntryType { System::Diagnostics::EventLogEntryType get(); void set(System::Diagnostics::EventLogEntryType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EntryType : System.Diagnostics.EventLogEntryType with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.EventLogEntryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-190">Ottiene o imposta il tipo di evento della voce del log eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-190">Gets or sets the event type of the event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4c1e5-191">Valore <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> che indica il tipo di voce dell'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-191">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event entry type.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="4c1e5-192">Il valore predefinito è <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-192">The default value is <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-193">Ogni evento è di un solo tipo, l'applicazione indica quando riferisce l'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-193">Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-194">Il Visualizzatore eventi utilizza il tipo di evento per determinare quale icona visualizzare nella visualizzazione elenco del log eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-194">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-195">Esempio di codice seguente scrive una voce di evento di tipo informativo e quindi riutilizza il <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-195">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-196">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-196">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-197">L'esempio di codice presuppone che il file di risorse corrispondente del messaggio sia stato registrato per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-197">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-198">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-198">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-199">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-199">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-200">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-200">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-201">La proprietà non è impostata su un valore <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-201">The property is not set to a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.EntryType" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long InstanceId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int64 InstanceId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceId As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property long InstanceId { long get(); void set(long value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceId : int64 with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="4c1e5-202">Ottiene o imposta l'identificatore di risorsa che definisce il testo del messaggio per la voce dell'evento.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-202">Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="4c1e5-203">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-203">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="4c1e5-204">Il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> proprietà che identifica in modo univoco una voce di evento per un'origine di eventi configurata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-204">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-205">Per gli eventi definiti in file di risorse di messaggio, il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corrisponde all'identificatore di risorsa compilato dai campi di definizione del messaggio nel file di testo del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-205">For events defined in message resource files, the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-206">L'applicazione può scrivere le voci di registro eventi localizzata impostando il <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> a un identificatore di risorsa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-206">Your application can write localized event log entries by setting the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> to a resource identifier.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-207">Il Visualizzatore eventi utilizza la <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> identificatore di risorsa per trovare e visualizzare la stringa corrispondente dal file di risorse localizzate in base alle impostazioni della lingua corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-207">The Event Viewer uses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-208">Prima di scrivere eventi usando gli identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con il corrispondente file di risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-208">You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-209">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse registro eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-209">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-210">Per ulteriori informazioni sugli identificatori di registro eventi, vedere l'argomento "Identificatori di evento" in Platform SDK.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-210">For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="4c1e5-211">Esempio di codice seguente scrive una voce di evento di tipo informativo e quindi riutilizza il <xref:System.Diagnostics.EventInstance> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-211">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-212">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-212">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-213">L'esempio di codice presuppone che il file di risorse corrispondente del messaggio sia stato registrato per l'origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-213">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="4c1e5-214">L'esempio di codice Usa il file di testo di messaggio seguente, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-214">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-215">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-215">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="4c1e5-216">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e il testo per la categoria, messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="4c1e5-216">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="4c1e5-217">La proprietà è impostata su un valore negativo o maggiore di <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="4c1e5-217">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.InstanceId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>