<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="EventInstance.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Represents language-neutral information for an event log entry.</source>
          <target state="translated">Rappresenta un'informazione nella lingua di sistema per una voce del log eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</source>
          <target state="translated">Utilizzare <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce del registro eventi con un identificatore di risorsa, anziché un valore stringa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To write an event log entry, initialize the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property and pass the instance to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Per scrivere una voce del registro eventi, inizializzare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> proprietà e passare l'istanza di <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> metodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza l'identificatore dell'istanza per trovare e visualizzare la stringa corrispondente dal file di risorse localizzato in base alle impostazioni di lingua corrente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Prima di scrivere eventi tramite identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine evento con il corrispondente file di risorse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>When writing events, you can set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Quando si scrivono eventi, è possibile impostare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> proprietà per specificare l'icona che consente di visualizzare il Visualizzatore eventi per la voce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can also specify a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">È inoltre possibile specificare un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> proprietà per specificare la categoria che consente di visualizzare il Visualizzatore eventi per la voce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza la categoria per filtrare gli eventi scritti da un'origine evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi consente di visualizzare la categoria come valore numerico oppure è possibile utilizzare la categoria come identificatore di risorsa per visualizzare una stringa di categoria localizzata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Per visualizzare le stringhe di categoria localizzata nel Visualizzatore eventi, è necessario utilizzare un'origine evento configurato con un file di risorse di categoria e impostare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> su un identificatore di risorsa nel file di risorse di categoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Se l'origine evento non dispone di un file di risorse di categoria configurato oppure l'oggetto specificato <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> indicizza una stringa nel file di risorse di categoria e il Visualizzatore eventi consente di visualizzare il valore numerico di categoria per tale voce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurare il file di risorse di categoria, oltre al numero di stringhe di categoria nel file di risorse, utilizzando il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> classe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register a source for an event log before using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event with the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">È necessario registrare un'origine per un registro eventi prima di utilizzare <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere un evento con il <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> metodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</source>
          <target state="translated">L'origine deve essere configurato per la scrittura di voci localizzate nel registro e l'origine è necessario definire almeno un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Create the new event source during the installation of your application.</source>
          <target state="translated">Creare la nuova origine eventi durante l'installazione dell'applicazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</source>
          <target state="translated">Questo consente di tempo per il sistema operativo aggiornare l'elenco delle origini eventi registrati e le relative configurazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</source>
          <target state="translated">Se il sistema operativo non è aggiornato l'elenco delle origini evento e si tenta di scrivere un evento con la nuova origine, che l'operazione di scrittura avrà esito negativo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can configure a new source using an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, or using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">È possibile configurare una nuova origine mediante un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, o tramite il <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> metodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</source>
          <target state="translated">È necessario disporre dei diritti amministrativi nel computer per creare una nuova origine evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</source>
          <target state="translated">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse registro eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene scritta una voce di un evento informativo e quindi riutilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio di codice si presuppone che il file di risorse di messaggio corrispondente sia stato registrato per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using language-neutral information to define an event log entry.</source>
          <target state="translated">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizzando informazioni nella lingua di sistema per definire una voce del log eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi o a zero, se non specifica nessuna categoria per l'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizzando gli identificatori di risorse specificati per il messaggio e il testo della categoria localizzati della voce dell'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>To write an informational entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Per scrivere una voce informativa in un registro eventi, inizializzare un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> e passarlo al <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> metodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">`instanceId`</ph> all'identificatore di risorsa del messaggio di evento nel corrispondente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> proprietà per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">`categoryId`</ph> a un valore di categoria numerica, o l'identificatore di risorsa della categoria di eventi nel <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> proprietà per l'origine; impostare il <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a zero per nessuna categoria di eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property for the new instance is set to <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> by default.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> per la nuova istanza è impostata su <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> per impostazione predefinita.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza gli identificatori di risorsa per visualizzare le stringhe corrispondenti dal file di risorse localizzati per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Prima di scrivere eventi tramite identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con i file di risorse corrispondente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene scritta una voce di un evento informativo e quindi riutilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio di codice si presuppone che il file di risorse di messaggio corrispondente sia stato registrato per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Il parametro <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> è un valore negativo o un valore maggiore di <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">oppure</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Il parametro <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> è un valore negativo o un valore maggiore di <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi o a zero, se non specifica nessuna categoria per l'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event type.</source>
          <target state="translated">Valore <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> che indica il tipo di evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</source>
          <target state="translated">Consente di inizializzare una nuova istanza della classe <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> utilizzando gli identificatori di risorse specificati per il messaggio e il testo della categoria localizzati della voce dell'evento e il tipo di voce del log eventi specificato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>To write an entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Per scrivere una voce nel log eventi, è possibile inizializzare un <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> e passarlo al <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> metodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">`instanceId`</ph> all'identificatore di risorsa del messaggio di evento nel corrispondente <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> proprietà per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">`categoryId`</ph> a un valore di categoria numerica, o l'identificatore di risorsa della categoria di eventi nel <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> proprietà per l'origine; impostare il <ph id="ph3">`categoryId`</ph> a zero per nessuna categoria di eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza gli identificatori di risorsa per visualizzare le stringhe corrispondenti dal file di risorse localizzati per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Prima di scrivere eventi tramite identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con i file di risorse corrispondente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`entryType`</ph> to one of the pre-defined entry types.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">`entryType`</ph> a uno dei tipi di voce predefiniti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza il tipo di evento per determinare quale icona visualizzare nella visualizzazione elenco del registro eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The following code example writes two audit event entries to the event log <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente scrive due voci di eventi nel registro eventi di controllo <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice crea una nuova origine evento e un nuovo registro eventi se non sono presenti nel computer locale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> is not a valid <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> non è un valore valido di <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> è un valore negativo o un valore maggiore di <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">oppure</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> è un valore negativo o un valore maggiore di <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</source>
          <target state="translated">Ottiene o imposta l'identificatore di risorsa che specifica la categoria definita dall'applicazione della voce dell'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Un valore numerico di categoria o un identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse della categoria dell'origine eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</source>
          <target state="translated">Il valore predefinito è zero, che significa che per la voce dell'evento non verrà visualizzata alcuna categoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</source>
          <target state="translated">Categorie del registro eventi sono valori definiti dall'applicazione che consentono di filtrare gli eventi, o di forniscono ulteriori informazioni sull'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</source>
          <target state="translated">Ad esempio, l'applicazione è possibile definire categorie separate per i diversi componenti o diverse operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Impostare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> proprietà per specificare la categoria che consente di visualizzare il Visualizzatore eventi per la voce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi consente di visualizzare la categoria come valore numerico oppure è possibile usare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> come risorsa in un'identificatore per visualizzare una stringa di categoria localizzata in base alle impostazioni della lingua corrente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Per visualizzare le stringhe di categoria localizzata nel Visualizzatore eventi, è necessario utilizzare un'origine evento configurato con un file di risorse di categoria e impostare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> su un identificatore di risorsa nel file di risorse di categoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Se l'origine evento non dispone di un file di risorse di categoria configurato oppure l'oggetto specificato <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> indicizza una stringa nel file di risorse di categoria e il Visualizzatore eventi consente di visualizzare il valore numerico di categoria per tale voce.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Prima di scrivere le categorie di eventi tramite identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con il corrispondente file di risorse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Configurare il file di risorse di categoria, oltre al numero di stringhe di categoria nel file di risorse, utilizzando il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> o <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> classe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> property value.</source>
          <target state="translated">Quando si definiscono le stringhe di categoria in un file di risorse, gli identificatori di risorsa della categoria devono essere numerati consecutivamente a partire da 1, fino a configurato <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> valore della proprietà.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event categories are optional.</source>
          <target state="translated">Categorie di eventi sono facoltative.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If your application does not use categories, do not set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> for the event log entry.</source>
          <target state="translated">Se l'applicazione non utilizza le categorie, non impostare il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> per la voce del registro eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</source>
          <target state="translated">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse di eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Per informazioni dettagliate sulla definizione di categorie di eventi nei file di risorse, vedere l'argomento "Categorie di eventi" in Platform SDK</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene scritta una voce di un evento informativo e quindi riutilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio di codice si presuppone che il file di risorse di messaggio corrispondente sia stato registrato per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La proprietà è impostata su un valore negativo o maggiore di <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Gets or sets the event type of the event log entry.</source>
          <target state="translated">Ottiene o imposta il tipo di evento della voce del log eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event entry type.</source>
          <target state="translated">Valore <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> che indica il tipo di voce dell'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The default value is <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Il valore predefinito è <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</source>
          <target state="translated">Ogni evento è di un solo tipo, l'applicazione indica quando riferisce l'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza il tipo di evento per determinare quale icona visualizzare nella visualizzazione elenco del registro eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene scritta una voce di un evento informativo e quindi riutilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio di codice si presuppone che il file di risorse di messaggio corrispondente sia stato registrato per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The property is not set to a valid <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated">La proprietà non è impostata su un valore <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> valido.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Ottiene o imposta l'identificatore di risorsa che definisce il testo del messaggio per la voce dell'evento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Identificatore di risorsa che corrisponde a una stringa definita nel file di risorse del messaggio dell'origine eventi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> proprietà identifica in modo univoco una voce di evento per un'origine eventi configurata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For events defined in message resource files, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</source>
          <target state="translated">Per gli eventi definiti nel file di risorse di messaggio, il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corrisponde all'identificatore di risorsa compilato dai campi di definizione del messaggio nel file di testo del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Your application can write localized event log entries by setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> to a resource identifier.</source>
          <target state="translated">L'applicazione può scrivere voci nel registro eventi localizzata impostando il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> su un identificatore di risorsa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The Event Viewer uses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">Il Visualizzatore eventi utilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> identificatore di risorsa per trovare e visualizzare la stringa corrispondente dal file di risorse localizzato in base alle impostazioni della lingua corrente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Prima di scrivere eventi tramite identificatori di risorsa, è necessario registrare l'origine con il corrispondente file di risorse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</source>
          <target state="translated">Per informazioni dettagliate sulla definizione dei messaggi di evento e la creazione di file di risorse registro eventi, vedere l'argomento "Messaggio del compilatore" nella documentazione di Platform SDK <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Per ulteriori informazioni sugli identificatori di registro eventi, vedere l'argomento "Identificatori di eventi" in Platform SDK.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene scritta una voce di un evento informativo e quindi riutilizza il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> per scrivere una voce per un evento di avviso in un log eventi esistente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Il testo del messaggio di evento è specificato utilizzando un identificatore di risorsa in un file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Nell'esempio di codice si presuppone che il file di risorse di messaggio corrispondente sia stato registrato per l'origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">L'esempio di codice Usa il seguente file di testo di messaggio, generato nella libreria di risorse EventLogMsgs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Un file di testo del messaggio è l'origine da cui viene creato il file di risorse del messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Il file di testo del messaggio definisce gli identificatori di risorsa e un testo per la categoria, un messaggio di evento e le stringhe di inserimento di parametro.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La proprietà è impostata su un valore negativo o maggiore di <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>