<Type Name="PerformanceCounter" FullName="System.Diagnostics.PerformanceCounter">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ab683a58bdb6ba8eb978fb164cb7aa4c138637c7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PerformanceCounter : System.ComponentModel.Component, System.ComponentModel.ISupportInitialize" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PerformanceCounter extends System.ComponentModel.Component implements class System.ComponentModel.ISupportInitialize" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PerformanceCounter&#xA;Inherits Component&#xA;Implements ISupportInitialize" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PerformanceCounter sealed : System::ComponentModel::Component, System::ComponentModel::ISupportInitialize" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ComponentModel.Component</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.ComponentModel.ISupportInitialize</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.InstallerType(typeof(System.Diagnostics.PerformanceCounterInstaller))</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="46840-101">Rappresenta un componente del contatore delle prestazioni di Windows NT.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="46840-101">Represents a Windows NT performance counter component.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-102">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> componente può essere utilizzato per la lettura di contatori personalizzati predefiniti o esistenti e la pubblicazione delle prestazioni (scrittura) dei dati nei contatori personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-102">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component can be used for both reading existing predefined or custom counters and publishing (writing) performance data to custom counters.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-103">Esistono numerosi contatori predefiniti elencati in Windows Performance Monitor [la finestra di dialogo Aggiungi contatori](http://go.microsoft.com/fwlink/p/?LinkId=257854).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-103">There are numerous predefined counters listed in the Windows Performance Monitor's [Add Counters dialog box](http://go.microsoft.com/fwlink/p/?LinkId=257854).</span></span> <span data-ttu-id="46840-104">Per ulteriori informazioni sui contatori delle prestazioni di .NET Framework, vedere [i contatori delle prestazioni](~/docs/framework/debug-trace-profile/performance-counters.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-104">To learn about the .NET Framework performance counters, see [Performance Counters](~/docs/framework/debug-trace-profile/performance-counters.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-105">Questo tipo implementa il <xref:System.IDisposable> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-105">This type implements the <xref:System.IDisposable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46840-106">Dopo aver utilizzato il tipo, è necessario eliminarlo direttamente o indirettamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-106">When you have finished using the type, you should dispose of it either directly or indirectly.</span></span> <span data-ttu-id="46840-107">Per eliminare direttamente il tipo, chiamare il relativo <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> metodo in un `try` / `catch` blocco.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-107">To dispose of the type directly, call its <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> method in a `try`/`catch` block.</span></span> <span data-ttu-id="46840-108">Per eliminarlo indirettamente, utilizzare un costrutto di linguaggio come ad esempio `using` in C# o `Using` in Visual Basic.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-108">To dispose of it indirectly, use a language construct such as `using` (in C#) or `Using` (in Visual Basic).</span></span> <span data-ttu-id="46840-109">Per ulteriori informazioni, vedere la sezione "Utilizzo di oggetti che implementano IDisposable" nel <xref:System.IDisposable> argomento relativo all'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-109">For more information, see the "Using an Object that Implements IDisposable" section in the <xref:System.IDisposable> interface topic.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="46840-110">Nelle versioni 1.0 e 1.1 di .NET Framework, questa classe richiede dai chiamanti immediati siano completamente attendibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-110">In versions 1.0 and 1.1 of the .NET Framework, this class requires immediate callers to be fully trusted.</span></span> <span data-ttu-id="46840-111">A partire da .NET Framework versione 2.0, questa classe richiede <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission> per azioni specifiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-111">Starting with the .NET Framework version 2.0, this class requires <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission> for specific actions.</span></span> <span data-ttu-id="46840-112">È consigliabile che <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission> non è concessa a codice parzialmente attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-112">It is strongly recommended that <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission> not be granted to semi-trusted code.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-113">La possibilità di leggere e scrivere i contatori delle prestazioni consente al codice eseguire azioni quali l'enumerazione di processi in esecuzione e ottenere informazioni su di essi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-113">The ability to read and write performance counters allows code to perform actions such as enumerating executing processes and obtaining information about them.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-114">Inoltre, passando un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetto al codice considerato meno attendibile può creare un problema di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-114">In addition, passing a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> object to less-trusted code can create a security issue.</span></span> <span data-ttu-id="46840-115">Non passare mai le prestazioni del contatore oggetti, ad esempio un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>a codice meno attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-115">Never pass performance counter objects, such as a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>, to less trusted code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-116">Per leggere da un contatore delle prestazioni, creare un'istanza del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> , impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>e, facoltativamente, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà e quindi chiamare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo da eseguire delle prestazioni lettura del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-116">To read from a performance counter, create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and, optionally, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> properties, and then call the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method to take a performance counter reading.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-117">Per pubblicare i dati dei contatori delle prestazioni, creare uno o più contatori personalizzati utilizzando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo), creare un'istanza del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> , impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> e, facoltativamente, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> , proprietà e quindi chiamare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> metodi o set di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà per modificare il valore del contatore personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-117">To publish performance counter data, create one or more custom counters using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A?displayProperty=nameWithType> method, create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> and, optionally, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> properties, and then call the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods, or set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property to change the value of your custom counter.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-118">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> utilizzano i blocchi per aggiornare il valore del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-118">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods use interlocks to update the counter value.</span></span> <span data-ttu-id="46840-119">Ciò consente di mantenere il valore del contatore accurate in scenari multithread o multiprocesso, ma comporta una riduzione delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-119">This helps keep the counter value accurate in multithreaded or multiprocess scenarios, but also results in a performance penalty.</span></span> <span data-ttu-id="46840-120">Se non è necessaria l'accuratezza che interlocked operazioni forniscono, è possibile aggiornare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà direttamente per fino a un 5 volte miglioramento delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-120">If you do not need the accuracy that interlocked operations provide, you can update the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property directly for up to a 5 times performance improvement.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-121">Tuttavia, negli scenari multithreading, alcuni aggiornamenti per il valore del contatore potrebbero ignorati, generando dati non accurati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-121">However, in multithreaded scenarios, some updates to the counter value might be ignored, resulting in inaccurate data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-122">Il contatore è il meccanismo per le prestazioni vengono raccolti i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-122">The counter is the mechanism by which performance data is collected.</span></span> <span data-ttu-id="46840-123">Il Registro di sistema sono archiviati i nomi di tutti i contatori, ciascuno dei quali è correlata a un'area specifica della funzionalità di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-123">The registry stores the names of all the counters, each of which is related to a specific area of system functionality.</span></span> <span data-ttu-id="46840-124">Ad esempio tempi di attività del processore, memoria o il numero di byte ricevuti tramite una connessione di rete.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-124">Examples include a processor's busy time, memory usage, or the number of bytes received over a network connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-125">Per ogni contatore viene identificata in modo univoco tramite il nome e il relativo percorso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-125">Each counter is uniquely identified through its name and its location.</span></span> <span data-ttu-id="46840-126">Nello stesso modo che un percorso include un'unità, una directory, sottodirectory di uno o più e un nome di file, le informazioni del contatore è costituito da quattro elementi: il computer, la categoria, l'istanza di categoria e il nome del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-126">In the same way that a file path includes a drive, a directory, one or more subdirectories, and a file name, counter information consists of four elements: the computer, the category, the category instance, and the counter name.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-127">Le informazioni sul contatore deve includere la categoria o l'oggetto prestazioni, il contatore rileva i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-127">The counter information must include the category, or performance object, that the counter measures data for.</span></span> <span data-ttu-id="46840-128">Categorie di un computer includono i componenti fisici, ad esempio processori, dischi e la memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-128">A computer's categories include physical components, such as processors, disks, and memory.</span></span> <span data-ttu-id="46840-129">Sono inoltre disponibili le categorie di sistema, ad esempio i processi e thread.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-129">There are also system categories, such as processes and threads.</span></span> <span data-ttu-id="46840-130">Ogni categoria è correlata a un elemento funzionale all'interno del computer e dispone di un set di contatori standard assegnati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-130">Each category is related to a functional element within the computer and has a set of standard counters assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="46840-131">Questi oggetti vengono elencati nell'elenco di riepilogo a discesa oggetto prestazioni della finestra di dialogo Aggiungi contatori all'interno di Monitor di sistema di Windows 2000 e devono essere inclusi nel percorso del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-131">These objects are listed in the Performance object drop-down list of the Add Counters dialog box within the Windows 2000 System Monitor, and you must include them in the counter path.</span></span> <span data-ttu-id="46840-132">I dati sulle prestazioni sono raggruppati per categoria in cui è correlati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-132">Performance data is grouped by the category to which is it related.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-133">In alcuni casi, possono essere presenti più copie della stessa categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-133">In certain cases, several copies of the same category can exist.</span></span> <span data-ttu-id="46840-134">Ad esempio, eseguire contemporaneamente più processi e thread e alcuni computer dispongono di più processori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-134">For example, several processes and threads run simultaneously, and some computers contain more than one processor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-135">Le copie delle categorie sono definite istanze di categoria e ogni istanza dispone di un set di contatori standard assegnato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-135">The category copies are called category instances, and each instance has a set of standard counters assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="46840-136">Se una categoria può avere più di un'istanza, una specifica istanza deve essere incluso nelle informazioni sul contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-136">If a category can have more than one instance, an instance specification must be included in the counter information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-137">Per ottenere dati sulle prestazioni per i contatori che è richiesto un valore iniziale o precedente per eseguire il calcolo necessario, chiamare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo due volte e utilizzare le informazioni restituite come richiesto dall'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-137">To obtain performance data for counters that required an initial or previous value for performing the necessary calculation, call the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method twice and use the information returned as your application requires.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-138">Categorie di contatori delle prestazioni installate con il [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] utilizzare memoria condivisa separata, in ogni categoria del contatore delle prestazioni disponga della propria memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-138">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="46840-139">È possibile specificare le dimensioni della memoria condivisa separata creando un valore DWORD denominato FileMappingSize nella chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<nome categoria >*\ Prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-139">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>*\Performance.</span></span> <span data-ttu-id="46840-140">Il valore di FileMappingSize è impostato per la dimensione della memoria condivisa della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-140">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="46840-141">La dimensione predefinita è 131072 decimale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-141">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="46840-142">Se non è presente, il valore di FileMappingSize il `fileMappingSize` valore dell'attributo per il `performanceCounters` viene utilizzato l'elemento specificato nel file Machine. config, causando un ulteriore sovraccarico per l'elaborazione di file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-142">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="46840-143">È possibile ottenere un miglioramento delle prestazioni per l'avvio dell'applicazione impostando le dimensioni del mapping dei file del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-143">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="46840-144">Per ulteriori informazioni sulla dimensione del mapping del file, vedere [ &lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-144">For more information about the file mapping size, see [&lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-145">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe per creare e utilizzare un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64> tipo di contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-145">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class to create and use an <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64> counter type.</span></span> <span data-ttu-id="46840-146">L'esempio crea categorie, configura contatori, raccoglie dati dai contatori e chiama la <xref:System.Diagnostics.CounterSampleCalculator> classe per interpretare i dati del contatore delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-146">The example creates categories, sets up counters, collects data from the counters, and calls the <xref:System.Diagnostics.CounterSampleCalculator> class to interpret the performance counter data.</span></span> <span data-ttu-id="46840-147">I risultati intermedi e finali vengono visualizzati nella finestra della console.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-147">The intermediate and final results are displayed in the console window.</span></span> <span data-ttu-id="46840-148">Per ulteriori esempi di altri tipi di contatori delle prestazioni, vedere il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType> enumerazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-148">For additional examples of other performance counter types, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CPP/averagecount32.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CS/averagecount32.cs#1)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/VB/averagecount32.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationData" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSampleCalculator" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <permission cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand">
          <span data-ttu-id="46840-149">per l'attendibilità totale per il chiamante immediato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-149">for full trust for the immediate caller.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-150">Questa classe non può essere utilizzata da codice parzialmente attendibile.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-150">This class cannot be used by partially trusted code.</span>
          </span>
        </permission>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-151">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-151">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-152">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />, senza associare l'istanza a un contatore di sistema oppure a un contatore delle prestazioni personalizzato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-152">Initializes a new, read-only instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class, without associating the instance with any system or custom performance counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-153">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà su una stringa vuota ("") e imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà per il computer locale (".").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-153">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> properties to empty strings (""), and sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to the local computer, (".").</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-154">Questo costruttore non inizializza il contatore delle prestazioni, in modo che non associa l'istanza di un contatore esistente sul computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-154">This constructor does not initialize the performance counter, so it does not associate the instance with an existing counter on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-155">Per puntare a un determinato contatore delle prestazioni, impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>e, facoltativamente, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> prima di leggere le altre proprietà o il tentativo di lettura da un contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-155">To point to a specific performance counter, set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and, optionally, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> properties before reading any other properties or attempting to read from a counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-156">Per scrivere in un contatore delle prestazioni, impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> proprietà `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-156">To write to a performance counter, set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> property to `false`.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-157">Il <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> attributo applicato a questo membro offre i seguenti <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute.Resources%2A> valore della proprietà: <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionResource.Synchronization> &#124; <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionResource.SharedState>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-157">The <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> attribute applied to this member has the following <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute.Resources%2A> property value: <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionResource.Synchronization> &#124; <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionResource.SharedState>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-158">L'oggetto <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> non influisce sulle applicazioni desktop, che in genere vengono avviate facendo doppio clic sull'icona, digitando un comando oppure immettendo un URL in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-158">The <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> does not affect desktop applications (which are typically started by double-clicking an icon, typing a command, or entering a URL in a browser).</span></span> <span data-ttu-id="46840-159">Per ulteriori informazioni, vedere il <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> classe o [programmazione in SQL Server e attributi di protezione Host](~/docs/framework/performance/sql-server-programming-and-host-protection-attributes.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-159">For more information, see the <xref:System.Security.Permissions.HostProtectionAttribute> class or [SQL Server Programming and Host Protection Attributes](~/docs/framework/performance/sql-server-programming-and-host-protection-attributes.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-160">L'esempio di codice seguente crea un'istanza predefinita del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-160">The following code example creates a default instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span> <span data-ttu-id="46840-161">Dopo la creazione dell'istanza, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> i valori delle proprietà sono impostate e i risultati di una chiamata al <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo vengono visualizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-161">After the instance is created, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> property values are set, and the results of a call to the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method are displayed.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CPP/perfcounter.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CS/perfcounter.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/VB/perfcounter.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-162">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-162">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-163">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-163">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-164">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-164">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter (string categoryName, string counterName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string counterName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, counterName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter(System::String ^ categoryName, System::String ^ counterName);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="46840-165">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-165">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="46840-166">Il nome del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-166">The name of the performance counter.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-167">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> e la associa al contatore di sistema specificato o al contatore delle prestazioni personalizzato sul computer locale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-167">Initializes a new, read-only instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class and associates it with the specified system or custom performance counter on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-168">Il costruttore richiede che la categoria abbia una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-168">This constructor requires that the category have a single instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-169">Le stringhe dei parametri non sono rilevanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-169">The parameter strings are not case-sensitive.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-170">Utilizzare questo overload per accedere a un contatore del computer locale che appartiene a una categoria che contiene un'istanza di categoria del contatore di prestazioni single.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-170">Use this overload to access a counter on the local computer that belongs to a category containing a single performance counter category instance.</span></span> <span data-ttu-id="46840-171">Se si tenta di utilizzare questo costruttore per questo punto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza a una categoria che contiene più istanze, il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-171">If you attempt to use this constructor to point this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance to a category that contains multiple instances, the constructor throws an exception.</span></span> <span data-ttu-id="46840-172">Questo overload può accedere qualsiasi di sola lettura o lettura/scrittura, contatore, ma solo in una modalità di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-172">This overload can access any read-only or read/write counter, but does so in a read-only mode.</span></span> <span data-ttu-id="46840-173">Oggetto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza creata utilizzando questo overload non è possibile scrivere il contatore, anche se il contatore stesso è lettura/scrittura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-173">A <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance created using this overload cannot write to the counter, even if the counter itself is read/write.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-174">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> proprietà ai valori passati, imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà nel computer locale, "." e imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà in una stringa vuota ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-174">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> properties to the values you pass in, sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to the local computer, ".", and sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> property to an empty string ("").</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-175">Questo costruttore inizializza il contatore delle prestazioni e associa l'istanza con un contatore esistente (un sistema o un contatore personalizzato) nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-175">This constructor initializes the performance counter and associates the instance with an existing counter (either a system or a custom counter) on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-176">I valori che si passa per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> proprietà devono puntare a un contatore delle prestazioni esistente nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-176">The values that you pass in for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> properties must point to an existing performance counter on the local computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-177">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-177">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-178">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-178">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-179">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-179">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-180">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-180">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-181">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-181">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-182">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-182">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-183">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-183">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-184">
            <paramref name="categoryName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-184">
              <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-185">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-185">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-186">
            <paramref name="counterName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-186">
              <paramref name="counterName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-187">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-187">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-188">La categoria specificata non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-188">The category specified does not exist.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-189">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-189">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-190">La categoria specificata è contrassegnata come a istanza multipla e richiede la creazione del contatore delle prestazioni con un nome di istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-190">The category specified is marked as multi-instance and requires the performance counter to be created with an instance name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-191">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-191">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-192">
            <paramref name="categoryName" /> e <paramref name="counterName" /> sono stati localizzati in lingue diverse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-192">
              <paramref name="categoryName" /> and <paramref name="counterName" /> have been localized into different languages.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-193">
            <paramref name="categoryName" /> o <paramref name="counterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-193">
              <paramref name="categoryName" /> or <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-194">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-194">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-195">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-195">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-196">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-196">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-197">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-197">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-198">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-198">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter (string categoryName, string counterName, bool readOnly);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string counterName, bool readOnly) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor(System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, counterName As String, readOnly As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter(System::String ^ categoryName, System::String ^ counterName, bool readOnly);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="readOnly" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="46840-199">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-199">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="46840-200">Il nome del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-200">The name of the performance counter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="readOnly">
          <span data-ttu-id="46840-201">
            <see langword="true" /> per accedere al contatore in modalità di sola lettura (sebbene il contatore stesso possa essere di lettura e scrittura); <see langword="false" /> per accedere al contatore in modalità di lettura e scrittura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-201">
              <see langword="true" /> to access the counter in read-only mode (although the counter itself could be read/write); <see langword="false" /> to access the counter in read/write mode.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-202">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura o di lettura e scrittura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> e la associa al contatore di sistema specificato o al contatore delle prestazioni personalizzato sul computer locale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-202">Initializes a new, read-only or read/write instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class and associates it with the specified system or custom performance counter on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-203">Il costruttore richiede che la categoria contenga una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-203">This constructor requires that the category contain a single instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-204">Le stringhe dei parametri non sono rilevanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-204">The parameter strings are not case-sensitive.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-205">Utilizzare questo overload per accedere in sola lettura o lettura/scrittura del contatore nel computer locale che appartiene a una categoria che contiene un'istanza di categoria del contatore di prestazioni single.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-205">Use this overload to access a read-only or read/write counter on the local computer that belongs to a category containing a single performance counter category instance.</span></span> <span data-ttu-id="46840-206">Se si tenta di utilizzare questo costruttore per questo punto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza a una categoria che contiene più istanze, il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-206">If you attempt to use this constructor to point this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance to a category that contains multiple instances, the constructor throws an exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-207">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> proprietà ai valori passati, imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà nel computer locale, "." e imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà in una stringa vuota ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-207">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> properties to the values you pass in, sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to the local computer, ".", and sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> property to an empty string ("").</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-208">Questo costruttore inizializza il contatore delle prestazioni e associa l'istanza con un contatore esistente (un sistema o un contatore personalizzato) nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-208">This constructor initializes the performance counter and associates the instance with an existing counter (either a system or a custom counter) on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-209">I valori che si passa per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> proprietà devono puntare a un contatore delle prestazioni esistente nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-209">The values that you pass in for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> properties must point to an existing performance counter on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-210">Se l'istanza del contatore delle prestazioni che si sceglie non è valido, chiamare il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-210">If the performance counter instance that you point to is not valid, calling the constructor throws an exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-211">È possibile utilizzare questo overload per connettersi a un contatore di sistema, ma non è possibile scrivere in un contatore di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-211">You can use this overload to connect to a system counter, but you cannot write to a system counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-212">Pertanto, l'impostazione `readOnly` a `false` quando ci si connette a un contatore di sistema induce il costruttore generare un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-212">Therefore, setting `readOnly` to `false` when connecting to a system counter causes the constructor to throw an exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-213">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-213">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-214">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-214">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-215">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-215">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-216">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-216">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-217">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-217">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-218">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-218">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-219">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-219">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-220">Esempio di codice seguente crea un'istanza di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-220">The following code example creates an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span> <span data-ttu-id="46840-221">Nell'esempio vengono passate in nomi di categoria, i nomi dei contatori e un valore di flag che indica che il contatore non è di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-221">The example passes in category names, counter names, and a flag value indicating that the counter is not read-only.</span></span> <span data-ttu-id="46840-222">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-222">This code example is part of a larger example for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CPP/averagecount32.cpp#2)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CS/averagecount32.cs#2)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.AverageCounter64#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/VB/averagecount32.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-223">
            <paramref name="categoryName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-223">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-224">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-224">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-225">
            <paramref name="counterName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-225">The <paramref name="counterName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-226">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-226">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-227">La categoria specificata non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-227">The category specified does not exist.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-228">(se <paramref name="readOnly" /> è <see langword="true" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-228">(if <paramref name="readOnly" /> is <see langword="true" />).</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-229">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-229">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-230">La categoria specificata non è una categoria personalizzata .NET Framework (se <paramref name="readOnly" /> è <see langword="false" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-230">The category specified is not a .NET Framework custom category (if <paramref name="readOnly" /> is <see langword="false" />).</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-231">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-231">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-232">La categoria specificata è contrassegnata come a istanza multipla e richiede la creazione del contatore delle prestazioni con un nome di istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-232">The category specified is marked as multi-instance and requires the performance counter to be created with an instance name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-233">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-233">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-234">
            <paramref name="categoryName" /> e <paramref name="counterName" /> sono stati localizzati in lingue diverse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-234">
              <paramref name="categoryName" /> and <paramref name="counterName" /> have been localized into different languages.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-235">
            <paramref name="categoryName" /> o <paramref name="counterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-235">
              <paramref name="categoryName" /> or <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-236">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-236">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-237">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-237">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-238">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-238">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-239">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-239">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-240">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-240">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter (string categoryName, string counterName, string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string counterName, string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, counterName As String, instanceName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter(System::String ^ categoryName, System::String ^ counterName, System::String ^ instanceName);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="46840-241">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-241">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="46840-242">Il nome del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-242">The name of the performance counter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="46840-243">Il nome dell'istanza della categoria del contatore delle prestazioni, oppure una stringa vuota ("") se la categoria contiene una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-243">The name of the performance counter category instance, or an empty string (""), if the category contains a single instance.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-244">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> e la associa al contatore di sistema specificato o al contatore delle prestazioni personalizzato e all'istanza della categoria sul computer locale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-244">Initializes a new, read-only instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class and associates it with the specified system or custom performance counter and category instance on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-245">Le stringhe dei parametri non sono rilevanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-245">The parameter strings are not case-sensitive.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-246">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà sui valori passare e imposta il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà nel computer locale, ".".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-246">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> properties to the values you pass in, and sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to the local computer, ".".</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-247">Questo costruttore inizializza il contatore delle prestazioni e associa l'istanza con un contatore esistente (un sistema o un contatore personalizzato) nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-247">This constructor initializes the performance counter and associates the instance with an existing counter (either a system or a custom counter) on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-248">I valori che si passa per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà devono puntare a un contatore delle prestazioni esistente nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-248">The values that you pass in for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> properties must point to an existing performance counter on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-249">Se si sceglie l'istanza del contatore delle prestazioni non è valido, chiamare il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-249">If the performance counter instance you point to is not valid, calling the constructor throws an exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-250">Questo overload può accedere qualsiasi di sola lettura o lettura/scrittura, contatore, ma solo in una modalità di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-250">This overload can access any read-only or read/write counter, but does so in a read-only mode.</span></span> <span data-ttu-id="46840-251">Oggetto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza creata utilizzando questo overload non è possibile scrivere il contatore, anche se il contatore stesso è lettura/scrittura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-251">A <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance created using this overload cannot write to the counter, even if the counter itself is read/write.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-252">Per creare un'istanza di una categoria di prestazioni, specificare un `instanceName` sul <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-252">To create a performance category instance, specify an `instanceName` on the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-253">Se l'istanza di categoria specificato da `instanceName` esiste già il nuovo oggetto farà riferimento all'istanza esistente della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-253">If the category instance specified by `instanceName` already exists the new object will reference the existing category instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-254">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-254">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-255">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-255">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-256">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-256">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-257">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-257">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-258">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-258">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-259">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-259">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-260">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-260">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-261">
            <paramref name="categoryName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-261">
              <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-262">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-262">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-263">
            <paramref name="counterName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-263">
              <paramref name="counterName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-264">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-264">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-265">La categoria specificata non è valida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-265">The category specified is not valid.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-266">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-266">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-267">La categoria specificata è contrassegnata come a istanza multipla e richiede la creazione del contatore delle prestazioni con un nome di istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-267">The category specified is marked as multi-instance and requires the performance counter to be created with an instance name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-268">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-268">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-269">
            <paramref name="instanceName" /> è di lunghezza superiore a 127 caratteri.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-269">
              <paramref name="instanceName" /> is longer than 127 characters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-270">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-270">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-271">
            <paramref name="categoryName" /> e <paramref name="counterName" /> sono stati localizzati in lingue diverse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-271">
              <paramref name="categoryName" /> and <paramref name="counterName" /> have been localized into different languages.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-272">
            <paramref name="categoryName" /> o <paramref name="counterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-272">
              <paramref name="categoryName" /> or <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-273">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-273">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-274">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-274">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-275">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-275">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-276">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-276">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-277">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-277">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter (string categoryName, string counterName, string instanceName, bool readOnly);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string counterName, string instanceName, bool readOnly) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor(System.String,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, counterName As String, instanceName As String, readOnly As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter(System::String ^ categoryName, System::String ^ counterName, System::String ^ instanceName, bool readOnly);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="readOnly" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="46840-278">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-278">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="46840-279">Il nome del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-279">The name of the performance counter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="46840-280">Il nome dell'istanza della categoria del contatore delle prestazioni, oppure una stringa vuota ("") se la categoria contiene una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-280">The name of the performance counter category instance, or an empty string (""), if the category contains a single instance.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="readOnly">
          <span data-ttu-id="46840-281">
            <see langword="true" /> per accedere a un contatore in modalità di sola lettura; <see langword="false" /> per accedere a un contatore in modalità di lettura e scrittura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-281">
              <see langword="true" /> to access a counter in read-only mode; <see langword="false" /> to access a counter in read/write mode.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-282">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura o di lettura e scrittura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> e la associa al contatore di sistema specificato o al contatore delle prestazioni personalizzato e all'istanza della categoria sul computer locale.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-282">Initializes a new, read-only or read/write instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class and associates it with the specified system or custom performance counter and category instance on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-283">Le stringhe dei parametri non sono rilevanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-283">The parameter strings are not case-sensitive.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-284">Utilizzare questo overload per accedere a un contatore delle prestazioni in una sola lettura o in modalità lettura/scrittura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-284">Use this overload to access a performance counter in either read-only or read/write mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-285">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà ai valori passati e il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà nel computer locale, ".".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-285">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> properties to the values you pass in, it and sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to the local computer, ".".</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-286">Questo costruttore inizializza il contatore delle prestazioni e associa l'istanza con un contatore esistente (un sistema o un contatore personalizzato) nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-286">This constructor initializes the performance counter and associates the instance with an existing counter (either a system or a custom counter) on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-287">I valori che si passa per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> proprietà devono puntare a un contatore delle prestazioni esistente nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-287">The values that you pass in for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> properties must point to an existing performance counter on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-288">Se l'istanza del contatore delle prestazioni che si sceglie non è valido, chiamare il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-288">If the performance counter instance that you point to is not valid, calling the constructor throws an exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-289">È possibile utilizzare questo overload per connettersi a un contatore di sistema, ma non è possibile scrivere in un contatore di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-289">You can use this overload to connect to a system counter, but you cannot write to a system counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-290">Pertanto, l'impostazione `readOnly` a `false` quando ci si connette a un contatore di sistema induce il costruttore generare un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-290">Therefore, setting `readOnly` to `false` when connecting to a system counter causes the constructor to throw an exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-291">Per creare un'istanza di una categoria di prestazioni, specificare un `instanceName` sul <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-291">To create a performance category instance, specify an `instanceName` on the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-292">Se l'istanza di categoria specificato da `instanceName` esiste già il nuovo oggetto farà riferimento all'istanza esistente della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-292">If the category instance specified by `instanceName` already exists the new object will reference the existing category instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-293">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-293">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-294">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-294">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-295">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-295">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-296">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-296">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-297">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-297">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-298">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-298">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-299">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-299">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-300">
            <paramref name="categoryName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-300">
              <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-301">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-301">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-302">
            <paramref name="counterName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-302">
              <paramref name="counterName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-303">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-303">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-304">L'impostazione dell'autorizzazione in lettura e scrittura richiesta non è valida per questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-304">The read/write permission setting requested is invalid for this counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-305">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-305">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-306">La categoria specificata non esiste (se <paramref name="readOnly" /> è <see langword="true" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-306">The category specified does not exist (if <paramref name="readOnly" /> is <see langword="true" />).</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-307">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-307">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-308">La categoria specificata non è una categoria personalizzata .NET Framework (se <paramref name="readOnly" /> è <see langword="false" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-308">The category specified is not a .NET Framework custom category (if <paramref name="readOnly" /> is <see langword="false" />).</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-309">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-309">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-310">La categoria specificata è contrassegnata come a istanza multipla e richiede la creazione del contatore delle prestazioni con un nome di istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-310">The category specified is marked as multi-instance and requires the performance counter to be created with an instance name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-311">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-311">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-312">
            <paramref name="instanceName" /> è di lunghezza superiore a 127 caratteri.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-312">
              <paramref name="instanceName" /> is longer than 127 characters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-313">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-313">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-314">
            <paramref name="categoryName" /> e <paramref name="counterName" /> sono stati localizzati in lingue diverse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-314">
              <paramref name="categoryName" /> and <paramref name="counterName" /> have been localized into different languages.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-315">
            <paramref name="categoryName" /> o <paramref name="counterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-315">
              <paramref name="categoryName" /> or <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-316">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-316">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-317">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-317">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-318">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-318">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-319">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-319">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-320">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-320">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounter (string categoryName, string counterName, string instanceName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string counterName, string instanceName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.#ctor(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, counterName As String, instanceName As String, machineName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounter(System::String ^ categoryName, System::String ^ counterName, System::String ^ instanceName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="46840-321">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-321">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="46840-322">Il nome del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-322">The name of the performance counter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="46840-323">Il nome dell'istanza della categoria del contatore delle prestazioni, oppure una stringa vuota ("") se la categoria contiene una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-323">The name of the performance counter category instance, or an empty string (""), if the category contains a single instance.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="46840-324">Il computer sul quale sono presenti il contatore delle prestazioni e la categoria associata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-324">The computer on which the performance counter and its associated category exist.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-325">Consente di inizializzare una nuova istanza di sola lettura della classe <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> e la associa al contatore di sistema specificato o al contatore delle prestazioni personalizzato e all'istanza della categoria sul computer specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-325">Initializes a new, read-only instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> class and associates it with the specified system or custom performance counter and category instance, on the specified computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-326">Le stringhe dei parametri non sono rilevanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-326">The parameter strings are not case-sensitive.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-327">Questo overload del costruttore imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà con i valori passati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-327">This overload of the constructor sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> properties to the values you pass in.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-328">Questo costruttore inizializza il contatore delle prestazioni e associa l'istanza con un contatore esistente (un sistema o un contatore personalizzato) nel computer specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-328">This constructor initializes the performance counter and associates the instance with an existing counter (either a system or a custom counter) on the specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-329">I valori che si passa per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà devono puntare a un contatore delle prestazioni esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-329">The values that you pass in for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> properties must point to an existing performance counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-330">Se si sceglie l'istanza del contatore delle prestazioni non è valido, chiamare il costruttore genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-330">If the performance counter instance you point to is not valid, calling the constructor throws an exception.</span></span> <span data-ttu-id="46840-331">Questo overload può accedere qualsiasi di sola lettura o lettura/scrittura, contatore, ma solo in una modalità di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-331">This overload can access any read-only or read/write counter, but does so in a read-only mode.</span></span> <span data-ttu-id="46840-332">Oggetto <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza creata utilizzando questo overload non è possibile scrivere il contatore, anche se il contatore stesso è lettura/scrittura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-332">A <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance created using this overload cannot write to the counter, even if the counter itself is read/write.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-333">È possibile scrivere ai contatori delle prestazioni remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-333">You cannot write to remote performance counters.</span></span> <span data-ttu-id="46840-334">Nessun overload che consente di specificare un'istanza di lettura/scrittura del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe che si connette a un computer remoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-334">There is no overload that allows you to specify a read/write instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class that connects to a remote computer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-335">Per creare un'istanza di una categoria di prestazioni, specificare un `instanceName` sul <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-335">To create a performance category instance, specify an `instanceName` on the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-336">Se l'istanza di categoria specificato da `instanceName` esiste già il nuovo oggetto farà riferimento all'istanza esistente della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-336">If the category instance specified by `instanceName` already exists the new object will reference the existing category instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-337">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-337">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-338">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-338">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-339">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-339">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-340">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-340">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-341">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-341">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-342">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-342">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-343">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-343">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-344">In Windows Vista, quando il computer remoto è un membro del gruppo di lavoro, potrebbe essere necessario disabilitare il controllo dell'account utente in modo che l'account utente locale non è filtrata e può essere elevato a un account di amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-344">In Windows Vista, when the remote computer is a member of a workgroup, you may need to disable UAC so that the local user account is not filtered and can be elevated to an administrator account.</span></span> <span data-ttu-id="46840-345">Per motivi di sicurezza, la disabilitazione dell'account deve essere strettamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-345">For security reasons, disabling UAC should be a last resort.</span></span> <span data-ttu-id="46840-346">Per informazioni sulla disattivazione di controllo dell'account utente, vedere [controllo Account utente e WMI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=91617).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-346">For information on disabling UAC, see [User Account Control and WMI](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=91617).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-347">
            <paramref name="categoryName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-347">
              <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-348">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-348">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-349">
            <paramref name="counterName" /> è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-349">
              <paramref name="counterName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-350">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-350">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-351">L'impostazione dell'autorizzazione in lettura e scrittura richiesta non è valida per questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-351">The read/write permission setting requested is invalid for this counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-352">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-352">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-353">Il contatore non è presente sul computer specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-353">The counter does not exist on the specified computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-354">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-354">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-355">La categoria specificata è contrassegnata come a istanza multipla e richiede la creazione del contatore delle prestazioni con un nome di istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-355">The category specified is marked as multi-instance and requires the performance counter to be created with an instance name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-356">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-356">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-357">
            <paramref name="instanceName" /> è di lunghezza superiore a 127 caratteri.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-357">
              <paramref name="instanceName" /> is longer than 127 characters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-358">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-358">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-359">
            <paramref name="categoryName" /> e <paramref name="counterName" /> sono stati localizzati in lingue diverse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-359">
              <paramref name="categoryName" /> and <paramref name="counterName" /> have been localized into different languages.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="46840-360">Il parametro <paramref name="machineName" /> non è valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-360">The <paramref name="machineName" /> parameter is not valid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-361">
            <paramref name="categoryName" /> o <paramref name="counterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-361">
              <paramref name="categoryName" /> or <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-362">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-362">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-363">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-363">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-364">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-364">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-365">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-365">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-366">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-366">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BeginInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void BeginInit ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void BeginInit() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub BeginInit ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void BeginInit();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.ComponentModel.ISupportInitialize.BeginInit</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-367">Avvia l'inizializzazione di un'istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> utilizzata in un form o da un altro componente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-367">Begins the initialization of a <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance used on a form or by another component.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-368">L'inizializzazione avviene in fase di esecuzione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-368">The initialization occurs at runtime.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-369">Il [!INCLUDE[vsprvslong](~/includes/vsprvslong-md.md)] ambiente di progettazione questo metodo per avviare l'inizializzazione di un componente che viene utilizzato in un form o da un altro componente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-369">The [!INCLUDE[vsprvslong](~/includes/vsprvslong-md.md)] design environment uses this method to start the initialization of a component that is used on a form or by another component.</span></span> <span data-ttu-id="46840-370">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> metodo termina l'inizializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-370">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> method ends the initialization.</span></span> <span data-ttu-id="46840-371">Utilizzo di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> metodi impedisce che il componente venga utilizzato prima che il completamento dell'inizializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-371">Using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> methods prevents the component from being used before it is fully initialized.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.ReadOnly(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.RecommendedAsConfigurable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.CategoryValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-372">Ottiene o imposta il nome della categoria del contatore delle prestazioni di questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-372">Gets or sets the name of the performance counter category for this performance counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-373">Nome della categoria del contatore delle prestazioni (oggetto prestazioni) alla quale è associato questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-373">The name of the performance counter category (performance object) with which this performance counter is associated.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-374">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> viene visualizzato nel `Performance Object` campo snap di MMC di gestione del contatore delle prestazioni per `Add Counter` la finestra di dialogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-374">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A> is displayed in the `Performance Object` field of Performance Counter Manager MMC snap in's `Add Counter` dialog box.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-375">Un contatore delle prestazioni consente di monitorare il comportamento di una categoria o oggetto delle prestazioni, in un computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-375">A performance counter monitors the behavior of a category, or performance object, on a computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-376">Le categorie includono i componenti fisici (ad esempio processori, dischi e memoria) e gli oggetti di sistema (ad esempio i processi e thread).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-376">Categories include physical components (such as processors, disks, and memory) and system objects (such as processes and threads).</span></span> <span data-ttu-id="46840-377">Contatori di sistema che sono correlati allo stesso oggetto delle prestazioni sono raggruppati in una categoria che indica il comune stato attivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-377">System counters that are related to the same performance object are grouped into a category that indicates their common focus.</span></span> <span data-ttu-id="46840-378">Quando si crea un'istanza di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> (classe), si indica dapprima la categoria a cui il componente interagisce e quindi si sceglie un contatore di tale categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-378">When you create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, you first indicate the category with which the component will interact, and then you choose a counter from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-379">Ad esempio, una categoria di contatori di Windows è la categoria di memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-379">For example, one Windows counter category is the Memory category.</span></span> <span data-ttu-id="46840-380">All'interno di questa categoria i contatori di sistema di tenere traccia dei dati di memoria, ad esempio il numero di byte disponibili e il numero di byte memorizzati nella cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-380">System counters within this category track memory data such as the number of bytes available and the number of bytes cached.</span></span> <span data-ttu-id="46840-381">Se si desidera utilizzare i byte nella cache nell'applicazione, si creerà un'istanza di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> componente, connetterla alla categoria di memoria e quindi scegliere il contatore appropriato (in questo caso, memorizzato nella cache byte) di tale categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-381">If you wanted to work with the bytes cached in your application, you would create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component, connect it to the Memory category, and then pick the appropriate counter (in this case, Cached Bytes) from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-382">Anche se il sistema rende molte altre categorie di contatori disponibili, le categorie che è probabile che interagiscono con più di frequente sono le categorie di Cache, memoria, gli oggetti, disco fisico, processo, processore, Server, sistema e Thread.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-382">Although your system makes many more counter categories available, the categories that you will probably interact with most frequently are the Cache, Memory, Objects, PhysicalDisk, Process, Processor, Server, System, and Thread categories.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-383">L'esempio di codice seguente crea un'istanza predefinita del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-383">The following code example creates a default instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span> <span data-ttu-id="46840-384">Dopo la creazione dell'istanza, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> i valori delle proprietà sono impostate e i risultati di una chiamata al <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo vengono visualizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-384">After the instance is created, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> property values are set, and the results of a call to the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method are displayed.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CPP/perfcounter.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CS/perfcounter.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/VB/perfcounter.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-385">L'elemento <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-385">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-386">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-386">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.Process.ProcessName" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Close();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-387">Chiude il contatore delle prestazioni e libera tutte le risorse assegnate da questa istanza del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-387">Closes the performance counter and frees all the resources allocated by this performance counter instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-388">Quando si associa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza con un contatore delle prestazioni che si trova nel server, il sistema inizializza l'istanza e alloca memoria per contenere le informazioni di esempio di contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-388">When you associate this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance with a performance counter that resides on the server, the system initializes the instance and allocates memory to contain counter sample information.</span></span> <span data-ttu-id="46840-389">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Close%2A> metodo libera le risorse allocate dall'oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-389">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Close%2A> method frees the resources allocated by the object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseSharedResources">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void CloseSharedResources ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void CloseSharedResources() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CloseSharedResources" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub CloseSharedResources ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void CloseSharedResources();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-390">Libera lo stato di condiviso della libreria dei contatori prestazioni allocato dai contatori.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-390">Frees the performance counter library shared state allocated by the counters.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-391">per la lettura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-391">for reading the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-392">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-392">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterHelp">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CounterHelp { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CounterHelp" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CounterHelp As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CounterHelp { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.ReadOnly(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Diagnostics.MonitoringDescription("A description describing the counter.")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-393">Ottiene la descrizione di questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-393">Gets the description for this performance counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-394">Una descrizione dell'elemento o della quantità rilevata da questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-394">A description of the item or quantity that this performance counter measures.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-395">La finestra di dialogo Aggiungi contatori dello snap-MMC di gestione del contatore delle prestazioni in consente di visualizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp%2A> quando un utente seleziona un contatore nell'elenco di contatori e fa clic sul pulsante di descrizione di testo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-395">The Add Counters dialog box of the Performance Counter Manager MMC snap in displays the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp%2A> text when a user selects a counter from the counters list and clicks the Explain button.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-396">Quando si crea un nuovo contatore, usare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp%2A> testo per descrivere ciò che viene monitorato il contatore farlo l'utente può determinare se il contatore alla schermata del Monitor di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-396">When you create a new counter, use the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp%2A> text to describe what the counter monitors do so the user can determine whether to add the counter to the System Monitor's display.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-397">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-397">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-398">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-398">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-399">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-399">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-400">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-400">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-401">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-401">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-402">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-402">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-403">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-403">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-404">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-404">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-405">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-405">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-406">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-406">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-407">L'istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> non è associata a un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-407">The <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance is not associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-408">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-408">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-409">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-409">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-410">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-410">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-411">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-411">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-412">per la lettura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-412">for reading the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-413">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-413">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CounterName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CounterName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CounterName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CounterName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.ReadOnly(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.RecommendedAsConfigurable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.CounterNameConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-414">Ottiene o imposta il nome del contatore delle prestazioni associato a questa istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-414">Gets or sets the name of the performance counter that is associated with this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-415">Il nome del contatore, che in genere descrive la quantità rilevata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-415">The name of the counter, which generally describes the quantity being counted.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-416">Questo nome viene visualizzato nell'elenco dei contatori della finestra di dialogo Aggiungi contatori dello snap-in MMC di gestione del contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-416">This name is displayed in the list of counters of the Performance Counter Manager MMC snap in's Add Counters dialog box.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-417">È possibile ottenere un elenco di contatori esistenti disponibili da Gestione di Windows sulle prestazioni del [la finestra di dialogo Aggiungi contatori](http://go.microsoft.com/fwlink/p/?LinkId=257854).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-417">You can get a list of available pre-existing counters from the Windows Performance Manager’s [Add Counters dialog box](http://go.microsoft.com/fwlink/p/?LinkId=257854).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-418">Esempio di codice seguente viene illustrato come impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> proprietà di un tipico nome di contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-418">The following code example shows how to set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A> property to a typical counter name.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CPP/perfcounter.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CS/perfcounter.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/VB/perfcounter.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="46840-419">L'elemento <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-419">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-420">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-420">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterType CounterType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterType CounterType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CounterType As PerformanceCounterType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterType CounterType { System::Diagnostics::PerformanceCounterType get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Diagnostics.MonitoringDescription("The type of the counter.")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-421">Ottiene il tipo di contatore del contatore delle prestazioni associato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-421">Gets the counter type of the associated performance counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-422">Un oggetto <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType" /> che descrive il modo in cui il contatore interagisce con un'applicazione per il monitoraggio e la natura dei valori in esso contenuti (ad esempio, valori calcolati o non calcolati).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-422">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType" /> that describes both how the counter interacts with a monitoring application and the nature of the values it contains (for example, calculated or uncalculated).</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-423">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType> enumerazione contiene i tipi di contatori delle prestazioni che è possibile interagire.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-423">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType> enumeration contains the types of performance counters that you can interact with.</span></span> <span data-ttu-id="46840-424">Alcuni tipi di contatori rappresentano valori calcolati, ad esempio la media delle misurazioni contatore ottenuto dal sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-424">Some of the counter types represent calculated values, such as the average of the counter measurements the system has taken.</span></span> <span data-ttu-id="46840-425">Altri tipi rappresentano valori non elaborati o non calcolati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-425">Other types represent raw, or uncalculated, values.</span></span> <span data-ttu-id="46840-426">La tabella seguente illustra i tipi di contatore interagirà con più di frequente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-426">The following table shows the counter types that you will interact with most frequently.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="46840-427">Responsabilità del contatore</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-427">Counter's Responsibility</span></span>|<span data-ttu-id="46840-428">Valore di PerformanceCounterType</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-428">PerformanceCounterType Value</span></span>|<span data-ttu-id="46840-429">Esempio</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-429">Example</span></span>|  
|------------------------------|----------------------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="46840-430">Mantenere un semplice conteggio di elementi o operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-430">Maintain a simple count of items or operations.</span></span>|`NumberOfItems32`|<span data-ttu-id="46840-431">Tenere traccia del numero di ordini ricevuti come intero a 32 bit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-431">Tracking the number of orders received as a 32-bit integer.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-432">Mantenere un semplice conteggio di maggiore capacità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-432">Maintain a higher-capacity simple count.</span></span>|`NumberOfItems64`|<span data-ttu-id="46840-433">Tenere traccia del numero di ordini per un sito con volumi molto elevati, archiviato come valore intero a 64 bit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-433">Tracking the number of orders for a site with very high volume, stored as a 64-bit integer.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-434">Tenere traccia del numero di elementi o operazioni al secondo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-434">Track the number of items or operations per second.</span></span>|`RateOfCountsPerSecond32`|<span data-ttu-id="46840-435">Rilevamento degli ordini ricevuti al secondo in un sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-435">Tracking orders received per second on a site.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-436">Tenere traccia di un numero maggiore di elementi o operazioni al secondo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-436">Track a higher-capacity number of items or operations per second.</span></span>|`RateOfCountsPerSecond64`|<span data-ttu-id="46840-437">Rilevamento degli ordini ricevuti al secondo in un sito con un elevato volume.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-437">Tracking orders received per second on a site with very high volume.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-438">Calcolare il tempo medio per eseguire un processo o per l'elaborazione di un elemento</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-438">Calculate the average time to perform a process or to process an item</span></span>|`AverageTimer32`|<span data-ttu-id="46840-439">Calcolare il tempo medio che richiesto per elaborare un ordine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-439">Calculate the average time an order takes to be processed.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="46840-440">Quando si crea un contatore di tipo che richiede l'utilizzo di un contatore di base corrispondente, è necessario dichiarare il contatore e la base di <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> passato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-440">When you create a counter whose type requires the use of a corresponding base counter, you must declare the counter and the base in the <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> you pass into the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-441">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-441">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-442">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-442">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-443">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-443">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-444">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-444">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-445">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-445">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-446">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-446">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-447">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-447">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-448">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-448">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-449">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-449">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-450">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-450">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-451">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-451">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-452">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-452">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-453">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-453">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-454">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-454">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-455">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-455">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-456">per la lettura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-456">for reading the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-457">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-457">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Decrement">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long Decrement ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance int64 Decrement() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function Decrement () As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; long Decrement();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-458">Decrementa di uno il contatore delle prestazioni associato mediante un'efficace operazione atomica.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-458">Decrements the associated performance counter by one through an efficient atomic operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="46840-459">Il valore decrementato del contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-459">The decremented counter value.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-460">È possibile scrivere solo nei contatori personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-460">You can write only to custom counters.</span></span> <span data-ttu-id="46840-461">Tutti i contatori di sistema sono di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-461">All system counters are read-only.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-462">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> utilizzano i blocchi per aggiornare il valore del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-462">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods use interlocks to update the counter value.</span></span> <span data-ttu-id="46840-463">Ciò consente di mantenere il valore del contatore accurate in scenari multithread o multiprocesso, ma comporta una riduzione delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-463">This helps keep the counter value accurate in multithreaded or multiprocess scenarios, but also results in a performance penalty.</span></span> <span data-ttu-id="46840-464">Se non è necessaria l'accuratezza che interlocked operazioni forniscono, è possibile aggiornare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà direttamente per fino a un 5 volte miglioramento delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-464">If you do not need the accuracy that interlocked operations provide, you can update the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property directly for up to a 5 times performance improvement.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-465">Tuttavia, negli scenari multithreading, alcuni aggiornamenti per il valore del contatore potrebbero ignorati, generando dati non accurati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-465">However, in multithreaded scenarios, some updates to the counter value might be ignored, resulting in inaccurate data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-466">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-466">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-467">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-467">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-468">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-468">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-469">Il contatore è di sola lettura, quindi l'applicazione non può decrementarlo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-469">The counter is read-only, so the application cannot decrement it.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-470">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-470">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-471">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-471">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-472">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-472">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-473">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-473">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-474">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-474">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-475">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-475">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-476">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-476">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-477">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-477">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <threadsafe>
          <span data-ttu-id="46840-478">Questo metodo è thread-safe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-478">This method is thread safe.</span>
          </span>
        </threadsafe>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultFileMappingSize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static int DefaultFileMappingSize;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static int32 DefaultFileMappingSize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Diagnostics.PerformanceCounter.DefaultFileMappingSize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared DefaultFileMappingSize As Integer " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static int DefaultFileMappingSize;" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Obsolete</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-479">Specifica la dimensione, in byte, della memoria globale condivisa dai contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-479">Specifies the size, in bytes, of the global memory shared by performance counters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-480">La dimensione predefinita è 524.288 byte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-480">The default size is 524,288 bytes.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Dispose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Dispose (bool disposing);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Dispose(bool disposing) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Dispose(System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Dispose (disposing As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Dispose(bool disposing);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="disposing" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="disposing">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EndInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void EndInit ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void EndInit() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub EndInit ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void EndInit();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.ComponentModel.ISupportInitialize.EndInit</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-481">Termina l'inizializzazione di un'istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> utilizzata in un form o da un altro componente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-481">Ends the initialization of a <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance that is used on a form or by another component.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-482">L'inizializzazione avviene in fase di esecuzione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-482">The initialization occurs at runtime.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-483">Il [!INCLUDE[vsprvslong](~/includes/vsprvslong-md.md)] ambiente di progettazione questo metodo per terminare l'inizializzazione di un componente che viene utilizzato in un form o da un altro componente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-483">The [!INCLUDE[vsprvslong](~/includes/vsprvslong-md.md)] design environment uses this method to end the initialization of a component that is used on a form or by another component.</span></span> <span data-ttu-id="46840-484">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> metodo avvia l'inizializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-484">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> method starts the initialization.</span></span> <span data-ttu-id="46840-485">Utilizzo di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> metodi impedisce che il componente venga utilizzato prima che il completamento dell'inizializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-485">Using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.BeginInit%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.EndInit%2A> methods prevents the component from being used before it is fully initialized.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-486">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-486">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-487">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-487">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Increment">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long Increment ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance int64 Increment() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function Increment () As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; long Increment();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-488">Incrementa di uno il contatore delle prestazioni associato mediante un'efficace operazione atomica.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-488">Increments the associated performance counter by one through an efficient atomic operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="46840-489">Il valore incrementato del contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-489">The incremented counter value.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-490">È possibile scrivere solo nei contatori personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-490">You can write only to custom counters.</span></span> <span data-ttu-id="46840-491">Tutti i contatori di sistema sono di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-491">All system counters are read-only.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-492">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> utilizzano i blocchi per aggiornare il valore del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-492">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods use interlocks to update the counter value.</span></span> <span data-ttu-id="46840-493">Ciò consente di mantenere il valore del contatore accurate in scenari multithread o multiprocesso, ma comporta una riduzione delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-493">This helps keep the counter value accurate in multithreaded or multiprocess scenarios, but also results in a performance penalty.</span></span> <span data-ttu-id="46840-494">Se non è necessaria l'accuratezza che interlocked operazioni forniscono, è possibile aggiornare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà direttamente per fino a un 5 volte miglioramento delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-494">If you do not need the accuracy that interlocked operations provide, you can update the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property directly for up to a 5 times performance improvement.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-495">Tuttavia, negli scenari multithreading, alcuni aggiornamenti per il valore del contatore potrebbero ignorati, generando dati non accurati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-495">However, in multithreaded scenarios, some updates to the counter value might be ignored, resulting in inaccurate data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-496">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-496">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-497">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-497">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-498">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-498">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-499">Il contatore è di sola lettura, quindi l'applicazione non può incrementarlo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-499">The counter is read-only, so the application cannot increment it.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-500">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-500">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-501">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-501">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-502">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-502">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-503">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-503">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-504">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-504">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-505">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-505">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-506">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-506">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-507">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-507">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <threadsafe>
          <span data-ttu-id="46840-508">Questo metodo è thread-safe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-508">This method is thread safe.</span>
          </span>
        </threadsafe>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IncrementBy">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long IncrementBy (long value);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance int64 IncrementBy(int64 value) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy(System.Int64)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function IncrementBy (value As Long) As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; long IncrementBy(long value);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Runtime.ConstrainedExecution.ReliabilityContract(System.Runtime.ConstrainedExecution.Consistency.WillNotCorruptState, System.Runtime.ConstrainedExecution.Cer.MayFail)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="value" Type="System.Int64" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="value">
          <span data-ttu-id="46840-509">Il valore di cui eseguire l'incremento</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-509">The value to increment by.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-510">(un valore negativo decrementa il contatore).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-510">(A negative value decrements the counter.)</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-511">Incrementa o decrementa di una quantità specificata il valore del contatore delle prestazioni associato mediante un'efficace operazione atomica.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-511">Increments or decrements the value of the associated performance counter by a specified amount through an efficient atomic operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="46840-512">Il nuovo valore del contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-512">The new counter value.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-513">È possibile scrivere solo nei contatori personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-513">You can write only to custom counters.</span></span> <span data-ttu-id="46840-514">Tutti i contatori di sistema sono di sola lettura.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-514">All system counters are read-only.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-515">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> utilizzano i blocchi per aggiornare il valore del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-515">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods use interlocks to update the counter value.</span></span> <span data-ttu-id="46840-516">Ciò consente di mantenere il valore del contatore accurate in scenari multithread o multiprocesso, ma comporta una riduzione delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-516">This helps keep the counter value accurate in multithreaded or multiprocess scenarios, but also results in a performance penalty.</span></span> <span data-ttu-id="46840-517">Se non è necessaria l'accuratezza che interlocked operazioni forniscono, è possibile aggiornare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà direttamente per fino a un 5 volte miglioramento delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-517">If you do not need the accuracy that interlocked operations provide, you can update the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property directly for up to a 5 times performance improvement.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-518">Tuttavia, negli scenari multithreading, alcuni aggiornamenti per il valore del contatore potrebbero ignorati, generando dati non accurati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-518">However, in multithreaded scenarios, some updates to the counter value might be ignored, resulting in inaccurate data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-519">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-519">If the value forthe <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-520">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-520">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-521">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-521">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-522">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A> metodo per incrementare un contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-522">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A> method to add increments to a counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-523">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-523">This code example is part of a larger example for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CPP/averagecount32.cpp#3)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CS/averagecount32.cs#3)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/VB/averagecount32.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-524">Il contatore è di sola lettura, quindi l'applicazione non può incrementarlo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-524">The counter is read-only, so the application cannot increment it.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-525">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-525">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-526">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-526">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-527">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-527">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-528">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-528">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-529">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-529">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-530">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-530">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-531">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni se il <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> proprietà <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-531">for writing the performance counter category if the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" /> property is <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-532">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-532">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <threadsafe>
          <span data-ttu-id="46840-533">Questo metodo è thread-safe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-533">This method is thread safe.</span>
          </span>
        </threadsafe>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceLifetime">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime InstanceLifetime { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime InstanceLifetime" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceLifetime As PerformanceCounterInstanceLifetime" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterInstanceLifetime InstanceLifetime { System::Diagnostics::PerformanceCounterInstanceLifetime get(); void set(System::Diagnostics::PerformanceCounterInstanceLifetime value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-534">Ottiene o imposta la durata di un processo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-534">Gets or sets the lifetime of a process.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-535">Uno dei valori di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-535">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-536">Il valore predefinito è <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-536">The default is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-537">Se la categoria del contatore delle prestazioni viene creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, Usa la memoria globale condivisa e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-537">If the performance counter category is created with the .NET Framework version 1.0 or 1.1, it uses global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-538">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-538">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-539">Se il valore della <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterType%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> valore per il contatore delle prestazioni deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-539">If the value of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterType%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> value for the performance counter must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="46840-540">Il valore impostato non è un membro dell'enumerazione <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-540">The value set is not a member of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime" /> enumeration.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-541">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata dopo l'inizializzazione di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-541">
              <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> is set after the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> has been initialized.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string InstanceName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstanceName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ InstanceName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.ReadOnly(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.RecommendedAsConfigurable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.InstanceNameConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-542">Ottiene o imposta un nome di istanza per questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-542">Gets or sets an instance name for this performance counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-543">Il nome dell'istanza della categoria del contatore delle prestazioni, oppure una stringa vuota (""), se il contatore è un contatore con una sola istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-543">The name of the performance counter category instance, or an empty string (""), if the counter is a single-instance counter.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-544">I nomi di istanza devono essere inferiori a 128 caratteri.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-544">Instance names must be shorter than 128 characters in length.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-545">In alcuni casi, le categorie sono suddivise in istanze di cui tenere traccia dei dati relativi a più occorrenze dell'oggetto di una categoria fa riferimento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-545">In some situations, categories are subdivided into instances, which track data about multiple occurrences of the object that a category relates to.</span></span> <span data-ttu-id="46840-546">Le istanze si applicano alla categoria nel suo complesso anziché a singoli contatori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-546">Instances apply to the category as whole, rather than to individual counters.</span></span> <span data-ttu-id="46840-547">Ogni contatore all'interno di una categoria dispone di un'istanza definita per la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-547">Every counter within a category has each instance defined for the category.</span></span> <span data-ttu-id="46840-548">Ad esempio, la categoria del processo contiene le istanze denominate Idle e System.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-548">For example, the Process category contains instances named Idle and System.</span></span> <span data-ttu-id="46840-549">Pertanto, ogni contatore all'interno della categoria di processo contiene dati per ogni istanza, vengono visualizzate informazioni sui processi inattivi o i processi di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-549">Every counter within the Process category thus contains data for each instance, showing information about either idle processes or system processes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-550">Numero di categorie non contenga più istanze, pertanto è possibile lasciare vuoto per indicare che non è associata alla categoria alcuna istanza di questa proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-550">Many categories do not contain multiple instances, so you can leave this property empty to indicate that no instance is associated with the category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-551">Se questo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza punti a una categoria non personalizzato, è possibile scegliere solo le istanze di categoria esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-551">If this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance points to a noncustom category, you can choose from only the existing category instances.</span></span> <span data-ttu-id="46840-552">È possibile creare nuove istanze di categoria solo nelle categorie personalizzate, che consentono di definire come categoria e molti contatori di istanze in base alle esigenze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-552">You can create new category instances only in custom categories, which allow you to define as many counters and category instances as you need.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-553">Per creare un'istanza di una categoria di prestazioni, specificare un `instanceName` sul <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-553">To create a performance category instance, specify an `instanceName` on the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-554">Se l'istanza di categoria specificato da `instanceName` esiste già il nuovo oggetto farà riferimento all'istanza esistente della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-554">If the category instance specified by `instanceName` already exists the new object will reference the existing category instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-555">Non utilizzare i caratteri "(",")", "#", "\\", o "/" nel nome dell'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-555">Do not use the characters "(", ")", "#", "\\", or "/" in the instance name.</span></span> <span data-ttu-id="46840-556">Se uno di questi caratteri vengono utilizzato, le prestazioni della Console (vedere [Profiling di Runtime](~/docs/framework/debug-trace-profile/runtime-profiling.md)) potrebbe non visualizzare correttamente i valori dell'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-556">If any of these characters are used, the Performance Console (see [Runtime Profiling](~/docs/framework/debug-trace-profile/runtime-profiling.md)) may not correctly display the instance values.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-557">Se il nome dell'istanza viene generato automaticamente e può contenere i caratteri "(",")", "#", "\\", o "/", utilizzare il mapping dei caratteri nella tabella seguente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-557">If the instance name is automatically generated and might contain the characters "(", ")", "#", "\\", or "/", use the character mapping in the following table.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="46840-558">Carattere</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-558">Character</span></span>|<span data-ttu-id="46840-559">Carattere mappato</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-559">Mapped character</span></span>|  
|---------------|----------------------|  
|<span data-ttu-id="46840-560">(</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-560">(</span></span>|<span data-ttu-id="46840-561">[</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-561">[</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-562">)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-562">)</span></span>|<span data-ttu-id="46840-563">]</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-563">]</span></span>|  
|#|<span data-ttu-id="46840-564">_</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-564">_</span></span>|  
|<span data-ttu-id="46840-565">\|_</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-565">\|_</span></span>|  
|/|<span data-ttu-id="46840-566">_</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-566">_</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="46840-567">Il <xref:System.AppDomain.FriendlyName%2A> proprietà del <xref:System.AppDomain> ottenuto dall'oggetto di <xref:System.AppDomain.CurrentDomain%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà è un'origine comune di nomi di istanza che può contenere caratteri non validi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-567">The <xref:System.AppDomain.FriendlyName%2A> property of the <xref:System.AppDomain> object obtained from the <xref:System.AppDomain.CurrentDomain%2A?displayProperty=nameWithType> property is a common source of instance names that can contain invalid characters.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-568">L'esempio di codice seguente crea un'istanza predefinita del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-568">The following code example creates a default instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span> <span data-ttu-id="46840-569">Dopo la creazione dell'istanza, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> i valori delle proprietà sono impostate e i risultati di una chiamata al <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo vengono visualizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-569">After the instance is created, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName%2A> property values are set, and the results of a call to the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method are displayed.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CPP/perfcounter.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/CS/perfcounter.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter/VB/perfcounter.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MachineName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MachineName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(".")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.RecommendedAsConfigurable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO("What's the machine name format?")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-570">Ottiene o imposta il nome computer per questo contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-570">Gets or sets the computer name for this performance counter</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-571">Il server sul quale risiedono il contatore delle prestazioni e la categoria associata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-571">The server on which the performance counter and its associated category reside.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-572">È possibile scrivere valori solo per i contatori che si trovano nel computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-572">You can write values only to counters that reside on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-573">Tuttavia, è possibile leggere i valori del contatore da qualsiasi computer nell'organizzazione per il quale si dispone dei privilegi di accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-573">However, you can read counter values from any computer in the enterprise for which you have access privileges.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-574">Quando si imposta la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> proprietà in modo che punti a un computer remoto, il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza tenta di aprire il contatore in tale computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-574">When you set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName%2A> property to point to a remote computer, the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance attempts to open the counter on that computer.</span></span> <span data-ttu-id="46840-575">Se il contatore non esiste, l'impostazione di questa proprietà genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-575">If the counter does not exist, setting this property throws an exception.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="46840-576">Il formato di <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName" /> non è valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-576">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.MachineName" /> format is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-577">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-577">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NextSample">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.CounterSample NextSample ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance valuetype System.Diagnostics.CounterSample NextSample() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function NextSample () As CounterSample" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Diagnostics::CounterSample NextSample();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.CounterSample</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-578">Recupera un campione del contatore e restituisce il corrispondente valore non elaborato o non calcolato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-578">Obtains a counter sample, and returns the raw, or uncalculated, value for it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="46840-579">Un oggetto <see cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" /> che rappresenta il successivo valore non elaborato recuperato dal sistema per questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-579">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" /> that represents the next raw value that the system obtains for this counter.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-580">Questo metodo viene in genere utilizzato per i contatori che contengono valori non calcolati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-580">This method is generally used for counters that contain uncalculated values.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-581">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-581">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-582">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-582">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-583">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-583">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-584">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-584">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-585">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-585">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-586">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-586">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-587">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-587">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-588">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-588">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-589">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-589">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-590">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-590">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-591">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A> metodo per ottenere il valore calcolato avanti di un contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-591">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A> method to obtain the next uncalculated value of a counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-592">Questo esempio di codice fa parte di un esempio più esaustivo per la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-592">This code example is part of a larger example for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CPP/averagecount32.cpp#3)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CS/averagecount32.cs#3)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.AverageCounter64#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/VB/averagecount32.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-593">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-593">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-594">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-594">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-595">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-595">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-596">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-596">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-597">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-597">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-598">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-598">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-599">per la lettura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-599">for reading the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-600">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-600">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NextValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public float NextValue ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance float32 NextValue() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function NextValue () As Single" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; float NextValue();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Single</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-601">Recupera un campione del contatore e restituisce il corrispondente valore calcolato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-601">Obtains a counter sample and returns the calculated value for it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="46840-602">Il successivo valore calcolato recuperato dal sistema per questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-602">The next calculated value that the system obtains for this counter.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-603">Se il valore calcolato di un contatore dipende da due letture del contatore, la prima operazione di lettura restituisce 0,0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-603">If the calculated value of a counter depends on two counter reads, the first read operation returns 0.0.</span></span> <span data-ttu-id="46840-604">Reimpostare le proprietà del contatore delle prestazioni per specificare un diverso contatore è equivalente alla creazione di un nuovo contatore delle prestazioni e la prima operazione di lettura utilizzando le nuove proprietà restituirà 0,0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-604">Resetting the performance counter properties to specify a different counter is equivalent to creating a new performance counter, and the first read operation using the new properties returns 0.0.</span></span> <span data-ttu-id="46840-605">Il ritardo consigliato tra le chiamate al <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo è un secondo, per consentire al contatore di eseguire la lettura incrementale successiva.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-605">The recommended delay time between calls to the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method is one second, to allow the counter to perform the next incremental read.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-606">Per leggere i contatori delle prestazioni, è necessario disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-606">To read performance counters, you must have administrative privileges.</span></span> <span data-ttu-id="46840-607">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-607">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-608">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-608">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-609">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-609">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-610">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-610">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-611">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-611">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-612">L'esempio di codice seguente crea un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime> contatore e viene utilizzato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> metodo per visualizzare i valori del contatore in un periodo di tempo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-612">The following code example creates an <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime> counter and uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue%2A> method to display the counter's values over a time period.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.ElapsedTime#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.ElapsedTime/CPP/elapsedtime.cpp#2)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.ElapsedTime#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.ElapsedTime/CS/elapsedtime.cs#2)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.ElapsedTime#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.ElapsedTime/VB/elapsedtime.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-613">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-613">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-614">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-614">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-615">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-615">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-616">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-616">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-617">per la lettura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-617">for reading the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-618">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-618">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RawValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long RawValue { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int64 RawValue" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property RawValue As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property long RawValue { long get(); void set(long value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Diagnostics.MonitoringDescription("The raw value of the counter.")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-619">Ottiene o imposta il valore non elaborato o non calcolato di questo contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-619">Gets or sets the raw, or uncalculated, value of this counter.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-620">Il valore non elaborato del contatore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-620">The raw value of the counter.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-621">Se si tenta di impostare questa proprietà su un valore che è troppo grande per il tipo di contatore è una dimensione a 32 bit, la proprietà tronca il valore a 32 bit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-621">If the counter type is a 32-bit size and you attempt to set this property to a value that is too large to fit, the property truncates the value to 32 bits.</span></span> <span data-ttu-id="46840-622">Durante la lettura dei contatori personalizzati nel computer locale, utilizzando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà anziché un valore calcolato può produrre un miglioramento significativo delle prestazioni in scenari in cui il valore non elaborato è sufficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-622">When reading custom counters on the local computer, using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property rather than a calculated value can produce significantly better performance in scenarios where the raw value is sufficient.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-623">Se il contatore che si sta leggendo è di sola lettura, la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà campione del contatore nel momento in cui la proprietà viene chiamata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-623">If the counter that you are reading is read-only, getting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property samples the counter at the time that the property is called.</span></span> <span data-ttu-id="46840-624">Questa azione equivale a effettuare una chiamata iniziale per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A> metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-624">This action is equivalent to making an initial call to the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="46840-625">Se si chiama successivamente <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A>, è possibile eseguire calcoli sui valori restituiti da entrambe le chiamate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-625">If you subsequently call <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextSample%2A>, you can perform calculations on the values that both calls returned.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-626">Poiché i contatori di sistema sono di sola lettura, è possibile ottenere ma non impostare i relativi valori non elaborati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-626">Because system counters are read-only, you can get but not set their raw values.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-627">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> utilizzano i blocchi per aggiornare il valore del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-627">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Increment%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.IncrementBy%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.Decrement%2A> methods use interlocks to update the counter value.</span></span> <span data-ttu-id="46840-628">Ciò consente di mantenere il valore del contatore accurate in scenari multithread o multiprocesso, ma comporta una riduzione delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-628">This helps keep the counter value accurate in multithreaded or multiprocess scenarios, but also results in a performance penalty.</span></span> <span data-ttu-id="46840-629">Se non è necessaria l'accuratezza che interlocked operazioni forniscono, è possibile aggiornare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà direttamente per fino a un 5 volte miglioramento delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-629">If you do not need the accuracy that interlocked operations provide, you can update the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property directly for up to a 5 times performance improvement.</span></span>  <span data-ttu-id="46840-630">Tuttavia, negli scenari multithreading, alcuni aggiornamenti per il valore del contatore potrebbero ignorati, generando dati non accurati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-630">However, in multithreaded scenarios, some updates to the counter value might be ignored, resulting in inaccurate data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-631">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-631">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-632">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-632">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-633">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-633">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-634">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-634">To read performance counters in Windows Vista, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-635">Per evitare di dover elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-635">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="46840-636">In Windows Vista, 	la funzionalità Controllo dell'account utente determina i privilegi di un utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-636">In Windows Vista, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="46840-637">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-637">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="46840-638">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-638">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="46840-639">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è necessario elevare i privilegi da utente standard ad amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-639">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="46840-640">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-640">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46840-641">L'esempio seguente usa il <xref:System.Diagnostics.CounterSample> classe per visualizzare il valore della <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> proprietà per un contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-641">The following example uses the <xref:System.Diagnostics.CounterSample> class to display the value of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RawValue%2A> property for a counter.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CPP/averagecount32.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/CS/averagecount32.cs#1)]
 [!code-vb[PerformanceCounterType.AverageCounter64#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerformanceCounterType.AverageCounter64/VB/averagecount32.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-642">Si sta provando a impostare il valore non elaborato del contatore, ma il contatore è di sola lettura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-642">You are trying to set the counter's raw value, but the counter is read-only.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-643">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-643">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-644">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-644">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-645">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-645">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-646">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-646">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-647">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-647">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-648">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-648">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="46840-649">Codice eseguito senza privilegi di amministratore ha tentato di leggere un contatore delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-649">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-650">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-650">for writing the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-651">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-651">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReadOnly">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool ReadOnly { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool ReadOnly" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ReadOnly As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool ReadOnly { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Diagnostics.MonitoringDescription("The accessability level of the counter.")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-652">Ottiene o imposta un valore che indica se questa istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> è in modalità di sola lettura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-652">Gets or sets a value indicating whether this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance is in read-only mode.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="46840-653">
            <see langword="true" /> , se l'istanza di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> è in modalità di sola lettura (sebbene il contatore stesso possa essere un contatore personalizzato .NET Framework); <see langword="false" /> se è in modalità di lettura e scrittura.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-653">
              <see langword="true" />, if the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> instance is in read-only mode (even if the counter itself is a custom .NET Framework counter); <see langword="false" /> if it is in read/write mode.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-654">Il valore predefinito è il valore impostato dal costruttore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-654">The default is the value set by the constructor.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-655">Per un contatore di sistema, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> deve sempre essere `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-655">For a system counter, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.ReadOnly%2A> should always `true`.</span></span> <span data-ttu-id="46840-656">Impossibile scrivere in un contatore di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-656">You cannot write to a system counter.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveInstance">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveInstance ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveInstance() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveInstance ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveInstance();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Runtime.ConstrainedExecution.ReliabilityContract(System.Runtime.ConstrainedExecution.Consistency.WillNotCorruptState, System.Runtime.ConstrainedExecution.Cer.MayFail)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="46840-657">Elimina l'istanza della categoria specificata dalla proprietà <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> dell'oggetto <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-657">Deletes the category instance specified by the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> object <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" /> property.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46840-658">È possibile rimuovere un'istanza solo per un contatore personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-658">You can remove an instance only for a custom counter.</span></span> <span data-ttu-id="46840-659">Tutti i contatori di sistema sono di sola lettura, pertanto il tentativo di rimuovere uno di essi genera un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-659">All system counters are read-only, so attempting to remove one of them throws an exception.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-660">Per evitare una possibile race condition quando viene rilasciata la memoria condivisa per un contatore delle prestazioni, è consigliabile che il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> chiamare il metodo tramite il <xref:System.AppDomain.DomainUnload> gestore dell'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-660">To avoid a possible race condition when the performance counter shared memory is released, it is recommended that the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> method be called from the <xref:System.AppDomain.DomainUnload> event handler.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46840-661">Per creare un'istanza di una categoria di prestazioni, specificare un `instanceName` sul <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-661">To create a performance category instance, specify an `instanceName` on the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="46840-662">Se l'istanza di categoria specificato da `instanceName` esiste già il nuovo oggetto farà riferimento all'istanza esistente della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-662">If the category instance specified by `instanceName` already exists the new object will reference the existing category instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="46840-663">Se il valore per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> proprietà <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> e la categoria del contatore delle prestazioni è stata creata con .NET Framework versione 1.0 o 1.1, un <xref:System.InvalidOperationException> viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-663">If the value for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> property is <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process> and the performance counter category was created with .NET Framework version 1.0 or 1.1, an <xref:System.InvalidOperationException> is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="46840-664">Categorie di contatori delle prestazioni create con versioni precedenti utilizzano memoria condivisa globale e il valore per <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> deve essere <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-664">Performance counter categories created with earlier versions use global shared memory, and the value for <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime%2A> must be <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Global>.</span></span> <span data-ttu-id="46840-665">Se la categoria non viene utilizzata da applicazioni in esecuzione nelle versioni 1.0 o 1.1 di .NET Framework, eliminare e ricreare la categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46840-665">If the category is not used by applications running on versions 1.0 or 1.1 of the .NET Framework, delete and recreate the category.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="46840-666">Questo contatore è di sola lettura, quindi non è possibile rimuovere qualsiasi istanza associata alla categoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-666">This counter is read-only, so any instance that is associated with the category cannot be removed.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-667">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-667">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-668">L'istanza non è associata correttamente a un contatore prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-668">The instance is not correctly associated with a performance counter.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-669">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-669">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-670">La proprietà <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> viene impostata su <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> se si utilizza la memoria globale condivisa.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-670">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceLifetime" /> property is set to <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterInstanceLifetime.Process" /> when using global shared memory.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="46840-671">Si è verificato un errore durante l'accesso a un'API di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-671">An error occurred when accessing a system API.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException">
          <span data-ttu-id="46840-672">La piattaforma è Windows 98 o Windows Millennium Edition (Me), che non supporta i contatori prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-672">The platform is Windows 98 or Windows Millennium Edition (Me), which does not support performance counters.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="46840-673">per la scrittura della categoria dei contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-673">for writing the performance counter category.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="46840-674">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="46840-674">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Write" />.</span>
          </span>
        </permission>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>