<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="PerformanceCounterType.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5cd845e0468e871a7d46ffa602239314044410bd0.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">cd845e0468e871a7d46ffa602239314044410bd0</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Specifies the formula used to calculate the <ph id="ph1">&lt;see cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue" /&gt;</ph> method for a <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /&gt;</ph> instance.</source>
          <target state="translated">Specifica la formula utilizzata per calcolare il metodo <ph id="ph1">&lt;see cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounter.NextValue" /&gt;</ph> di un'istanza di <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Some counter types represent raw data, while others represent calculated values that are based on one or more counter samples.</source>
          <target state="translated">Alcuni tipi di contatori rappresentano dati non elaborati, mentre altri rappresentano valori calcolati basati su uno o più campioni del contatore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following categories classify the types of counters available.</source>
          <target state="translated">Le seguenti categorie di classificano i tipi di contatori disponibili.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Average: measure a value over time and display the average of the last two measurements.</source>
          <target state="translated">Media: misurare un valore nel tempo e visualizzare la media delle ultime due misurazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Associated with each average counter is a base counter that tracks the number of samples involved.</source>
          <target state="translated">Associata a ogni contatore Media è un contatore di base che tiene traccia del numero di campioni coinvolti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Difference: subtract the last measurement from the previous one and display the difference, if it is positive; if negative, they display a zero.</source>
          <target state="translated">Differenza: sottrarre l'ultima misurazione dalla precedente e Visualizza la differenza, in caso positivo; Se è negativo, verranno inoltre visualizzati uno zero.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Instantaneous: display the most recent measurement.</source>
          <target state="translated">Istantaneo: Mostra la misurazione più recente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Percentage: display calculated values as a percentage.</source>
          <target state="translated">Percentuale: visualizza i valori calcolati come percentuale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Rate: sample an increasing count of events over time and divide the change in count values by the change in time to display a rate of activity.</source>
          <target state="translated">Frequenza: un numero crescente di eventi di esempio nel tempo e dividere la modifica dei valori di conteggio per la variazione nel tempo per visualizzare una frequenza di attività.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>When sampling performance counter data, using a counter type that represents an average can make raw data values meaningful for your use.</source>
          <target state="translated">Durante il campionamento dei dati del contatore delle prestazioni, utilizzando un tipo di contatore che rappresenta una media può rendere i valori di dati non elaborati significativo per l'uso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>For example, the raw data counter <ph id="ph1">`NumberOfItems64`</ph> can expose data that is fairly random from sample to sample.</source>
          <target state="translated">Ad esempio, il contatore di dati non elaborati <ph id="ph1">`NumberOfItems64`</ph> può esporre dati abbastanza casuali da campione a campione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The formula for an average calculation of the values that the counter returns would be (X 0 +X 1 +…+X n)/n, where each X i is a raw counter sample.</source>
          <target state="translated">La formula per il calcolo della media dei valori restituiti dal contatore sarebbe (X 0 + X 1 + + X n) / n, dove ogni X i è un campione di contatore.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Rate counters are similar to average counters, but more useful for situations in which the rate increases as a resource is used.</source>
          <target state="translated">I contatori della frequenza sono simili ai contatori di Media, ma più utili nelle situazioni in cui la velocità di aumentano man mano che viene utilizzata una risorsa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>A formula that quickly calculates the average is ((X n -X 0)/(T n -T 0)) / frequency, where each X i is a counter sample and each T i is the time that the corresponding sample was taken.</source>
          <target state="translated">È una formula che calcola rapidamente la media ((X n - 0) / T n -T (0)) / frequenza, dove ogni X è un esempio di contatore e ogni T i è l'ora in cui è stato eseguito il campione corrispondente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The result is the average usage per second.</source>
          <target state="translated">Il risultato è l'utilizzo medio al secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Unless otherwise indicated, the time base is seconds.</source>
          <target state="translated">Se non diversamente specificato, la base temporale è secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>When instrumenting applications (creating and writing custom performance counters), you might be working with performance counter types that rely on an accompanying base counter that is used in the calculations.</source>
          <target state="translated">Durante la strumentazione di applicazioni (creazione e la scrittura di contatori delle prestazioni personalizzati), se si lavora con i tipi di contatori delle prestazioni che si basano su un contatore di base associato che viene usato nei calcoli.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The base counter must be immediately after its associated counter in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection&gt;</ph> collection your application uses.</source>
          <target state="translated">Il contatore di base deve essere immediatamente dopo il contatore associato nel <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection&gt;</ph> insieme utilizzato dall'applicazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following table lists the base counter types with their corresponding performance counter types.</source>
          <target state="translated">Nella tabella seguente sono elencati i tipi di contatore di base con i tipi di contatore delle prestazioni corrispondenti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Base counter type</source>
          <target state="translated">Tipo di contatore di base</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>Performance counter types</source>
          <target state="translated">Tipi di contatori delle prestazioni</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterType">
          <source>The following examples demonstrate several of the counter types in the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType&gt;</ph> enumeration.</source>
          <target state="translated">Gli esempi seguenti illustrano diversi tipi di contatori nel <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterType&gt;</ph> enumerazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageBase">
          <source>A base counter that is used in the calculation of time or count averages, such as <ph id="ph1">&lt;see langword="AverageTimer32" /&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;see langword="AverageCount64" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Un contatore di base utilizzato nel calcolo delle medie temporali o numeriche, ad esempio <ph id="ph1">&lt;see langword="AverageTimer32" /&gt;</ph> e <ph id="ph2">&lt;see langword="AverageCount64" /&gt;</ph> .</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageBase">
          <source>Stores the denominator for calculating a counter to present "time per operation" or "count per operation".</source>
          <target state="translated">Memorizza il denominatore per il calcolo di un contatore con il quale presentare un "tempo per operazione" o un "numero per operazione".</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>An average counter that shows how many items are processed, on average, during an operation.</source>
          <target state="translated">Un contatore di media che mostra il numero di elementi elaborati, in media, durante un'operazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Counters of this type display a ratio of the items processed to the number of operations completed.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo visualizzano un rapporto tra gli elementi elaborati e il numero di operazioni completate.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>The ratio is calculated by comparing the number of items processed during the last interval to the number of operations completed during the last interval.</source>
          <target state="translated">Il rapporto viene calcolato confrontando il numero di elementi elaborati durante l'ultimo intervallo e il numero di operazioni completate durante l'ultimo intervallo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Formula: (N 1 -N 0)/(B 1 -B 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, and the B 1 and B 0 are their corresponding <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> values.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 -N 0) / (B 1 -B 0), dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni e il 1 B e B 0 sono corrispondenti <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> valori.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Thus, the numerator represents the numbers of items processed during the sample interval, and the denominator represents the number of operations completed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta il numero di elementi elaborati durante l'intervallo di campionamento e il denominatore si rappresenta il numero di operazioni completate durante l'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageCount64">
          <source>Counters of this type include PhysicalDisk\ Avg. Disk Bytes/Transfer.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono PhysicalDisk\ Media Byte/trasferimento disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>An average counter that measures the time it takes, on average, to complete a process or operation.</source>
          <target state="translated">Un contatore di media che misura il tempo necessario, in media, per completare un processo o un'operazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Counters of this type display a ratio of the total elapsed time of the sample interval to the number of processes or operations completed during that time.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo visualizzano un rapporto tra il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento e il numero di processi o operazioni completate durante tale periodo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>This counter type measures time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore misura il tempo in segni di graduazione dell'orologio di sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Formula: ((N 1 -N 0)/F)/(B 1 -B 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, B 1 and B 0 are their corresponding <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> values, and F is the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Formula: ((N 1 -N 0) /F) / (B 1 -B 0), dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni, 1 B e B 0 sono corrispondenti <ph id="ph1">`AverageBase`</ph> valori e F è il numero di cicli al secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">Il valore di F viene inserito nell'equazione, in modo che il risultato può essere visualizzato in secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Thus, the numerator represents the numbers of ticks counted during the last sample interval, F represents the frequency of the ticks, and the denominator represents the number of operations completed during the last sample interval.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta il numero di segni di graduazione contati durante l'ultimo intervallo di campionamento, F rappresenta la frequenza dei segni di graduazione e il denominatore si rappresenta il numero di operazioni completate durante l'ultimo intervallo campione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.AverageTimer32">
          <source>Counters of this type include PhysicalDisk\ Avg. Disk sec/Transfer.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono PhysicalDisk\ Media Trasferimenti disco/sec.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta32">
          <source>A difference counter that shows the change in the measured attribute between the two most recent sample intervals.</source>
          <target state="translated">Un contatore di differenza che mostra la variazione nell'attributo misurato tra i due intervalli di campionamento più recenti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta32">
          <source>Formula: N 1 -N 0, where N 1 and N 0 are performance counter readings.</source>
          <target state="translated">Formula: N 1 -N 0, dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>A difference counter that shows the change in the measured attribute between the two most recent sample intervals.</source>
          <target state="translated">Un contatore di differenza che mostra la variazione nell'attributo misurato tra i due intervalli di campionamento più recenti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>It is the same as the <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterDelta32" /&gt;</ph> counter type except that is uses larger fields to accomodate larger values.</source>
          <target state="translated">È identico al tipo di contatore <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterDelta32" /&gt;</ph>, ad eccezione del fatto che usa campi di dimensioni maggiori per poter contenere valori più grandi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterDelta64">
          <source>Formula: N 1 -N 0, where N 1 and N 0 are performance counter readings.</source>
          <target state="translated">Formula: N 1 -N 0, dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>A base counter that indicates the number of items sampled.</source>
          <target state="translated">Un contatore di base che indica il numero di elementi campionati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>It is used as the denominator in the calculations to get an average among the items sampled when taking timings of multiple, but similar items.</source>
          <target state="translated">Esso viene usato come denominatore nei calcoli per ottenere una media tra gli elementi campionati durante il rilevamento dei tempi di più elementi simili.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiBase">
          <source>Used with <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterMultiTimer" /&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;see langword="CounterMultiTimerInverse" /&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;see langword="CounterMultiTimer100Ns" /&gt;</ph>, and <ph id="ph4">&lt;see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Utilizzato con <ph id="ph1">&lt;see langword="CounterMultiTimer" /&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;see langword="CounterMultiTimerInverse" /&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;see langword="CounterMultiTimer100Ns" /&gt;</ph> e <ph id="ph4">&lt;see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>A percentage counter that displays the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che visualizza il tempo attivo di uno o più componenti come percentuale del tempo totale dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Because the numerator records the active time of components operating simultaneously, the resulting percentage can exceed 100 percent.</source>
          <target state="translated">Poiché il numeratore registra il tempo attivo dei componenti che funzionano contemporaneamente, la percentuale risultante può superare il 100 percento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>This counter is a multitimer.</source>
          <target state="translated">Questo contatore è un multitimer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Multitimers collect data from more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">I multitimer raccolgono dati da più istanze di un componente, ad esempio un processore o un disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>This counter type differs from <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100Ns`</ph> in that it measures time in units of ticks of the system performance timer, rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore si differenzia da <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100Ns`</ph> in quanto misura il tempo in unità di segni di graduazione del timer delle prestazioni di sistema, invece che in unità di 100 nanosecondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings in ticks of the system performance timer, and the variable B denotes the base count for the monitored components (using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</source>
          <target state="translated">Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 B, dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore di prestazioni D 1 e D 0 sono i corrispondenti valori di tempo in Tick del timer delle prestazioni di sistema e la variabile B indica il numero di base per i componenti monitorati (con un bas il contatore e di tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta la parte dell'intervallo di campionamento durante i quali i componenti monitorati erano attivi e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il tempo attivo di uno o più componenti come percentuale del tempo totale dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>It measures time in 100 nanosecond (ns) units.</source>
          <target state="translated">Misura il tempo in unità di 100 nanosecondi (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>This counter type is a multitimer.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è un multitimer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Multitimers are designed to monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">I multitimer sono progettati per monitorare più istanze di un componente, ad esempio un processore o un disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 / B, where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings in 100-nanosecond units, and the variable B denotes the base count for the monitored components (using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</source>
          <target state="translated">Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100 B, dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni, D 1 e D 0 sono i valori di tempo corrispondente nell'unità di 100 nanosecondi e la variabile B indica il numero di base per i componenti monitorati (con un contatore di base del tipo  <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100Ns">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta la parte dell'intervallo di campionamento durante i quali i componenti monitorati erano attivi e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il tempo attivo di uno o più componenti come percentuale del tempo totale dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Counters of this type measure time in 100 nanosecond (ns) units.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo misurano il tempo in unità di 100 nanosecondi (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>They derive the active time by measuring the time that the components were not active and subtracting the result from multiplying 100 percent by the number of objects monitored.</source>
          <target state="translated">Essi derivano il tempo attivo misurando il tempo durante il quale i componenti non erano attivi e sottraendo il risultato dalla moltiplicazione di 100 percento per il numero di oggetti monitorati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>This counter type is an inverse multitimer.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è un multitimer inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Multitimers are designed to monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">I multitimer sono progettati per monitorare più istanze di un componente, ad esempio un processore o un disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is not active and derive its active time from the measurement of inactive time</source>
          <target state="translated">I contatori inversi misurano il tempo che un componente non è attivo e derivano il tempo attivo la misurazione del tempo inattivo</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimer100NsInverse">
          <source>Formula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the denominator represents the total elapsed time of the sample interval, the numerator represents the time during the interval when monitored components were inactive, and B represents the number of components being monitored, using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Formula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, dove il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento, il numeratore rappresenta il tempo durante l'intervallo in componenti monitorati erano inattivi e B rappresenta il numero di componenti m onitored, utilizzando un contatore di base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>A percentage counter that shows the active time of one or more components as a percentage of the total time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il tempo attivo di uno o più componenti come percentuale del tempo totale dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>It derives the active time by measuring the time that the components were not active and subtracting the result from 100 percent by the number of objects monitored.</source>
          <target state="translated">Esso deriva il tempo attivo misurando il tempo durante il quale i componenti non erano attivi e sottraendo il risultato dal calcolo del 100 percento del numero di oggetti monitorati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>This counter type is an inverse multitimer.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è un multitimer inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Multitimers monitor more than one instance of a component, such as a processor or disk.</source>
          <target state="translated">I multitimer eseguono il monitoraggio di più istanze di un componente, ad esempio un processore o un disco. </target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is not active and derive its active time from that measurement.</source>
          <target state="translated">I contatori inversi misurano il tempo che un componente non è attivo e derivano il tempo attivo da tale misura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>This counter differs from <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100NsInverse`</ph> in that it measures time in units of ticks of the system performance timer, rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Questo contatore si differenzia da <ph id="ph1">`CounterMultiTimer100NsInverse`</ph> in quanto misura il tempo in unità di segni di graduazione del timer delle prestazioni di sistema, invece che in unità di 100 nanosecondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterMultiTimerInverse">
          <source>Formula: (B- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the denominator represents the total elapsed time of the sample interval, the numerator represents the time during the interval when monitored components were inactive, and B represents the number of components being monitored, using a base counter of type <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Formula: (B - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, dove il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento, il numeratore rappresenta il tempo durante l'intervallo in componenti monitorati erano inattivi e B rappresenta il numero di componenti da monitoraggio, utilizzando un contatore di base del tipo <ph id="ph1">`CounterMultiBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>A percentage counter that shows the average time that a component is active as a percentage of the total sample time.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il tempo medio durante il quale un componente è attivo come percentuale del tempo di campionamento totale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where N 1 and N 0 are performance counter readings, and D 1 and D 0 are their corresponding time readings.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni, mentre 1 D e D 0 sono i valori di tempo corrispondente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimer">
          <source>Thus, the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta la parte dell'intervallo di campionamento durante i quali i componenti monitorati erano attivi e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>A percentage counter that displays the average percentage of active time observed during sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che visualizza la percentuale media di tempo attivo osservato durante l'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>The value of these counters is calculated by monitoring the percentage of time that the service was inactive and then subtracting that value from 100 percent.</source>
          <target state="translated">Il valore di questi contatori viene calcolato monitorando la percentuale di tempo durante la quale il servizio era inattivo e sottraendo tale valore da 100 percento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>This is an inverse counter type.</source>
          <target state="translated">Si tratta di un tipo di contatore inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>Inverse counters measure the time that a component is note active and derive the active time from that measurement.</source>
          <target state="translated">I contatori inversi misurano il tempo che un componente è attivo e derivano il tempo attivo da tale misura.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>This counter type is the same as <ph id="ph1">`CounterTimer100NsInv`</ph> except that it measures time in units of ticks of the system performance timer rather than in 100 nanosecond units.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è identico <ph id="ph1">`CounterTimer100NsInv`</ph> ad eccezione del fatto che misura il tempo in unità di tick del timer delle prestazioni di sistema anziché nell'unità di 100 nanosecondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CounterTimerInverse">
          <source>Formula: (1- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the numerator represents the time during the interval when the monitored components were inactive, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Formula: (1 - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, dove il numeratore rappresenta il tempo durante l'intervallo quando i componenti monitorati erano inattivi, e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>An average counter designed to monitor the average length of a queue to a resource over time.</source>
          <target state="translated">Un contatore di media progettato per monitorare la lunghezza media di una coda ad una risorsa nel tempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>It shows the difference between the queue lengths observed during the last two sample intervals divided by the duration of the interval.</source>
          <target state="translated">Mostra la differenza tra le lunghezze di coda osservate durante gli ultimi due intervalli di campionamento divisa per la durata dell'intervallo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>This type of counter is typically used to track the number of items that are queued or waiting.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore viene generalmente utilizzato per rilevare il numero di elementi in coda o in attesa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval32">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where the numerator represents the number of items in the queue and the denominator represents the time elapsed during the last sample interval.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), dove il numeratore rappresenta il numero di elementi nella coda e il denominatore si rappresenta il tempo trascorso durante l'ultimo intervallo campione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>An average counter that monitors the average length of a queue to a resource over time.</source>
          <target state="translated">Un contatore di media che consente di monitorare la lunghezza media di una coda ad una risorsa nel tempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>Counters of this type display the difference between the queue lengths observed during the last two sample intervals, divided by the duration of the interval.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo mostrano la differenza tra le lunghezze di coda osservate durante gli ultimi due intervalli di campionamento, divisa per la durata dell'intervallo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>This counter type is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="CountPerTimeInterval32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è identico a <ph id="ph1">&lt;see langword="CountPerTimeInterval32" /&gt;</ph> ad eccezione del fatto che usa campi di dimensioni maggiori per poter contenere valori più grandi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>This type of counter is typically used to track a high-volume or very large number of items that are queued or waiting.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore viene generalmente utilizzato per rilevare un numero molto ampio di elementi in coda o in attesa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.CountPerTimeInterval64">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), where the numerator represents the number of items in a queue and the denominator represents the time elapsed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0), dove il numeratore rappresenta il numero di elementi in una coda e il denominatore si rappresenta il tempo trascorso durante l'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>A difference timer that shows the total time between when the component or process started and the time when this value is calculated.</source>
          <target state="translated">Un timer di differenza che mostra il tempo totale trascorso tra l'avvio del componente o del processo ed il momento in cui questo valore viene calcolato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>Formula: (D 0 - N 0) / F, where D 0 represents the current time, N 0 represents the time the object was started, and F represents the number of time units that elapse in one second.</source>
          <target state="translated">Formula: (D 0 - N 0) / F, dove D 0 rappresenta l'ora corrente, N 0 rappresenta l'ora in cui l'oggetto è stato avviato e F rappresenta il numero di unità di tempo trascorse in un secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">Il valore di F viene inserito nell'equazione, in modo che il risultato può essere visualizzato in secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.ElapsedTime">
          <source>Counters of this type include System\ System Up Time.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono ora di sistema di trascrizione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Un contatore istantaneo che mostra il valore osservato più recentemente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of items or operations.</source>
          <target state="translated">Utilizzato per gestire, ad esempio, un semplice conteggio di elementi o di operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Formula: nessuna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">Non viene visualizzata una media, ma mostra i dati non elaborati verrà raccolti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32">
          <source>Counters of this type include Memory\Available Bytes.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono Memoria\byte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Un contatore istantaneo che mostra il valore osservato più recentemente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of a very large number of items or operations.</source>
          <target state="translated">Utilizzato per gestire, ad esempio, un semplice conteggio di un numero molto ampio di elementi o di operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>It is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItems32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">È identico a <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItems32" /&gt;</ph> ad eccezione del fatto che usa campi di dimensioni maggiori per poter contenere valori più grandi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Formula: nessuna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems64">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">Non viene visualizzata una media, ma mostra i dati non elaborati verrà raccolti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value in hexadecimal format.</source>
          <target state="translated">Un contatore istantaneo che mostra il valore osservato più recentemente in formato esadecimale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of items or operations.</source>
          <target state="translated">Utilizzato per gestire, ad esempio, un semplice conteggio di elementi o di operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Formula: nessuna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX32">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected.</source>
          <target state="translated">Non viene visualizzata una media, ma mostra i dati non elaborati verrà raccolti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>An instantaneous counter that shows the most recently observed value.</source>
          <target state="translated">Un contatore istantaneo che mostra il valore osservato più recentemente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Used, for example, to maintain a simple count of a very large number of items or operations.</source>
          <target state="translated">Utilizzato per gestire, ad esempio, un semplice conteggio di un numero molto ampio di elementi o di operazioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>It is the same as <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItemsHEX32" /&gt;</ph> except that it uses larger fields to accommodate larger values.</source>
          <target state="translated">È identico a <ph id="ph1">&lt;see langword="NumberOfItemsHEX32" /&gt;</ph> ad eccezione del fatto che usa campi di dimensioni maggiori per poter contenere valori più grandi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Formula: None.</source>
          <target state="translated">Formula: nessuna.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItemsHEX64">
          <source>Does not display an average, but shows the raw data as it is collected</source>
          <target state="translated">Non viene visualizzata una media, ma mostra i dati non elaborati verrà raccolti</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>A difference counter that shows the average number of operations completed during each second of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di differenza che mostra il numero medio di operazioni completate durante ogni secondo dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Counters of this type measure time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo misurano il tempo in segni di graduazione dell'orologio di sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="216" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings, and F represents the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni, D 1 e D 0 sono i corrispondenti valori di tempo e F rappresenta il numero di cicli al secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="217" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Thus, the numerator represents the number of operations performed during the last sample interval, the denominator represents the number of ticks elapsed during the last sample interval, and F is the frequency of the ticks.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta il numero di operazioni eseguite durante l'ultimo intervallo di campionamento, il denominatore rappresenta il numero di tick trascorsi durante l'ultimo intervallo di campionamento e F è la frequenza dei segni di graduazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="218" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">Il valore di F viene inserito nell'equazione, in modo che il risultato può essere visualizzato in secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="219" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond32">
          <source>Counters of this type include System\ File Read Operations/sec.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono operazioni di lettura di File di trascrizione/sec.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="220" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>A difference counter that shows the average number of operations completed during each second of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di differenza che mostra il numero medio di operazioni completate durante ogni secondo dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="221" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Counters of this type measure time in ticks of the system clock.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo misurano il tempo in segni di graduazione dell'orologio di sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="222" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>This counter type is the same as the <ph id="ph1">&lt;see langword="RateOfCountsPerSecond32" /&gt;</ph> type, but it uses larger fields to accommodate larger values to track a high-volume number of items or operations per second, such as a byte-transmission rate.</source>
          <target state="translated">Questo tipo di contatore è identico al tipo <ph id="ph1">&lt;see langword="RateOfCountsPerSecond32" /&gt;</ph>, ma usa campi di dimensioni maggiori per poter contenere valori più grandi al fine di rilevare un numero molto ampio di elementi o operazioni al secondo, quali ad esempio la velocità di trasmissione in byte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="223" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), where N 1 and N 0 are performance counter readings, D 1 and D 0 are their corresponding time readings, and F represents the number of ticks per second.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / ((D 1 -D 0) / F), dove N 1 e N 0 sono valori letti del contatore delle prestazioni, D 1 e D 0 sono i corrispondenti valori di tempo e F rappresenta il numero di cicli al secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="224" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Thus, the numerator represents the number of operations performed during the last sample interval, the denominator represents the number of ticks elapsed during the last sample interval, and F is the frequency of the ticks.</source>
          <target state="translated">Di conseguenza, il numeratore rappresenta il numero di operazioni eseguite durante l'ultimo intervallo di campionamento, il denominatore rappresenta il numero di tick trascorsi durante l'ultimo intervallo di campionamento e F è la frequenza dei segni di graduazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="225" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>The value of F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">Il valore di F viene inserito nell'equazione, in modo che il risultato può essere visualizzato in secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="226" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RateOfCountsPerSecond64">
          <source>Counters of this type include System\ File Read Bytes/sec.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono byte trascrizione File letti/sec.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="227" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawBase">
          <source>A base counter that stores the denominator of a counter that presents a general arithmetic fraction.</source>
          <target state="translated">Un contatore di base che memorizza il denominatore di un contatore che presenta una frazione aritmetica generale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="228" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawBase">
          <source>Check that this value is greater than zero before using it as the denominator in a <ph id="ph1">&lt;see langword="RawFraction" /&gt;</ph> value calculation.</source>
          <target state="translated">Verificare che questo valore sia maggiore di zero prima di utilizzarlo come denominatore nel calcolo di un valore <ph id="ph1">&lt;see langword="RawFraction" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="229" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>An instantaneous percentage counter that shows the ratio of a subset to its set as a percentage.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale istantaneo che mostra il rapporto fra un sottoinsieme e il suo insieme sotto forma di percentuale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="230" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>For example, it compares the number of bytes in use on a disk to the total number of bytes on the disk.</source>
          <target state="translated">Esso confronta, ad esempio, il numero di byte utilizzati su un disco con il numero totale di byte su disco.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="231" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Counters of this type display the current percentage only, not an average over time.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo visualizzano solo la percentuale corrente e non una media nel tempo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="232" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Formula: (N 0 / D 0) x 100, where D 0 represents a measured attribute (using a base counter of type <ph id="ph1">`RawBase`</ph>) and N 0 represents one component of that attribute.</source>
          <target state="translated">Formula: (0 N / D 0) x 100, dove D 0 rappresenta un attributo misurato (utilizzando un contatore di base del tipo <ph id="ph1">`RawBase`</ph>) e N 0 rappresenta un componente di tale attributo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="233" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.RawFraction">
          <source>Counters of this type include Paging File<ph id="ph1">\\</ph>% Usage Peak.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono File di Paging<ph id="ph1">\\</ph>% utilizzo massimo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="234" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>A base counter that stores the number of sampling interrupts taken and is used as a denominator in the sampling fraction.</source>
          <target state="translated">Un contatore di base che memorizza il numero di interruzioni del campione che hanno avuto luogo e usato come denominatore nella frazione di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="235" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>The sampling fraction is the number of samples that were 1 (or <ph id="ph1">&lt;see langword="true" /&gt;</ph>) for a sample interrupt.</source>
          <target state="translated">La frazione di campionamento è il numero di campioni che corrispondevano a 1 (o <ph id="ph1">&lt;see langword="true" /&gt;</ph> ) nel caso di un'interruzione del campione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="236" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleBase">
          <source>Check that this value is greater than zero before using it as the denominator in a calculation of <ph id="ph1">&lt;see langword="SampleFraction" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Verificare che questo valore sia maggiore di zero prima di utilizzarlo come denominatore nel calcolo di <ph id="ph1">&lt;see langword="SampleFraction" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="237" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>An average counter that shows the average number of operations completed in one second.</source>
          <target state="translated">Un contatore di media che mostra il numero medio di operazioni completate in un secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="238" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>When a counter of this type samples the data, each sampling interrupt returns one or zero.</source>
          <target state="translated">Quando un contatore di questo tipo campiona i dati, ogni interruzione del campione restituisce uno o zero.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="239" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>The counter data is the number of ones that were sampled.</source>
          <target state="translated">I dati del contatore costituiscono il numero di quelli campionati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="240" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>It measures time in units of ticks of the system performance timer.</source>
          <target state="translated">Misura il tempo in unità di segni di graduazione del timer delle prestazioni di sistema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="241" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>Formula: (N 1 – N 0) / ((D 1 – D 0) / F), where the numerator (N) represents the number of operations completed, the denominator (D) represents elapsed time in units of ticks of the system performance timer, and F represents the number of ticks that elapse in one second.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1-N 0) / ((D 1-D 0) / F), dove il numeratore (N) rappresenta il numero di operazioni completate, il denominatore (D) rappresenta il tempo trascorso in unità di tick del timer delle prestazioni di sistema e F rappresenta il numero di segni di graduazione in un secondo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="242" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleCounter">
          <source>F is factored into the equation so that the result can be displayed in seconds.</source>
          <target state="translated">F viene inserito nell'equazione, in modo che il risultato può essere visualizzato in secondi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="243" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>A percentage counter that shows the average ratio of hits to all operations during the last two sample intervals.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il rapporto medio tra gli accessi e tutte le operazioni durante gli ultimi due intervalli di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="244" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100, where the numerator represents the number of successful operations during the last sample interval, and the denominator represents the change in the number of all operations (of the type measured) completed during the sample interval, using counters of type <ph id="ph1">`SampleBase`</ph>.</source>
          <target state="translated">Formula: ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0)) x 100, dove il numeratore rappresenta il numero di operazioni riuscite durante l'ultimo intervallo di campionamento e il denominatore si rappresenta la modifica del numero di tutte le operazioni (del tipo misurato) completata durante il codice di esempio intervallo, utilizzando i contatori di tipo <ph id="ph1">`SampleBase`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="245" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.SampleFraction">
          <source>Counters of this type include Cache\Pin Read Hits %.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono % riscontri Cache\Pin Read.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="246" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>A percentage counter that shows the active time of a component as a percentage of the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra il tempo attivo di un componente come percentuale del tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="247" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>It measures time in units of 100 nanoseconds (ns).</source>
          <target state="translated">Misura il tempo in unità di 100 nanosecondi (ns).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="248" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Counters of this type are designed to measure the activity of one component at a time.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo sono progettati per misurare l'attività di un componente per volta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="249" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0) x 100, where the numerator represents the portions of the sample interval during which the monitored components were active, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Formula: (N 1 - N 0) / (D 1 - D 0) x 100, dove il numeratore rappresenta le parti dell'intervallo di campionamento durante i quali i componenti monitorati erano attivi e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="250" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100Ns">
          <source>Counters of this type include Processor\ % User Time.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono processo\% % tempo utente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="251" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>A percentage counter that shows the average percentage of active time observed during the sample interval.</source>
          <target state="translated">Un contatore di percentuale che mostra la percentuale media di tempo attivo osservato durante l'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="252" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>This is an inverse counter.</source>
          <target state="translated">Si tratta di un contatore inverso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="253" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Counters of this type calculate active time by measuring the time that the service was inactive and then subtracting the percentage of active time from 100 percent.</source>
          <target state="translated">I contatori di questo tipo di calcolano il tempo attivo misurando il tempo che il servizio è inattivo e sottraendo la percentuale di tempo di attività dal 100 percento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="254" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Formula: (1- ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, where the numerator represents the time during the interval when the monitored components were inactive, and the denominator represents the total elapsed time of the sample interval.</source>
          <target state="translated">Formula: (1 - ((N 1 - N 0) / (D 1 - D 0))) x 100, dove il numeratore rappresenta il tempo durante l'intervallo quando i componenti monitorati erano inattivi, e il denominatore si rappresenta il tempo totale trascorso dell'intervallo di campionamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="255" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.Timer100NsInverse">
          <source>Counters of this type include Processor\ % Processor Time.</source>
          <target state="translated">Contatori di questo tipo includono % processo\% tempo processore.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>