<Type Name="PerformanceCounterCategory" FullName="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f9fd67ab410cfdb0ca2f5254530cabe162bde154" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37663812" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PerformanceCounterCategory extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PerformanceCounterCategory sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PerformanceCounterCategory = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="23475-101">Represents a performance object, which defines a category of performance counters.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="23475-101">Represents a performance object, which defines a category of performance counters.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="23475-102">Creazione o eliminazione di un contatore delle prestazioni richiede la sincronizzazione del codice sottostante usando un mutex denominato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-102">Creating or deleting a performance counter requires synchronization of the underlying code by using a named mutex.</span></span> <span data-ttu-id="23475-103">Se un'applicazione con privilegiata elevati consente di bloccare il mutex denominato, i tentativi di creazione o eliminazione di un contatore delle prestazioni, l'applicazione di rispondere fino a quando il blocco viene rilasciato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-103">If a highly privileged application locks the named mutex, attempts to create or delete a performance counter causes the application to stop responding until the lock is released.</span></span> <span data-ttu-id="23475-104">Per evitare questo problema, non concedere mai <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> dell'autorizzazione per codice non attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-104">To help avoid this problem, never grant <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission to untrusted code.</span></span> <span data-ttu-id="23475-105">Inoltre, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> autorizzazione potenzialmente consente altre autorizzazioni è stata ignorata e deve essere concesso solo a codice completamente attendibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-105">In addition, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission potentially allows other permissions to be bypassed and should only be granted to highly trusted code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-106">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> dell'istanza <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> proprietà viene visualizzata nel campo oggetto prestazione della finestra di dialogo Aggiungi contatori dell'applicazione contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-106">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance's <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property is displayed in the Performance Object field of the Performance Viewer application's Add Counter dialog box.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-107">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> classe fornisce diversi metodi per l'interazione con i contatori e le categorie nel computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-107">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides several methods for interacting with counters and categories on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="23475-108">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> metodi consentono di definire categorie personalizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-108">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> methods enable you to define custom categories.</span></span> <span data-ttu-id="23475-109">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> metodo fornisce un modo per rimuovere le categorie dal computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-109">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method provides a way to remove categories from the computer.</span></span> <span data-ttu-id="23475-110">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> metodo consente di visualizzare l'elenco di categorie, mentre <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> recupera tutti i dati di contatore e istanza associati a una singola categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-110">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method enables you to view the list of categories, while <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> retrieves all the counter and instance data associated with a single category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-111">Un contatore delle prestazioni pubblica i dati sulle prestazioni relative a un'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-111">A performance counter publishes performance data about an application.</span></span> <span data-ttu-id="23475-112">Le categorie includono componenti fisici (ad esempio processori, dischi e memoria) e gli oggetti di sistema (ad esempio processi e thread).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-112">Categories include physical components (such as processors, disks, and memory) and system objects (such as processes and threads).</span></span> <span data-ttu-id="23475-113">Contatori di sistema che sono correlati allo stesso oggetto delle prestazioni sono raggruppati in una categoria che indica il comune stato attivo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-113">System counters that are related to the same performance object are grouped into a category that indicates their common focus.</span></span> <span data-ttu-id="23475-114">Quando si crea un'istanza di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> (classe), è prima di tutto indicare la categoria con cui interagisce il componente e quindi si sceglie un contatore di tale categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-114">When you create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, you first indicate the category with which the component will interact, and then you choose a counter from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-115">Ad esempio, una categoria di contatori di Windows è la categoria di memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-115">For example, one Windows counter category is the Memory category.</span></span> <span data-ttu-id="23475-116">I contatori di sistema all'interno di questa categoria di tenere traccia dei dati di memoria, ad esempio il numero di byte disponibili e il numero di byte memorizzate nella cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-116">System counters within this category track memory data such as the number of bytes available and the number of bytes cached.</span></span> <span data-ttu-id="23475-117">Se si desidera lavorare con i byte memorizzate nella cache nell'applicazione, si creerà un'istanza di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> componente, connetterla alla categoria di memoria e quindi scegliere il contatore appropriato (in questo caso, byte memorizzate nella cache) da tale categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-117">If you wanted to work with the bytes cached in your application, you would create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component, connect it to the Memory category, and then pick the appropriate counter (in this case, Cached Bytes) from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-118">Anche se il sistema esegue molte altre categorie di contatori disponibili, le categorie che è probabile che interagirà con più di frequente sono le categorie di Cache, memoria, gli oggetti, disco fisico, processo, processore, Server, sistema e Thread.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-118">Although your system makes many more counter categories available, the categories that you will probably interact with most frequently are the Cache, Memory, Objects, PhysicalDisk, Process, Processor, Server, System, and Thread categories.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="23475-119">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> nel metodo il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe rilascerà il contatore e, se è selezionata l'opzione di riutilizzo per quella categoria, verrà riutilizzato l'istanza del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-119">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> method in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class will release the counter and, if the reuse option is selected for that category, the instance of the counter will be reused.</span></span> <span data-ttu-id="23475-120">Ciò potrebbe causare una race condition, se un altro processo o persino un'altra parte del codice sta tentando di scrivere l'istanza del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-120">This could cause a race condition if another process or even another part of the code is trying to write to the counter instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-121">È consigliabile che è possibile creare nuove categorie di contatori delle prestazioni durante l'installazione dell'applicazione, non durante l'esecuzione dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-121">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="23475-122">In questo modo ora il sistema operativo aggiornare l'elenco di categorie di contatori delle prestazioni registrati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-122">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="23475-123">Se l'elenco non è stato aggiornato, il tentativo di usare la categoria avrà esito negativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-123">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-124">Categorie di contatori delle prestazioni installate con il [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] utilizzo della memoria condivisa separata, con ogni categoria di contatori delle prestazioni disponga della propria memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-124">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="23475-125">È possibile specificare le dimensioni della memoria condivisa separata tramite la creazione di un valore DWORD denominato FileMappingSize nella chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<il nome di categoria >* \ Prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-125">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-126">Il valore FileMappingSize è impostato per le dimensioni della memoria condivisa della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-126">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="23475-127">La dimensione predefinita è 131.072 decimale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-127">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="23475-128">Se il valore FileMappingSize non è presente, il `fileMappingSize` valore dell'attributo di `performanceCounters` viene usato l'elemento specificato nel file Machine. config, causando un ulteriore sovraccarico per l'elaborazione di file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-128">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="23475-129">È possibile realizzare un miglioramento delle prestazioni per l'avvio dell'applicazione impostando le dimensioni del mapping dei file del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-129">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="23475-130">Per altre informazioni sulla dimensione del mapping del file, vedere [ &lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-130">For more information about the file mapping size, see [&lt;performanceCounters&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-131">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> e il relativo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> esiste nel computer locale o in un altro computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-131">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> and its <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exist on the local computer or on another computer.</span></span> <span data-ttu-id="23475-132">Se questi oggetti non esistono nel computer locale, l'esempio facoltativamente li crea.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-132">If these objects do not exist on the local computer, the example optionally creates them.</span></span> <span data-ttu-id="23475-133">Usa il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metodo per determinare se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> esiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-133">It uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method to determine whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exists.</span></span>  <span data-ttu-id="23475-134">Se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> non esiste e viene specificato alcun nome di contatore o se il computer è un computer remoto, nell'esempio viene chiuso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-134">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> does not exist and no counter name is specified, or if the computer is a remote machine, the example exits.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-135">Se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> viene specificato il nome, l'esempio Usa il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> (metodo) e visualizza il risultato all'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-135">If a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name is provided, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method and displays the result to the user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-136">Se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> non esiste, l'utente può eliminare e ricreare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il nuovo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-136">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> does not exist, the user can delete and re-create the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-137">Se si esegue questa operazione, la categoria viene eliminata usando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-137">If the user does so, the category is deleted using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-138">Se richiesto, l'esempio verranno create le nuove <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> usando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-138">If requested, the example now creates the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="23475-139">Se viene specificato un nome di istanza, l'esempio Usa il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> (metodo) e visualizza il risultato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-139">If an instance name is specified, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> method and displays the result.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/CS/perfcountercatcreateexist.cs#27)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/VB/perfcountercatcreateexist.vb#27)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, leaves the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property empty, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, leaves the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property empty, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-142">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> deve essere impostata prima di associare questa <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> istanza con un oggetto delle prestazioni nel server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-142">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property must be set before associating this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance with a performance object on the server.</span></span> <span data-ttu-id="23475-143">In caso contrario, viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-143">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-144">Esempio di codice seguente accetta un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e un nome di computer dalla riga di comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-144">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span>  <span data-ttu-id="23475-145">Crea un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> utilizzando l'overload del costruttore appropriato per il numero di parametri specificati, quindi vengono visualizzate le relative proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-145">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-146">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-146">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-147">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-147">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory categoryName" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-148">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-148">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property to the specified value, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property to the specified value, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-150">Esempio di codice seguente accetta un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e un nome di computer dalla riga di comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-150">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="23475-151">Crea un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> utilizzando l'overload del costruttore appropriato per il numero di parametri specificati, quindi vengono visualizzate le relative proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-151">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-152">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-152">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-153">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-153">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-154">per la lettura delle informazioni di categoria, ad esempio il nome della categoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-154">for reading category information, such as the category name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-155">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-155">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, machineName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-156">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-156">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="23475-157">The computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-157">The computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-158">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties to the specified values.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-158">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties to the specified values.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-159">Esempio di codice seguente accetta un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome e un nome di computer dalla riga di comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-159">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="23475-160">Crea un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> utilizzando l'overload del costruttore appropriato per il numero di parametri specificati, quindi vengono visualizzate le relative proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-160">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-161">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-161">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-162">-or-  The <paramref name="machineName" /> syntax is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-162">-or-  The <paramref name="machineName" /> syntax is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-163">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-163">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-164">per la lettura delle informazioni di categoria, ad esempio il nome del computer e categoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-164">for reading category information, such as the computer and category name.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-165">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-165">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryHelp">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryHelp { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryHelp As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryHelp { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryHelp : string" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-166">Gets the category's help text.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-166">Gets the category's help text.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="23475-167">Descrizione dell'oggetto delle prestazioni rilevate da questa categoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-167">A description of the performance object that this category measures.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-168">L'esempio di codice seguente crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-168">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-169">Verrà chiesto all'utente per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e i nomi dei computer, quindi imposta le <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> proprietà rispetto ai valori immessi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-169">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="23475-170">Visualizza quindi i valori del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> delle proprietà, oppure viene visualizzato un messaggio di errore se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> non è accessibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-170">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-171">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-171">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-172">The category name must be set before getting the category help.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-172">The category name must be set before getting the category help.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-173">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-173">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-174">Gets or sets the name of the performance object that defines this category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-174">Gets or sets the name of the performance object that defines this category.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="23475-175">Il nome della categoria del contatore delle prestazioni, o dell'oggetto delle prestazioni, a cui associare questo <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> istanza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-175">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-176">L'esempio di codice seguente crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-176">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-177">Verrà chiesto all'utente per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e i nomi dei computer, quindi imposta le <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> proprietà rispetto ai valori immessi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-177">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="23475-178">Visualizza quindi i valori del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> delle proprietà, oppure viene visualizzato un messaggio di errore se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> non è accessibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-178">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-179">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-179">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-180">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-180">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-181">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-181">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-182">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-182">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryType As PerformanceCounterCategoryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType CategoryType { System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryType : System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-183">Gets the performance counter category type.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-183">Gets the performance counter category type.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="23475-184">Uno dei valori di <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-184">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-185">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> proprietà indica se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto può avere più istanze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-185">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> property indicates whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object can have multiple instances.</span></span> <span data-ttu-id="23475-186">I valori possibili sono <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, o <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-186">The possible values are <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-187">Esistono due tipi di categorie di contatori delle prestazioni: a istanza singola e a istanza multipla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-187">There are two types of performance counter categories: single-instance and multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-188">Per impostazione predefinita, una categoria è a istanza singola quando viene creata e diventa multi-istanza quando viene aggiunta un'altra istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-188">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="23475-189">Le categorie vengono create quando un'applicazione è configurata e le istanze vengono aggiunte in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-189">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="23475-190">Nelle versioni 1.0 e 1.1 di .NET Framework, non è necessario sapere se una categoria di contatori delle prestazioni è a istanza multipla o singola istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-190">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-191">Nel [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumerazione viene utilizzata per indicare se un contatore delle prestazioni può avere più istanze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-191">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="CounterExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-192">Determines whether a specified counter is registered to a particular category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-192">Determines whether a specified counter is registered to a particular category.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool CounterExists (string counterName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool CounterExists(string counterName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CounterExists (counterName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool CounterExists(System::String ^ counterName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CounterExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.CounterExists counterName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="23475-193">The name of the performance counter to look for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-193">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-194">Determines whether the specified counter is registered to this category, which is indicated by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-194">Determines whether the specified counter is registered to this category, which is indicated by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-195">
            <see langword="true" /> if the counter is registered to the category that is specified by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-195">
              <see langword="true" /> if the counter is registered to the category that is specified by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-196">È necessario impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> proprietà prima di chiamare questo metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-196">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before calling this method.</span></span> <span data-ttu-id="23475-197">In caso contrario, viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-197">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-198">Se non è stato impostato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> proprietà, questo metodo Usa il computer locale (".").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-198">If you have not set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> property, this method uses the local computer (".").</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-199">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-199">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-200">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-200">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-201">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-201">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-202">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-202">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-203">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-203">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-204">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-204">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-205">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-205">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-206">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-206">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-207">Ottiene un nome di categoria, nome contatore e nome del computer dalla riga di comando, se sono noti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-207">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="23475-208">Crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> dell'oggetto utilizzando il metodo appropriato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-208">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object using the appropriate <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-209">Viene quindi usato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> metodo per determinare se l'oggetto specificato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esista e informa l'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-209">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists, and informs the user.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatobjexists.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjcountexists.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-210">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-210">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-211">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property has not been set.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-211">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property has not been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-212">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-212">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-213">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-213">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="23475-214">The name of the performance counter to look for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-214">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-215">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-215">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-216">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-216">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-217">
            <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the local computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-217">
              <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the local computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-218">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-218">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-219">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-219">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-220">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-220">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-221">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-221">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-222">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-222">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-223">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-223">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-224">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-224">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-225">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-225">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-226">Ottiene un nome di categoria, nome contatore e nome del computer dalla riga di comando, se sono noti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-226">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="23475-227">Usa l'overload statici del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> metodo per determinare se l'oggetto specificato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nome esiste nel <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-227">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-228">L'overload è selezionata in base se viene fornito un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-228">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-229">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-229">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-230">-or-  The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-230">-or-  The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-231">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-231">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-232">The category name does not exist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-232">The category name does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-233">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-233">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-234">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-234">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-235">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-235">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-236">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-236">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="23475-237">The name of the performance counter to look for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-237">The name of the performance counter to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-238">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-238">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="23475-239">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-239">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-240">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on a remote computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-240">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on a remote computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-241">
            <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the specified computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-241">
              <see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the specified computer; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-242">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-242">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-243">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-243">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-244">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-244">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-245">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-245">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-246">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-246">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-247">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-247">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-248">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-248">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-249">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-249">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-250">Ottiene un nome di categoria, nome contatore e nome del computer dalla riga di comando, se sono noti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-250">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="23475-251">Usa l'overload statici del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> metodo per determinare se l'oggetto specificato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nome esiste nel <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-251">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-252">L'overload è selezionata in base se viene fornito un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-252">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-253">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-253">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-254">-or-  The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-254">-or-  The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-255">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-255">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-256">-or-  The <paramref name="machineName" /> is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-256">-or-  The <paramref name="machineName" /> is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-257">The category name does not exist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-257">The category name does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-258">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-258">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-259">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-259">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-260">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-260">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-261">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-261">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Create">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-262">Registers a custom performance counter category and one or more counters with the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-262">Registers a custom performance counter category and one or more counters with the system.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-263">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-263">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="23475-264">A description of the custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-264">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterData">
          <span data-ttu-id="23475-265">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-265">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-266">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-266">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-267">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-267">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-268">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-268">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-269">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-269">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-270">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-270">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-271">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-271">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-272">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-272">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-273">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-273">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-274">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-274">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-275">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto denominato "orders" è presente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-275">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-276">Se non viene creato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto utilizzando un <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> oggetto che contiene due contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-276">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-277">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-277">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-278">-or-  A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-278">-or-  A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-279">-or-  The <paramref name="counterName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-279">-or-  The <paramref name="counterName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-280">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-280">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-281">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-281">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-282">The category already exists on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-282">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-283">-or-  The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-283">-or-  The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-284">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> or <see langword="SampleCounter" /> has to be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-284">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> or <see langword="SampleCounter" /> has to be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-285">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-285">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-286">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-286">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-287">Per eseguire attività amministrative su categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-287">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-288">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-288">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-289">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-289">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="23475-290">A description of the custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-290">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryType">
          <span data-ttu-id="23475-291">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-291">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterData">
          <span data-ttu-id="23475-292">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-292">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-293">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-293">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-294">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-294">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-295">Il `categoryType` parametro specifica se la categoria del contatore delle prestazioni è a istanza singola o multi-istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-295">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-296">Per impostazione predefinita, una categoria è a istanza singola quando viene creata e diventa multi-istanza quando viene aggiunta un'altra istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-296">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="23475-297">Le categorie vengono create quando un'applicazione è configurata e le istanze vengono aggiunte in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-297">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="23475-298">Nelle versioni 1.0 e 1.1 di .NET Framework, non è necessario sapere se una categoria di contatori delle prestazioni è a istanza multipla o singola istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-298">In the  .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-299">Nel [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumerazione viene utilizzata per indicare se un contatore delle prestazioni può avere più istanze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-299">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-300">Categorie di contatori delle prestazioni installate con il [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] utilizzo della memoria condivisa separata, con ogni categoria di contatori delle prestazioni disponga della propria memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-300">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span>  <span data-ttu-id="23475-301">È possibile specificare le dimensioni della memoria condivisa separata tramite la creazione di un valore DWORD denominato FileMappingSize nella chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<il nome di categoria >* \ Prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-301">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-302">Il valore FileMappingSize è impostato per le dimensioni della memoria condivisa della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-302">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="23475-303">La dimensione predefinita è 131.072 decimale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-303">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="23475-304">Se il valore FileMappingSize non è presente, il `fileMappingSize` valore dell'attributo di `performanceCounters` viene usato l'elemento specificato nel file Machine. config, causando un ulteriore sovraccarico per l'elaborazione di file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-304">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="23475-305">È possibile realizzare un miglioramento delle prestazioni per l'avvio dell'applicazione impostando le dimensioni del mapping dei file del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-305">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-306">È consigliabile che è possibile creare nuove categorie di contatori delle prestazioni durante l'installazione dell'applicazione, non durante l'esecuzione dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-306">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="23475-307">In questo modo ora il sistema operativo aggiornare l'elenco di categorie di contatori delle prestazioni registrati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-307">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="23475-308">Se l'elenco non è stato aggiornato, il tentativo di usare la categoria avrà esito negativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-308">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-309">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-309">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-310">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-310">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-311">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-311">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-312">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-312">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-313">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-313">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-314">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-314">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-315">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-315">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-316">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-316">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="23475-317">Nell'esempio viene illustrato come creare una personalizzata, categoria di contatori delle prestazioni di più istanze per il numero di ordini al secondo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-317">The example shows how to create a custom, multi-instance performance counter category for the number of orders per second.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-318">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-318">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-319">-or-  A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-319">-or-  A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-320">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-320">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-321">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-321">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-322">
            <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-322">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-323">-or-  <paramref name="counterData" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-323">-or-  <paramref name="counterData" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="23475-324">
            <paramref name="categoryType" /> value is outside of the range of the following values: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, or <see langword="Unknown" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-324">
              <paramref name="categoryType" /> value is outside of the range of the following values: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, or <see langword="Unknown" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-325">The category already exists on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-325">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-326">-or-  The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-326">-or-  The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-327">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, or <see langword="SampleCounter" /> must be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-327">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, or <see langword="SampleCounter" /> must be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-328">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-328">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-329">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-329">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-330">Per eseguire attività amministrative su categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-330">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-331">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-331">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-332">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-332">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="23475-333">A description of the custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-333">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="23475-334">The name of a new counter, of type <see langword="NumberOfItems32" />, to create as part of the new category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-334">The name of a new counter, of type <see langword="NumberOfItems32" />, to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterHelp">
          <span data-ttu-id="23475-335">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-335">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-336">Registers a custom performance counter category containing a single counter of type <see langword="NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-336">Registers a custom performance counter category containing a single counter of type <see langword="NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-337">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-337">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-338">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-338">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-339">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-339">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-340">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-340">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-341">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-341">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-342">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-342">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-343">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-343">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-344">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-344">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-345">L'esempio di codice seguente crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e singolo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> con il testo della Guida in linea per ognuno, utilizzando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-345">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and single <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> with help text for each, using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatcreate.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatcreate.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-346">
            <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-346">
              <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-347">-or-  The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-347">-or-  The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-348">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-348">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-349">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-349">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-350">The category already exists on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-350">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-351">
            <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-351">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-352">-or-  <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-352">-or-  <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-353">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-353">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-354">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-354">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-355">Per eseguire attività amministrative su categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-355">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-356">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-356">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-357">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-357">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryHelp">
          <span data-ttu-id="23475-358">A description of the custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-358">A description of the custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryType">
          <span data-ttu-id="23475-359">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values specifying whether the category is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, or <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-359">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values specifying whether the category is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, or <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterName">
          <span data-ttu-id="23475-360">The name of a new counter to create as part of the new category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-360">The name of a new counter to create as part of the new category.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="counterHelp">
          <span data-ttu-id="23475-361">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-361">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-362">Registers the custom performance counter category containing a single counter of type <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-362">Registers the custom performance counter category containing a single counter of type <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-363">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-363">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-364">Il `categoryType` parametro specifica se la categoria del contatore delle prestazioni è a istanza singola o multi-istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-364">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-365">Per impostazione predefinita, una categoria è a istanza singola quando viene creata e diventa multi-istanza quando viene aggiunta un'altra istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-365">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="23475-366">Le categorie vengono create quando un'applicazione è configurata e le istanze vengono aggiunte in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-366">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="23475-367">Nelle versioni 1.0 e 1.1 di .NET Framework, non è necessario sapere se una categoria di contatori delle prestazioni è a istanza multipla o singola istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-367">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-368">Nel [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumerazione viene utilizzata per indicare se un contatore delle prestazioni può avere più istanze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-368">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-369">Categorie di contatori delle prestazioni installate con il [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] utilizzo della memoria condivisa separata, con ogni categoria di contatori delle prestazioni disponga della propria memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-369">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="23475-370">È possibile specificare le dimensioni della memoria condivisa separata tramite la creazione di un valore DWORD denominato FileMappingSize nella chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<il nome di categoria >* \ Prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-370">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="23475-371">Il valore FileMappingSize è impostato per le dimensioni della memoria condivisa della categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-371">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="23475-372">La dimensione predefinita è 131.072 decimale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-372">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="23475-373">Se il valore FileMappingSize non è presente, il `fileMappingSize` valore dell'attributo di `performanceCounters` viene usato l'elemento specificato nel file Machine. config, causando un ulteriore sovraccarico per l'elaborazione di file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-373">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="23475-374">È possibile realizzare un miglioramento delle prestazioni per l'avvio dell'applicazione impostando le dimensioni del mapping dei file del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-374">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-375">È consigliabile che è possibile creare nuove categorie di contatori delle prestazioni durante l'installazione dell'applicazione, non durante l'esecuzione dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-375">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="23475-376">In questo modo ora il sistema operativo aggiornare l'elenco di categorie di contatori delle prestazioni registrati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-376">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="23475-377">Se l'elenco non è stato aggiornato, il tentativo di usare la categoria avrà esito negativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-377">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-378">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-378">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-379">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-379">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-380">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-380">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-381">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-381">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-382">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-382">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-383">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-383">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-384">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-384">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-385">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-385">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="23475-386">Nell'esempio viene illustrato come creare una categoria di contatori delle prestazioni personalizzati a istanza singola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-386">The example shows how to create a custom, single instance performance counter category.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#3)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-387">
            <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-387">
              <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-388">-or-  The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-388">-or-  The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-389">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-389">-or-  <paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-390">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-390">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-391">The category already exists on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-391">The category already exists on the local computer.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-392">
            <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-392">
              <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-393">-or-  <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-393">-or-  <paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-394">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-394">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-395">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-395">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-396">Per eseguire attività amministrative su categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-396">for performing administrative tasks on performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-397">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-397">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Delete">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void Delete (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void Delete(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub Delete (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void Delete(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Delete : string -&gt; unit" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-398">The name of the custom performance counter category to delete.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-398">The name of the custom performance counter category to delete.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-399">Removes the category and its associated counters from the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-399">Removes the category and its associated counters from the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-400">È possibile eliminare solo categorie di contatori delle prestazioni personalizzati dal sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-400">You can delete only custom performance counter categories from the system.</span></span> <span data-ttu-id="23475-401">È possibile eliminare un contatore da una categoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-401">You cannot delete a counter from a category.</span></span> <span data-ttu-id="23475-402">A tale scopo, eliminare la categoria e ricreare la categoria con i contatori che si desidera mantenere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-402">To do so, delete the category and recreate the category with the counters you want to retain.</span></span> <span data-ttu-id="23475-403">Per evitare un'eccezione, verificare che la categoria esiste prima di provare a eliminarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-403">To avoid an exception, confirm that the category exists before you attempt to delete it.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-404">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-404">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-405">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-405">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-406">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-406">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-407">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-407">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-408">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-408">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-409">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-409">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-410">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-410">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-411">Il codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> metodo per eliminare un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> gli oggetti in esso contenuti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-411">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method to delete a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects that it contains.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatDelete.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatdelete.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-412">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-412">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-413">The <paramref name="categoryName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-413">The <paramref name="categoryName" /> parameter has invalid syntax.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-414">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-414">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-415">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-415">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-416">The category cannot be deleted because it is not a custom category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-416">The category cannot be deleted because it is not a custom category.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-417">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-417">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-418">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-418">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-419">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-419">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Administer" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Exists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-420">Determines whether the category is registered on the system.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-420">Determines whether the category is registered on the system.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-421">The name of the performance counter category to look for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-421">The name of the performance counter category to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-422">Determines whether the category is registered on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-422">Determines whether the category is registered on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-423">
            <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-423">
              <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-424">Usare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metodo può comportare una notevole riduzione delle prestazioni mentre vengono controllati tutti i contatori delle prestazioni nel computer per la disponibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-424">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="23475-425">Se si sta scrivendo solo in un contatore delle prestazioni, è possibile evitare la ricerca globale per i contatori delle prestazioni tramite la creazione del contatore delle prestazioni quando l'applicazione viene installata e supponendo che la categoria non esiste durante l'accesso del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-425">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="23475-426">Non è possibile evitare la ricerca dei contatori delle prestazioni durante la lettura dai contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-426">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-427">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-427">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-428">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-428">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-429">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-429">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-430">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-430">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-431">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-431">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-432">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-432">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-433">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-433">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-434">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto denominato "orders" è presente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-434">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-435">Se non viene creato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto utilizzando un <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> oggetto che contiene due contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-435">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-436">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-436">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-437">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-437">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-438">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-438">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-439">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-439">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-440">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-440">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-441">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-441">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-442">The name of the performance counter category to look for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-442">The name of the performance counter category to look for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="23475-443">The name of the computer to examine for the category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-443">The name of the computer to examine for the category.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-444">Determines whether the category is registered on the specified computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-444">Determines whether the category is registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-445">
            <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-445">
              <see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-446">Usare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> metodo può comportare una notevole riduzione delle prestazioni mentre vengono controllati tutti i contatori delle prestazioni nel computer per la disponibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-446">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="23475-447">Se si sta scrivendo solo in un contatore delle prestazioni, è possibile evitare la ricerca globale per i contatori delle prestazioni tramite la creazione del contatore delle prestazioni quando l'applicazione viene installata e supponendo che la categoria non esiste durante l'accesso del contatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-447">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="23475-448">Non è possibile evitare la ricerca dei contatori delle prestazioni durante la lettura dai contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-448">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-449">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-449">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-450">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-450">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-451">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-451">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-452">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-452">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-453">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-453">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-454">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-454">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-455">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-455">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-456">L'esempio seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto denominato `Orders` esiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-456">The following example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named `Orders` exists.</span></span> <span data-ttu-id="23475-457">Se non esiste, l'esempio crea il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto utilizzando un <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> oggetto che contiene due contatori delle prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-457">If it does not exist, the example creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-458">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-458">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-459">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-459">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-460">-or-  The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-460">-or-  The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-461">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-461">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.IO.IOException">
          <span data-ttu-id="23475-462">The network path cannot be found.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-462">The network path cannot be found.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-463">The caller does not have the required permission.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-463">The caller does not have the required permission.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-464">-or-  Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-464">-or-  Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-465">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-465">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-466">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-466">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCategories">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-467">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on a computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-467">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on a computer.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories () As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-468">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-468">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the local computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-469">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the local computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-469">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the local computer.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-470">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-470">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-471">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-471">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-472">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-472">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-473">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-473">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-474">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-474">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-475">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-475">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-476">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-476">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-477">Il codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> per restituire una matrice di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetti dal computer locale o in un computer specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-477">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="23475-478">La funzione converte il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> matrice in una matrice di nomi di categoria, che consente di ordinare e di cui viene visualizzato per l'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-478">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-479">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload viene selezionata in base se è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-479">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-480">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-480">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-481">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-481">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-482">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-482">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-483">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-483">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories (string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories(string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories (machineName As String) As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories(System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories machineName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="23475-484">The computer to look on.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-484">The computer to look on.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-485">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the specified computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-485">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-486">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the specified computer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-486">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the specified computer.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-487">Per recuperare le categorie nel computer locale, usare un altro overload o passare "." come il `machineName` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-487">To retrieve the categories on the local computer, use another overload or pass "." as the `machineName` parameter.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-488">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-488">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-489">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-489">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-490">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-490">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-491">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-491">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-492">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-492">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-493">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-493">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-494">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-494">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-495">Il codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> per restituire una matrice di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetti dal computer locale o in un computer specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-495">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="23475-496">La funzione converte il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> matrice in una matrice di nomi di categoria, che consente di ordinare e di cui viene visualizzato per l'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-496">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-497">Il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload viene selezionata in base se è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-497">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-498">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-498">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-499">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-499">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-500">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-500">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-501">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-501">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-502">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-502">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCounters">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-503">Retrieves a list of the counters in this performance counter category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-503">Retrieves a list of the counters in this performance counter category.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters () As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-504">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains exactly one instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-504">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains exactly one instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-505">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with this single-instance performance counter category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-505">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with this single-instance performance counter category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-506">Per altre informazioni sulle istanze dell'oggetto delle prestazioni, vedere il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-506">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-507">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-507">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-508">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-508">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-509">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-509">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-510">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-510">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-511">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-511">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-512">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-512">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-513">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-513">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-514">Esempio di codice seguente ottiene un elenco del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-514">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-515">Viene innanzitutto creata una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il costruttore appropriato, basata sul fatto che è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-515">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-516">Viene quindi usato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> per restituire una matrice di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti, selezionando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload basato sul fatto che è stato specificato un nome di istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-516">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-517">Ciò <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> overload avrà esito negativo a meno che non viene usato con una categoria a istanza singola.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-517">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> overload fails unless it is used with a single-instance category.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-518">The category is not a single instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-518">The category is not a single instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-519">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-519">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-520">The category does not have an associated instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-520">The category does not have an associated instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-521">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-521">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters (instanceName As String) As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="23475-522">The performance object instance for which to retrieve the list of associated counters.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-522">The performance object instance for which to retrieve the list of associated counters.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-523">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains one or more instances.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-523">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains one or more instances.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-524">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with the specified object instance of this performance counter category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-524">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with the specified object instance of this performance counter category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-525">Per rappresentare una categoria a istanza singola, passare una stringa vuota ("") per il `instanceName` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-525">To represent a single-instance category, pass an empty string ("") for the `instanceName` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-526">Per altre informazioni sulle istanze dell'oggetto delle prestazioni, vedere il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-526">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-527">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-527">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-528">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-528">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-529">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-529">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-530">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-530">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-531">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-531">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-532">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-532">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-533">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-533">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-534">Esempio di codice seguente ottiene un elenco del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-534">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-535">Viene innanzitutto creata una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il costruttore appropriato, basata sul fatto che è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-535">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-536">Viene quindi usato il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> per restituire una matrice di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti, selezionando il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload basato sul fatto che è stato specificato un nome di istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-536">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-537">Ciò <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> overload avrà esito negativo a meno che non viene usato con una categoria che contiene le istanze.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-537">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> overload fails unless it is used with a category that contains instances.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-538">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-538">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-539">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property for this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance has not been set.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-539">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property for this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance has not been set.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-540">-or-  The category does not contain the instance that is specified by the <paramref name="instanceName" /> parameter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-540">-or-  The category does not contain the instance that is specified by the <paramref name="instanceName" /> parameter.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-541">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-541">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-542">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-542">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInstanceNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string[] GetInstanceNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance string[] GetInstanceNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetInstanceNames () As String()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ GetInstanceNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetInstanceNames : unit -&gt; string[]" Usage="performanceCounterCategory.GetInstanceNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-543">Retrieves the list of performance object instances that are associated with this category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-543">Retrieves the list of performance object instances that are associated with this category.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-544">An array of strings representing the performance object instance names that are associated with this category or, if the category contains only one performance object instance, a single-entry array that contains an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-544">An array of strings representing the performance object instance names that are associated with this category or, if the category contains only one performance object instance, a single-entry array that contains an empty string ("").</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-545">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-545">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-546">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-546">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-547">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-547">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-548">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-548">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-549">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-549">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-550">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-550">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-551">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-551">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-552">Esempio di codice seguente ottiene un elenco del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-552">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-553">Viene innanzitutto creata una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto, utilizzando il costruttore appropriato basato sul fatto che è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-553">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-554">Quindi, utilizza <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> per restituire i nomi delle istanze sotto forma di matrice di <xref:System.String>, che consente di ordinare e di cui viene visualizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-554">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> to return the instance names as an array of <xref:System.String>, which it sorts and displays.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetinst.cpp#6)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetinst.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetinst.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-555">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-555">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-556">The property might not have been set.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-556">The property might not have been set.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-557">-or-  The category does not have an associated instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-557">-or-  The category does not have an associated instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-558">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-558">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-559">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-559">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="InstanceExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-560">Determines whether the category contains the specified performance object instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-560">Determines whether the category contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool InstanceExists (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool InstanceExists(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function InstanceExists (instanceName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool InstanceExists(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.InstanceExists instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="23475-561">The performance object instance in this performance counter category to search for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-561">The performance object instance in this performance counter category to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-562">Determines whether the specified performance object instance exists in the category that is identified by this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> object's <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-562">Determines whether the specified performance object instance exists in the category that is identified by this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> object's <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-563">
            <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-563">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-564">Questo overload del metodo <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> non è `static`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-564">This overload of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> is not `static`.</span></span> <span data-ttu-id="23475-565">Richiede la creazione di un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto e impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-565">It requires you to create a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object and to set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-566">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-566">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-567">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-567">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-568">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-568">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-569">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-569">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-570">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-570">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-571">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-571">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-572">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-572">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-573">L'esempio di codice seguente determina se un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> istanza esiste all'interno di un <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-573">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists within a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-574">Viene innanzitutto creata una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> oggetto, utilizzando il costruttore appropriato basato sul fatto che è stato specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-574">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-575">Usa quindi <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> per determinare se l'istanza specificata esista, quindi informa l'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-575">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> to determine whether the specified instance exists, then informs the user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-576">Se viene specificato alcun nome di istanza, l'esempio Usa il nome di istanza singola predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-576">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcounterobjinstexists.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjinstexists.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-577">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-577">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-578">The property might not have been set.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-578">The property might not have been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-579">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-579">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-580">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-580">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-581">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-581">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-582">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-582">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-583">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-583">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="23475-584">The performance object instance to search for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-584">The performance object instance to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-585">The performance counter category to search.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-585">The performance counter category to search.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-586">Determines whether a specified category on the local computer contains the specified performance object instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-586">Determines whether a specified category on the local computer contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-587">
            <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-587">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-588">Non è possibile determinare la presenza di un'istanza dell'oggetto delle prestazioni in un computer senza specificare una categoria specifica per la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-588">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-589">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-589">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-590">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-590">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-591">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-591">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-592">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-592">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-593">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-593">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-594">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-594">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-595">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-595">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-596">Il codice seguente usa l'overload statici di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> per determinare se il dato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esiste nell'istanza il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-596">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-597">L'overload è selezionata in base se viene specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-597">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-598">Se viene specificato alcun nome di istanza, l'esempio Usa il nome di istanza singola predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-598">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-599">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-599">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-600">-or-  The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-600">-or-  The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-601">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-601">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-602">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-602">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-603">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-603">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-604">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-604">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-605">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-605">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName">
          <span data-ttu-id="23475-606">The performance object instance to search for.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-606">The performance object instance to search for.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryName">
          <span data-ttu-id="23475-607">The performance counter category to search.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-607">The performance counter category to search.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="machineName">
          <span data-ttu-id="23475-608">The name of the computer on which to look for the category instance pair.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-608">The name of the computer on which to look for the category instance pair.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-609">Determines whether a specified category on a specified computer contains the specified performance object instance.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-609">Determines whether a specified category on a specified computer contains the specified performance object instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-610">
            <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-610">
              <see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-611">Non è possibile determinare la presenza di un'istanza dell'oggetto delle prestazioni in un computer senza specificare una categoria specifica per la ricerca.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-611">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-612">È possibile usare "." per specificare il computer locale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-612">You can use "." to specify the local computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-613">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-613">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-614">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-614">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-615">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-615">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-616">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-616">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-617">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-617">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-618">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-618">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-619">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-619">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-620">Il codice seguente usa l'overload statici di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> per determinare se il dato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> esiste nell'istanza il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-620">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="23475-621">L'overload è selezionata in base se viene specificato un nome di computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-621">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="23475-622">Se viene specificato alcun nome di istanza, l'esempio Usa il nome di istanza singola predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-622">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="23475-623">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-623">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-624">-or-  The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-624">-or-  The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-625">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-625">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-626">-or-  The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-626">-or-  The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-627">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-627">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-628">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-628">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-629">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-629">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-630">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-630">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MachineName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MachineName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.MachineName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-631">Gets or sets the name of the computer on which this category exists.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-631">Gets or sets the name of the computer on which this category exists.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="23475-632">Il nome del computer in cui esistano la categoria del contatore delle prestazioni e i contatori associati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-632">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-633">L'esempio di codice seguente crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> con il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-633">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="23475-634">Verrà chiesto all'utente per il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> e i nomi dei computer, quindi imposta le <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> proprietà rispetto ai valori immessi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-634">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="23475-635">Visualizza quindi i valori del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> delle proprietà, oppure viene visualizzato un messaggio di errore se il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> non è accessibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-635">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="23475-636">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> syntax is invalid.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-636">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> syntax is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <permission cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermission">
          <span data-ttu-id="23475-637">per la lettura delle categorie di contatori delle prestazioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-637">for reading performance counter categories.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-638">Enumerazione associata: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-638">Associated enumeration: <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterPermissionAccess.Read" />.</span>
          </span>
        </permission>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReadCategory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ReadCategory () As InstanceDataCollectionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Diagnostics::InstanceDataCollectionCollection ^ ReadCategory();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReadCategory : unit -&gt; System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" Usage="performanceCounterCategory.ReadCategory " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="23475-639">Reads all the counter and performance object instance data that is associated with this performance counter category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-639">Reads all the counter and performance object instance data that is associated with this performance counter category.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="23475-640">An <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> that contains the counter and performance object instance data for the category.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-640">An <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> that contains the counter and performance object instance data for the category.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="23475-641">È necessario impostare il <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> proprietà prima di chiamare <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-641">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before you call <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="23475-642">La lettura in una sola volta l'intera categoria può essere più efficiente la lettura di un singolo contatore a causa della modalità che il sistema fornisce i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-642">Reading the entire category at once can be as efficient as reading a single counter because of the way that the system provides the data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="23475-643">Per leggere i contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, Windows XP Professional x64 Edition o Windows Server 2003, è necessario essere un membro del gruppo Performance Monitor Users o disporre di privilegi amministrativi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-643">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-644">Per evitare la necessità di elevare i privilegi per accedere ai contatori delle prestazioni in Windows Vista e versioni successive, aggiungersi al gruppo Performance Monitor Users.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-644">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="23475-645">In Windows Vista e versioni successive i privilegi di un utente sono determinati dalla funzionalità Controllo dell'account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-645">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="23475-646">Ai membri del gruppo Administrators predefinito vengono assegnati due token di accesso in fase di esecuzione, ovvero un token di accesso utente standard e un token di accesso amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-646">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="23475-647">Per impostazione predefinita, viene assegnato il ruolo dell'utente standard.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-647">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="23475-648">Per eseguire il codice che accede ai contatori delle prestazioni, è innanzitutto necessario elevare i privilegi da utente standard all'amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-648">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="23475-649">È possibile farlo quando si avvia un'applicazione facendo clic con il pulsante destro del mouse sull'icona dell'applicazione e indicando l'opzione di esecuzione come amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-649">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="23475-650">L'esempio di codice seguente crea una <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> per un determinato <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nome.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-650">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> for a specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name.</span></span> <span data-ttu-id="23475-651">Usa quindi <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> per restituire un' <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> che contiene i dati dell'istanza per tutte le istanze del <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> oggetti all'interno di <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="23475-651">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> to return an <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> that contains instance data for all the instances of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects within the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/CS/instdatacopyto.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/VB/instdatacopyto.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="23475-652">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-652">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="23475-653">The property might not have been set.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-653">The property might not have been set.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="23475-654">A call to an underlying system API failed.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-654">A call to an underlying system API failed.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException">
          <span data-ttu-id="23475-655">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="23475-655">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceData" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>