<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="SupportedAddressingMode.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac52e96bbd9b4b430691aed6a16a4a3b6015bec77b8.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">2e96bbd9b4b430691aed6a16a4a3b6015bec77b8</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Specifies whether a service supports sending responses to anonymous addresses only, to non-anonymous addresses only, or to both.</source>
          <target state="translated">Specifica se un servizio supporta l'invio di risposte solo a indirizzi anonimi, solo a indirizzi non anonimi o a entrambi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>This enumeration is used to specify the capability of a server, which, in turn, imposes a requirement on its clients.</source>
          <target state="translated">Questa enumerazione viene utilizzata per specificare le funzionalità di un server che, a sua volta, impone un requisito nei relativi client.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> has a variety of addressing controls for specifying where messages should be sent.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> dispone di una varietà di controlli di indirizzamento per specificare dove devono essere inviati i messaggi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>For example, there is the logical <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.To%2A&gt;</ph> address for the message destination, the physical ("Via") address, used by the transport, at which a service listens, and the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.ReplyTo%2A&gt;</ph> address of the endpoint that provides the address of the client endpoint.</source>
          <target state="translated">Sono disponibili, ad esempio, l'indirizzo logico <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.To%2A&gt;</ph> per la destinazione dei messaggi, l'indirizzo fisico ("Via"), utilizzato dal trasporto, sul quale resta in ascolto un servizio e l'indirizzo <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.MessageHeaders.ReplyTo%2A&gt;</ph> dell'endpoint che fornisce l'indirizzo dell'endpoint client.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>In the most basic case, when two parties exchange messages between themselves only, it is not necessary to specify these addresses separately.</source>
          <target state="translated">Nel caso più semplice, quando due parti scambiano messaggi solo tra loro, non è necessario specificare questi indirizzi separatamente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>But because exchanges can involve other message destinations, you must be able to specify when addresses must be explicitly provided.</source>
          <target state="translated">Tuttavia, poiché gli scambi possono interessare altre destinazioni di messaggio, è necessario poter specificare quando gli indirizzi devono essere forniti in modo esplicito.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Even between just two parties this ability is sometimes required, as with dual HTTP where the server must create its own HTTP request.</source>
          <target state="translated">In alcuni casi questa possibilità deve essere consentita anche tra due sole parti, ad esempio nel caso di HTTP duale dove il server deve creare una propria richiesta HTTP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>The following kinds of relationships are defined by the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode&gt;</ph> enumeration to capture these messaging patterns:</source>
          <target state="translated">I tipi di relazioni elencati di seguito vengono definiti dall'enumerazione <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode&gt;</ph> per acquisire questi modelli di messaggistica:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Anonymous addresses are the most basic form of addressing.</source>
          <target state="translated">Indirizzi anonimi sono la forma più elementare di indirizzamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Anonymous addressing is used when there is a default path for a response.</source>
          <target state="translated">L'indirizzamento anonimo viene usato quando è disponibile un percorso predefinito per una risposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>TCP is a bi-directional communication transport and the response to a TCP message can be sent back to the other side of the socket that sent the original message.</source>
          <target state="translated">TCP è un trasporto di comunicazione bidirezionale e la risposta a un messaggio TCP può essere restituita all'altro lato del socket che ha inviato il messaggio originale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Similarly, the request-reply model of HTTP sends responses through the HTTP reply channel.</source>
          <target state="translated">Analogamente, il modello request/reply del trasporto HTTP invia risposte attraverso il canale di replica HTTP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Neither of these responses requires specifying where the response messages are going.</source>
          <target state="translated">Nessuna di queste risposte richiede la specifica della destinazione dei messaggi di risposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>When a server requires anonymous responses from the client, it uses the Anonymous value of the enumeration.</source>
          <target state="translated">Quando un server richiede risposte anonime dal client, utilizza il valore dell'enumerazione anonimo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>The <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> system-provided <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph> and <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.WSHttpBinding&gt;</ph> bindings always use Anonymous addresses.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> fornita dal sistema <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph> e <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.WSHttpBinding&gt;</ph> associazioni utilizzano sempre indirizzi anonimi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>NonAnonymous addresses are used when sending the response requires creating a new channel for communication.</source>
          <target state="translated">Quando l'invio della risposta richiede la creazione di un nuovo canale per la comunicazione, vengono utilizzati indirizzi non anonimi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>The <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> system-provided <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.WSDualHttpBinding&gt;</ph> binding uses a NonAnonymous address.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> fornita dal sistema <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.WSDualHttpBinding&gt;</ph> associazione utilizza un indirizzo non anonime.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>With dual HTTP, the client creates an HTTP request to send a message and then the server must create its own HTTP request to send a response.</source>
          <target state="translated">Nel caso di HTTP duale, il client crea una richiesta HTTP per inviare un messaggio. Il server deve quindi creare la propria richiesta HTTP per inviare una risposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Because the server is initiating the send, it must have a specific endpoint to establish the connection.</source>
          <target state="translated">Poiché avvia l'operazione di invio, il server deve disporre di un endpoint specifico per stabilire la connessione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>You must provide the server the address of an endpoint for its response.</source>
          <target state="translated">È necessario fornire al server l'indirizzo di un endpoint per la risposta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Similarly, if a service must respond to a one-way message that it received, it also requires a NonAnonymous address because there is no back channel available for communication.</source>
          <target state="translated">Analogamente, se un servizio deve rispondere a un messaggio unidirezionale ricevuto, richiede inoltre un non anonimi di indirizzi perché non è presente alcun canale di supporto disponibile per la comunicazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>If the server sends a message back, a completely separate operation from that used to send the first message is required.</source>
          <target state="translated">Se il server restituisce un messaggio, è necessaria un'operazione completamente distinta da quella utilizza per inviare il primo messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>Mixed is a third form of addressing which combines Anonymous and NonAnonymous addresses depending on the message that is being sent.</source>
          <target state="translated">Mista è una terza forma di indirizzamento che combina indirizzi anonimo e non anonimi a seconda del messaggio viene inviato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>A typical example of mixed-mode addressing is the use of a dedicated machine for processing fault or acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated">Un esempio tipico della modalità di indirizzamento mista è l'utilizzo di un computer dedicato per l'elaborazione di messaggi di errore o di riconoscimento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>If the standard exchange sequence for replies is HTTP or TCP, the responses use Anonymous addressing but the faults use non-anonymous addressing.</source>
          <target state="translated">Se la sequenza di scambio standard per le risposte HTTP o TCP, le risposte utilizzano l'indirizzamento anonimo, ma gli errori di utilizzare l'indirizzamento non anonimo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>While <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> does not provide Mixed addressing functionality in one of its standard bindings, it is possible to write a channel that allows the service to send responses directly on the back-channel (when the response address is Anonymous) or on a separate channel (when the response address is NonAnonymous).</source>
          <target state="translated">Mentre <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> non fornisce Mixed addressing funzionalità in una delle associazioni standard, è possibile scrivere un canale che consenta al servizio di inviare risposte direttamente sul canale (quando l'indirizzo di risposta anonimo) o su un oggetto separato canale (quando l'indirizzo di risposta non anonimi).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode">
          <source>In such a case, the binding element of the channel is used to set <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode&gt;</ph> to Mixed.</source>
          <target state="translated">In tal caso, l'elemento di associazione del canale viene utilizzato per impostare <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode&gt;</ph> Mixed.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Anonymous">
          <source>The server only supports anonymous addresses and clients must provide an anonymous response address.</source>
          <target state="translated">Il server supporta solo indirizzi anonimi e i client devono fornire un indirizzo di risposta anonimo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.Mixed">
          <source>The server supports both anonymous and non-anonymous addresses and clients may choose to use either or both.</source>
          <target state="translated">Il server supporta sia indirizzi anonimi che indirizzi non anonimi e i client possono scegliere di utilizzare uno dei tipi o entrambi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.SupportedAddressingMode.NonAnonymous">
          <source>The server only supports non-anonymous addresses and clients must provide a non-anonymous response address.</source>
          <target state="translated">Il server supporta solo indirizzi non anonimi e i client devono fornire un indirizzo di risposta non anonimo.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>