<Type Name="SiteMap" FullName="System.Web.SiteMap">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c79f01257245e1ebe669a1e48d80ea9335e47c35" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public static class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract sealed beforefieldinit SiteMap extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.SiteMap" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SiteMap abstract sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="d4da6-101">La classe <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> è una rappresentazione in memoria della struttura di navigazione in un sito, specificata da uno o più provider della mappa del sito.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d4da6-101">The <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class is an in-memory representation of the navigation structure for a site, which is provided by one or more site map providers.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="d4da6-102">Questa classe non può essere ereditata.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d4da6-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-103">Le mappe del sito vengono utilizzate in combinazione con il <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>e altri controlli per il rendering di un'interfaccia effettiva di spostamento per gli utenti per spostarsi di un sito Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-103">Site maps are used in conjunction with the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>, and other controls to render an effective navigation interface for users to navigate a Web site.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-104">Oggetto <xref:System.Web.SiteMap> oggetto è un componente dell'infrastruttura di spostamento sito ASP.NET che fornisce l'accesso alle informazioni relative alla mappa del sito di sola lettura per gli sviluppatori di pagina e di controllo utilizzando la navigazione e <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-104">A <xref:System.Web.SiteMap> object is a component of the ASP.NET site navigation infrastructure that provides access to read-only site map information for page and control developers using navigation and <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-105">Includono altri componenti dell'infrastruttura di spostamento sito ASP.NET il <xref:System.Web.SiteMapProvider> e <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classi, il file sitemap e i diversi controlli che utilizzano il <xref:System.Web.SiteMap> classe, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> controllo, per il rendering del contenuto e menu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-105">Other components of the ASP.NET site navigation infrastructure include the <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, the Web.sitemap file, and the various controls that work with the <xref:System.Web.SiteMap> class, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control, to render content and menus.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-106">Il <xref:System.Web.SiteMap> dispone di diverse funzioni:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-106">The <xref:System.Web.SiteMap> has several functions:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d4da6-107">Fornisce il nodo radice della gerarchia di navigazione del sito (può esistere un unico nodo radice).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-107">It provides the root node of the site navigation hierarchy (there can be only one root node).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d4da6-108">Identifica il provider di mappa del sito è il provider di identità, o predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-108">It identifies which site map provider is the principal, or default, provider.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d4da6-109">Tiene traccia di tutti gli oggetti di provider che consentono di creare il <xref:System.Web.SiteMap>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-109">It keeps track of all the provider objects that are used to create the <xref:System.Web.SiteMap>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-110">Fondamentalmente, il <xref:System.Web.SiteMap> è un contenitore per una raccolta gerarchica di <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-110">Fundamentally, the <xref:System.Web.SiteMap> is a container for a hierarchical collection of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-111">Tuttavia, il <xref:System.Web.SiteMap> non gestisce le relazioni tra i nodi; piuttosto delega al provider della mappa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-111">However, the <xref:System.Web.SiteMap> does not maintain the relationships between the nodes; rather, it delegates this to the site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-112">Il <xref:System.Web.SiteMap> funge da interfaccia per le informazioni sulla navigazione del sito (sotto forma di <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti) che viene mantenuto attivo da questi provider di mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-112">The <xref:System.Web.SiteMap> acts as an interface to the site navigation information (in the form of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects) that is held by these site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-113">Tenere traccia del provider da cui può accedere a dati di navigazione del sito ed espone relativo <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-113">It keeps track of the providers from which it can access site navigation data and exposes its <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-114">Un provider può memorizzare le informazioni della mappa del sito in qualsiasi modo, purché si estende il <xref:System.Web.SiteMapProvider> astratta, il <xref:System.Web.SiteMap> classe può essere inizializzata da esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-114">A provider can store its site map information in any way—as long as it extends the <xref:System.Web.SiteMapProvider> abstract class, the <xref:System.Web.SiteMap> class can be initialized successfully from it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-115">Il provider predefinito per il <xref:System.Web.SiteMap> classe è la <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (classe), che può essere usato con un file di configurazione XML sitemap.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-115">The default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class is the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which works with an XML configuration file, Web.sitemap.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-116">Tuttavia, è possibile scrivere la propria <xref:System.Web.SiteMapProvider> dell'oggetto e viene utilizzato per inizializzare la mappa del sito per il sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-116">However, you can write your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, and use it to initialize the site map for your site.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-117">Per un esempio di un provider di mappe del sito personalizzato, vedere <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-117">For an example of a custom site map provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-118">Una configurazione di mappa del sito predefinito viene specificata che gestisce la configurazione di navigazione del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-118">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-119">È possibile ignorare questa configurazione nel file Web. config, si sceglie di scrivere un provider del sito della mappa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-119">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-120">La <xref:System.Web.SiteMap> classe offre solo membri statici per le prestazioni e possono accedervi in qualsiasi momento in un determinato sito mediante un Web Form o controllo server Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-120">The <xref:System.Web.SiteMap> class offers only static members for performance and it can be accessed at any time in a given site from a Web Form or Web server control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-121">In questa sezione contiene due esempi di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-121">This section contains two code examples.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-122">Nel primo esempio viene illustrato come dichiarare un provider di mappe del sito in un file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-122">The first code example demonstrates how to declare a site map provider in a Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-123">Nel secondo esempio di codice viene illustrato come utilizzare un <xref:System.Web.SiteMap> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-123">The second code example demonstrates how to use a <xref:System.Web.SiteMap> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-124">Esempio di codice seguente è una sezione di configurazione Web. config che illustra come un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> oggetto viene dichiarato come il valore predefinito <xref:System.Web.SiteMapProvider> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-124">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared as the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="The site map provider that reads in the .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-125">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.SiteMap> oggetto per l'accesso ai membri statici per visualizzare informazioni sul <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> e <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-125">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap> object by accessing its static members to display information about the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> and <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> properties.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-126">Confrontarlo con l'output sottoposto a rendering mediante il <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-126">Compare it to the output that is rendered by the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/CS/sitemapcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/VB/sitemapvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.TreeView" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CurrentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode CurrentNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property CurrentNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ CurrentNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-127">Ottiene un controllo <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina attualmente richiesta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-127">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> control that represents the currently requested page.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d4da6-128">Istanza <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina attualmente richiesta; in caso contrario, <see langword="null" /> se non esiste alcun nodo rappresentativo nelle informazioni relative alla mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-128">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> instance that represents the currently requested page; otherwise, <see langword="null" />, if no representative node exists in the site map information.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-129">Il <xref:System.Web.SiteMap> classe recupera il <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> proprietà richiedendo dal provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-129">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-130">Se non esiste alcun nodo rappresentativo per la pagina informazioni della mappa del sito o se è abilitata la rimozione della protezione e il nodo non può essere restituito per l'utente corrente, `null` viene restituito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-130">If no representative node exists for the page in the site map information, or if security trimming is enabled and the node cannot be returned for the current user, `null` is returned.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-131">Il <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> evento viene generato dal provider di mappa del sito predefinito, se uno o più sottoscrizioni esistenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-131">The <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event is raised by the default site map provider if one or more subscriptions exist.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-132">Se si implementa la propria <xref:System.Web.SiteMapProvider> dell'oggetto, è possibile creare un meccanismo per trovare e recuperare il <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-132">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, you might create your own mechanism to find and retrieve the <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-133">Tuttavia, se si estende il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e si utilizza uno schema basato sull'URL per identificare le pagine, è possibile eseguire l'override di <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-133">However, if you extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and use a URL-based scheme to identify pages, you can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-134">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> proprietà per recuperare il <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto che rappresenta la pagina corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-134">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the current page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="d4da6-135">La funzionalità relativa alla mappa del sito non è attivata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-135">The site map feature is not enabled.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException">
          <span data-ttu-id="d4da6-136">Il provider predefinito specificato nella configurazione non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-136">The default provider specified in the configuration does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">
          <span data-ttu-id="d4da6-137">La funzionalità è supportata solo quando in esecuzione in modalità di attendibilità bassa o in una modalità di livello superiore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-137">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode" />
        <altmember cref="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Enabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property bool Enabled { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-138">Ottiene un valore booleano che indica se un provider della mappa del sito è specificato nel file Web.config e se tale provider è attivato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-138">Gets a Boolean value indicating if a site map provider is specified in the Web.config file and if the site map provider is enabled.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d4da6-139">
            <see langword="true" /> se il provider della mappa del sito è configurato e attivato; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-139">
              <see langword="true" /> if a site map provider is configured and enabled; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-140">Una configurazione di mappa del sito predefinito viene specificata che gestisce la configurazione di navigazione del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-140">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-141">È possibile ignorare questa configurazione nel file Web. config, si sceglie di scrivere un provider del sito della mappa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-141">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-142">Esempio di codice seguente è una sezione di configurazione Web. config che illustra come un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> oggetto viene dichiarato come il valore predefinito <xref:System.Web.SiteMapProvider> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-142">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared to be the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="SiteMap provider that reads in .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProvider Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProvider Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Provider As SiteMapProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProvider ^ Provider { System::Web::SiteMapProvider ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-143">Ottiene l'oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> predefinito per la mappa del sito corrente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-143">Gets the default <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> object for the current site map.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d4da6-144">Il provider della mappa del sito predefinito per la classe <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-144">The default site map provider for the <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-145">Per impostazione predefinita, il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> viene utilizzato l'oggetto e i dati di navigazione del sito viene caricati dal file sitemap che si trova nella directory radice del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-145">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is used and site navigation data is loaded from the Web.sitemap file that is located in the root directory of the site.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-146">Ciò viene identificato nelle classi di gestione per la gestione della configurazione di navigazione del sito e la sezione di configurazione della mappa del sito dei file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-146">This is identified in the management classes that manage the site navigation configuration and the site map configuration section of the Web.config files.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-147">Per impostazione predefinita, è un'istanza di <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (classe), che utilizza il file sitemap come archivio permanente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-147">By default, it is an instance of the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which uses the Web.sitemap file as its persistent store.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-148">Tuttavia, è possibile implementare schema di archiviazione e la configurazione della mappa del sito scrivendo una classe che implementa la classe astratta <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-148">However, you can implement your own site map storage and configuration scheme by writing a class that implements the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-149">Per ulteriori informazioni sulla scrittura di un provider personalizzato, vedere <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-149">For more information on writing your own provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-150">Esempio di codice seguente viene illustrato come accedere il valore predefinito <xref:System.Web.SiteMapProvider> oggetto per il sito utilizzando il metodo statico <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-150">The following code example demonstrates how to access the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object for the site by using the static <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="d4da6-151">La funzionalità relativa alla mappa del sito non è attivata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-151">The site map feature is not enabled.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException">
          <span data-ttu-id="d4da6-152">Il provider predefinito specificato nella configurazione non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-152">The default provider specified in the configuration does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">
          <span data-ttu-id="d4da6-153">La funzionalità è supportata solo quando in esecuzione in modalità di attendibilità bassa o in una modalità di livello superiore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-153">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Providers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProviderCollection Providers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProviderCollection Providers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Providers As SiteMapProviderCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProviderCollection ^ Providers { System::Web::SiteMapProviderCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProviderCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-154">Ottiene una raccolta in sola lettura degli oggetti <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> denominati disponibili per la classe <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-154">Gets a read-only collection of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects that are available to the <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d4da6-155">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> di oggetti <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> denominati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-155">A <see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-156">I provider di mappa del sito elencati nel <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> raccolta sono quelli che sono specificati nella gerarchia di configurazione per inizializzare la <xref:System.Web.SiteMap> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-156">The site map providers that are listed in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection are those that are specified in the configuration hierarchy to initialize the <xref:System.Web.SiteMap> class.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-157">Solo il provider predefinito (identificato dal <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> proprietà) è garantita per essere utilizzato dal <xref:System.Web.SiteMap> durante l'inizializzazione; la presenza di un provider nel <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> raccolta significa che è stato specificato nella configurazione e stato Questa opzione è disponibile durante l'inizializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-157">Only the default provider (identified by the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property) is guaranteed to be used by the <xref:System.Web.SiteMap> during initialization; the presence of a provider in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection means that it was specified in the configuration and was available during initialization.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-158">Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come recuperare il <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> raccolta dalla <xref:System.Web.SiteMap> classe e quindi scorrere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-158">The following code example demonstrates how to retrieve the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection from the <xref:System.Web.SiteMap> class, and then iterate through it.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-159">Se si dispone di oltre il provider predefinito configurato per il sito, si noterà ogni provider visualizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-159">If you have more than just the default provider configured for your site, you will see each provider displayed.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-160">Ad esempio, se si utilizza il provider di Microsoft Access (vedere <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), verrà visualizzato il seguente output:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-160">For example, if you are using the sample Microsoft Access provider (see <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), you see the following output:</span></span>  
  
```  
XmlSiteMapProvider   System.Web.XmlSiteMapProvider  
AccessSiteMapProvider   Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="d4da6-161">La funzionalità relativa alla mappa del sito non è attivata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-161">The site map feature is not enabled.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException">
          <span data-ttu-id="d4da6-162">Il provider predefinito specificato nella configurazione non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-162">The default provider specified in the configuration does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">
          <span data-ttu-id="d4da6-163">La funzionalità è supportata solo quando in esecuzione in modalità di attendibilità bassa o in una modalità di livello superiore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-163">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RootNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode RootNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode RootNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.RootNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property RootNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ RootNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-164">Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina di primo livello della struttura di navigazione nel sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-164">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the top-level page of the navigation structure for the site.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="d4da6-165">Oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina di livello superiore della struttura di navigazione nel sito; in caso contrario, <see langword="null" />, se è attivata la rimozione di sicurezza e il nodo non può essere restituito all'utente corrente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-165">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the top-level page of the site's navigation structure; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the node cannot be returned to the current user.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-166">Il <xref:System.Web.SiteMap> classe recupera il <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> proprietà richiedendo dal provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-166">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-167">Se è presente una gerarchia di provider, la <xref:System.Web.SiteMap> classe recupera il nodo radice del provider radice della gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-167">If there is a provider hierarchy, the <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the root node of the root provider in the hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-168">Per accedere al nodo radice del provider predefinito, chiamare il <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> proprietà, che recupera sia il provider predefinito e il relativo <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-168">To access the root node of the default provider, call the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property, which retrieves both the default provider and its <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-169">Il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> oggetto, ovvero il provider predefinito per il <xref:System.Web.SiteMap> supporta una sola classe <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-169">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is the default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class, supports only one <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-170">Se si implementa la propria <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe ed eseguire l'override astratta <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> proprietà, è necessario fornire un'implementazione personalizzata per tenere traccia di <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> proprietà del <xref:System.Web.SiteMapNode> istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-170">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and override the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property, you must provide your own implementation to track the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-171">Il nodo radice deve essere visibile a tutti gli utenti in base alla progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-171">The root node must be visible to all users, by design.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-172">Se il nodo radice non è visibile a tutti gli utenti quando è abilitata la rimozione della protezione, l'accesso di <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> proprietà potrebbe comportare un <xref:System.InvalidOperationException> eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-172">If the root node is not visible to all users when security trimming is enabled, accessing the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property might result in an <xref:System.InvalidOperationException> exception.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-173">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> proprietà per recuperare il <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto che rappresenta il nodo radice del sito, indipendentemente dalla posizione corrente nella gerarchia della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-173">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the root node of the site, regardless of the current location in the page hierarchy.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="d4da6-174">La funzionalità relativa alla mappa del sito non è attivata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-174">The site map feature is not enabled.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="d4da6-175">\- oppure -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-175">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="d4da6-176">L'elemento <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> si risolve in <see langword="null" />, che si verifica se è attivata la rimozione di sicurezza e il nodo radice non è visibile all'utente corrente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-176">The <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> resolves to <see langword="null" />, which occurs if security trimming is enabled and the root node is not visible to the current user.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException">
          <span data-ttu-id="d4da6-177">Il provider predefinito specificato nella configurazione non esiste.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-177">The default provider specified in the configuration does not exist.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">
          <span data-ttu-id="d4da6-178">La funzionalità è supportata solo quando in esecuzione in modalità di attendibilità bassa o in una modalità di livello superiore.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-178">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SiteMapResolve">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static event System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Custom Event SiteMapResolve As SiteMapResolveEventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static event System::Web::SiteMapResolveEventHandler ^ SiteMapResolve;" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapResolveEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d4da6-179">Si verifica quando viene effettuato l'accesso alla proprietà <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d4da6-179">Occurs when the <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" /> property is accessed.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d4da6-180">I sottoscrittori associano un <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> oggetto statico <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> eventi per ricevere notifiche quando il <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> si accede alla proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-180">Subscribers attach a <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> object to the static <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event to receive notification when the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property is accessed.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-181">Ciò consente all'utente di implementare una logica personalizzata durante la creazione di un <xref:System.Web.SiteMapNode> rappresentazione della pagina attualmente in esecuzione senza richiedere un'implementazione del provider personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-181">This enables the user to implement custom logic when creating a <xref:System.Web.SiteMapNode> representation of the currently executing page without requiring a custom provider implementation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-182">Se si sottoscrive il <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> evento, è inoltre sottoscrivere il <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> evento sul provider di mappa del sito predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-182">If you subscribe to the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event, you also subscribe to the <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> event on the default site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d4da6-183">Esempio di codice seguente viene illustrato come gestire il <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> evento in una pagina Web ASP.NET per modificare gli URL di destinazione che vengono visualizzati da un controllo di navigazione del sito, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-183">The following code example demonstrates how to handle the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event on an ASP.NET Web page to modify the target URLs that are displayed by a site navigation control, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-184">In questo esempio, la pagina corrente è una pagina di inserimento in un forum o BBS online.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-184">In this example, the current page is a post page in an online bulletin board or forum.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-185">Per eseguire il rendering più significativo esplorazione del sito, gli URL dei nodi che vengono visualizzati dal controllo di navigazione vengono aggiunti con stringhe di query pertinenti di contesto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-185">In order to render more meaningful site navigation, the URLs of the nodes that are displayed by the navigation control are appended with context relevant query strings.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="d4da6-186">L'infrastruttura di navigazione nel sito ASP.NET evita ricorsione infinita, che fornisce una misura di protezione e riduce il rischio di sicurezza associati all'accesso di <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> proprietà dall'interno di <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-186">The ASP.NET site navigation infrastructure guards against infinite recursion, which provides a safeguard and minimizes the security risk that is associated with accessing the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property from within the <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-187">Il codice seguente fa parte il file Global. asax.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-187">The following code belongs in the Global.asax file.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-188">Il gestore dell'evento da collegare una sola volta per l'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-188">The event handler will be attached only once for the application.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-189">Il codice rileva se la pagina implementa il `ISiteMapResolver` interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-189">The code recognizes whether the page implements the `ISiteMapResolver` interface.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-190">Se l'interfaccia viene implementata, la `ExpandForumPaths` funzione viene chiamata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-190">If the interface is implemented, the `ExpandForumPaths` function is called.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#1)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-191">Il codice seguente definisce un'interfaccia separata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-191">The following code defines a separate interface.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-192">(In un progetto di sito Web, è possibile inserire questo codice nella cartella App_Code.) Il `ISiteMapResolver` interfaccia definisce il `ExpandForumPaths` metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-192">(In a Web site project, you can put this code in the App_Code folder.) The `ISiteMapResolver` interface defines the `ExpandForumPaths` method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="d4da6-193">Il seguente codice appartiene alla pagina di almeno tre nodi di profondità nella struttura della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-193">The following code belongs with the page that is at least three nodes deep in the site-map structure.</span></span> <span data-ttu-id="d4da6-194">La pagina implementa il `ISiteMapResolver` interfaccia, che consente di `ExpandForumPaths` metodo da chiamare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d4da6-194">The page implements the `ISiteMapResolver` interface, which enables the `ExpandForumPaths` method to be called.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventHandler" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventArgs" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>