<Type Name="StaticSiteMapProvider" FullName="System.Web.StaticSiteMapProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1bc8a0d9caa4da728f3671ed819da4787a97ae77" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37586093" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class StaticSiteMapProvider : System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit StaticSiteMapProvider extends System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class StaticSiteMapProvider&#xA;Inherits SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class StaticSiteMapProvider abstract : System::Web::SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type StaticSiteMapProvider = class&#xA;    inherit SiteMapProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.SiteMapProvider</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ab303-101">Viene utilizzato come implementazione parziale della classe <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> abstract e come classe base per la classe <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />, che rappresenta il provider della mappa del sito predefinito in ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab303-101">Serves as a partial implementation of the abstract <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> class and serves as a base class for the <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" /> class, which is the default site map provider in ASP.NET.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-102">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe è un'implementazione parziale della classe astratta <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe e fornisce due metodi aggiuntivi: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>, nonché la classe astratta <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> protetti e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-102">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class is a partial implementation of the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and supplies two additional methods: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>, as well as the abstract <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> and protected <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-103">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe supporta la scrittura di un provider di mappa del sito (ad esempio, un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>) che converte una mappa del sito che viene archiviata nell'archivio permanente con uno che viene archiviato in memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-103">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class supports writing a site map provider (for example, an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>) that translates a site map that is stored in persistent storage to one that is stored in memory.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-104">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe fornisce le implementazioni di base per archiviare e recuperare <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-104">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class provides basic implementations for storing and retrieving <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-105">Il <xref:System.Web.SiteMapProvider> e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classi supportano il concetto di una gerarchia di provider della mappa del sito, in cui un provider di mappa del sito può avere una relazione gerarchica con altri provider di mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-105">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classes support the concept of a site map provider hierarchy, where a site map provider can have a hierarchical relationship with other site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-106">Questo modello viene implementato con la <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> e <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-106">This pattern is implemented with the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> and <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-107">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe archivi relativi <xref:System.Web.SiteMapNode> degli oggetti nelle tabelle hash e Usa internamente il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà delle pagine, rappresentato dai nodi della mappa del sito, come chiavi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-107">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class stores its <xref:System.Web.SiteMapNode> objects in hash tables and internally uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property of the pages, represented by site map nodes, as keys.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-108">(Se un nodo della mappa del sito non specifica un URL, viene registrata con una chiave univoca generata automaticamente.) Di conseguenza, non è possibile avere nodi della mappa del sito in cui un nodo della mappa del sito con lo stesso URL viene usato più volte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-108">(If a site map node does not specify a URL, it is tracked using an automatically generated unique key.) As a result, you cannot have site map nodes wherein a site map node with the same URL is used more than once.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-109">Ad esempio, il tentativo di caricare il nodo della mappa del sito illustrato nell'esempio di codice seguente con il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (classe), ovvero il provider di mappa del sito ASP.NET predefinito o qualsiasi provider di mappa del sito che è derivato dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe non funzionerà perché il Pagina AboutUs. aspx viene usato più volte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-109">For example, attempting to load the site map node illustrated in the following code example with the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is the default ASP.NET site map provider, or any site map provider that is derived from the  <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class will not work because the AboutUs.aspx page is used more than once.</span></span>  
  
```  
<sitemap>  
  <sitemapnode title="Home" description="Home" url="default.aspx" >  
    <sitemapnode title="Catalog" description="Our catalog" url="catalog.aspx"/>  
    <sitemapnode title="About Us" description="All about our company" url="aboutus.aspx"/>  
    <sitemapnode title="Driving Directions" description="Directions to our store" url="aboutus.aspx"/>  
  </sitemapnode>  
</sitemap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="ab303-110">Se si vuole estendere il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> (classe), i tre metodi più importanti sono la <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>, e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-110">If you are extending the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, the three most important methods are the <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>, and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-111">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> metodi dispongono di implementazioni predefinite sono sufficienti per la maggior parte delle implementazioni del provider della mappa del sito personalizzata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-111">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> methods have default implementations that are sufficient for most custom site map provider implementations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-112">Il <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> metodo viene chiamato per inizializzare i provider della mappa del sito derivato, incluse tutte le risorse necessarie per caricare i dati della mappa del sito, ma provare a creare il nodo della mappa del sito in memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-112">The <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method is called to initialize derived site map providers, including any resources that are required to load site map data, but it does attempt to build the site map node in memory.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-113">Se la classe derivata Usa i file per archiviare i dati della mappa del sito, qualsiasi inizializzazione di file può essere eseguita qui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-113">If your derived class is using files to store site map data, any file initialization can be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-114">Se il nodo della mappa del sito Usa un altro tipo di archivio dati, ad esempio un database relazionale, inizializzazione di una connessione può essere eseguita qui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-114">If the site map node uses some other type of data store, such as a relational database, initializing a connection might be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-115">Attributi aggiuntivi, ad esempio i nomi file o le stringhe di connessione vengono inserite nell'elemento del provider della mappa del sito nella configurazione sono elaborate dal sistema di configurazione di ASP.NET e passate al <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> metodo con il `attributes` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-115">Additional attributes, such as file names or connection strings that are placed on the site map provider element in the configuration are processed by the ASP.NET configuration system and passed to the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method with the `attributes` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-116">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo deve essere sovrascritti da tutte le classi che derivano dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e viene chiamato per caricare il nodo della mappa del sito da un archivio permanente e convertirlo in una rappresentazione interna.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-116">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method must be overridden by all classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is called to load the site map node from persistent storage and convert it to an internal representation.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-117">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo viene chiamato internamente in molte delle implementazioni del membro predefinito del <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> e <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-117">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called internally in many of the default member implementations of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-118">Se si implementa un proprio provider di mappa del sito, assicurarsi che l'elaborazione di dati della mappa del sito si verifichi una sola volta e le chiamate successive al <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo restituiranno immediatamente risultati, se le informazioni sulla mappa del sito è già stati caricati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-118">If you implement your own site map provider, ensure that site map data processing occurs once and subsequent calls to the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method return immediately, if site map information has already been loaded.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-119">Quando si implementa il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> (metodo), assicurarsi che sia thread-safe, in quanto più richieste di pagine simultanei possono generare indirettamente in più chiamate a caricare le informazioni sulla mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-119">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure it is thread safe, as multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-120">L'infrastruttura della mappa del sito supporta la visualizzazione informazioni relative alla mappa del sito in base al ruolo dell'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-120">The site map infrastructure supports displaying site map information based on the user's role.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-121">A seconda le <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> proprietà supportate da singoli <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti, può esistere una struttura di navigazione diversi per diversi utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-121">Depending on the <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> property that are supported by the individual <xref:System.Web.SiteMapNode> objects, a different navigation structure can exist for different users.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-122">Le implementazioni predefinite del sito eseguire il mapping di membri di recupero del nodo il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe eseguono automaticamente la rimozione di sicurezza mediante la chiamata di <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-122">The default implementations of the site map node retrieval members of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class perform security trimming automatically by calling the <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-123">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> e <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> metodi modificano le raccolte interne che consentono di tenere traccia di nodi della mappa del sito in modo thread-safe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-123">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> methods manipulate the internal collections that are used to track site map nodes in a thread-safe manner.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab303-124">L'esempio di codice seguente illustra come è possibile estendere il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe da utilizzare Microsoft Access come un provider di mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-124">The following code example demonstrates how you to extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class to use Microsoft Access as a site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-125">Il `AccessSiteMapProvider` classe è un provider di mappa del sito che supporta una semplice a un livello di gerarchia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-125">The `AccessSiteMapProvider` class is a site map provider that supports only a simple, one-level-deep hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-126">La tabella che i dati mappa del sito vengono archiviati in presenta la struttura seguente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-126">The table that the site map data is stored in has the following structure:</span></span>  
  
```  
NODEID URL            NAME       PARENTNODEID  
 ---------------------------------------------  
 1      default.aspx   Default    <NULL>  
 2      catalog.aspx   Catalog    1  
 3      aboutus.aspx   Contact Us 1  
...  
```  
  
 <span data-ttu-id="ab303-127">Il `AccessSiteMapProvider` classe è derivata dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e recupera le informazioni da un database Microsoft Access usando query SQL di base e il <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand> e <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-127">The `AccessSiteMapProvider` class is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and retrieves its information from a Microsoft Access database using basic SQL queries and the <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand> and <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader> objects.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#1)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ab303-128">Infine, il `AccessSiteMapProvider` è configurato come provider predefinito nel file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-128">Finally, the `AccessSiteMapProvider` is configured as the default provider in the following Web.config file.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <siteMap defaultProvider="AccessSiteMapProvider">  
     <providers>  
       <add   
         name="AccessSiteMapProvider"  
         type="Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider,Samples.AspNet "  
         accessSiteMapConnectionString="PROVIDER=MICROSOFT.JET.OLEDB.4.0;DATA SOURCE=sitemap.mdb "/>  
     </providers>   
    </siteMap>  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="ab303-129">
        <para>Quando si eredita dal <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> (classe), è necessario eseguire l'override del membro: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ab303-129">
          <para>When you inherit from the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class, you must override the following member: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMap" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected StaticSiteMapProvider ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; StaticSiteMapProvider();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-130">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-131">**Nota** questa classe non è creare direttamente un'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-131">**Note** This class is not instantiated directly.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-132">Questo costruttore viene chiamato dal costruttore di classi che derivano dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-132">This constructor is called from the constructor of classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void AddNode (System.Web.SiteMapNode node, System.Web.SiteMapNode parentNode);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void AddNode(class System.Web.SiteMapNode node, class System.Web.SiteMapNode parentNode) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub AddNode (node As SiteMapNode, parentNode As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void AddNode(System::Web::SiteMapNode ^ node, System::Web::SiteMapNode ^ parentNode);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddNode : System.Web.SiteMapNode * System.Web.SiteMapNode -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.AddNode (node, parentNode)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
        <Parameter Name="parentNode" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="ab303-133">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> da aggiungere al provider della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-133">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to add to the site map provider.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="parentNode">
          <span data-ttu-id="ab303-134">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> in cui aggiungere <c>node</c>.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-134">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> under which to add <c>node</c>.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-135">Aggiunge una classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> agli insiemi gestiti dal provider della mappa del sito e stabilisce una relazione padre/figlio tra gli oggetti <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-135">Adds a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to the collections that are maintained by the site map provider and establishes a parent/child relationship between the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-136">Il nodo della mappa del sito che è identificato dal `node` parametro viene aggiunto a una raccolta interna e viene creata una relazione padre-figlio tra i dati e il nodo della mappa del sito che è identificato dal `parentNode` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-136">The site map node that is identified by the `node` parameter is added to an internal collection and a parent-child relationship is created between it and the site map node that is identified by the `parentNode` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-137">L'URL per un nodo della mappa del sito potrebbe essere interpretata quando viene aggiunto per le raccolte interne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-137">The URL for a site map node might be interpreted when it is added to the internal collections.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-138">URL relativo dell'applicazione e relativi vengono espanse per i percorsi virtuali assoluti dell'applicazione, che vengono quindi utilizzati internamente per archiviare e accedere alle singole istanze del <xref:System.Web.SiteMapNode> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-138">Application-relative and relative URLs are expanded to application-absolute virtual paths, which are then used internally to store and access the individual instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-139">Altri URL, ad esempio i percorsi fisici, i percorsi con protocolli in essi contenuti e percorsi UNC e non vengono interpretati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-139">Other URLs, such as physical paths, paths with protocols in them, and UNC paths, are not interpreted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-140">Il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classe che deriva dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e il provider di mappa del sito predefinito per ASP.NET, Usa le <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà di un <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto come chiave di ricerca nei relativi insiemi interni, per impostazione predefinita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-140">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-141">Se il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà del <xref:System.Web.SiteMapNode> è impostato, deve essere univoco all'interno dell'ambito del provider della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-141">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-142">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> metodo tenta di recuperare i nodi della mappa del sito basati su loro <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-142">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-143">In caso contrario, è possibile usare la <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> proprietà e le corrispondenti <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> metodo per recuperare i nodi della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-143">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-144">Se nessun <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> oppure <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> è specificato, il provider della mappa del sito genera automaticamente un <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> per tenere traccia dei nodi della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-144">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ab303-145">
            <paramref name="node" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-145">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="ab303-146">La proprietà <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> o <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> è già stata registrata con la classe <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-146">The <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> or <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> is already registered with the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ab303-147">Un nodo della mappa del sito deve essere composto da pagine con URL o chiavi univoci.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-147">A site map node must be made up of pages with unique URLs or keys.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="ab303-148">
            <para>Quando si esegue l'override di <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> metodo, assicurarsi che il <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> proprietà è impostata su un valore univoco quando si aggiunge il nodo della mappa sito usando il <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> (metodo).</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-148">
              <para>When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> method, ensure that the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> property is set to a unique value when adding the site map node using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BuildSiteMap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function BuildSiteMap () As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::SiteMapNode ^ BuildSiteMap();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member BuildSiteMap : unit -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.BuildSiteMap " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-149">Quando sottoposto a override in una classe derivata, carica le informazioni sulla mappa del sito dall'archivio permanente e lo compila nella memoria.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-149">When overridden in a derived class, loads the site map information from persistent storage and builds it in memory.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab303-150">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> radice della struttura di navigazione della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-150">The root <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> of the site map navigation structure.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-151">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo è un membro astratto del <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-151">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is the one abstract member of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-152">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo viene chiamato per caricare e compilare il nodo della mappa del sito da un archivio permanente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-152">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called to load and build the site map node from persistent storage.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-153">Quando si implementa il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> (metodo), assicurarsi che sia thread-safe, dal momento che più richieste simultanee della pagina possono causare indirettamente in più chiamate a caricare le informazioni sulla mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-153">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure that it is thread-safe, because multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab303-154">Esempio di codice seguente viene illustrato come implementare il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo per recuperare i dati da un database Microsoft Access e compilare <xref:System.Web.SiteMapNode> gli oggetti che vengono aggiunti al <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A> raccolta del nodo radice della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-154">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method to retrieve data from a Microsoft Access database and build <xref:System.Web.SiteMapNode> objects that are added to the <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A> collection of the root site map node.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-155">Infine, il <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> proprietà viene restituita al chiamante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-155">Finally, the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property  is returned to the caller.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-156">Questo esempio di codice è parte di un esempio più esaustivo disponibile per il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-156">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#4)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="ab303-157">
            <para>Quando si esegue l'override di <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> metodo in una classe derivata, assicurarsi di normalizzare gli URL dei <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> oggetti che vengono aggiunti al provider di mappa del sito, in modo che il <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> metodo può recuperare un nodo della mappa del sito indipendentemente dal fatto che l'URL per la mappa del sito nodo viene fornito come un percorso virtuale assoluto o un percorso relativo dell'applicazione. Gli implementatori di provider della mappa del sito usando il <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> metodo necessario normalizzare tutti gli URL prima dell'archiviazione <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> oggetti nelle tabelle hash interno per conto di provider della mappa del sito.  Comportamento di limitazione per motivi di sicurezza è inclusa nel <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> e <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> implementazioni della classe. Tuttavia, per la rimozione di sicurezza alla funzione nelle classi derivate, è necessario impostare il <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> proprietà di qualsiasi <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> oggetti creati durante la compilazione di un provider di mappa del sito quando esegue l'override di <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> (metodo).</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-157">
              <para>When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether the URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or application relative path. Site map provider implementers using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method should normalize any URLs before storing <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects in the internal hash tables on behalf of the site map provider.  Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations. However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.RootNode" />
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Clear">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void Clear ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void Clear() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overridable Sub Clear ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual void Clear();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Clear : unit -&gt; unit&#xA;override this.Clear : unit -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.Clear " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-158">Rimuove tutti gli elementi negli insiemi di nodi figlio e padre della mappa del sito che la classe <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> traccia come parte del relativo stato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-158">Removes all elements in the collections of child and parent site map nodes that the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> tracks as part of its state.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-159">Le classi che derivano dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe può eseguire l'override di <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> mantenere metodo per eseguire la pulizia aggiuntiva, a seconda di quale stato le classi derivate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-159">Classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup, depending on what state the derived classes maintain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-160">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> metodo non consente la reimpostazione dello stato che viene inizializzato durante il <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> metodo, ovvero Reimposta unico stato che viene inizializzato durante il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-160">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method does not reset state that is initialized during the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method—it resets only state that is initialized during the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ab303-161">Esempio di codice seguente viene illustrato come eseguire l'override di <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> metodo per eseguire la pulizia aggiuntiva dello stato gestito dalla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-161">The following code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup of state that is maintained by the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-162">Questo esempio di codice è parte di un esempio più esaustivo disponibile per il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-162">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#3)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode (string rawUrl);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode(string rawUrl) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNode (rawUrl As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNode(System::String ^ rawUrl);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.FindSiteMapNode : string -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.FindSiteMapNode rawUrl" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rawUrl" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rawUrl">
          <span data-ttu-id="ab303-163">URL che identifica la pagina per la quale recuperare un elemento <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-163">A URL that identifies the page for which to retrieve a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-164">Recupera un oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina nell'URL specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-164">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the page at the specified URL.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab303-165">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina identificata da <paramref name="rawURL" />; in caso contrario, <see langword="null" />, se non viene trovato alcun nodo della mappa del sito corrispondente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-165">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="rawURL" />; otherwise, <see langword="null" />, if no corresponding site map node is found.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-166">L'URL specificato è in genere un URL assoluto o virtuale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-166">The provided URL is typically a virtual or absolute URL.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-167">Può anche essere un URL che usa la sintassi relativa all'applicazione ASP.NET, ad esempio `"~/apprelativedirectory"`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-167">It can also be a URL that uses ASP.NET application-relative syntax, such as `"~/apprelativedirectory"`.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-168">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe normalizza automaticamente gli URL non elaborati relativo all'applicazione in un percorso virtuale assoluto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-168">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class automatically normalizes application-relative raw URLs to an absolute virtual path.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-169">Il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> oggetto, che è derivato dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> e il provider di mappa del sito predefinito per ASP.NET, Usa le <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà di un <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto come chiave di ricerca nei relativi insiemi interni, per impostazione predefinita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-169">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-170">Se il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà del <xref:System.Web.SiteMapNode> è impostato, deve essere univoco all'interno dell'ambito del provider della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-170">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-171">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> metodo tenta di recuperare i nodi della mappa del sito basati su loro <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-171">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-172">In caso contrario, è possibile usare la <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> proprietà e le corrispondenti <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> metodo per recuperare i nodi della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-172">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-173">Se nessun <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> oppure <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> è specificato, il provider della mappa del sito genera automaticamente un <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> proprietà da rilevare i nodi della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-173">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ab303-174">
            <paramref name="rawURL" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-174">
              <paramref name="rawURL" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="ab303-175">
            <para>Quando si esegue l'override di <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> metodo in una classe derivata, assicurarsi di normalizzare gli URL del <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> oggetti che vengono aggiunti al provider di mappa del sito, in modo che il <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> metodo può recuperare un nodo della mappa del sito indipendentemente dal fatto che URL per la mappa del sito nodo viene fornito come un percorso virtuale assoluto o un percorso relativo dell'applicazione.  Comportamento di limitazione per motivi di sicurezza è inclusa nel <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> e <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> implementazioni della classe. Tuttavia, per la rimozione di sicurezza alla funzione nelle classi derivate, è necessario impostare il <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> proprietà di qualsiasi <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> oggetti creati durante la compilazione di un provider di mappa del sito quando esegue l'override di <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> (metodo).</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-175">
              <para>When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or an application relative path.  Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations. However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNodeFromKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey (string key);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey(string key) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNodeFromKey (key As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNodeFromKey(System::String ^ key);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.FindSiteMapNodeFromKey : string -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey key" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="key" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="key">
          <span data-ttu-id="ab303-176">Chiave di ricerca con cui viene creato un elemento <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-176">A lookup key with which a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> is created.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-177">Recupera un oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> a partire da una chiave specificata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-177">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object based on a specified key.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab303-178">Classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta la pagina identificata da <paramref name="key" />; in caso contrario, <see langword="null" />, se è attivata la rimozione di sicurezza e il nodo della mappa del sito non può essere mostrato all'utente corrente oppure il nodo della mappa del sito non viene trovato da <paramref name="key" /> nell'insieme della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-178">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="key" />; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the site map node cannot be shown to the current user or the site map node is not found in the site map node collection by <paramref name="key" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-179">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> metodo recupera un nodo della mappa del sito da interna <xref:System.Collections.Hashtable> oggetto base `key`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-179">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method retrieves a site map node from an internal <xref:System.Collections.Hashtable> object based on `key`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-180">Il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> oggetto, che è derivato dal <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e il provider di mappa del sito predefinito per ASP.NET, Usa le <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà di un <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto come chiave di ricerca nei relativi insiemi interni, per impostazione predefinita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-180">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-181">Se il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> proprietà del <xref:System.Web.SiteMapNode> è impostato, deve essere univoco all'interno dell'ambito del provider della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-181">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-182">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> metodo tenta di recuperare i nodi della mappa del sito basati su loro <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-182">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-183">In caso contrario, è possibile usare la <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> proprietà e le corrispondenti <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> metodo per recuperare i nodi della mappa del sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-183">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-184">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> ha un'implementazione predefinita che cerca le istanze del <xref:System.Web.SiteMapNode> classe di base di `key` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-184">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> has a default implementation that looks up instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class based on the `key` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-185">Se un implementatore del provider della mappa sito utilizzato il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> metodo, il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> avrà già memorizzato un riferimento a ogni <xref:System.Web.SiteMapNode> basato sul valore della <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-185">If a site map provider implementer used the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> method, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> already will have stored a reference to each <xref:System.Web.SiteMapNode> based on the value of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-186">Per impostazione predefinita, il <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> genera i GUID per le istanze del <xref:System.Web.SiteMapNode> classe che non è un valore per il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-186">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> generates GUIDs for instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class that do not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  <span data-ttu-id="ab303-187">Gli implementatori di provider della mappa del sito personalizzato devono fornire un proprio meccanismo per generare valori univoci del <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà nel caso in cui un'istanza del <xref:System.Web.SiteMapNode> classe non ha un valore per il <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-187">Custom site map provider implementers must provide their own mechanism for generating unique values of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property in the event that an instance of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class does not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-188">Il <xref:System.Web.SiteMapProvider> e <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classi, che sono l'implementazione di provider della mappa del sito predefinito per ASP.NET, usano l'URL di un <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetto come chiave nei vari insiemi che consentono di mantenere le classi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-188">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, which are the default site map provider implementation for ASP.NET, use the URL of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a key in the various collections that the classes maintain.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetChildNodes">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetChildNodes (node As SiteMapNode) As SiteMapNodeCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNodeCollection ^ GetChildNodes(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetChildNodes : System.Web.SiteMapNode -&gt; System.Web.SiteMapNodeCollection" Usage="staticSiteMapProvider.GetChildNodes node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNodeCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="ab303-189">Oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> per il quale recuperare tutti i nodi figlio della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-189">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve all child site map nodes.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-190">Recupera i nodi figlio della mappa del sito di un oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> specifico.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-190">Retrieves the child site map nodes of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab303-191">Oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" /> in sola lettura che contiene i nodi figlio della mappa del sito di <paramref name="node" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-191">A read-only <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" /> that contains the child site map nodes of <paramref name="node" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="ab303-192">Se la rimozione di sicurezza è attivata, l'insieme contiene solo i nodi della mappa del sito che possono essere visualizzati dall'utente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-192">If security trimming is enabled, the collection contains only site map nodes that the user is permitted to see.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-193">Il <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti delegano al provider della mappa del sito per tenere traccia dei relativi nodi della mappa del sito padre e figlio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-193">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-194">Di conseguenza, le classi che implementano un provider di mappa del sito per un sito gerarchico struttura della mappa, ad esempio <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>e usare <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti per rappresentare i nodi della mappa del sito, è necessario tenere traccia le relazioni gerarchiche di tutti i nodi della mappa del sito per poter passare un intero albero gerarchico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-194">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-195">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A> chiamate al metodo il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> metodo internamente per recuperare solo lettura <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> raccolta di nodi della mappa del sito che sono rilevanti per l'utente corrente e relativi al nodo della mappa del sito specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-195">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve read-only <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> collection of site map nodes that are relative to the specified site map node and relevant to the current user.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ab303-196">
            <paramref name="node" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-196">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetParentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode GetParentNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode GetParentNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetParentNode (node As SiteMapNode) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ GetParentNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetParentNode : System.Web.SiteMapNode -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.GetParentNode node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="ab303-197">Oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> per il quale recuperare il nodo padre della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-197">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve the parent site map node.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-198">Recupera il nodo padreo della mappa del sito di un oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> specifico.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-198">Retrieves the parent site map node of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ab303-199">Oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> che rappresenta il padre della classe <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> specificata ; in caso contrario, <see langword="null" />, se non esiste alcun nodo padre della mappa del sito oppure l'utente non può visualizzare tale nodo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-199">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the parent of the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />; otherwise, <see langword="null" />, if no parent site map node exists or the user is not permitted to see the parent site map node.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ab303-200">Il <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti delegano al provider della mappa del sito per tenere traccia dei relativi nodi della mappa del sito padre e figlio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-200">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-201">Di conseguenza, le classi che implementano un provider di mappa del sito per un sito gerarchico struttura della mappa, ad esempio la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe e usare <xref:System.Web.SiteMapNode> oggetti per rappresentare i nodi della mappa del sito, è necessario tenere traccia le relazioni gerarchiche di tutti i nodi della mappa del sito per poter essere è possibile passare un intero albero gerarchico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-201">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-202">Se un <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> proprietà non viene trovata, il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe rileva se il provider di mappa del sito corrente ha una <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-202">If a <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> property is not found, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class detects whether the current site map provider has a <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-203">Se, pertanto, il sito esegue il mapping provider chiami la <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> proprietà per il provider di mappa del sito padre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-203">If so, the site map provider calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> property for the parent site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-204">In questo modo lo scenario in cui il nodo della mappa del sito padre di un nodo della mappa del sito è gestito da un provider di mappa del sito diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-204">This enables the scenario where the parent site map node of a site map node is maintained by a different site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab303-205">Il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> chiamate al metodo il <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> internamente per recuperare il <xref:System.Web.SiteMapNode> che rappresenta l'elemento padre del nodo della mappa del sito specificato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-205">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> that represents the parent of the specified site map node.</span></span> <span data-ttu-id="ab303-206">Se la rimozione della protezione è abilitata, viene restituito il nodo della mappa del sito solo se l'utente è autorizzato a visualizzarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab303-206">If security trimming is enabled, the site map node is returned only if the user is permitted to see it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ab303-207">
            <paramref name="node" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-207">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RemoveNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RemoveNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RemoveNode (node As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RemoveNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveNode : System.Web.SiteMapNode -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.RemoveNode node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node">
          <span data-ttu-id="ab303-208">Il nodo della mappa del sito da rimuovere dai relativi insiemi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-208">The site map node to remove from the site map node collections.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ab303-209">Rimuove l'oggetto <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> specificato da tutti gli insiemi di nodi della mappa del sito tracciati dal provider della mappa del sito.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-209">Removes the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object from all site map node collections that are tracked by the site map provider.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ab303-210">
            <paramref name="node" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ab303-210">
              <paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>