<Type Name="CacheItemUpdateCallback" FullName="System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="45b66a0f48958e137b483fb940986268f4a81022" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void CacheItemUpdateCallback(string key, CacheItemUpdateReason reason, out object expensiveObject, out CacheDependency dependency, out DateTime absoluteExpiration, out TimeSpan slidingExpiration);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed CacheItemUpdateCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub CacheItemUpdateCallback(key As String, reason As CacheItemUpdateReason, ByRef expensiveObject As Object, ByRef dependency As CacheDependency, ByRef absoluteExpiration As DateTime, ByRef slidingExpiration As TimeSpan)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void CacheItemUpdateCallback(System::String ^ key, CacheItemUpdateReason reason, [Runtime::InteropServices::Out] System::Object ^ % expensiveObject, [Runtime::InteropServices::Out] CacheDependency ^ % dependency, [Runtime::InteropServices::Out] DateTime % absoluteExpiration, [Runtime::InteropServices::Out] TimeSpan % slidingExpiration);" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="key" Type="System.String" />
    <Parameter Name="reason" Type="System.Web.Caching.CacheItemUpdateReason" />
    <Parameter Name="expensiveObject" Type="System.Object&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="dependency" Type="System.Web.Caching.CacheDependency&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="absoluteExpiration" Type="System.DateTime&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="slidingExpiration" Type="System.TimeSpan&amp;" RefType="out" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="key">
      <span data-ttu-id="efefb-101">Identificatore dell'elemento che viene rimosso dalla cache.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-101">The identifier of the item that is being removed from the cache.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="reason">
      <span data-ttu-id="efefb-102">Motivo per cui l'elemento viene rimosso dalla cache.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-102">The reason that the item is being removed from the cache.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="expensiveObject">
      <span data-ttu-id="efefb-103">Quando restituisce il controllo, questo metodo contiene l'elemento memorizzato nella cache in cui sono contenuti gli aggiornamenti.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-103">When this method returns, contains the cached item object that contains the updates.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="dependency">
      <span data-ttu-id="efefb-104">Quando restituisce il controllo, questo metodo contiene l'oggetto che definisce la dipendenza tra l'elemento e un file, una chiave di cache, una matrice dell'uno o dell'altra oppure un altro oggetto <see cref="T:System.Web.Caching.CacheDependency" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-104">When this method returns, contains the object that defines the dependency between the item object and a file, a cache key, an array of either, or another <see cref="T:System.Web.Caching.CacheDependency" /> object.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="absoluteExpiration">
      <span data-ttu-id="efefb-105">Quando restituisce il controllo, questo metodo contiene la scadenza dell'oggetto.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-105">When this method returns, contains the time at which the object expired.</span>
      </span>
    </param>
    <param name="slidingExpiration">
      <span data-ttu-id="efefb-106">Quando restituisce il controllo, questo metodo contiene l'intervallo di tempo intercorso tra l'ultimo accesso all'oggetto e la sua scadenza.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-106">When this method returns, contains the interval between the time that the object was last accessed and the time at which the object expired.</span>
      </span>
    </param>
    <summary>
      <span data-ttu-id="efefb-107">Definisce un metodo di callback usato per inviare una notifica alle applicazioni prima che un elemento memorizzato nella cache venga rimosso dalla stessa.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="efefb-107">Defines a callback method for notifying applications before a cached item is removed from the cache.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="efefb-108">Alla scadenza di un oggetto nella cache, ASP.NET chiama il <xref:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback> metodo con la chiave per l'elemento della cache e il motivo è consigliabile aggiornare l'elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-108">When an object expires in the cache, ASP.NET calls the <xref:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback> method with the key for the cache item and the reason you might want to update the item.</span></span> <span data-ttu-id="efefb-109">I parametri rimanenti di questo metodo sono parametri out.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-109">The remaining parameters of this method are out parameters.</span></span> <span data-ttu-id="efefb-110">Specificare il nuovo elemento memorizzato nella cache e scadenza facoltativi e valori di dipendenza da utilizzare durante l'aggiornamento elemento memorizzato nella cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-110">You supply the new cached item and optional expiration and dependency values to use when refreshing the cached item.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="efefb-111">Il callback di aggiornamento non viene chiamato se l'elemento memorizzato nella cache in modo esplicito viene rimosso mediante una chiamata a <xref:System.Web.Caching.Cache.Remove%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-111">The update callback is not called if the cached item is explicitly removed by using a call to <xref:System.Web.Caching.Cache.Remove%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="efefb-112">Se si desidera l'elemento memorizzato nella cache da rimuovere dalla cache, è necessario restituire `null` nel `expensiveObject` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-112">If you want the cached item to be removed from the cache, you must return `null` in the `expensiveObject` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="efefb-113">In caso contrario, si restituisce un riferimento ai nuovi dati memorizzati nella cache utilizzando il `expensiveObject` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-113">Otherwise, you return a reference to the new cached data by using the `expensiveObject` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="efefb-114">Se non si specifica alla scadenza o valori di dipendenza, l'elemento verrà rimosso dalla cache solo quando è necessaria memoria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-114">If you do not specify expiration or dependency values, the item will be removed from the cache only when memory is needed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="efefb-115">Se il metodo di callback genera un'eccezione, ASP.NET Elimina l'eccezione e rimuove il valore memorizzato nella cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="efefb-115">If the callback method throws an exception, ASP.NET suppresses the exception and removes the cached value.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>