<Type Name="ComponentGuaranteesAttribute" FullName="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c9cc63738e7d595aac3ed161af7c1252c0bb6baf" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36628721" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ComponentGuaranteesAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ComponentGuaranteesAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ComponentGuaranteesAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ComponentGuaranteesAttribute sealed : Attribute" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ComponentGuaranteesAttribute = class&#xA;    inherit Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly | System.AttributeTargets.Module | System.AttributeTargets.Class | System.AttributeTargets.Struct | System.AttributeTargets.Enum | System.AttributeTargets.Constructor | System.AttributeTargets.Method | System.AttributeTargets.Property | System.AttributeTargets.Event | System.AttributeTargets.Interface | System.AttributeTargets.Delegate, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9ac50-101">Definisce la garanzia di compatibilità di un componente, di un tipo o di un membro di tipo che può estendersi a più versioni.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9ac50-101">Defines the compatibility guarantee of a component, type, or type member that may span multiple versions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9ac50-102">Il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> viene usata dagli sviluppatori di componenti e le librerie di classi per indicare il livello di compatibilità che i consumer delle librerie possono prevedere in più versioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-102">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> is used by developers of components and class libraries to indicate the level of compatibility that consumers of their libraries can expect across multiple versions.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-103">Indica il livello di garanzia che una versione futura della libreria o del componente non verrà interrotto un client esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-103">It indicates the level of guarantee that a future version of the library or component will not break an existing client.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-104">I client possono quindi usare il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> come ausilio nella progettazione di interfacce per garantire la stabilità in tutte le versioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-104">Clients can then use the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> as an aid in designing their own interfaces to ensure stability across versions.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9ac50-105">Common language runtime (CLR) non usare questo attributo in alcun modo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-105">The common language runtime (CLR) does not use this attribute in any way.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-106">Il valore è compresa in documentare formalmente l'intenzione dell'autore del componente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-106">Its value lies in formally documenting the intent of the component author.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-107">Gli strumenti in fase di compilazione possono utilizzare anche queste dichiarazioni per rilevare errori in fase di compilazione che causa l'interruzione in caso contrario, la garanzia dichiarata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-107">Compile-time tools can also use these declarations to detect compile-time errors that would otherwise break the declared guarantee.</span></span>  
  
## <a name="levels-of-compatibility"></a><span data-ttu-id="9ac50-108">Livelli di compatibilità</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-108">Levels of Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-109">Il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> supporta i seguenti livelli di compatibilità, che sono rappresentati dai membri del <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumerazione:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-109">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> supports the following levels of compatibility, which are represented by members of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-110">Alla versione compatibilità (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-110">No version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-111">Il client può aspettarsi che versioni future verranno interrotto il client esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-111">The client can expect that future versions will break the existing client.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-112">Per altre informazioni, vedere la [compatibilità No](#None) sezione più avanti in questo argomento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-112">For more information, see the [No Compatibility](#None) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-113">Side-by-side alla versione compatibilità (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-113">Side-by-side version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-114">Il componente è stato testato per l'utilizzo quando più di una versione dell'assembly viene caricata nello stesso dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-114">The component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded in the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-115">In generale, le versioni future possono interrompere la compatibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-115">In general, future versions can break compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-116">Tuttavia, quando vengono apportate modifiche di rilievo, la versione precedente non è stata modificata, ma esiste, insieme alla nuova versione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-116">However, when breaking changes are made, the old version is not modified but exists alongside the new version.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-117">Esecuzione side-by-side è quello previsto per l'utilizzo dei client esistenti quando vengono apportate modifiche di rilievo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-117">Side-by-side execution is the expected way to make existing clients work when breaking changes are made.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-118">Per altre informazioni, vedere la [compatibilità Side-by-Side](#SideBySide) sezione più avanti in questo argomento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-118">For more information, see the [Side-by-Side Compatibility](#SideBySide) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-119">Compatibilità di versione a versione stabile (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-119">Stable version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-120">Le versioni future non devono interrompere il client e non è necessaria l'esecuzione side-by-side.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-120">Future versions should not break the client, and side-by-side execution should not be needed.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-121">Tuttavia, se il client viene inavvertitamente interrotto, potrebbe essere possibile utilizzare l'esecuzione side-by-side per risolvere il problema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-121">However, if the client is inadvertently broken, it may be possible to use side-by-side execution to fix the problem.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-122">Per altre informazioni, vedere la [compatibilità stabile](#Standard) sezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-122">For more information, see the [Stable Compatibility](#Standard) section.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-123">Compatibilità di alla versione di Exchange (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-123">Exchange version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-124">Straordinari attenzione per assicurarsi che le versioni future non verranno interrotto il client.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-124">Extraordinary care is taken to ensure that future versions will not break the client.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-125">Il client deve utilizzare solo questi tipi nella firma di interfacce utilizzate per la comunicazione con altri assembly da cui vengono distribuiti indipendentemente uno da altro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-125">The client should use only these types in the signature of interfaces that are used for communication with other assemblies that are deployed independently of one another.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-126">Solo una versione di questi tipi deve essere in un determinato dominio applicazione, il che significa che se si interrompe un client, l'esecuzione side-by-side non può risolvere il problema di compatibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-126">Only one version of these types is expected to be in a given application domain, which means that if a client breaks, side-by-side execution cannot fix the compatibility problem.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-127">Per altre informazioni, vedere la [compatibilità dei tipi di Exchange](#Exchange) sezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-127">For more information, see the [Exchange Type Compatibility](#Exchange) section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-128">Le seguenti sezioni illustrano ogni livello di garanzia più dettagliatamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-128">The following sections discuss each level of guarantee in greater detail.</span></span>  
  
<a name="None"></a>   
### <a name="no-compatibility"></a><span data-ttu-id="9ac50-129">Nessuna compatibilità</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-129">No Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-130">Il contrassegno di un componente come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> indica che il provider non garantisce la compatibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-130">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> indicates that the provider makes no guarantees about compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-131">I client devono evitare l'aggiunta di tutte le dipendenze di interfacce esposte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-131">Clients should avoid taking any dependencies on the exposed interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-132">Questo livello di compatibilità è utile per i tipi che sono sperimentale o che vengono esposte pubblicamente ma servono solo per i componenti che vengono sempre aggiornati contemporaneamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-132">This level of compatibility is useful for types that are experimental or that are publicly exposed but are intended only for components that are always updated at the same time.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> indica in modo esplicito che questo componente non deve essere utilizzato dai componenti esterni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> explicitly indicates that this component should not be used by external components.</span></span>  
  
<a name="SideBySide"></a>   
### <a name="side-by-side-compatibility"></a><span data-ttu-id="9ac50-134">Compatibilità side-by-Side</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-134">Side-by-Side Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-135">Il contrassegno di un componente come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> indica che il componente è stato testato per l'utilizzo quando più di una versione dell'assembly viene caricata nello stesso dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-135">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> indicates that the component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded into the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-136">Le modifiche di rilievo sono consentite fino a quando sono state apportate all'assembly che contiene il numero di versione maggiore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-136">Breaking changes are allowed as long as they are made to the assembly that has the greater version number.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-137">I componenti che sono associati a una versione precedente dell'assembly dovrebbero continuare a eseguire il binding per la versione precedente, e altri componenti possono associare alla nuova versione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-137">Components that are bound to an old version of the assembly are expected to continue to bind to the old version, and other components can bind to the new version.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-138">È inoltre possibile aggiornare un componente che viene dichiarato come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> modificando radicalmente la versione precedente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-138">It is also possible to update a component that is declared to be <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> by destructively modifying the old version.</span></span>  
  
<a name="Standard"></a>   
### <a name="stable-compatibility"></a><span data-ttu-id="9ac50-139">Compatibilità stabile</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-139">Stable Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-140">Contrassegnare un tipo come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> indica che il tipo deve rimanere stabile in tutte le versioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-140">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> indicates that the type should remain stable across versions.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-141">Tuttavia, può essere inoltre possibile per le versioni side-by-side di un tipo stabile a esistere nello stesso dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-141">However, it may also be possible for side-by-side versions of a stable type to exist in the same application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-142">I tipi stabili gestiscono una barra elevata compatibilità binaria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-142">Stable types maintain a high binary compatibility bar.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-143">Per questo motivo, i provider devono essere evitate modifiche di rilievo a tipi stabili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-143">Because of this, providers should avoid making breaking changes to stable types.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-144">I seguenti tipi di modifiche sono accettabili:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-144">The following kinds of changes are acceptable:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-145">I campi di istanza privata per l'aggiunta o rimozione di campi da un tipo, purché questo gestore non interrompe il formato di serializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-145">Adding private instance fields to, or removing fields from, a type, as long as this does not break the serialization format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-146">Modifica di un tipo non serializzabile in un tipo serializzabile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-146">Changing a non-serializable type to a serializable type.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-147">(Tuttavia, un tipo serializzabile non può essere modificato in un tipo non serializzabile.)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-147">(However, a serializable type cannot be changed to a non-serializable type.)</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-148">Generazione di nuovo, più eccezioni derivate da un metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-148">Throwing new, more derived exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-149">Miglioramento delle prestazioni di un metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-149">Improving the performance of a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-150">Modificare l'intervallo di valori restituiti, purché la modifica non influisce negativamente la maggior parte dei client.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-150">Changing the range of return values, as long as the change does not adversely affect the majority of clients.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-151">Correzione di bug gravi, se la motivazione aziendale è elevata e il numero di client interessati è basso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-151">Fixing serious bugs, if the business justification is high and the number of adversely affected clients is low.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-152">Poiché le nuove versioni dei componenti stabile non è previsto per l'interruzione dei client esistenti, in genere un'unica versione di un componente stabile è necessario in un dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-152">Because new versions of stable components are not expected to break existing clients, generally only one version of a stable component is needed in an application domain.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-153">Tuttavia, ciò non è un requisito, perché stabili tipi non vengono utilizzati come tipi di scambio noti che tutti i componenti concordano.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-153">However, this is not a requirement, because stable types are not used as well-known exchange types that all components agree upon.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-154">Pertanto, se una nuova versione di un componente stabile inavvertitamente suddividerà alcuni componenti e altri componenti richiedono la nuova versione, è possibile provare a risolvere il problema mediante il caricamento sia il componente precedente e nuovo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-154">Therefore, if a new version of a stable component does inadvertently break some component, and if other components need the new version, it may be possible to fix the problem by loading both the old and new component.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> fornisce una garanzia di compatibilità di versione maggiore rispetto a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-156">È comune predefinito per i componenti con più versioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-156">It is a common default for multi-version components.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> può essere combinato con <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, che indica che il componente non interromperanno la compatibilità ma è stato testato per l'utilizzo quando più di una versione viene caricata in un determinato dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> can be combined with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, which states that the component will not break compatibility but is tested to work when more than one version is loaded in a given application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-158">Dopo che un tipo o metodo è contrassegnato come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, possono essere aggiornato a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-158">After a type or method is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, it can be upgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-159">Non è possibile effettuare il downgrade a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-159">However, it cannot be downgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
<a name="Exchange"></a>   
### <a name="exchange-type-compatibility"></a><span data-ttu-id="9ac50-160">Compatibilità dei tipi di Exchange</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-160">Exchange Type Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-161">Contrassegnare un tipo come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> fornisce una garanzia di compatibilità di versione maggiore rispetto a <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>e deve essere applicato a tutti i tipi più stabile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-161">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, and should be applied to the most stable of all types.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-162">Questi tipi sono destinati a essere utilizzato per lo scambio tra i componenti compilati in modo indipendente tra tutti i limiti dei componenti sia nel tempo (qualsiasi versione di CLR) o qualsiasi versione di un componente o un'applicazione e lo spazio (tra processi, tra CLR in un processo, dominio dell'applicazione incrociata in uno CLR).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-162">These types are intended to be used for interchange between independently built components across all component boundaries in both time (any version of the CLR or any version of a component or application) and space (cross-process, cross-CLR in one process, cross-application domain in one CLR).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-163">Se viene apportata una modifica di rilievo a un tipo di exchange, non è possibile risolvere il problema, il caricamento di più versioni del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-163">If a breaking change is made to an exchange type, it is impossible to fix the issue by loading multiple versions of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-164">Tipi di Exchange devono essere modificati solo quando un problema molto grave (ad esempio un problema di sicurezza grave) o la probabilità di interruzione è molto bassa (vale a dire, se il comportamento è stato già interrotto in modo casuale da codice potrebbe non hanno influito su).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-164">Exchange types should be changed only when a problem is very serious (such as a severe security issue) or the probability of breakage is very low (that is, if the behavior was already broken in a random way that code could not have conceivably taken a dependency on).</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-165">È possibile apportare i seguenti tipi di modifiche a un tipo di exchange:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-165">You can make the following kinds of changes to an exchange type:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-166">Aggiungere l'ereditarietà di nuove definizioni di interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-166">Add inheritance of new interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-167">Aggiungere nuovi metodi privati che implementano i metodi di definizioni di interfaccia appena ereditate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-167">Add new private methods that implement the methods of newly inherited interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-168">Aggiungere nuovi campi statici.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-168">Add new static fields.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-169">Aggiungere nuovi metodi statici.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-169">Add new static methods.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-170">Aggiungere nuovi metodi di istanza non virtuale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-170">Add new non-virtual instance methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-171">Di seguito viene considerate modifiche di rilievo e non è consentiti per i tipi primitivi:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-171">The following are considered breaking changes and are not allowed for primitive types:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-172">Modifica dei formati di serializzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-172">Changing serialization formats.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-173">Serializzazione a tolleranza di versione è obbligatorio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-173">Version-tolerant serialization is required.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-174">Aggiunta o rimozione di campi di istanza privata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-174">Adding or removing private instance fields.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-175">Ciò implica il rischio della modifica del formato di serializzazione del tipo e il codice client che utilizza la reflection di rilievo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-175">This risks changing the serialization format of the type and breaking client code that uses reflection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-176">Modifica la serializzabilità di un tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-176">Changing the serializability of a type.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-177">Un tipo non serializzabile non può essere reso serializzabile e viceversa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-177">A non-serializable type may not be made serializable, and vice versa.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-178">Generazione di eccezioni diverse da un metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-178">Throwing different exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-179">Modificare l'intervallo di valori restituiti del metodo, a meno che la definizione del membro genera questa possibilità e indica chiaramente come client devono gestire i valori sconosciuti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-179">Changing the range of a method's return values, unless the member definition raises this possibility and clearly indicates how clients should handle unknown values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9ac50-180">Correggere la maggior parte dei bug.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-180">Fixing most bugs.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-181">I consumer del tipo si basano sul comportamento esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-181">Consumers of the type will rely on the existing behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-182">Dopo che un componente, tipo o membro viene contrassegnato con il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> garantire, non può essere modificata a uno <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> o <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-182">After a component, type, or member is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> guarantee, it cannot be changed to either <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-183">Tipi di exchange sono in genere, i tipi di base (ad esempio <xref:System.Int32> e <xref:System.String> in .NET Framework) e le interfacce (ad esempio <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, e <xref:System.IComparable%601>) comunemente utilizzati nelle interfacce pubbliche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-183">Typically, exchange types are the basic types (such as <xref:System.Int32> and <xref:System.String> in the .NET Framework) and interfaces (such as <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, and <xref:System.IComparable%601>) that are commonly used in public interfaces.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-184">Tipi di Exchange possono esporre pubblicamente solo altri tipi che sono contrassegnati anche con <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> compatibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-184">Exchange types may publicly expose only other types that are also marked with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-185">Inoltre, i tipi di exchange non possono dipendere il comportamento delle API di Windows che tendono a cambiare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-185">In addition, exchange types cannot depend on the behavior of Windows APIs that are prone to change.</span></span>  
  
## <a name="component-guarantees-a-summary"></a><span data-ttu-id="9ac50-186">Garanzie di componente: Un riepilogo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-186">Component Guarantees: A Summary</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-187">Nella tabella seguente indica come le caratteristiche e utilizzo di un componente influiscono sulla garanzia di compatibilità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-187">The following table indicates how a component's characteristics and usage affect its compatibility guarantee.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="9ac50-188">Caratteristiche di componente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-188">Component characteristics</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-189">Exchange</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-189">Exchange</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-190">Stable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-190">Stable</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-191">Side-by-Side</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-191">Side-by-Side</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-192">nessuno</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-192">None</span></span>|  
|-------------------------------|--------------|------------|--------------------|----------|  
|<span data-ttu-id="9ac50-193">Può essere usato nelle interfacce tra componenti che la versione in modo indipendente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-193">Can be used in interfaces between components that version independently.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-194">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-194">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-195">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-195">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-196">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-196">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-197">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-197">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-198">Può essere utilizzato (privatamente da un assembly che le versioni in modo indipendente).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-198">Can be used (privately) by an assembly that versions independently.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-199">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-199">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-200">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-200">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-201">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-201">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-202">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-202">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-203">Può avere più versioni in un singolo dominio applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-203">Can have multiple versions in a single application domain.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-204">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-204">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-205">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-205">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-206">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-206">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-207">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-207">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-208">Possibile apportare modifiche di rilievo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-208">Can make breaking changes</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-209">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-209">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-210">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-210">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-211">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-211">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-212">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-212">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-213">Testato per rendere che più versioni dell'assembly possono essere caricate contemporaneamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-213">Tested to make certain multiple versions of the assembly can be loaded together.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-214">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-214">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-215">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-215">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-216">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-216">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-217">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-217">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-218">Possibile apportare modifiche di rilievo in punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-218">Can make breaking changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-219">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-219">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-220">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-220">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-221">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-221">N</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-222">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-222">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="9ac50-223">In modo estremamente sicuro unificatori modifiche alla gestione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-223">Can make very safe non-breaking servicing changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-224">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-224">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-225">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-225">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-226">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-226">Y</span></span>|<span data-ttu-id="9ac50-227">Y</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-227">Y</span></span>|  
  
## <a name="applying-the-attribute"></a><span data-ttu-id="9ac50-228">L'applicazione dell'attributo</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-228">Applying the Attribute</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-229">È possibile applicare il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> a un assembly, un tipo o un membro del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-229">You can apply the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to an assembly, a type, or a type member.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-230">L'applicazione è gerarchica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-230">Its application is hierarchical.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-231">In altre parole, per impostazione predefinita, la garanzia definiti dal <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> proprietà dell'attributo a livello di assembly definisce la garanzia di tutti i tipi nell'assembly e tutti i membri di tali tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-231">That is, by default, the guarantee defined by the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property of the attribute at the assembly level defines the guarantee of all types in the assembly and all members in those types.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-232">Analogamente, se la garanzia è applicata al tipo, per impostazione predefinita si applica anche a ogni membro del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-232">Similarly, if the guarantee is applied to the type, by default it also applies to each member of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-233">Può eseguire l'override di questa garanzia ereditata applicando il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> per singoli tipi e membri dei tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-233">This inherited guarantee can be overridden by applying the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to individual types and type members.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-234">Tuttavia, garantisce che il valore predefinito di eseguire l'override solo possono indebolire la garanzia; essi non possono potenziarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-234">However, guarantees that override the default can only weaken the guarantee; they cannot strengthen it.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-235">Ad esempio, se un assembly è contrassegnato con il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> garantisce, i tipi e membri non dispongono di compatibilità garanzia e qualsiasi altra garanzia che viene applicata a tipi o membri nell'assembly viene ignorata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-235">For example, if an assembly is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> guarantee, its types and members have no compatibility guarantee, and any other guarantee that is applied to types or members in the assembly is ignored.</span></span>  
  
## <a name="testing-the-guarantee"></a><span data-ttu-id="9ac50-236">La garanzia di test</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-236">Testing the Guarantee</span></span>  
 <span data-ttu-id="9ac50-237">Il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> proprietà restituisce un membro del <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumerazione, che è contrassegnato con il <xref:System.FlagsAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-237">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property returns a member of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration, which is marked with the <xref:System.FlagsAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-238">Ciò significa che è necessario verificare i flag che si è interessati mascherando contrassegni potenzialmente sconosciuti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-238">This means that you should test for the flag that you are interested in by masking away potentially unknown flags.</span></span> <span data-ttu-id="9ac50-239">Ad esempio, nell'esempio seguente verifica se un tipo è contrassegnato come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-239">For example, the following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#1)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-240">Nell'esempio seguente verifica se un tipo è contrassegnato come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> o <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-240">The following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9ac50-241">Nell'esempio riportato di seguito viene verificato se un tipo è contrassegnato come <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (vale a dire, nessuno dei due <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> né <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-241">The following example tests wither a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (that is, neither <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> nor <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#3)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ComponentGuaranteesAttribute (System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.#ctor(System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (guarantees As ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ComponentGuaranteesAttribute(System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute : System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions -&gt; System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" Usage="new System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute guarantees" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="guarantees" Type="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="guarantees">
          <span data-ttu-id="9ac50-242">Uno dei valori di enumerazione che specifica il livello di compatibilità garantito fra più versioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9ac50-242">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9ac50-243">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" /> con un valore che indica il livello di compatibilità garantito di librerie, tipi o membri fra più versioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9ac50-243">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" /> class with a value that indicates a library, type, or member's guaranteed level of compatibility across multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9ac50-244">Quando il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> viene creata un'istanza di classe, il valore della `guarantees` parametro è assegnato il <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-244">When the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> class is instantiated, the value of the `guarantees` parameter is assigned to the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Guarantees">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Guarantees As ComponentGuaranteesOptions" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions Guarantees { System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Guarantees : System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" Usage="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9ac50-245">Ottiene un valore che indica il livello di compatibilità garantito di una libreria, di un tipo o di un membro di tipo che si estende a più versioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9ac50-245">Gets a value that indicates the guaranteed level of compatibility of a library, type, or type member that spans multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9ac50-246">Uno dei valori di enumerazione che specifica il livello di compatibilità garantito fra più versioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9ac50-246">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9ac50-247">Il valore della <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> proprietà corrisponde al `guarantees` parametro del <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9ac50-247">The value of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property corresponds to the `guarantees` parameter of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>