<Type Name="BehaviorEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="621cd13cadd39d4baeec006bdb47a609acdf3a8f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36585678" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class BehaviorEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit BehaviorEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class BehaviorEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class BehaviorEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type BehaviorEditorPart = class&#xA;    inherit EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornisce un controllo editor che consente agli utenti finali di modificare diverse proprietà dell'interfaccia utente su un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato. Questa classe non può essere ereditata.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> classe è un controllo editor che deriva dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e viene utilizzata per modificare le proprietà che influiscono sul comportamento di un oggetto associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controllo.  
  
 Analogamente a come sono orientati zone nel set di controlli Web part (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Cenni preliminari sulla classe), sono disponibili i controlli Web part orientati agli strumenti (tool part) e ogni strumento deve risiedere in un determinato tipo di zona strumenti. Tool part nell'insieme di controlli Web part presentano due caratteristiche distintive:  
  
-   Sono i controlli di supporto che consentono agli utenti finali di personalizzare i controlli in una pagina Web part.  
  
-   Sono visibili solo in determinate modalità di visualizzazione.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo fa parte dello strumento che diventa visibile solo quando una pagina Web part si trova in modalità di modifica e quando un oggetto specifico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo è stato selezionato per la modifica. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> (controllo), come tutti gli altri <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli, si trova in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona può contenere solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli non possono essere inseriti in qualsiasi altro tipo di zona.  
  
 Il controllo non viene visualizzato la pagina in determinate condizioni. Se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> valore della proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di modifica è `true`e la pagina è nell'ambito di personalizzazione utente (ovvero l'impostazione predefinita), il controllo non viene visualizzato. Per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> di controllo per poter essere visualizzati in questo scenario, in genere è necessario eseguire due passaggi:  
  
-   Aggiungere una voce al file Web. config che autorizza un utente autorizzato a modificare le pagine Web nell'ambito di personalizzazione condiviso (che significa che le modifiche apportate dall'utente saranno visibili a tutti gli utenti dell'applicazione).  
  
-   A livello di codice modificare la pagina dall'ambito di personalizzazione a livello di utente condiviso a livello in fase di esecuzione, ad esempio utilizzando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartPersonalization.ToggleScope%2A> metodo.  
  
 Per un esempio di come effettuare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo visibile in una pagina, vedere la sezione esempio di questo argomento. Per ulteriori informazioni sui controlli condivisi e ambito di personalizzazione, vedere [Panoramica sulla personalizzazione delle parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> classe include inoltre un metodo importante <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe ed esegue l'override. Il metodo è fondamentale perché consente di ottenere i valori delle proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare in fase di modifica e assegnarli ai campi del controllo di modifica.  
  
 Nella maggior parte dei casi, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo deve essere utilizzato in un formato di persistenza pagina dichiarando un `<asp:behavioreditorpart>` elemento all'interno di un `<zonetemplate>` elemento, che a sua volta è contenuto in un `<asp:editorzone>` elemento in una pagina Web. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo consente agli utenti finali di modificare le proprietà seguenti dell'interfaccia utente di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo:  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A>  
  
 Per modificare altre proprietà e comportamenti dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, è possibile usare le altre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli forniti con il set di controlli Web part. Questi controlli includono la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart>e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. Il parametro fornito <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli devono fornire la maggior parte delle funzionalità di modifica necessarie per modificare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, ma è anche possibile creare un controllo editor personalizzato ereditando dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe. Per un esempio di codice, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
> [!NOTE]
>  Per migliorare l'accessibilità, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> rendering del controllo all'interno di un `<fieldset>` elemento. Il `<fieldset>` elemento raggruppa set correlato di controlli utilizzati per la modifica nella <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo che facilita la navigazione a schede tra i controlli per gli agenti utente visivo (ad esempio normali browser Web) e (agenti utente di riconoscimento vocale ad esempio un software di lettura dello schermo).  
  
## <a name="accessibility"></a>Accessibilità  
 Il codice sottoposto a rendering per impostazione predefinita per questo controllo potrebbe non essere conforme agli standard di accessibilità, ad esempio le linee guida priorità 1 Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG). Per informazioni dettagliate sul supporto di accessibilità per questo controllo, vedere [controlli ASP.NET e l'accessibilità](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come dichiarare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> control per una pagina Web e abilitarlo per modificare diverse proprietà dell'interfaccia utente di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.  
  
-   Una pagina Web che contiene un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo e una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo, che è possibile modificare le proprietà del comportamento di un <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> controllo.  
  
-   Una voce per rendere il file Web. config per autorizzare un utente autorizzato a modificare la pagina nell'ambito di personalizzazione condiviso.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio si tenta di caricare la pagina in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0). La documentazione relativa a tale controllo utente viene illustrato come chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartPersonalization.ToggleScope%2A> metodo passare in modalità condivisa, che consente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo venga visualizzato.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#5)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web. Contiene un riferimento dichiarativo a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo con un elemento figlio `<zonetemplate>` elemento che contiene riferimenti dichiarativi a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo. Si noti che la pagina contiene inoltre una <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> controllo associato al database Pubs; poiché il controllo si trova in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, è in grado di funzionare come una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che può essere modificato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo.  
  
> [!IMPORTANT]
>  L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza. Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#1)]  
  
 La terza parte dell'esempio è una voce nel file Web. config. È necessario apportare una voce simile al seguente nel `<webParts>` sezione del file, per consentire a un utente autorizzato o un set di utenti a modificare la pagina Web quando è in ambito di personalizzazione condiviso. Questa voce è un passaggio critico; in caso contrario, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo non saranno visibile quando si passa la pagina in modalità di modifica.  
  
 `<webParts>`  
  
 `<personalization>`  
  
 `<authorization>`  
  
 `<allow users="User_account" roles="admin"`  
  
 `verbs="enterSharedScope"/>`  
  
 `</authorization>`  
  
 `</personalization>`  
  
 `</webParts>`  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, è possibile selezionare innanzitutto il **Shared** opzione il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa. Successivamente, fare clic sull'elenco a discesa se stesso e selezionare **modalità di modifica** passare in modalità di modifica. È possibile fare clic il menu dei verbi (la freccia verso il basso) nella barra del titolo del **Author List WebPart** controllare e fare clic su **modificare** iniziare la modifica. Quando l'interfaccia utente di modifica è visibile, è possibile visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo e una casella di testo e pulsante sopra di esso. Se si apportano alcune modifiche nell'interfaccia utente e fare clic su Modifica il **Apply** pulsante, è possibile usare i **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per tornare alla pagina modalità di visualizzazione e osservare l'effetto delle modifiche completo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public BehaviorEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; BehaviorEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Crea una nuova istanza della classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.%23ctor%2A> costruttore è predefinito; alcun costruttore non dichiarato nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> classe e pertanto non speciale attività vengono eseguite quando viene creata una nuova istanza della classe.  
  
 In genere non occorre utilizzare il costruttore, poiché è possibile aggiungere un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo a una pagina in modo dichiarativo in fase di progettazione. Tuttavia, se è necessario aggiungere un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo a livello di codice per qualche motivo, è possibile utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.%23ctor%2A> costruttore.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ApplyChanges : unit -&gt; bool" Usage="behaviorEditorPart.ApplyChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva i valori di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" /> nelle proprietà corrispondenti del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" /> se l'azione di salvataggio dei valori del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" /> nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene eseguita correttamente; in caso contrario, ovvero se si verificano errori, <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> è un metodo critico in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo. Lo scopo del metodo consiste nel salvare i valori di un utente è impostato su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllare le proprietà corrispondenti nel blocco <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il controllo associato viene fatto riferimento nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> ereditata del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> proprietà.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo tenta di impostare il numero di interfaccia utente (UI)-valori di proprietà sull'oggetto associato correlate <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Per un elenco dei valori di proprietà che vengono impostate in questo metodo, vedere la sezione osservazioni nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo viene chiamato quando l'utente sceglie un verbo OK o Applica nell'interfaccia di modifica.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Si è verificato un errore durante il tentativo di impostare il valore per una proprietà sul controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="behaviorEditorPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta l'ID del pulsante predefinito del controllo.</summary>
        <value>Stringa che contiene l'ID del pulsante predefinito.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.DefaultButton%2A> proprietà esegue l'override della proprietà di base per impostare gli attributi diversi per la proprietà. La proprietà non può essere utilizzata con temi, e non possono essere visualizzato con un'interfaccia utente in fase di progettazione (UI). Il valore della proprietà viene recuperato dal valore della proprietà di base.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.DefaultButton" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.DefaultButton" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo deve essere visualizzato o meno quando il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato è in modalità di modifica.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo deve essere visualizzato.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Display%2A> proprietà restituisce un valore di `true`, vale a dire che il controllo verrà visualizzato, tranne che in un caso. Se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> valore della proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di modifica è `true`e la pagina è nell'ambito di personalizzazione utente (ovvero l'impostazione predefinita), il controllo non viene visualizzato. Per una spiegazione delle procedure necessarie e un esempio di codice che illustra come generare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo da visualizzare per la modifica, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> classe Panoramica ed esempio di codice.  
  
 Il set di controlli Web part è progettato partendo dal presupposto che controlli condivisi, ovvero i controlli che sono visibili a tutti gli utenti - deve essere visibile per la modifica solo quando una pagina è nell'ambito di personalizzazione condiviso, il che significa che la modifica delle modifiche sono visibili a tutti gli utenti.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="behaviorEditorPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="behaviorEditorPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SyncChanges : unit -&gt; unit" Usage="behaviorEditorPart.SyncChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Recupera i valori delle proprietà da un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> e li assegna al controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" /> associato.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> è un metodo critico in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo. Implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A> metodo dalla classe di base, recupera i valori correnti da associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare e aggiorna i controlli nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo con tali valori in modo che un utente può modificarli.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> viene chiamato ogni volta che i valori nell'oggetto associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo potrebbero essere state modificate. Per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> (controllo), il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona che contiene il controllo chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> metodo, in modo che i valori nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo sono sempre sincronizzate con i valori nell'oggetto associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un titolo per il controllo editor.</summary>
        <value>Una stringa utilizzata come titolo del controllo. Il valore predefinito è un nome di controllo calcolato fornito dal set di controlli Web part.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> valore della proprietà viene visualizzato nella barra del titolo di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllare quando il controllo è visibile in modalità di modifica. Quando il controllo viene dichiarato in una pagina, è possibile impostare un valore per il `Title` attributo. Se non si specifica un valore per il titolo, un valore specifico delle impostazioni cultura predefinito viene utilizzato per descrivere le proprietà che questo controllo consente agli utenti di modificare.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> proprietà di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo. Per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Il codice seguente viene illustrato come impostare il titolo di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo in modo dichiarativo in una pagina Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#2)]  
  
 La parte successiva del codice di esempio viene illustrato come impostare il valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> proprietà a livello di codice.  
  
> [!IMPORTANT]
>  L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza. Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#3)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, è possibile selezionare **modalità di modifica** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di modifica. È possibile fare clic il menu dei verbi (la freccia verso il basso) nella barra del titolo del **Author List WebPart** controllare e fare clic su **modificare** iniziare la modifica. Quando l'interfaccia utente di modifica è visibile, è possibile visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo e una casella di testo e pulsante sopra di esso. Si noti che il titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controllo è il valore assegnato a esso nel markup dichiarativo della pagina Web. Se si immette testo nella casella di testo accanto ai **titolo dell'aggiornamento EditorPart** pulsante e quindi fare clic sul pulsante, il titolo per il controllo viene aggiornato.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>