<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="37e85f2a562ac9e4c866a8070ae59f8dd1633f5d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36585574" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7dc47-101">Funge da controllo primario nell'insieme di controlli web part per l'hosting dei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> in una pagina Web.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7dc47-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7dc47-102">All'interno del set di controllo di Web part, una zona è un'area in una pagina Web contenente i controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-103">Viene creata una zona Web part da un controllo zona, ovvero un tipo di <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> progettato per contenere altri controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-104">Le funzioni principali di una zona sono per disporre i controlli in che esso contenute e per fornire una comune interfaccia utente (UI) per i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-105">Per informazioni generali sulle aree e come vengono usati in applicazioni Web part, vedere l'argomento base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> (classe), e [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-106">Una funzionalità chiave dei controlli Web part è che consentono agli utenti finali di modificare le pagine Web (o personalizzare) in base alle sue preferenze e salvare le impostazioni personalizzate per le sessioni future del browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-107">Un aspetto della modifica delle pagine Web part include la possibilità di aggiungere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli o altri controlli server a una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-108">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo fornisce un elenco o un catalogo di controlli che gli utenti possono aggiungere a una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-109">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo è uno dei più importanti di controlli nel gruppo di controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-110">Deriva dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe e la maggior parte del relativo funzionamento è ereditata da quella classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-111">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe essenzialmente aggiunge alla classe di base un modello di zona è un'implementazione del <xref:System.Web.UI.ITemplate> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-112">Il modello di zona consente agli sviluppatori di aggiungere in modo dichiarativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli a una zona in un formato di persistenza di pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="7dc47-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zona può contenere solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli e invece <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli possono risiedere solo in aree che derivano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-114">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo diventa visibile solo quando un utente passa alla modalità di visualizzazione catalogo una pagina Web (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-115">Un catalogo può contenere diversi tipi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-116">Ogni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllo è un tipo di contenitore che contiene i controlli server gli utenti possono aggiungere alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-117">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli variano in base alla provengano dei controlli server che contengono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-118">Nella tabella seguente sono riepilogate le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli forniti con il set di controlli Web part e, per ogni controllo, il tipo di server controlli che contiene.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="7dc47-119">Control</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="7dc47-120">Descrizione</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="7dc47-121">Mantiene i riferimenti ai controlli che sono stati chiusi in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-122">Questi controlli possono essere riaperte (aggiunto nuovamente alla pagina) da parte degli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="7dc47-123">Contiene riferimenti a controlli che vengono dichiarati in un catalogo di Web part nel markup della pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-124">Questi controlli possono essere aggiunti a una pagina Web da parte degli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="7dc47-125">Fornisce l'interfaccia utente per un utente di caricare un file di definizione (un file XML con una. Estensione di Web part e un formato che contiene le informazioni sullo stato) per un controllo a un catalogo, in modo che il controllo può essere aggiunto a una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-126">Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe aggiunge solo un modello di zona per il comportamento della relativa classe base, ha alcuni membri.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-127">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> costruttore è un costruttore predefinito; in questo modo è possibile inizializzare una nuova istanza della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-128">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> proprietà recupera o imposta un riferimento di <xref:System.Web.UI.ITemplate> oggetto che contiene i controlli per la zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-129">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metodo è critico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-130">Viene eseguito l'override del metodo di base per creare la raccolta di tutti i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli contenuti nel modello di zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7dc47-131">I pulsanti di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> dell'interfaccia utente richiedono script sul lato client per poter funzionare correttamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-132">Se lo scripting è disabilitato nel browser, l'utente non sarà in grado di eseguire azioni mediante i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> dell'interfaccia utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="7dc47-133">Accessibilità</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="7dc47-134">Il codice sottoposto a rendering per impostazione predefinita per questo controllo potrebbe non essere conforme agli standard di accessibilità, ad esempio le linee guida priorità 1 Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-135">Per informazioni dettagliate sul supporto di accessibilità per questo controllo, vedere [controlli ASP.NET e l'accessibilità](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7dc47-136">Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato l'utilizzo di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-137">L'esempio di codice è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7dc47-138">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione della pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7dc47-139">Un file con il codice sorgente per un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che viene importato dal catalogo e aggiunto alla pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7dc47-140">Una pagina Web che dichiara il controllo utente e l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7dc47-141">Una spiegazione su come eseguire l'esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-142">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-143">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-144">La seconda parte dell'esempio di codice contiene il codice per l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-145">Il codice per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo di seguito viene illustrato come ereditare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe e personalizzare le relative proprietà impostando alcune proprietà valori predefiniti nel costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-146">Il codice sorgente viene inoltre illustrato come creare un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominata `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-147">Si tratta del controllo associato con il. File di descrizione di Web part da importare come parte di questo esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-148">Dopo aver importato il file di descrizione usando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo nella pagina Web, sarà possibile aggiungere il `TextDisplayWebPart` controllo alla pagina, completamente preconfigurata come specificato nel file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-149">Ad esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-150">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-151">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-152">Nell'esempio viene utilizzata la compilazione dinamica, perciò, se si desidera eseguire l'esempio in questo modo, assegnare un nome file del codice sorgente e aggiungerlo a una sottocartella App_Code della directory radice dell'applicazione Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-153">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi di compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e un controllo del Server Web personalizzato utilizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-154">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web contenente i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-155">Contiene un `Register` direttiva per il controllo utente e un altro per il file di origine con i controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-156">Si noti che nella seconda direttiva non assegnare un nome dell'assembly, poiché l'esempio non utilizza un assembly, viene utilizzata la compilazione dinamica con il codice sorgente inserito nella sottocartella App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-157">La pagina Web dichiara un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e nel relativo elemento figlio `<zonetemplate>` elemento, dichiara un <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-158">Mentre questo è un controllo ASP.NET standard, avere le funzionalità Web part in fase di esecuzione, perché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo esegue il wrapping qualsiasi controllo server inserito in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> dell'oggetto, in modo che possano partecipare altri controlli server Web Applicazioni di parti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-159">Inoltre dichiarata in quest'area è l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo denominato `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-160">Si noti che questo controllo ha un attributo di `ExportMode="All"` viene dichiarato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-161">In questo modo è possibile esportare una. File di descrizione di Web part che contiene i valori delle proprietà del controllo, che possono essere importati da altri utenti per aggiungere il controllo preconfigurato ad altre pagine Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7dc47-162">Per consentire agli utenti di un'applicazione Web part per esportare un file di descrizione per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, è anche necessario abilitare la funzionalità di esportazione dell'applicazione Web tramite l'aggiunta di un `enableExport="true"` attributo di `<webParts>` elemento (che è un figlio della `<system.web>`elemento) nel file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-163">L'esportazione è disattivata per impostazione predefinita, se l'esportazione non ancora abilitata per l'applicazione, modificare il file Web. config e attivarla.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-164">La pagina Web dichiara inoltre l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e, in essa contenute, una `<zonetemplate>` elemento che contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-165">L'utente utilizzerà questo controllo in fase di esecuzione per importare il. File di descrizione delle Web part per l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-166">A questo punto eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-167">Caricare la pagina Web in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-168">Il primo passaggio consiste nell'esportare una. File di descrizione delle Web part per il `TextDisplayWebPart` controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-169">Fare clic sul menu dei verbi di controllo personalizzato (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) e fare clic su **esportare**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-170">Seguire le istruzioni per salvare un file di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-171">Aprire il. Descrizione di Web part in un editor di file e modificare il valore del testo di proprietà del titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-172">Trovare il `<property>` elemento con l'attributo `name="Title"`e modificare il testo del titolo che è contenuto tra l'apertura e chiusura `<property>` tag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-173">Chiudere la pagina Web e modificare l'origine della pagina in un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-174">Eliminare il `<aspSample:TextDisplayWebPart>` controllo elemento di dichiarazione, quindi salvare e chiudere il file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-175">Caricare la pagina Web nuovamente in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-176">Il `TextDisplayWebPart` controllo non deve essere visualizzati, perché è stato rimosso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-177">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa e selezionare **catalogo** per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-178">Si noti che l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> verrà visualizzato un controllo, insieme con il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-179">Fare clic sui **Sfoglia** per individuare il. File di descrizione delle Web part che è stato esportato per la `TextDisplayWebPart` controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-180">È possibile fare clic **caricare**, selezionare la casella di controllo accanto al controllo importato e fare clic su **Add** per aggiungerlo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-181">Fare clic su **catalogo Chiudi** per restituire la pagina sulla normale modalità browse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-182">Il controllo importato dovrebbe essere visualizzato nella pagina e il titolo visualizzato nella barra del titolo del controllo deve essere il testo del titolo è stato aggiunto per il. File di descrizione delle Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission">
      <span data-ttu-id="7dc47-183">per il funzionamento in un ambiente host.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7dc47-183">for operating in a hosted environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7dc47-184">Valore richiesta: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; valore autorizzazione: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7dc47-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      </span>
    </permission>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="7dc47-185">
        <para>È possibile creare personalizzato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classi se si desidera più controllo sul rendering e il comportamento dell'interfaccia utente del catalogo. Se non è necessaria offrire agli utenti del controllo con la possibilità di aggiungere <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controlla in modo dichiarativo, quindi è possibile ereditare direttamente la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe. Se si desidera abilitare i controlli da aggiungere in modo dichiarativo, il sistema più semplice è da cui ereditare il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classe, in quanto fornisce il modello di zona essenziale.  Se si eredita dal <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> (classe), è possibile eseguire l'override di <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> metodo e utilizzare il metodo per aggiungere personalizzato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controlli a un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, se si desidera maggiore controllo a livello di codice sull'aggiunta di personalizzati <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controlli in base al fuso .</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7dc47-185">
          <para>You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI. If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class. If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.  If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7dc47-186">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-186">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7dc47-187">Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo implementa un modello di zona, in genere viene utilizzato in modo dichiarativo e raramente è necessario creare una nuova istanza della classe utilizzando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> costruttore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-187">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-188">Tuttavia, se si eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe per creare un'area personalizzata, che potrebbe essere opportuno utilizzare il costruttore per inizializzare alcuni valori delle relative proprietà e personalizzarne l'aspetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-188">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7dc47-189">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo a livello di codice del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> costruttore in un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-189">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-190">Il costruttore viene utilizzato per inizializzare alcuni valori di proprietà predefiniti per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-190">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-191">Il codice seguente mostra l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe con il costruttore dichiarato nella parte superiore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-191">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-192">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per configurare ed eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-192">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7dc47-193">Crea un'istanza di ogni tipo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> dichiarato nella zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-193">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="7dc47-194">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> con riferimenti a tutti i controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> della zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-194">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7dc47-195">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> è un metodo critico poiché quando un utente passa da una pagina alla modalità di visualizzazione del catalogo, questo metodo crea tutti i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli che costituiscono il catalogo Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-196">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metodo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe fornito con le Web part di set di controlli può creare qualsiasi controllo server che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-197">Pertanto, se si crea un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllare e dichiararlo in una pagina all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> (controllo), questo metodo creerà il controllo quando un utente passa la pagina sulla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-197">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-198">Per vari motivi, tuttavia, è possibile impostare controllo tramite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-198">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-199">È possibile creare solo determinati <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-199">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-200">Ad esempio, si supponga di crea un set di personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> i controlli che appartengono a un singolo prodotto o un'organizzazione e hanno un aspetto coerente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-200">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-201">Se si desidera che gli sviluppatori di pagina deve essere limitato all'utilizzo di tali controlli personalizzati in un catalogo, quindi è necessario ereditare dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe, eseguire l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> (metodo) e consentire il metodo per creare solo i controlli dello stesso tipo dei controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-201">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="7dc47-202">Il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> corrente non dispone di alcun ID.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-202">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7dc47-203">Ottiene o imposta un modello per inserire i controlli figlio in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> nel formato di persistenza nella pagina.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-203">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7dc47-204">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> che funge da contenitore per i controlli figlio della zona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-204">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7dc47-205">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> proprietà fa riferimento a un modello di tipo <xref:System.Web.UI.ITemplate> che viene utilizzata per contenere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli della zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-205">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-206">Il modello di zona consente agli sviluppatori di pagina dichiarare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli da usare in un formato di persistenza, anziché dover creare tutti i controlli a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-206">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7dc47-207">Funzione di accesso set per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> chiamate a proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> metodo, che impone la raccolta di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli che vengono dichiarati nel modello di zona della pagina da aggiornare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-207">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="7dc47-208">In questo modo si garantisce che la raccolta di controlli a cui fanno riferimento l'area rimanga aggiornata ogni volta che un utente modifica i controlli dichiarati all'interno del modello nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7dc47-208">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="7dc47-209">
            <para>Se si desidera creare un oggetto personalizzato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> l'area, ma si prevede di creare le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controlli a livello di codice, anziché consentendo agli sviluppatori di pagina dichiarare le variabili, è non necessario di zona il supporto del modello, è possibile ereditare direttamente dal <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7dc47-209">
              <para>If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>