<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a96ee9ff4f03c02a8ad2bbb74c54b19480651e3d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36586045" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionsZone = class&#xA;    inherit ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Fornisce un'interfaccia utente che consente agli utenti di creare connessioni tra <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> e altri controlli server che si trovano all'interno di zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilizza il set di controlli Web part, è possibile abilitare due controlli server per creare una connessione e condividere i dati, con un controllo che funge da provider e l'altro che funge da consumer dei dati. I due controlli possono essere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli o qualsiasi altro tipo di controllo del server, condizione che siano progettati per gestire le connessioni e che risiedano in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona. Per ulteriori informazioni sulle connessioni Web part, vedere la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe panoramiche, nonché [Cenni preliminari sulle connessioni di Web part](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 Condizione che i controlli richiesti e le condizioni esistano per formare una connessione Web part, è comunque necessario connettere effettivamente i controlli. Esistono tre modi per creare una connessione tra i controlli server: dichiarazione di una connessione in una pagina Web, creare una connessione nel codice o aggiunta di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo alla pagina in modo che gli utenti possono connettersi ai controlli della richiesta. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo genera un'interfaccia utente che consente agli utenti di connettere o disconnettere tutti i controlli server in una pagina che soddisfano le condizioni necessarie per creare una connessione. È un controllo facoltativo che non è necessario creare connessioni, ma è utile nel caso in cui si desidera concedere agli utenti di controllo su cui i controlli server vengono connesso o disconnesso.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è uno dei controlli Web part strumento zona da cui ereditare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe di base. Come zona strumenti, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è progettato per essere visibile solo quando la relativa pagina Web è in una determinata modalità di visualizzazione. In questo caso, la modalità di visualizzazione è denominata modalità di connessione (pagina si trova in questa modalità quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> dispone di controllo nella pagina relativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> valore della proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). Dopo che gli utenti passare una pagina in modalità di connessione, è necessario fare clic su un verbo di connessione del menu dei verbi di uno dei controlli server e quindi la connessione dell'interfaccia utente diventa visibile.  
  
 Come controllo zona Web part, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è un tipo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> zona (che eredita dalla classe di <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> classe) progettato per contenere altri controlli. In generale, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> area include la maggior parte degli stessi elementi di altre zone strumenti Web part: un'intestazione, un'area del corpo o il contenuto e un piè di pagina. Per una descrizione completa delle quali una zona Web part le diverse parti di una zona, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Diversamente dalla maggior parte delle altre aree di Web part, è importante notare che un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> zona non contiene un tipo univoco del controllo server associato. Per un elenco delle zone e i controlli associati che contengono, vedere il grafico di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Cenni preliminari sulla classe. Ma la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> zona non contenga <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> controlli. Al contrario, svolge un ruolo molto limitato di fornire un'interfaccia per gli utenti di connettere o disconnettere i controlli server presenti in alcuni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona della pagina. Gli unici controlli contenuti in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo sono controlli server ASP.NET standard che viene generata come parte della relativa interfaccia utente per la creazione di connessioni.  
  
 Quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> rendering del controllo, viene generata un'interfaccia utente in base ai controlli server nella pagina che sono in grado di creare connessioni. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo determina quali controlli server nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> area della pagina sono disponibili i provider, che sono consumer, la connessione che punta e se i controlli server sono attualmente collegato o scollegato e quindi Genera l'interfaccia utente di conseguenza.  
  
 Si supponga ad esempio è presente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere eseguita in un provider, uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere eseguita in un consumer, vengono dichiarati in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> nella pagina e non sono attualmente connessi. Quando un utente passa la pagina in modalità di connessione e sceglie il verbo su uno dei controlli, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo genera un'interfaccia utente con un collegamento che, quando si fa clic su Visualizza un form in cui gli utenti può scegliere Opzioni per crea una connessione. (Se i controlli sono stati precedentemente connesso, la vista iniziale invece presenta gli utenti con un pulsante per disconnettere i controlli). Nell'interfaccia utente di connessione per la creazione di nuove connessioni, gli utenti vengono visualizzati il controllo è un provider e quale controllo è un ruolo consumer. Verrà visualizzato un controllo elenco a discesa sotto ogni controllo del server, elenco di contatori <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> oggetti per il controllo. Nei rispettivi elenchi a discesa, gli utenti devono selezionare uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto per il provider (per determinare l'interfaccia e i dati verranno condivisi con i consumer) e uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto per ogni consumer (per determinare l'interfaccia e i dati di consumer utilizzerà) che verrà connesso al provider.  
  
> [!NOTE]
>  Nelle Web part controllare l'implementazione predefinita di set, un provider può connettersi a molti consumer, ma un consumer può avere un solo provider.  
  
 Da utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> (controllo), è possibile eseguirne la dichiarazione all'interno di `<form>` elemento in una pagina Web della pagina (ma non annidata all'interno di un altro elemento zona Web part) utilizzando il `<asp:connectionszone>` elemento oppure è possibile aggiungerlo alla pagina a livello di codice. Se si dichiara l'elemento in una pagina, a differenza di altre aree di Web part, è possibile dichiarare qualsiasi altro tipo di controlli server tra i tag del `<asp:connectionszone>` elemento. È possibile dichiarare elementi al suo interno che si riferiscono a proprietà e i dettagli di stile, ma non è un elemento autonomo e non il controllo di un modello all'interno di altri server che possono essere dichiarati i controlli.  
  
> [!NOTE]
>  Per migliorare l'accessibilità, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> rendering del controllo all'interno di un `<fieldset>` elemento. Il `<fieldset>` elemento raggruppa il set correlato di controlli utilizzati per stabilire le connessioni nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo che facilita la navigazione a schede tra i controlli per entrambi gli agenti utente visivo (ad esempio normali browser Web) e agenti utente di riconoscimento vocale (ad esempio un software di lettura dello schermo).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo ha un numero di proprietà utilizzate per il rendering di connessione dell'interfaccia utente. Un set di proprietà include svariati verbi, utilizzati solo in relazione alle connessioni, che eseguono le azioni nell'interfaccia utente: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Un ampio set di proprietà, utilizzato in particolare per la zona connessioni dell'interfaccia utente, è costituito da stringhe di testo visualizzate in varie posizioni (o in determinate situazioni, ad esempio quando si verificano errori) nell'interfaccia utente: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A>. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe contiene inoltre un numero di proprietà comuni presenti in altre zone Web part: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>. Infine, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà è univoca per la classe fa riferimento al controllo che avvia la connessione (si tratta del controllo in cui l'utente sceglie il verbo nel relativo verbi menu, che è anche il controllo a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> proprietà).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe presenta inoltre una serie di metodi, ognuno dei quali sono ereditati e sottoposti a override dalle classi base, e la maggior parte di essi proviene dalle classi base di zona Web part. Per informazioni dettagliate, vedere i singoli metodi.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo in una pagina Web part. Nell'esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione.  
  
-   Una pagina Web che ospita i controlli, viene illustrato come dichiarare un `<asp:connectionszone>` elemento e imposta un numero di proprietà sulle connessioni di zone in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di cambiare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 La seconda parte dell'esempio è il file di origine con l'interfaccia e i controlli personalizzati. Si noti che il `ZipCodeWebPart` controllo implementa le `IZipCode` interfaccia, aggiungere un `ConnectionProvider` attributo in modo che il controllo può fungere da un provider per una connessione. Il `WeatherWebPart` controllo ha un metodo contrassegnato con un `ConnectionConsumer` attributo, in cui utilizza il `IZipCode` interfaccia, in modo che possa fungere da un consumer in una connessione.  
  
 Ad esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. In questo esempio viene utilizzata la compilazione dinamica. Per una procedura dettagliata viene illustrato come compilare, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e un controllo del Server Web personalizzato utilizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 La terza parte del codice di esempio è la pagina Web. Nella parte superiore sono `Register` direttive per il controllo utente e i controlli personalizzati utilizzati nella connessione. Un <`asp:connectionszone>` elemento viene dichiarato nella pagina come un esempio di utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllare in modo dichiarativo. All'interno dell'elemento, un numero di proprietà viene impostato in modo dichiarativo. Sono impostate altre proprietà nella zona connessioni a livello di codice il `<script>` sezione della pagina.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina Web in un browser. Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina modalità di connessione. Nel menu dei verbi di **Provider di codice postale** controllo (i verbi di menu è indicato dalla freccia verso il basso nella barra del titolo del controllo), scegliere il verbo. Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> verrà visualizzato un controllo. Si noti che nell'interfaccia di connessione, un' **connessione End** verrà visualizzato il pulsante; la connessione è già stata dichiarata nel markup della pagina, i controlli sono già connessi. Fare clic su **connessione End**, quindi utilizzare il **modalità di visualizzazione** controllo nuovamente per restituire la pagina in modalità di visualizzazione. Successivamente, restituire di nuovo la pagina in modalità di connessione, fare clic sul verbo di connessione in uno dei controlli e notare che la connessione dell'interfaccia utente verrà visualizzato un collegamento ipertestuale che consente di creare una connessione tra i controlli. Fare clic sul collegamento e utilizzare la connessione dell'interfaccia utente per selezionare i punti di connessione e stabilire la connessione.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> classe può essere estesa, se gli sviluppatori desiderano modificare il comportamento o l'interfaccia utente fornita per l'utilizzo di connessioni predefinita.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo costruttore viene chiamato quando si dichiara il `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina ASP.NET. Non è necessario chiamare in modo implicito questo costruttore, tranne nei casi in cui si aggiunge il controllo alla pagina a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> costruttore per creare una nuova istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo da aggiungere a una pagina Web a livello di codice. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso del costruttore. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli e nella relativa `Page_Init` metodo, Usa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> costruttore per creare una nuova istanza del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> e aggiungerlo alla pagina.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Nella pagina Web nel `Page_Init` metodo, un nuovo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene creato (usando il costruttore) e aggiunto alla pagina. Quando un utente imposta la pagina in modalità di connessione e sceglie il verbo di connessione in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> verrà visualizzato un controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Verrà visualizzata la connessione dell'interfaccia utente e i controlli sono già connessi perché la connessione è stata dichiarata nel markup della pagina.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CancelVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di annullare il processo per stabilire una connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di annullare il processo di connessione di due controlli.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di annullamento, se utilizzato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo di livello di zona che viene visualizzato nell'interfaccia di connessione (UI) come parte della vista in cui gli utenti selezionare i punti di connessione per i controlli. Quando gli utenti selezionano il verbo di annullamento, Annulla il processo di selezione dei punti di connessione e restituisce la visualizzazione della zona connessioni per i collegamenti ipertestuali che gli utenti possono selezionare per stabilire una nuova connessione.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento a corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto nell'interfaccia utente. Anche se la stessa proprietà è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di annullamento in modo dichiarativo, dichiarando il `<cancelverb>` elemento all'interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `CancelVerb-Text`). È inoltre possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `CancelVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<cancelverb>` elemento e imposta alcune proprietà di utilizzo degli attributi. Inoltre, nelle `Page_PreRender` metodo, il codice imposta alcune proprietà sul verbo di annullamento per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per disconnettere i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Fare clic sui **seleziona un consumer per il provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Terminate** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Close : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Close " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Chiude l'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> metodo viene chiamato quando un utente sceglie il verbo di chiusura a livello di zona nell'interfaccia utente di connessione. Dopo l'esecuzione del metodo, la connessione dell'interfaccia utente è nascosto, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> valore della proprietà è `null`, e la pagina rimane nella modalità di connessione. A questo punto gli utenti possono selezionare un controllo, fare clic sul verbo di connessione nel menu dei verbi del controllo oppure passare alla modalità di visualizzazione di un altro.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CloseVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di chiudere l'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a un utente finale di chiudere l'interfaccia utente di connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di chiusura, se utilizzato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo di livello di zona che viene visualizzata nella parte inferiore (piè di pagina) dell'interfaccia di connessione. Quando gli utenti selezionano il verbo di chiusura, Annulla il processo di connessione e chiude la connessione dell'interfaccia utente, ma lascia la pagina nella connessione la modalità di visualizzazione. A questo punto, l'utente può ripristinare la pagina per la modalità browse o scegliere il verbo su un altro controllo server a riaprire la connessione dell'interfaccia utente.  
  
 Il verbo di chiusura deve essere distinto dal verbo Chiudi intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> proprietà). Entrambi i verbi eseguono la stessa azione di chiusura della connessione dell'interfaccia utente, ma il verbo di chiusura intestazione verrà visualizzata nella parte superiore dell'interfaccia utente e viene rappresentato da un collegamento ipertestuale per impostazione predefinita, mentre il verbo di chiusura viene visualizzata nella parte inferiore dell'interfaccia utente ed è rappresentato da un pulsante per impostazione predefinita.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento a corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto nell'interfaccia utente. Anche se la stessa proprietà è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di chiusura in modo dichiarativo, dichiarando il `<closeverb>` elemento all'interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `CloseVerb-Text`). È inoltre possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `CloseVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<closeverb>` e imposta una proprietà utilizzando gli attributi. Inoltre, nelle `Page_PreRender` metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per disconnettere i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Fare clic sui **seleziona un consumer per il provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Si noti che il verbo di chiusura di intestazione nella parte superiore dell'area di connessioni è rappresentato da un collegamento ipertestuale e le assegnazioni di proprietà nel verbo di chiusura non hanno effetto sul verbo di chiusura di intestazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato come titolo di una sottosezione dell'interfaccia utente di connessione creata da un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Stringa contenente il titolo per la sezione Configura connessioni. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà per l'utilizzo di un valore personalizzato per il titolo della sezione dell'interfaccia di connessione. La sezione di configurazione le connessioni dell'interfaccia utente viene visualizzata quando un utente è visualizzato la connessione dell'interfaccia utente con una connessione esistente e sceglie il verbo di configurazione (per impostazione predefinita, questo è rappresentato da un **configura** pulsante nell'interfaccia utente di connessione).  
  
 È possibile impostare il valore della proprietà in modo dichiarativo, tramite l'assegnazione di una stringa per il `configureconnectiontitle` dell'attributo IsDefault sul `<asp:connectionszone>` tag in una pagina Web. Oppure è possibile assegnare una stringa alla proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e nel `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Poiché la connessione esiste già, viene ora visualizzato un **connessione End** pulsante e una **configura** pulsante che rappresenta il verbo di configurazione. Se la connessione fosse configurabile (non è in questo esempio di codice), il **configura** pulsante sarebbe abilitato; è possibile fare clic per aprire la sezione Configura connessioni e il titolo è il codice assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> utilizzato per aprire la visualizzazione configurazione nell'interfaccia utente di connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> utilizzata per aprire la sezione Configura connessioni nell'interfaccia utente di connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di configurazione viene visualizzato nella sezione Gestisci connessioni di interfaccia di connessione, quando esiste già una connessione e un utente ha aperto la connessione dell'interfaccia utente. L'interfaccia utente visualizza gli utenti con un **connessione End** pulsante per terminare la connessione e una **configura** pulsante (che rappresenta il verbo di configurazione) per configurare la connessione. Se un utente sceglie il **configura** pulsante, viene visualizzata la sezione Configura connessioni dell'interfaccia utente, consentendo agli utenti di configurare la connessione. Questa opzione per configurare una connessione (e pertanto il **configura** pulsante) è abilitato solo quando la connessione utilizza un trasformatore e il trasformatore include un controllo della configurazione guidata (<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>) che consente di essere configurate dagli utenti. Per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> classe.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento a corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto nell'interfaccia utente. Anche se la stessa proprietà è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di configurazione in modo dichiarativo, dichiarando il `<configureverb>` elemento all'interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `ConfigureVerb-Text`). È inoltre possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `ConfigureVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<configureverb>` e imposta una proprietà utilizzando gli attributi. Inoltre, nelle `Page_PreRender` metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di configurazione per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Si noti che è un **connessione End** pulsante per disconnettere i controlli che sono già connessi e disattivato **configura** pulsante. Se l'esempio di codice usato un convertitore che inclusa una procedura guidata configurazione, il **configura** pulsante sarebbe abilitato e gli utenti è stato possibile fare clic per configurare la connessione. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **configura** pulsante nell'interfaccia di connessione, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione quando gli utenti selezionano un punto di connessione consumer a cui si connetterà il provider.</summary>
        <value>Stringa contenente le istruzioni per creare la connessione di un consumer al provider. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo di provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene visualizzata una parte dell'interfaccia che consente agli utenti di selezionare un consumer di connessione. Se l'utente fa clic su un verbo di connessione sul consumer, quindi la connessione dell'interfaccia utente potrebbe eseguire l'inverso e visualizzare le informazioni sulla connessione a un provider.  
  
 Il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra i controlli di riepilogo che contengono i punti di connessione consumer disponibili a cui può essere connesso il provider.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerInstructionText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi scegliere il **seleziona un consumer per il provider per la connessione con** collegamento ipertestuale. Verrà visualizzata la connessione del consumer dell'interfaccia utente e il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra l'area con il controllo che consente di selezionare un punto di connessione sul consumer per la connessione con il provider.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un collegamento ipertestuale su cui gli utenti possono fare clic per aprire una visualizzazione in cui scegliere un controllo consumer per una connessione.</summary>
        <value>Stringa visualizzata come testo di un collegamento ipertestuale tramite cui viene aperta la visualizzazione in cui gli utenti selezionano i consumer. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed è disponibile alcuna connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza un collegamento ipertestuale con il testo **seleziona un consumer per il provider da connettere**. Quando gli utenti selezionano il collegamento ipertestuale, viene visualizzata una vista in cui è possibile selezionare un consumer disponibile per la connessione con il provider.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi si noti che il collegamento ipertestuale viene visualizzato con testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo della sezione dell'interfaccia utente di connessione in cui gli utenti possono selezionare un consumer specifico a cui connettersi.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come titolo della sezione in cui gli utenti selezionano i consumer. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando gli utenti fanno clic verbo di connessione in un controllo di provider e non esiste alcuna connessione, accedono a una vista in cui è possibile selezionare un consumer da connettere con il provider selezionato in precedenza. Il titolo di questa vista viene fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerTitle` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi fare clic sul collegamento per selezionare un consumer. Nella visualizzazione per la selezione di un consumer, si noti che il testo del titolo della sezione è il testo che il codice assegna il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione quando gli utenti selezionano un punto di connessione provider a cui si connetterà il consumer.</summary>
        <value>Stringa contenente le istruzioni per creare la connessione di un provider al consumer. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene visualizzata una parte dell'interfaccia che consente agli utenti di selezionare un provider di connessione. Se l'utente fa clic su un verbo di connessione nel provider, quindi la connessione dell'interfaccia utente potrebbe eseguire l'inverso e visualizzare informazioni sulla connessione a un consumer.  
  
 Il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra i controlli di riepilogo che contengono i punti di connessione disponibili provider a cui può essere connesso un consumer.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderInstructionText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi scegliere il **selezionare un provider per il consumer per la connessione con** collegamento ipertestuale. Verrà visualizzata la connessione del provider dell'interfaccia utente e il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra l'area con il controllo che consente di selezionare un punto di connessione del provider per la connessione al consumer.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un collegamento ipertestuale su cui gli utenti possono fare clic per aprire una visualizzazione in cui scegliere un controllo provider per una connessione.</summary>
        <value>Stringa visualizzata come testo di un collegamento ipertestuale tramite cui viene aperta la visualizzazione in cui gli utenti selezionano i provider. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed è disponibile alcuna connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza un collegamento ipertestuale con il testo **selezionare un provider per il consumer da connettere**. Quando gli utenti selezionano il collegamento ipertestuale, viene visualizzata una vista in cui è possibile selezionare un provider disponibile da connettere al consumer.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi si noti che il collegamento ipertestuale viene visualizzato con testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo della sezione dell'interfaccia utente di connessione in cui gli utenti possono selezionare un provider specifico a cui connettersi.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come titolo della sezione in cui gli utenti selezionano i provider. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando gli utenti fanno clic verbo di connessione in un controllo consumer e non esiste alcuna connessione, accedono a una vista in cui possono selezionare un provider da connettere con il consumer selezionato in precedenza. Il titolo di questa vista viene fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderTitle` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi fare clic sul collegamento per selezionare un provider. Nella visualizzazione per la selezione di un provider, si noti che il testo del titolo della sezione è il testo che il codice assegna il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> di stabilire una connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a due controlli di stabilire una connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di connessione, se utilizzato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo di livello di zona che viene visualizzato nell'interfaccia di connessione (UI) come parte della vista in cui gli utenti finalizzare una connessione tra due controlli. Nella parte dell'interfaccia utente in cui gli utenti possono selezionare i punti di connessione, se due controlli sono in grado di connettersi, il verbo è abilitato nella parte inferiore dell'interfaccia utente. Dopo che gli utenti selezionano un punto di connessione, è possibile fare clic su verbo di connessione per creare la connessione.  
  
> [!NOTE]
>  Connettersi a livello di zona verbo descritto in questo argomento effettivamente stabilisce una connessione tra i controlli ed è diverso dal verbo visualizzato nel menu dei verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Quando un utente passa da una pagina Web per la modalità di connessione, se un controllo può creare connessioni, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> connettersi verbo viene visualizzato nel menu dei verbi. Ciò <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> connettere verbo apre semplicemente la connessione dell'interfaccia utente creati il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Al contrario, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> verbo descritto in questo argomento, che opera a livello di zona, crea effettivamente una connessione.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento a corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto nell'interfaccia utente. Anche se la stessa proprietà è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di connessione in modo dichiarativo, dichiarando il `<connectverb>` elemento tra i tag di apertura e chiusura di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate anche in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `ConnectVerb-Text`). È inoltre possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `ConnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, all'interno dei tag dell'elemento, dichiara un `<connectverb>` elemento e imposta alcune proprietà di utilizzo degli attributi. Inoltre, nelle `Page_PreRender` metodo, il codice imposta alcune proprietà sul verbo di connessione per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Fare clic sui **connessione End** pulsante per disconnettere i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Fare clic sui **seleziona un consumer per il provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Connect Controls** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dei consumer dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo informativo per i consumer che partecipano a una connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. Inoltre, la visualizzazione Mostra tutti i consumer che partecipano alla connessione. Sopra l'elenco di consumer è il testo informativo, che per impostazione predefinita è più di una descrizione delle operazioni di controlli utente in una connessione.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ConsumersInstructionText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, individuare la sezione di consumer per il testo personalizzato assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo visualizzato sopra la sezione dei consumer dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo del titolo per i consumer che partecipano a una connessione. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. Inoltre, la visualizzazione Mostra tutti i consumer che partecipano alla connessione. Proprio sopra l'elenco di consumer è il testo informativo e sopra di questo livello è il titolo della sezione di consumer, per cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà fornisce il testo.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ConsumersTitle` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, individuare la sezione di consumer per il testo personalizzato assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Crea tutti i controlli figlio contenuti in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> in preparazione per il postback al server o il rendering.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue l'override della base <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> metodo. Questo agente prepara tutti gli oggetti relativi alla connessione necessari per le connessioni (ad esempio, recupera gli oggetti punto di connessione dai controlli consumer e provider disponibili), e crea i diversi controlli dell'interfaccia utente che gli utenti di interagire con il connessione dell'interfaccia utente per stabilire una connessione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisconnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a un utente di disconnettere due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> connessi.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> tramite cui vengono disconnessi due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disconnessi.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di disconnessione, se utilizzato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo di livello di zona che viene visualizzato nell'interfaccia di connessione (UI) come parte della vista in cui gli utenti gestiscono una connessione esistente tra i due controlli. Dopo che gli utenti hanno scelto di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> verbo nel menu dei verbi di un controllo di connessione e la connessione dell'interfaccia utente viene visualizzata se è già presente una connessione tra due controlli, il verbo di disconnessione viene visualizzato attivato nella parte inferiore dell'interfaccia utente.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento a corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto nell'interfaccia utente. Anche se la stessa proprietà è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di disconnessione in modo dichiarativo, dichiarando il `<disconnectverb>` elemento tra i tag di apertura e chiusura di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate anche in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `DisconnectVerb-Text`). È inoltre possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `DisconnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, all'interno dei tag di elemento, dichiara un `<disconnectverb>` elemento e imposta alcune proprietà di utilizzo degli attributi. Inoltre, nelle `Page_PreRender` metodo, il codice imposta alcune proprietà sul verbo di disconnessione per la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **Provider di codice postale** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Notare l'effetto dei valori di proprietà che sono state impostate nel verbo di disconnessione. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **connessione End** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Fare clic sui **connessione End** pulsante per disconnettere i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> è attualmente visualizzato.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> è attualmente visualizzato. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EmptyZoneText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un messaggio di testo visualizzato in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> vuoto se in una pagina Web non sono disponibili controlli sufficienti per stabilire una connessione.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il messaggio per una zona vuota. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExistingConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un messaggio visualizzato nell'interfaccia utente di connessione quando viene generato un errore o un avviso in una connessione esistente.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il testo del messaggio. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetFromText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il provider specificato da cui un consumer recupererà i dati.</summary>
        <value>Stringa precedente il provider specificato da cui il consumer otterrà i dati. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un provider. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione provider punto, è incluso un testo che precede il controllo elenco a discesa in cui gli utenti possono selezionare il punto di connessione consumer recupererà i dati da. Il testo che precede il controllo elenco a discesa è il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **da**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `GetFromText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, esaminare la sezione relativa ai provider per il testo che precede il provider specificato. Questo è il testo assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il consumer specificato che riceverà i dati da un provider.</summary>
        <value>Stringa precedente il consumer specificato nella connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un provider. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione provider punto, è incluso un testo che precede il consumer denominato che farà parte della connessione. Il testo che precede il consumer è il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **ottenere**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `GetText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, esaminare la sezione relativa ai provider per il testo che precede il consumer specificato. Questo è il testo assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HeaderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo dell'intestazione visualizzato nella parte superiore dell'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo dell'intestazione per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà è visibile ogni volta che viene visualizzata la connessione dell'interfaccia utente. Quando un utente sceglie il verbo Connetti nel menu dei verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente, e il testo dell'intestazione funge da un'etichetta nella parte superiore della connessione dell'interfaccia utente. Il testo predefinito è **zona connessioni**.  
  
 Questa proprietà esegue l'override della base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> proprietà dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe, in modo che il testo dell'intestazione predefinito zona connessioni può essere assegnato alla proprietà.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `HeaderText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, si noti che il testo dell'intestazione nella parte superiore dell'area di connessioni è il valore assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo utilizzato per le istruzioni generali sul controllo selezionato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione per la gestione delle connessioni esistenti.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo informativo per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e una connessione già esistente. Sotto il testo dell'intestazione (contenuti nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà), che si trova nella parte superiore della connessione dell'interfaccia utente, è il titolo dell'istruzione e subito dopo che è il testo dell'istruzione. Testo dell'istruzione utilizzata informa l'utente il tipo di azione può essere eseguita sull'oggetto attualmente selezionato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo (il controllo selezionato è quello per cui l'utente ha scelto un verbo Connetti nel menu dei verbi del controllo). Per impostazione predefinita, il testo dell'istruzione viene **gestisce le connessioni per la Web part corrente**.  
  
 Questa proprietà esegue l'override della base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> proprietà dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe, in modo che le connessioni predefinite informativo testo può essere assegnato alla proprietà della zona.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `InstructionText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, si noti che il testo delle istruzioni nella parte superiore dell'area di connessioni è il valore assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo utilizzato per una descrizione generale dell'azione che può essere eseguita nel controllo consumer o provider con l'interfaccia utente di connessione per la gestione delle connessioni esistenti.</summary>
        <value>Stringa che contiene il titolo di un'istruzione per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e una connessione già esistente. Il testo del titolo istruzione è sotto il testo dell'intestazione (contenuti nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà), che si trova nella parte superiore della connessione dell'interfaccia utente. Il titolo dell'istruzione è una descrizione generale che informa l'utente il tipo di operazione eseguibili sul consumer o da provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che partecipa a una connessione esistente. Per impostazione predefinita, il titolo dell'istruzione inizia con **gestisce le connessioni per**e termina con il nome del controllo consumer o provider selezionato dall'utente facendo clic sul verbo di connessione nel menu dei verbi.  
  
> [!NOTE]
>  Quando si assegna un valore personalizzato a questa proprietà, tenere presente che non è noto in fase di progettazione se l'utente selezionerà un controllo provider o consumer in cui si desidera gestire la connessione, pertanto, il titolo dell'istruzione personalizzata deve essere sufficientemente generico per fare riferimento a un consumer o da una richiesta pull controllo ovider. Al contrario, il valore predefinito della proprietà viene eseguito il rendering in modo tale che aggiunge dinamicamente il nome di qualsiasi controllo consumer o provider selezionato dall'utente. Se si desidera fornire un valore personalizzato per la proprietà che riproduce questo comportamento, è necessario ereditare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe ed eseguire l'override di questa proprietà o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> metodo.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `InstructionTitle` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, si noti che il titolo dell'istruzione subito dopo il testo dell'intestazione, nella parte superiore dell'area di connessioni è il valore assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Oggetto <see cref="T:System.Object" /> che rappresenta lo stato del controllo da ripristinare.</param>
        <summary>Ripristina le informazioni sullo stato del controllo da una richiesta di pagina precedente salvata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando questo metodo viene richiamato, determina se lo stato del controllo è stato salvato in precedenza per il controllo e, in tal caso, imposta lo stato del controllo con il valore salvato.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">La lunghezza del parametro <paramref name="savedState" /> non corrisponde alla lunghezza della matrice creata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadViewState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadViewState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Oggetto <see cref="T:System.Object" /> che contiene lo stato di visualizzazione da ripristinare.</param>
        <summary>Ripristina le informazioni sullo stato di visualizzazione da una richiesta di pagina precedente salvata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo viene utilizzato principalmente dall'infrastruttura .NET Framework e non può essere utilizzato direttamente dal codice. Tuttavia, gli sviluppatori di controllo possono eseguire l'override questo metodo per specificare come un controllo server personalizzato ripristina lo stato di visualizzazione. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sulla gestione dello stato di ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce).  
  
 Quando questo metodo viene richiamato, determina se lo stato di visualizzazione salvato in precedenza per il controllo e, in tal caso, imposta lo stato di visualizzazione per il valore salvato. Gli override del metodo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> metodo ereditato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe, in modo che possa essere aggiunto all'implementazione di base e ripristina lo stato per numerosi verbi a livello di zona utilizzati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">La lunghezza del parametro <paramref name="savedState" /> non corrisponde alla lunghezza della matrice creata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NewConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un messaggio visualizzato nell'interfaccia utente di connessione quando viene generato un errore o un avviso in una nuova connessione che un utente sta tentando di creare.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il testo del messaggio. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nel corpo dell'interfaccia utente di connessione quando per un controllo Web part non è disponibile alcuna connessione esistente.</summary>
        <value>Stringa che contiene il messaggio di testo per il caso in cui non vi sia alcuna connessione esistente. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e nessuna connessione disponibile. Dopo che un utente passa a una pagina in modalità di connessione e sceglie un verbo Connetti nel menu dei verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, la connessione principale viene visualizzata l'interfaccia utente. Se non vi è alcuna connessione corrente, il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata nella parte inferiore dell'interfaccia di connessione, appena sopra il verbo di chiusura nell'area di piè di pagina della zona. Il testo descrive il fatto che non sono presenti connessioni esistenti e consente agli utenti le istruzioni di base per la creazione di una connessione all'interno dell'interfaccia utente.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `NoExistingConnectionInstructionText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella visualizzazione che viene aperto per la connessione esistente, selezionare il **connessione End** pulsante. Si noti che il testo dell'istruzione utilizzata per le connessioni esistenti non viene visualizzata nella parte inferiore dell'interfaccia di connessione, appena sopra il verbo di chiusura nell'area di piè di pagina della zona.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo visualizzato nel corpo dell'interfaccia utente di connessione quando per un controllo Web part non è disponibile alcuna connessione esistente.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo del titolo per il caso in cui non vi sia alcuna connessione esistente. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e nessuna connessione disponibile. Dopo che un utente passa a una pagina in modalità di connessione e sceglie un verbo Connetti nel menu dei verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, la connessione principale viene visualizzata l'interfaccia utente. Se non vi è alcuna connessione corrente, il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà viene visualizzata nella parte superiore del corpo di interfaccia di connessione, subito dopo il collegamento che gli utenti potranno selezionare per creare una nuova connessione. Il titolo viene riepilogato il fatto che è disponibile alcuna connessione e il titolo predefinito viene **presenti connessioni attive**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `NoExistingConnectionTitle` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella visualizzazione che viene aperto per la connessione esistente, selezionare il **connessione End** pulsante. Si noti che il titolo dell'istruzione per le connessioni esistenti non si verifica subito dopo il collegamento che consente agli utenti di creare una nuova connessione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnDisplayModeChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnDisplayModeChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Mittente dell'evento.</param>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo genera il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> eventi e fornisce un gestore personalizzato per esso. Dopo che una pagina Web entra o esce dalla modalità di connessione, questo metodo esegue diversi passaggi univoci per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Il metodo annulla qualsiasi attività di connessione che è in sospeso a questo punto, assicura che nessun controllo figlio dall'interfaccia di utente (UI) di connessione viene visualizzato impostando il <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> proprietà `false`e imposta la connessione dell'interfaccia utente per una modalità in cui si può visualizzare informazioni sulle connessioni esistenti, se un utente passa con il processo di creazione di una connessione.  
  
 Per aggiungere gestione specializzata per la gestione di cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> metodo, gli sviluppatori possono ereditare dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe ed eseguire l'override di questo metodo. In alternativa, gli sviluppatori possono inoltre fornire un gestore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> evento sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo mediante l'aggiunta di un' `OnDisplayModeChanged` attributo il `<asp:webpartmanager>` elemento in una pagina Web e assegnando il valore di un metodo personalizzato per gestire l'evento. In questo metodo, gli sviluppatori possono controllare il valore corrente del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> proprietà, e se è <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, possono apportare le modifiche desiderate per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo chiama il metodo base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e aggiunge la gestione personalizzata per preparare la pagina Web per visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnSelectedWebPartChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnSelectedWebPartChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Classe <see cref="T:System.Object" /> che rappresenta il mittente dell'evento.</param>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> implementazione per reimpostare l'interfaccia di connessione utente (UI) per il fatto che i controlli figlio dovranno essere ricreate. Ciò è necessario perché, quando il controllo selezionato viene modificato, diverse opzioni di connessione che dell'interfaccia utente verrà modificato, a seconda se il controllo selezionato è un provider, quali punti di connessione i controlli o i consumer ha (la connessione sono elencati i punti in controlli elenco a discesa) e altri dettagli.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il tipo di bordo che delimita i controlli server contenuti in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> che determina il tipo di bordo che delimita i controlli contenuti nella zona connessioni.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dei provider dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo informativo per i provider che partecipano a una connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. Inoltre, la visualizzazione Mostra tutti i provider che partecipano alla connessione. Sopra l'elenco dei provider è il provider di testo delle istruzioni, che per impostazione predefinita è più di una descrizione delle operazioni eseguite in una connessione di controlli di provider.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ProvidersInstructionText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, la sezione dei provider per il testo personalizzato assegnato a individuare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo visualizzato sopra la sezione dei provider dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo del titolo per i provider che partecipano a una connessione. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. Inoltre, la visualizzazione Mostra tutti i provider che partecipano alla connessione. Appena sopra l'elenco dei provider è il provider di testo delle istruzioni e sopra di questo livello è il titolo della sezione di provider, per cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà fornisce il testo.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ProvidersTitle` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente illustra l'uso della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file di codice necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia CAP e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer di una connessione. Per ottenere questo codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli che dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Passa alla modalità di connessione, tramite il **modalità di visualizzazione** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sul **ZIP Code Consumer** controllo e fare clic sul verbo di connessione. Nella vista che viene aperto per la connessione esistente, la sezione dei provider per il testo personalizzato assegnato a individuare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RaisePostBackEvent : string -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RaisePostBackEvent eventArgument" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Oggetto <see cref="T:System.String" /> che contiene i dati dell'argomento per l'evento.</param>
        <summary>Genera un evento per il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> quando il form che lo contiene esegue il postback al server.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> metodo gestisce i diversi risultati possibili che possono verificarsi quando un form contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene eseguito il postback di server. Innanzitutto, se il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà `null`esiste alcuna ulteriore relative alle connessioni azione da eseguire, in modo che le connessioni in sospeso vengono annullate e il metodo restituisce. In secondo luogo, se l'interfaccia di connessione utente (UI) sia visibile e l'utente è in corso la creazione di una connessione, il metodo gestisce i possibili scenari: l'utente fa clic su un verbo di connessione, l'utente fa clic su un verbo di disconnessione, il trasformatore dell'interfaccia utente è in corso visualizzato, la zona viene chiuso, viene creata una connessione a un provider o viene creata una connessione a un consumer. In ogni caso, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> metodo accetta il `eventArgument` parametro passato e gli aggiornamenti di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllare conseguenza. Infine, se nessuno dei casi sopra indicati è applicabile, il metodo chiama il metodo di base nella <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto del controllo Web part.</param>
        <summary>Esegue il rendering del contenuto del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> sull'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> specificato.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> metodo aggiorna l'interfaccia di connessione utente (UI) con tutte le modifiche che si è verificato perché i controlli figlio sono stati creati o durante la fase di prerendering e quindi chiama il metodo base <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> per scrivere il contenuto della zona alla pagina Web (metodo) .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderBody : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderBody writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto del corpo del controllo.</param>
        <summary>Invia il contenuto dell'area del corpo di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> all'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> specificato, che scrive il contenuto nella pagina Web.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il corpo di un controllo di Web part è la parte tra le aree di intestazione e piè di pagina. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> metodo esegue l'override per il rendering dell'area del corpo che avviene mediante la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> metodo.  
  
 Questo metodo aggiunge per la base per il rendering di attributi di stile univoco che si applicano a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo che esegue il rendering anche il contenuto appropriato per l'elemento figlio controlli nell'interfaccia di connessione (UI), in base alle selezioni effettuate da un utente nell'interfaccia utente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderVerbs : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderVerbs writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Classe <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto dei verbi di cui eseguire il rendering in una zona connessioni.</param>
        <summary>Esegue il rendering dei verbi a livello di zona per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue il rendering di numerosi verbi a livello di zona inclusi in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Come parte di questo metodo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> metodo viene chiamato anche per eseguire il rendering i singoli dettagli di ogni verbo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva le modifiche apportate allo stato di qualsiasi controllo Web part dall'ultima volta in cui è stato eseguito il postback della pagina al server.</summary>
        <returns>Restituisce lo stato corrente del controllo Web part. Se al controllo non è associato alcuno stato, questo metodo restituisce <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è visibile in una delle relative modalità ad eccezione della modalità che consente di visualizzare dettagli relativi alle connessioni esistenti, e se dispone di dati di stato di controllo sui dettagli di connessione associati, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> metodo salva i dati in modo che possa essere resa persistente nei round trip al server.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveViewState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva le modifiche apportate allo stato di visualizzazione di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> dall'ultima volta che è stato eseguito il postback della pagina al server.</summary>
        <returns>Restituisce una classe <see cref="T:System.Object" /> contenente lo stato di visualizzazione corrente del controllo. Se al controllo non è associato alcuno stato di visualizzazione, il metodo restituisce <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Stato di visualizzazione è costituito da tutti i valori delle proprietà di un controllo Web part. Questi valori vengono inseriti automaticamente del controllo <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> proprietà, che è un'istanza del <xref:System.Web.UI.StateBag> classe. Valore di questa proprietà viene quindi inserito in un oggetto stringa dopo il salvataggio dello stato fase del ciclo di vita del controllo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> metodo aggiunge all'implementazione di base la possibilità di salvare lo stato di visualizzazione per i vari verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il provider specificato che invierà i dati a un consumer.</summary>
        <value>Stringa precedente il provider specificato nella connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo di provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un consumer. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione consumer punto, è incluso un testo che precede il provider specificato che farà parte della connessione. Il testo che precede il provider è il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **inviare**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `SendText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendToText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il consumer specificato a cui un provider invierà i dati.</summary>
        <value>Stringa precedente il consumer specificato a cui il provider invierà i dati. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> proprietà ha effetto in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo di provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un consumer. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione consumer punto, è incluso un testo che precede il controllo elenco a discesa in cui gli utenti possono selezionare il punto di connessione al provider invierà i dati. Il testo che precede il controllo elenco a discesa è il testo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **a**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `SendToText` e assegnarle un valore. È inoltre possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Tiene traccia delle modifiche apportate allo stato di visualizzazione del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, affinché le modifiche possano essere memorizzate nell'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> del controllo.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo chiama il metodo di base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe e anche i trigger dello stato di visualizzazione di rilevamento per i verbi associati un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartToConnect : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> selezionato a cui eseguire la connessione.</summary>
        <value>Controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando un utente passa a una pagina Web in modalità di connessione e sceglie il verbo Connetti nel menu dei verbi di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo abilitato per le connessioni, l'interfaccia utente connessione apre e il controllo ora fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà.  
  
> [!NOTE]
>  Il controllo a cui fanno riferimento le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà ottiene il valore dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> proprietà dell'oggetto corrente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> oggetto.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>