<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionsZone = class&#xA;    inherit ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Fornisce un'interfaccia utente che consente agli utenti di creare connessioni tra <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> e altri controlli server che si trovano all'interno di zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usa il set di controlli Web part, è possibile abilitare due controlli server formare una connessione e condividere i dati, con un controllo che funge da provider e l'altro che funge da consumer dei dati. Possono essere di due controlli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli o qualsiasi altro tipo di controllo del server specificato che sono progettate per gestire le connessioni, e che risiedano in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona. Per altre informazioni sulle connessioni Web part, vedere la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe panoramiche, nonché [panoramica delle connessioni Web part](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 A condizione che le condizioni e i controlli richiesti esistono per formare una connessione Web part, è comunque necessario connettere effettivamente i controlli. Esistono tre modi per creare una connessione tra controlli server: la dichiarazione di una connessione in una pagina Web, la creazione di una connessione nel codice o aggiunta di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo alla pagina in modo che gli utenti possono connettersi i controlli su richiesta. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo genera un'interfaccia utente che consente agli utenti di connettere o disconnettere tutti i controlli server in una pagina che soddisfano le condizioni necessarie per creare una connessione. È un controllo facoltativo che non è necessario creare connessioni, ma è utile nel caso in cui si desidera concedere agli utenti di controllo su cui i controlli server sono connesse o disconnesse.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è uno dei controlli Web part strumento zona da cui ereditare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe di base. Come una zona, lo strumento di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è progettato per essere visibile solo quando la relativa pagina Web è in una determinata modalità di visualizzazione. In questo caso, la modalità di visualizzazione è denominata sulla modalità di connessione (è una pagina in questa modalità quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> dispone di controllo nella pagina relativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> impostato valore della proprietà <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). Dopo che gli utenti passare una pagina in modalità di connessione, è necessario fare clic su un verbo di connect nel menu dei verbi di uno dei controlli server e quindi la connessione dell'interfaccia utente diventa visibile.  
  
 Come un controllo zona Web part, i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è un tipo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> zona (che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> classe) può contenere altri controlli. In generale, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> zona comprende la maggior parte degli stessi elementi di altre zone di strumenti della Web part: un'intestazione, un'area del corpo o il contenuto e un piè di pagina. Per informazioni dettagliate quali una zona Web part e le diverse parti di una zona, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Cenni preliminari sulla classe.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Diversamente dalla maggior parte delle altre zone di Web part, è importante notare che un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> zona non contiene un tipo univoco del controllo server associato. Per un elenco delle zone e i controlli associati che contengono, vedere il grafico nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Cenni preliminari sulla classe. Ma il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> zona neobsahuje <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> controlli. Al contrario, ha uno scopo molto limitato di fornire un'interfaccia utente per gli utenti di connettere o disconnettere i controlli server presenti in alcune <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona della pagina. Gli unici controlli contenuti in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo sono i controlli server ASP.NET standard che viene generata come parte della relativa interfaccia utente per la creazione di connessioni.  
  
 Quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> rendering del controllo, viene generata un'interfaccia utente in base ai controlli server nella pagina che sono in grado di formare connessioni. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo determina quali controlli server nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona sulla pagina sono i provider, che sono consumer, connessione che punta sono disponibili e se i controlli server sono attualmente connesso o disconnesso e quindi Genera di conseguenza l'interfaccia utente.  
  
 Ad esempio, si supponga che vi è uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in grado di essere un provider, uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere un consumer, vengono dichiarati in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> nella pagina e non sono attualmente connessi. Quando un utente passa la pagina in modalità di connessione e sceglie il verbo su uno dei controlli, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo genera un'interfaccia utente con un collegamento che, quando si fa clic, viene visualizzato un form in cui gli utenti possa scegliere le opzioni per crea una connessione. (Se i controlli sono stati precedentemente connessi, la visualizzazione iniziale invece presenta agli utenti con un pulsante di disconnettere i controlli). Nell'interfaccia utente di connessione per la creazione di nuove connessioni, gli utenti vengono visualizzati quale controllo è un provider e quale controllo è un consumer. Un controllo elenco a discesa viene visualizzata sotto ogni controllo del server, listato disponibili <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> oggetti per il controllo. Nei rispettivi elenchi a discesa, gli utenti devono selezionare una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto per il provider (per determinare l'interfaccia e i dati da condividere con i consumer) e uno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto per ogni consumer (per determinare l'interfaccia e i dati di consumer utilizzerà) che verrà connesso al provider.  
  
> [!NOTE]
>  Nelle Web part controllare l'implementazione predefinita di set, un provider può connettersi a molti consumer, ma un consumer può avere un solo provider.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> (controllo), è possibile dichiararlo all'interno del `<form>` elemento in una pagina Web della pagina (ma non annidata all'interno di un altro elemento zona Web part) usando il `<asp:connectionszone>` elemento oppure è possibile aggiungerlo alla pagina a livello di codice. Se si dichiara l'elemento in una pagina, a differenza di altre aree di Web part, è possibile dichiarare qualsiasi altro tipo di controlli server tra i tag del `<asp:connectionszone>` elemento. È possibile dichiarare gli elementi in esso contenuti correlati a sue proprietà e i dettagli di stile, ma è un elemento autonomo e non è un controllo del modello all'interno di altri server che possono essere dichiarati i controlli.  
  
> [!NOTE]
>  Per migliorare l'accessibilità, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> rendering del controllo all'interno di un `<fieldset>` elemento. Il `<fieldset>` elemento raggruppa il set correlato di controlli usati per stabilire le connessioni nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo che facilita la navigazione a schede tra i controlli per entrambi gli agenti utente visivo (ad esempio comuni Web browser) e agenti utente orientate al riconoscimento vocale (ad esempio, il software di lettura dello schermo).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo ha un numero di proprietà utilizzate per il rendering dell'interfaccia utente di connessione. Un set di proprietà include diversi verbi, usati solo in relazione a connessioni, che eseguono le azioni nell'interfaccia utente: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Un ampio set di proprietà, usato in particolare per la zona connessioni dell'interfaccia utente, è costituito da stringhe di testo visualizzate in posizioni diverse (o in alcune situazioni, ad esempio quando si verificano errori) nell'interfaccia utente: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A>. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe contiene inoltre un numero di proprietà comuni presenti in altre zone di Web part: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>. Infine, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> la proprietà è univoca per la classe, il controllo che avvia la connessione di riferimento (si tratta del controllo in cui l'utente sceglie il verbo nel relativo verbi menu, che è anche il controllo a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> proprietà).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe include anche un numero di metodi, ognuno dei quali sono ereditati e sottoposti a override dalle classi di base, e la maggior parte di esse provengono da classi base di zona Web part. Per informazioni dettagliate, vedere i singoli metodi.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo in una pagina Web part. L'esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web.  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, viene illustrato come dichiarare un `<asp:connectionszone>` elemento e imposta un numero di proprietà sulle connessioni in modo dichiarativo e a livello di programmazione di zona.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di cambiare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 La seconda parte dell'esempio è il file di origine con l'interfaccia e i controlli personalizzati. Si noti che il `ZipCodeWebPart` controllo implementa le `IZipCode` dell'interfaccia, aggiungere un `ConnectionProvider` dell'attributo in modo che il controllo può fungere da provider per una connessione. È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo Annulla in modo dichiarativo, dichiarando i `WeatherWebPart` elemento interno dei tag di un `ConnectionConsumer` elemento.  
  
 Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato , dove  è una proprietà delle  oggetto (ad esempio, ). Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei  proprietà con un  controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il `Register` Cenni preliminari sulla classe. Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice. La pagina Web dichiara un'  elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un  elemento e alcune proprietà tramite gli attributi. Inoltre, nella `<script>` metodo, il codice Configura alcune proprietà sul verbo di annullamento per il  controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina Web in un browser. Scegliere il **connessione End** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Scegliere il **seleziona un consumer del provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone>Terminate pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Chiude l'interfaccia utente di connessione (UI) creato dal ** controllo. Il ** metodo viene chiamato quando un utente sceglie il verbo di chiusura a livello di zona nell'interfaccia utente di connessione. Dopo l'esecuzione del metodo, la connessione dell'interfaccia utente è nascosta, il  valore della proprietà è , e la pagina resta in modalità di visualizzazione connessione. A questo punto gli utenti possono selezionare un controllo facendo clic sul verbo di connessione nel menu dei verbi del controllo o passare alla modalità di visualizzazione di un altro.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Ottiene un riferimento a un <para> oggetto che consente agli utenti finali di chiudere l'interfaccia utente di connessione (UI) creato dal <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> controllo.</para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Oggetto `<asp:connectionszone>` che consente agli utenti finali di chiudere la connessione dell'interfaccia utente. Il verbo di chiusura, come quelle utilizzate con un  di controllo, è un verbo a livello di zona che viene visualizzato nella parte inferiore (piè di pagina) della connessione dell'interfaccia utente.  
  
   
  
## Examples  
 Quando l'utente sceglie il verbo di chiusura, Annulla il processo di connessione e chiude la connessione dell'interfaccia utente, ma lascia la pagina di connessione la modalità di visualizzazione. A questo punto, l'utente può ripristinare la pagina per la modalità browse o scegliere il verbo in un altro controllo server per riaprire l'interfaccia utente di connessione. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Entrambi verbi consentono di eseguire la stessa azione di chiusura della connessione dell'interfaccia utente, ma il verbo di chiusura di intestazione viene visualizzata nella parte superiore dell'interfaccia utente e viene rappresentato da un collegamento ipertestuale per impostazione predefinita, mentre il verbo di chiusura viene visualizzato nella parte inferiore dell'interfaccia utente e viene rappresentato da un pulsante per impostazione predefinita.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di chiusura in modo dichiarativo, dichiarando i `Page_Init` elemento interno dei tag di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> elemento. La pagina Web viene dichiarata un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> elemento e imposta una proprietà usando gli attributi.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Si noti che il verbo di chiusura dell'intestazione nella parte superiore dell'area di connessioni è rappresentato da un collegamento ipertestuale e le assegnazioni di proprietà sul verbo di chiusura non hanno alcun effetto sul verbo di chiusura di intestazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CancelVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di annullare il processo per stabilire una connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di annullare il processo di connessione di due controlli.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il titolo predefinito è una stringa di specifiche delle impostazioni cultura fornita da .NET Framework. Quando l'utente sceglie il verbo di annullamento, Annulla il processo di selezione punti di connessione e restituisce la visualizzazione di zona connessioni per i collegamenti ipertestuali che gli utenti possono fare clic per stabilire una nuova connessione.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento all'oggetto corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto dell'interfaccia utente. Anche se la proprietà stessa è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo Annulla in modo dichiarativo, dichiarando i `<cancelverb>` elemento interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà delle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `CancelVerb-Text`). È anche possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `CancelVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un' `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<cancelverb>` elemento e alcune proprietà tramite gli attributi. Inoltre, nella `Page_PreRender` metodo, il codice Configura alcune proprietà sul verbo di annullamento per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Scegliere il **connessione End** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Scegliere il **seleziona un consumer del provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Terminate** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Close : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Close " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Chiude l'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> metodo viene chiamato quando un utente sceglie il verbo di chiusura a livello di zona nell'interfaccia utente di connessione. Dopo l'esecuzione del metodo, la connessione dell'interfaccia utente è nascosta, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> valore della proprietà è `null`, e la pagina resta in modalità di visualizzazione connessione. A questo punto gli utenti possono selezionare un controllo facendo clic sul verbo di connessione nel menu dei verbi del controllo o passare alla modalità di visualizzazione di un altro.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CloseVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente agli utenti finali di chiudere l'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a un utente finale di chiudere l'interfaccia utente di connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di chiusura, come quelle utilizzate con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo a livello di zona che viene visualizzato nella parte inferiore (piè di pagina) della connessione dell'interfaccia utente. Quando l'utente sceglie il verbo di chiusura, Annulla il processo di connessione e chiude la connessione dell'interfaccia utente, ma lascia la pagina di connessione la modalità di visualizzazione. A questo punto, l'utente può ripristinare la pagina per la modalità browse o scegliere il verbo in un altro controllo server per riaprire l'interfaccia utente di connessione.  
  
 Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> proprietà). Entrambi verbi consentono di eseguire la stessa azione di chiusura della connessione dell'interfaccia utente, ma il verbo di chiusura di intestazione viene visualizzata nella parte superiore dell'interfaccia utente e viene rappresentato da un collegamento ipertestuale per impostazione predefinita, mentre il verbo di chiusura viene visualizzato nella parte inferiore dell'interfaccia utente e viene rappresentato da un pulsante per impostazione predefinita.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento all'oggetto corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto dell'interfaccia utente. Anche se la proprietà stessa è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di chiusura in modo dichiarativo, dichiarando i `<closeverb>` elemento interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà delle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `CloseVerb-Text`). È anche possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `CloseVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web viene dichiarata un' `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<closeverb>` elemento e imposta una proprietà usando gli attributi. Inoltre, nella `Page_PreRender` metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Scegliere il **connessione End** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Scegliere il **seleziona un consumer del provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Si noti che il verbo di chiusura dell'intestazione nella parte superiore dell'area di connessioni è rappresentato da un collegamento ipertestuale e le assegnazioni di proprietà sul verbo di chiusura non hanno alcun effetto sul verbo di chiusura di intestazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato come titolo di una sottosezione dell'interfaccia utente di connessione creata da un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Stringa contenente il titolo per la sezione Configura connessioni. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà da utilizzare un valore personalizzato per il titolo di questa sezione dell'interfaccia utente di connessione. La sezione Configura connessioni dell'interfaccia utente viene visualizzato quando un utente è visualizzata l'interfaccia utente di connessione con una connessione esistente e sceglie il verbo Configura (per impostazione predefinita, questo è rappresentato da un **configura** pulsante nell'interfaccia utente di connessione).  
  
 È possibile impostare il valore della proprietà in modo dichiarativo, tramite l'assegnazione di una stringa per il `configureconnectiontitle` attributo la `<asp:connectionszone>` tag in una pagina Web. Oppure è possibile assegnare una stringa alla proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e nel `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Poiché la connessione esiste già, è ora possibile visualizzare un **connessione End** pulsante e una **configura** pulsante, che rappresenta il verbo di configurazione. Se la connessione può essere configurata (non è in questo esempio di codice), il **configura** pulsante sarebbe attivato; è possibile fare clic su esso per aprire la sezione Configura connessioni e il titolo sarà il valore di codice assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> utilizzato per aprire la visualizzazione configurazione nell'interfaccia utente di connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> utilizzata per aprire la sezione Configura connessioni nell'interfaccia utente di connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di configurazione viene visualizzato nella sezione Gestisci connessioni di interfaccia di connessione, quando esiste già una connessione e un utente ha aperto la connessione dell'interfaccia utente. L'interfaccia utente presenta agli utenti con un **End Connection** pulsante per terminare la connessione e una **configura** pulsante (che rappresenta il verbo di configurazione) per configurare la connessione. Se un utente sceglie il **configura** pulsante, viene visualizzata la sezione Configura connessioni dell'interfaccia utente, consentendo agli utenti di configurare la connessione. Questa opzione per configurare una connessione (e pertanto il **configura** pulsante) è abilitata solo se la connessione Usa un trasformatore e transformer include un controllo procedura guidata di configurazione (<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>) che consente di essere configurate dagli utenti. Per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> classe.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento all'oggetto corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto dell'interfaccia utente. Anche se la proprietà stessa è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo configura in modo dichiarativo, dichiarando i `<configureverb>` elemento interno dei tag di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono essere impostate in modo dichiarativo nel formato `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà delle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `ConfigureVerb-Text`). È anche possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `ConfigureVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web viene dichiarata un' `<asp:connectionszone>` elemento, e all'interno dell'elemento, dichiara un `<configureverb>` elemento e imposta una proprietà usando gli attributi. Inoltre, nella `Page_PreRender` metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di configurazione per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Si noti che non vi è un' **End Connection** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi e disabled **configura** pulsante. Se l'esempio di codice viene usato un convertitore che inclusa una procedura guidata configurazione, il **configura** pulsante sarebbe abilitato e gli utenti è stato possibile fare clic per configurare la connessione. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **configura** pulsante nell'interfaccia di connessione, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione quando gli utenti selezionano un punto di connessione consumer a cui si connetterà il provider.</summary>
        <value>Stringa contenente le istruzioni per creare la connessione di un consumer al provider. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una parte della connessione dell'interfaccia utente che consente agli utenti di selezionare un consumer. Se l'utente fa clic su un verbo di connessione dal consumer, quindi la connessione dell'interfaccia utente potrebbe procedere in senso inverso e visualizzare le informazioni sulla connessione a un provider.  
  
 Il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra i controlli di riepilogo che contengono i punti di connessione consumer disponibili a cui può essere connesso il provider.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerInstructionText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Fare clic sul **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi scegliere il **seleziona un consumer del provider per la connessione con** collegamento ipertestuale. Connessione del consumer dell'interfaccia utente viene visualizzato e il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra l'area con il controllo che consente di selezionare un punto di connessione consumer per la connessione con il provider.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un collegamento ipertestuale su cui gli utenti possono fare clic per aprire una visualizzazione in cui scegliere un controllo consumer per una connessione.</summary>
        <value>Stringa visualizzata come testo di un collegamento ipertestuale tramite cui viene aperta la visualizzazione in cui gli utenti selezionano i consumer. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed è disponibile alcuna connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza un collegamento ipertestuale con testo **seleziona un consumer del provider ad connect con**. Quando gli utenti fanno clic sul collegamento ipertestuale, viene visualizzata una vista in cui è possibile selezionare un consumer disponibile per la connessione con il provider.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi visualizzato il collegamento ipertestuale con testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo della sezione dell'interfaccia utente di connessione in cui gli utenti possono selezionare un consumer specifico a cui connettersi.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come titolo della sezione in cui gli utenti selezionano i consumer. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando gli utenti fanno clic verbo di connessione in un controllo provider e non esiste alcuna connessione, accedono a una vista in cui è possibile selezionare un consumer a connect con il provider selezionato in precedenza. Il titolo di questa vista viene fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToConsumerTitle` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Scegliere il **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi fare clic sul collegamento per selezionare un consumer. Nella visualizzazione per la selezione di un consumer, si noti che il testo del titolo della sezione è il testo che il codice assegna alla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione quando gli utenti selezionano un punto di connessione provider a cui si connetterà il consumer.</summary>
        <value>Stringa contenente le istruzioni per creare la connessione di un provider al consumer. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una parte dell'interfaccia che consente agli utenti di selezionare un provider di connessione. Se l'utente ha scelto un verbo di connect nel provider, quindi la connessione dell'interfaccia utente potrebbe eseguire l'operazione inversa e visualizzare le informazioni sulla connessione a un consumer.  
  
 Il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra i controlli di riepilogo che contengono i punti di connessione disponibili provider a cui un consumer può essere connesso.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderInstructionText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Fare clic sul **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi scegliere il **selezionare un provider per il consumer per la connessione con** collegamento ipertestuale. La connessione al provider dell'interfaccia utente viene visualizzato e il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata sopra l'area con il controllo che consente di selezionare un punto di connessione per il provider per la connessione con il consumer.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un collegamento ipertestuale su cui gli utenti possono fare clic per aprire una visualizzazione in cui scegliere un controllo provider per una connessione.</summary>
        <value>Stringa visualizzata come testo di un collegamento ipertestuale tramite cui viene aperta la visualizzazione in cui gli utenti selezionano i provider. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed è disponibile alcuna connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza un collegamento ipertestuale con testo **selezionare un provider per il consumer ad connect con**. Quando gli utenti fanno clic sul collegamento ipertestuale, viene visualizzata una vista in cui è possibile selezionare un provider disponibile per la connessione con il consumer.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderText` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Fare clic sui **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi visualizzato il collegamento ipertestuale con testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo della sezione dell'interfaccia utente di connessione in cui gli utenti possono selezionare un provider specifico a cui connettersi.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come titolo della sezione in cui gli utenti selezionano i provider. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando gli utenti fanno clic verbo di connessione in un controllo consumer e non esiste alcuna connessione, accedono a una vista in cui è possibile selezionare un provider di ad connect con l'utente selezionato in precedenza. Il titolo di questa vista viene fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 È possibile impostare questa proprietà in modo dichiarativo, tramite il `ConnectToProviderTitle` attributo nel tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento in una pagina, oppure è possibile impostare la proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Scegliere il **connessione End** pulsante per terminare la connessione e quindi fare clic sul collegamento per selezionare un provider. Nella visualizzazione per la selezione di un provider, si noti che il testo del titolo della sezione è il testo che il codice assegna alla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> di stabilire una connessione.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a due controlli di stabilire una connessione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo di connect, se usato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo a livello di zona che viene visualizzato nell'interfaccia utente connessione (UI) come parte della vista in cui gli utenti finalizzare una connessione tra due controlli. Nella parte dell'interfaccia utente in cui gli utenti possono selezionare i punti di connessione, se due controlli sono in grado di connettersi, il verbo è abilitato nella parte inferiore dell'interfaccia utente. Dopo che gli utenti selezionano un punto di connessione, è possibile fare clic sul verbo di connessione per creare la connessione.  
  
> [!NOTE]
>  Connettersi a livello di zona verbo descritto in questo argomento effettivamente stabilisce una connessione tra controlli e confonderla con il verbo che compare nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Quando un utente passa a una pagina Web per la modalità di connessione, se un controllo possa formare delle connessioni, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> connettersi verbo viene visualizzato nel menu dei verbi. Ciò <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> connettere verbo verrà semplicemente aperta la connessione dell'interfaccia utente creato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Al contrario, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> verbo illustrato in questo argomento, che opera a livello di zona, crea una connessione.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento all'oggetto corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto dell'interfaccia utente. Anche se la proprietà stessa è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di connessione in modo dichiarativo, dichiarando i `<connectverb>` elemento tra i tag di apertura e chiusura di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono anche essere impostate in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo nel form `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `ConnectVerb-Text`). È anche possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `ConnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, all'interno dei tag di elemento, dichiara un `<connectverb>` elemento e ne imposta alcuni proprietà utilizzando gli attributi. Inoltre, nella `Page_PreRender` metodo, il codice Configura alcune proprietà sul verbo di connessione per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Scegliere il **connessione End** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina. Scegliere il **seleziona un consumer del provider per la connessione con** collegamento ipertestuale e notare l'effetto dell'impostazione di varie proprietà. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Connect Controls** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dei consumer dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo informativo per i consumer che partecipano a una connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. La visualizzazione mostra anche tutti i consumer che partecipano alla connessione. Appena sopra l'elenco degli utenti è il testo di istruzioni, i consumer che per impostazione predefinita è più di una descrizione delle operazioni in una connessione controlli consumer.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ConsumersInstructionText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Nella vista che si apre per la connessione esistente, cercare nella sezione dei consumer per il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo visualizzato sopra la sezione dei consumer dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo del titolo per i consumer che partecipano a una connessione. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo provider ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. La visualizzazione mostra anche tutti i consumer che partecipano alla connessione. Appena sopra l'elenco degli utenti è il testo di istruzioni di consumer e sopra che è il titolo della sezione dei consumer, per il quale il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà fornisce il testo.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ConsumersTitle` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Nella vista che si apre per la connessione esistente, cercare nella sezione dei consumer per il testo personalizzato assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Crea tutti i controlli figlio contenuti in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> in preparazione per il postback al server o il rendering.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue l'override della base <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo). Consente di preparare tutti gli oggetti correlati alla connessione necessari per le connessioni (ad esempio, recupera gli oggetti punto di connessione dai controlli consumer e provider disponibili), e crea i vari controlli dell'interfaccia utente che gli utenti interagiscono con di connessione dell'interfaccia utente per stabilire una connessione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisconnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> che consente a un utente di disconnettere due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> connessi.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> tramite cui vengono disconnessi due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disconnessi.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il verbo disconnect, se usato con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> di controllo, è un verbo a livello di zona che viene visualizzato nell'interfaccia utente connessione (UI) come parte della vista in cui gli utenti gestiscono una connessione esistente tra due controlli. Dopo che gli utenti hanno scelto la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> verbo nel menu dei verbi di un controllo di connessione e la connessione dell'interfaccia utente visualizzata, se è già presente una connessione tra due controlli, il verbo di disconnessione viene visualizzato attivato nella parte inferiore dell'interfaccia utente.  
  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> proprietà da ottenere un riferimento all'oggetto corrispondente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto dell'interfaccia utente. Anche se la proprietà stessa è di sola lettura, dopo aver ottenuto un riferimento al verbo, è possibile modificare i valori delle proprietà in base alle esigenze.  
  
 È possibile impostare i valori delle proprietà del verbo di disconnessione in modo dichiarativo, dichiarando i `<disconnectverb>` elemento tra i tag di apertura e chiusura di un `<asp:connectionszone>` elemento. Le proprietà del verbo possono anche essere impostate in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo nel form `Property-Subproperty`, dove `Subproperty` è una proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> oggetto (ad esempio, `DisconnectVerb-Text`). È anche possibile impostare le proprietà a livello di codice nel formato `Property.Subproperty` (ad esempio, `DisconnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La pagina Web dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e, all'interno dei tag di elemento, viene dichiarato un `<disconnectverb>` elemento e alcune proprietà tramite gli attributi. Inoltre, nella `Page_PreRender` metodo, il codice Configura alcune proprietà sul verbo di disconnessione per la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **Close Zone** pulsante nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Notare l'effetto dei valori di proprietà che sono stati impostati sul verbo di disconnessione. Se si posiziona il puntatore del mouse sul **connessione End** pulsante, viene visualizzato il testo di descrizione personalizzata in una descrizione comando. Scegliere il **connessione End** pulsante per scollegare i controlli che sono già connessi a causa della connessione dichiarativa nella pagina.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> è attualmente visualizzato.</summary>
        <value><see langword="true" /> se <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> è attualmente visualizzato. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EmptyZoneText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un messaggio di testo visualizzato in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> vuoto se in una pagina Web non sono disponibili controlli sufficienti per stabilire una connessione.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il messaggio per una zona vuota. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExistingConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un messaggio visualizzato nell'interfaccia utente di connessione quando viene generato un errore o un avviso in una connessione esistente.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il testo del messaggio. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetFromText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il provider specificato da cui un consumer recupererà i dati.</summary>
        <value>Stringa precedente il provider specificato da cui il consumer otterrà i dati. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un provider. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione provider punto, è incluso un testo che precede il controllo elenco a discesa in cui gli utenti possono selezionare il punto di connessione consumer recupererà i dati da. Questo testo che precede il controllo elenco a discesa è il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **da**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `GetFromText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, esaminare la sezione dei provider per il testo che precede il provider specificato. Si tratta del testo assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il consumer specificato che riceverà i dati da un provider.</summary>
        <value>Stringa precedente il consumer specificato nella connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo consumer, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un provider. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione provider punto, è incluso un testo che precede il consumer specificato che faranno parte della connessione. Questo testo che precede il consumer è il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **ottenere**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `GetText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, esaminare la sezione dei provider per il testo che precede il consumer specificato. Si tratta del testo assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HeaderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo dell'intestazione visualizzato nella parte superiore dell'interfaccia utente di connessione creata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo dell'intestazione per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà è visibile ogni volta che viene visualizzata la connessione dell'interfaccia utente. Quando un utente sceglie il verbo nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, verrà visualizzata l'interfaccia utente, connessione e il testo dell'intestazione funge da etichetta nella parte superiore dell'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è **zona connessioni**.  
  
 Questa proprietà esegue l'override di base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> dalla proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe, in modo che il testo dell'intestazione zona connessioni può essere assegnato alla proprietà.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `HeaderText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, si noti che il testo dell'intestazione nella parte superiore dell'area di connessioni è il valore assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo utilizzato per le istruzioni generali sul controllo selezionato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione per la gestione delle connessioni esistenti.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo informativo per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e una connessione già esistente. Sotto il testo dell'intestazione (contenuti nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà), che si trova nella parte superiore dell'interfaccia utente, la connessione è il titolo dell'istruzione e immediatamente dopo che è il testo di istruzioni. Testo dell'istruzione informa l'utente il tipo di azione può essere eseguita nell'oggetto attualmente selezionato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo (il controllo selezionato è quello per cui l'utente ha scelto un verbo di connect nel menu dei verbi del controllo). Per impostazione predefinita, è il testo informativo **gestire le connessioni per la Web part corrente**.  
  
 Questa proprietà esegue l'override di base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> dalla proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe, in modo che le connessioni predefinite informativo testo può essere assegnato alla proprietà della zona.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `InstructionText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, si noti che il testo informativo nella parte superiore dell'area di connessioni è il valore assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo utilizzato per una descrizione generale dell'azione che può essere eseguita nel controllo consumer o provider con l'interfaccia utente di connessione per la gestione delle connessioni esistenti.</summary>
        <value>Stringa che contiene il titolo di un'istruzione per l'interfaccia utente di connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà è visibile ogni volta che la connessione viene visualizzata l'interfaccia utente e una connessione già esistente. Testo del titolo dell'istruzione è sotto il testo dell'intestazione (contenuti nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> proprietà), che si trova nella parte superiore dell'interfaccia utente di connessione. Il titolo dell'istruzione è una descrizione generale che gli utenti vengono informati eseguibili sul tipo di azione nel consumer o da provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che partecipa a una connessione esistente. Per impostazione predefinita, il titolo dell'istruzione inizia con **gestire le connessioni per**e termina con il nome del controllo consumer o provider che l'utente ha selezionato scegliendo il verbo nel relativo menu dei verbi.  
  
> [!NOTE]
>  Quando si assegna un valore personalizzato per questa proprietà, tenere presente che non è possibile sapere in fase di progettazione se l'utente selezionerà un controllo consumer o provider su cui si desidera gestire la connessione, pertanto titolo personalizzato dell'istruzione deve essere abbastanza generico per fare riferimento a un consumer o da una richiesta pull controllo ovider. Al contrario, il valore predefinito della proprietà viene eseguito il rendering in modo tale che viene accodato in modo dinamico il nome di qualsiasi controllo consumer o provider che l'utente seleziona. Se si desidera fornire un valore personalizzato per la proprietà che riproduce questo comportamento, è necessario ereditare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe ed eseguire l'override di questa proprietà o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> (metodo).  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `InstructionTitle` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, si noti che il titolo di un'istruzione immediatamente dopo il testo dell'intestazione, nella parte superiore dell'area di connessioni, è il valore assegnato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> proprietà nell'esempio di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Oggetto <see cref="T:System.Object" /> che rappresenta lo stato del controllo da ripristinare.</param>
        <summary>Ripristina le informazioni sullo stato del controllo da una richiesta di pagina precedente salvata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando questo metodo viene richiamato, determina se lo stato del controllo è stato salvato in precedenza per il controllo e, in questo caso, imposta lo stato del controllo con il valore salvato.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">La lunghezza del parametro <paramref name="savedState" /> non corrisponde alla lunghezza della matrice creata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadViewState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadViewState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Oggetto <see cref="T:System.Object" /> che contiene lo stato di visualizzazione da ripristinare.</param>
        <summary>Ripristina le informazioni sullo stato di visualizzazione da una richiesta di pagina precedente salvata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo viene utilizzato principalmente dall'infrastruttura .NET Framework e non deve essere usato direttamente dal codice. Tuttavia, gli sviluppatori di controlli possono eseguire l'override questo metodo per specificare la modalità di ripristino stato di visualizzazione in un controllo server personalizzato. Per altre informazioni, vedere [ASP.NET State Management Overview](http://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce).  
  
 Quando questo metodo viene richiamato, determina se lo stato di visualizzazione salvato in precedenza per il controllo e, in questo caso, imposta lo stato di visualizzazione con il valore salvato. Il metodo esegue l'override la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> metodo ereditato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe, in modo che possa essere aggiunto all'implementazione di base e ripristina lo stato per i diversi verbi a livello di zona utilizzati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">La lunghezza del parametro <paramref name="savedState" /> non corrisponde alla lunghezza della matrice creata dal metodo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NewConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo di un messaggio visualizzato nell'interfaccia utente di connessione quando viene generato un errore o un avviso in una nuova connessione che un utente sta tentando di creare.</summary>
        <value>Classe <see cref="T:System.String" /> che contiene il testo del messaggio. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nel corpo dell'interfaccia utente di connessione quando per un controllo Web part non è disponibile alcuna connessione esistente.</summary>
        <value>Stringa che contiene il messaggio di testo per il caso in cui non vi sia alcuna connessione esistente. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà è visibile ogni volta che viene visualizzata l'interfaccia utente di connessione e connessione non esiste. Dopo che un utente passa una pagina in modalità di connessione e sceglie un verbo di connect nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, viene visualizzata l'interfaccia utente di connessione principale. Se non vi è alcuna connessione corrente, il testo dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà viene visualizzata nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, appena sopra il verbo di chiusura nell'area di piè di pagina della zona. Il testo descrive il fatto che non sono presenti connessioni esistenti e offre agli utenti le istruzioni di base per la creazione di una connessione all'interno dell'interfaccia utente.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `NoExistingConnectionInstructionText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella visualizzazione che si apre per la connessione esistente, scegliere il **connessione End** pulsante. Si noti che il testo informativo per alcuna connessione esistente verrà visualizzata nella parte inferiore della connessione dell'interfaccia utente, appena sopra il verbo di chiusura nell'area di piè di pagina della zona.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo del titolo visualizzato nel corpo dell'interfaccia utente di connessione quando per un controllo Web part non è disponibile alcuna connessione esistente.</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo del titolo per il caso in cui non vi sia alcuna connessione esistente. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà è visibile ogni volta che viene visualizzata l'interfaccia utente di connessione e connessione non esiste. Dopo che un utente passa una pagina in modalità di connessione e sceglie un verbo di connect nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, viene visualizzata l'interfaccia utente di connessione principale. Se non vi è alcuna connessione corrente, il testo dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà viene visualizzata nella parte superiore del corpo di interfaccia di connessione, sotto il collegamento che gli utenti potranno selezionare per creare una nuova connessione. Il titolo riepiloga il fatto che è disponibile alcuna connessione e il titolo predefinito è **presenti connessioni attive**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `NoExistingConnectionTitle` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella visualizzazione che si apre per la connessione esistente, scegliere il **connessione End** pulsante. Si noti che il titolo dell'istruzione per le connessioni esistenti non si verifica immediatamente dopo il collegamento che consente agli utenti di creare una nuova connessione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnDisplayModeChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnDisplayModeChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Mittente dell'evento.</param>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo genera il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> eventi e fornisce un gestore personalizzato per tale. Dopo che una pagina Web entra o esce dalla modalità di connessione, questo metodo esegue diversi passaggi univoci per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Il metodo annulla eventuali attività di connessione che è in sospeso a questo punto, assicura che nessun controllo figlio nell'interfaccia utente di connessione (UI) viene visualizzato impostando il <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> proprietà `false`e imposta l'interfaccia utente di connessione a una modalità in cui si può visualizzare informazioni sulle connessioni esistenti, se un utente passa con il processo di creazione di una connessione.  
  
 Per aggiungere gestione specializzata per la gestione di cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> metodo, gli sviluppatori possono ereditare dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> classe ed eseguire l'override di questo metodo. In alternativa, gli sviluppatori possono inoltre fornire un gestore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> evento sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo mediante l'aggiunta di un `OnDisplayModeChanged` dell'attributo di `<asp:webpartmanager>` elemento in una pagina Web e assegnando il valore di un metodo personalizzato per gestire l'evento. In questo metodo, gli sviluppatori possono controllare il valore corrente del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> proprietà, e se si tratta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, possono apportare le modifiche desiderate per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo chiama il metodo base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> metodo e aggiunge la gestione personalizzata per preparare la pagina Web per visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnSelectedWebPartChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnSelectedWebPartChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Classe <see cref="T:System.Object" /> che rappresenta il mittente dell'evento.</param>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> implementazione reimpostare l'interfaccia utente (UI) di connessione per il fatto che i controlli figlio dovranno essere ricreate. Ciò è necessario perché, quando il controllo selezionato viene modificato, diverse opzioni di connessione che dell'interfaccia utente cambia, a seconda che il controllo selezionato sia un consumer o provider, quali punti di connessione di controlli ha (la connessione sono elencati i punti in controlli elenco a discesa) e altri dettagli.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il tipo di bordo che delimita i controlli server contenuti in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> che determina il tipo di bordo che delimita i controlli contenuti nella zona connessioni.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo informativo visualizzato nella sezione dei provider dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo informativo per i provider che partecipano a una connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. La visualizzazione mostra anche tutti i provider che partecipano alla connessione. Appena sopra l'elenco dei provider è provider di testo di istruzioni, che per impostazione predefinita è più di una descrizione delle operazioni eseguite dai controlli provider in una connessione.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ProvidersInstructionText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, esaminare la sezione dei provider per il testo personalizzato assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo visualizzato sopra la sezione dei provider dell'interfaccia utente di connessione quando è già disponibile una connessione.</summary>
        <value>Stringa utilizzata come testo del titolo per i provider che partecipano a una connessione. Il titolo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente fa clic sul verbo di connessione in un controllo consumer ed esiste già una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di effettuare la disconnessione. La visualizzazione mostra anche tutti i provider che partecipano alla connessione. Appena sopra l'elenco dei provider è provider di testo di istruzioni e sopra che è il titolo della sezione, i provider per il quale il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà fornisce il testo.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `ProvidersTitle` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. L'esempio contiene solo il codice per la pagina Web che illustra l'uso della proprietà. per gli altri due file necessari per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Cenni preliminari sulla classe. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che ti permette di cambiare la modalità di visualizzazione della pagina Web. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Un file di origine che contiene il codice per un'interfaccia di codice postale e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider. Il verbo di chiusura deve essere distinto dagli verbo di chiusura di intestazione (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> proprietà).  
  
-   Una pagina Web che ospita tutti i controlli, dichiara un `<asp:connectionszone>` elemento e viene illustrato come utilizzare la proprietà a livello di codice.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 Dichiara la pagina Web un' `<asp:connectionszone>` elemento e, nella `Page_PreRender` metodo, il codice assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Inoltre, nella ** metodo, il codice imposta una proprietà sul verbo di chiusura per il ** controllo. Fare clic sulla freccia del menu dei verbi sulla **CAP Consumer** controllare e fare clic sul verbo di connect. Nella vista che si apre per la connessione esistente, esaminare la sezione dei provider per il testo personalizzato assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RaisePostBackEvent : string -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RaisePostBackEvent eventArgument" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Oggetto <see cref="T:System.String" /> che contiene i dati dell'argomento per l'evento.</param>
        <summary>Genera un evento per il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> quando il form che lo contiene esegue il postback al server.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> metodo gestisce i diversi risultati possibili che possono verificarsi quando un form contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene eseguito il postback di server. Innanzitutto, se il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> è di proprietà `null`, vi è alcuna ulteriore relative alle connessioni di azione da eseguire, in modo che le connessioni in sospeso vengono annullate e il metodo restituisce. In secondo luogo, se è visibile o meno l'interfaccia utente (UI) di connessione e l'utente è in corso la creazione di una connessione, il metodo gestisce i possibili scenari: l'utente ha scelto un verbo di connect, l'utente fa clic su un verbo di disconnessione, la trasformazione dell'interfaccia utente è in corso visualizzato, la zona viene chiuso, viene creata una connessione a un provider o viene creata una connessione a un consumer. In ogni caso, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> metodo accetta il `eventArgument` passati parametri e gli aggiornamenti di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> conseguenza controllare. Infine, se nessuno dei casi precedenti è applicabile, il metodo chiama il metodo di base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto del controllo Web part.</param>
        <summary>Esegue il rendering del contenuto del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> sull'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> specificato.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> metodo aggiorna l'interfaccia utente di connessione (UI) con tutte le modifiche apportate da quando sono stati creati i controlli figlio o durante la fase di pre-rendering e quindi chiama il metodo base <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> metodo per scrivere il contenuto dell'area della pagina Web .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderBody : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderBody writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto del corpo del controllo.</param>
        <summary>Invia il contenuto dell'area del corpo di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> all'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> specificato, che scrive il contenuto nella pagina Web.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il corpo di un controllo Web part è la parte compresa tra l'intestazione e piè di pagina. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> metodo esegue l'override del rendering dell'area del corpo che avviene tramite la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> (metodo).  
  
 Questo metodo aggiunge per la base per il rendering degli attributi di stile univoco che si applicano a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo che esegue il rendering anche il contenuto appropriato per l'elemento figlio controlli l'interfaccia utente di connessione (UI), in base alle selezioni effettuate da un utente nell'interfaccia utente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderVerbs : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderVerbs writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Classe <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> che riceve il contenuto dei verbi di cui eseguire il rendering in una zona connessioni.</param>
        <summary>Esegue il rendering dei verbi a livello di zona per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo esegue i rendering diverse a livello di zona verbi inclusi in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo. Come parte di questo metodo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> metodo viene chiamato anche per eseguire il rendering i singoli dettagli di ogni verbo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva le modifiche apportate allo stato di qualsiasi controllo Web part dall'ultima volta in cui è stato eseguito il postback della pagina al server.</summary>
        <returns>Restituisce lo stato corrente del controllo Web part. Se al controllo non è associato alcuno stato, questo metodo restituisce <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo è visibile in nessuna delle relative modalità, ad eccezione di modalità che consente di visualizzare dettagli relativi alle connessioni esistenti, e se contiene dati di stato di controllo sui dettagli di connessione associati, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> metodo consente di salvare i dati in modo che possa essere resa persistente nei round trip al server.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveViewState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva le modifiche apportate allo stato di visualizzazione di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> dall'ultima volta che è stato eseguito il postback della pagina al server.</summary>
        <returns>Restituisce una classe <see cref="T:System.Object" /> contenente lo stato di visualizzazione corrente del controllo. Se al controllo non è associato alcuno stato di visualizzazione, il metodo restituisce <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Lo stato di visualizzazione è l'accumulo dei valori delle proprietà di un controllo Web part. Questi valori vengono inseriti automaticamente del controllo <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> proprietà, ovvero un'istanza del <xref:System.Web.UI.StateBag> classe. Valore di questa proprietà viene quindi inserito in un oggetto stringa dopo il salvataggio dello stato fase del ciclo di vita del controllo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> metodo aggiunge all'implementazione di base la possibilità di salvare lo stato di visualizzazione per i vari verbi un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il provider specificato che invierà i dati a un consumer.</summary>
        <value>Stringa precedente il provider specificato nella connessione. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un consumer. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione del consumer punto, è incluso un testo che precede il provider specificato che faranno parte della connessione. Questo testo che precede il provider è il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **inviare**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `SendText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendToText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il testo visualizzato nella sezione dell'interfaccia utente di connessione che precede il consumer specificato a cui un provider invierà i dati.</summary>
        <value>Stringa precedente il consumer specificato a cui il provider invierà i dati. Il testo predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita in .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> proprietà diventa effettiva in uno scenario di connessione specifica. Quando un utente sceglie il verbo in un controllo provider, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo Visualizza una vista che consente agli utenti di stabilire una connessione a un consumer. Nella parte dell'interfaccia utente che indica agli utenti di scegliere una connessione del consumer punto, è incluso un testo che precede il controllo elenco a discesa in cui gli utenti possono selezionare il punto di connessione al provider invierà i dati. Questo testo che precede il controllo elenco a discesa è il testo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> proprietà. Per impostazione predefinita, il valore di testo viene **a**.  
  
 È possibile impostare il valore di questa proprietà in modo dichiarativo all'interno del tag di apertura del `<asp:connectionszone>` elemento, aggiungendo un attributo denominato `SendToText` e assegnarle un valore. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Tiene traccia delle modifiche apportate allo stato di visualizzazione del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, affinché le modifiche possano essere memorizzate nell'oggetto <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> del controllo.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo chiama il metodo di base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> classe e anche i trigger dello stato di visualizzazione di rilevamento per i verbi associati un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartToConnect : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> selezionato a cui eseguire la connessione.</summary>
        <value>Controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando un utente passa una pagina Web in modalità di connessione e sceglie il verbo di connect nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo è abilitato per le connessioni, l'apre dell'interfaccia utente di connessione e il controllo è fa riferimento a questo punto il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà.  
  
> [!NOTE]
>  Il controllo a cui fanno riferimento le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> proprietà ottiene il valore dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> proprietà dell'oggetto corrente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> oggetto.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>