<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d003d5311af2c73c7a94411f117ebc2decebb8a8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39963235" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ccc80-101">Funge da classe base per la definizione di oggetti punto di connessione che consentono la condivisione di dati tra il controllo consumer e il controllo provider in una connessione web part.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ccc80-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-102">Ogni connessione Web part è costituita da due controlli server condivisione dei dati: è presente un controllo consumer e l'altro è il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-103">Per una descrizione dei componenti principali di una connessione Web part e l'oggetto di connessione, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-104">Ogni connessione Web part richiede i punti di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-105">Il provider e del controllo consumer deve presentare almeno uno definito <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> può condividere l'oggetto (ognuno di essi può avere, facoltativamente, più punti di connessione) che contiene i dettagli di come un controllo possibile connetterla a un altro controllo e il tipo di dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-106">In una connessione effettiva, il provider ha un proprio tipo di oggetto punto di connessione (derivata dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe), una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> istanza e il consumer ha un proprio oggetto, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-107">Per creare un punto di connessione del provider, gli sviluppatori devono aggiungere un metodo di callback per il provider che restituisce un'istanza di interfaccia implementata da un consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-108">È necessario contrassegnare il metodo di callback nel codice sorgente con una `ConnectionProvider` attributo code (vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-109">Analogamente, per creare un punto di connessione del consumer, gli sviluppatori devono aggiungere un metodo per i consumer che riceve un'istanza dell'interfaccia e è necessario contrassegnare tale metodo con un `ConnectionConsumer` attributo (vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-110">Quando gli sviluppatori creano connessioni in una pagina Web, possono essere creati come connessioni statiche o dinamiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-111">Connessioni statiche vengono dichiarate nel markup di una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-112">Quando una connessione statica viene dichiarata, gli sviluppatori possono designare i punti di connessione vengono utilizzati per il consumer e provider quando si assegnano valori al `ProviderConnectionPointID` e `ConsumerConnectionPointID` attributi all'interno di `<asp:webpartconnection>` tag dell'elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-113">Questo approccio è particolarmente utile se sono presenti più punti di connessione definiti all'interno dei controlli consumer e provider, perché consente la connessione statica identificare i punti di connessione da utilizzare per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-114">Le connessioni dinamiche vengono create a livello di codice dal codice dello sviluppatore o dagli utenti tramite l'interfaccia utente (UI) fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-115">Per creare una connessione nel codice, è necessario ottenere un'istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> chiamando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo su di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-116">Prima di chiamare questo metodo, gli sviluppatori devono includere riferimenti ai consumer e provider server controlli e i relativi oggetti punto di connessione corrispondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-117">Per ottenere i riferimenti ai punti di connessione per un provider e un controllo consumer, gli sviluppatori di chiamare innanzitutto le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> metodi sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-118">Questi metodi restituiscono la connessione appropriata oggetti point, che a sua volta possono essere passati al metodo per la creazione di una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-119">Quando il consumer e del provider di oggetti punto di connessione che funzionano con lo stesso tipo di interfaccia, sono compatibili e possono creare una connessione diretta per condividere i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-120">Se non funzionano con lo stesso tipo di interfaccia, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto deve essere utilizzato per convertire l'istanza dell'interfaccia del provider in un tipo che possa essere utilizzato con i consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-121">La classe astratta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe fornisce i dettagli di base di punti di connessione che vengono condivisi da tutti i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-122">Alcune proprietà contengono questi dettagli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-123">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> proprietà indica se un punto di connessione può partecipare a più di una connessione alla volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-124">Per impostazione predefinita, i punti di connessione provider possono partecipare a più connessioni e i punti di connessione consumer non è possibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-125">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> proprietà indica il tipo del controllo server associato a un punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-126">Si noti che solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli possono formare delle connessioni; qualsiasi controllo server, se un controllo ASP.NET, un controllo personalizzato o un controllo utente, può essere abilitato per partecipare alle connessioni se inserito in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-127">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> proprietà fornisce un nome descrittivo per il punto di connessione che può essere visualizzato nell'interfaccia utente per assistere gli utenti che creano le connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-128">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> proprietà viene utilizzata come identificatore di stringa per l'oggetto punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-129">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> proprietà indica il tipo di istanza dell'interfaccia riconosciuto dal punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-130">Indica se un determinato punto di connessione fornisce o utilizzi un'istanza di tale interfaccia viene determinato in base a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-131">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe dispone di un metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-132">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metodo restituisce un valore booleano che indica se un punto di connessione è attualmente in grado di prendere parte alle connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-133">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe include anche un campo pubblico, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-134">Questo campo contiene un valore utilizzato per identificare il punto di connessione predefinito in una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ccc80-135">Gli attributi per specificare i metodi hanno un solo parametro obbligatorio, del punto di connessione `displayName`, pertanto è possibile creare l'attributo di punto di connessione predefinito senza specificare un ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-136">In questi casi, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo fornisce un valore di base da utilizzare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-137">Esempio di codice seguente viene illustrata la creazione di una connessione Web part che include la necessaria <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-138">Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe è una classe base astratta, le istanze delle classi relativa figlio, ovvero<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>: sono gli oggetti effettivi utilizzati per creare una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-139">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ccc80-140">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ccc80-141">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ccc80-142">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ccc80-143">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-144">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-145">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-146">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-147">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-148">Il file di origine contiene una semplice interfaccia denominata `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-149">È inoltre disponibile un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominata `ZipCodeWebPart` che implementa l'interfaccia e funge da controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-150">Relativo `ProvideIZipCode` metodo è il metodo di callback che implementa unico membro dell'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-151">Il metodo restituisce semplicemente un'istanza dell'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-152">Si noti che il metodo è contrassegnato con un `ConnectionProvider` attributo nei relativi metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-153">Si tratta del meccanismo per identificare il metodo come metodo di callback per il punto di connessione del provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-154">L'altra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe è denominata `WeatherWebPart`, e funge da consumer per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-155">Questa classe ha un metodo denominato `GetZipCode` che ottiene un'istanza del `IZipCode` interfaccia dal controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-156">Si noti che questo metodo è contrassegnato come metodo del punto di connessione del consumer con una `ConnectionConsumer` attributo nei relativi metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-157">Si tratta del meccanismo per identificare il metodo del punto di connessione del controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-158">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-159">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-160">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-161">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-162">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-163">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-164">Nella parte superiore sono `Register` direttive per registrare i controlli personalizzati che formano la connessione e il controllo utente che consente agli utenti di modificare le modalità di visualizzazione della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-165">La connessione stessa viene creata in modo dichiarativo all'interno di `<staticconnections>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-166">È anche possibile creare la connessione a livello di codice; il codice per questo scopo è contenuto nel `Button1_Click` (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-167">Se la connessione viene creata in modo dichiarativo o a livello di codice, i punti di connessione è obbligatorio sempre per il provider e consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-168">Il `Button2_Click` metodo accessi il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> oggetti per il consumer sia il provider e scrive alcuni dei valori delle relative proprietà a un'etichetta nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-169">Una volta caricata la pagina in un browser, scegliere il **dettagli punto di connessione** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-170">Informazioni sui punti di connessione provider e consumer stabilita la connessione dichiarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-171">Successivamente, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina in modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-172">Nel menu dei verbi di uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli (rappresentati da una freccia verso il basso nella barra del titolo), fare clic sul verbo di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-173">La connessione viene visualizzata l'interfaccia utente, creato automaticamente dal `<asp:connectionszone>` dichiarato nella pagina del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-174">Scegliere il **Disconnect** pulsante per terminare la connessione esistente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-175">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo per restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-176">Successivamente, fare clic il **connessione dinamica** pulsante per creare una connessione a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-177">Scegliere il **dettagli punto di connessione** pulsante anche in questo caso, per indicare i dettagli sugli oggetti punto di connessione di due.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-178">Ottiene un valore che indica se un punto di connessione supporta più connessioni simultanee.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ccc80-179">
            <see langword="true" /> se il punto di connessione supporta connessioni multiple; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-179">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> gli oggetti hanno loro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valore della proprietà è impostata su `true` (per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe), in quanto il controllo Web part per impostazione predefinita consente ai punti di connessione del provider di creare connessioni a più consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-181">Al contrario, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> gli oggetti hanno loro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valore della proprietà è impostata su `false` (dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe) perché il controllo Web part per impostazione predefinita consente la connessione a consumer punti per stabilire una connessione a un solo provider a un ora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-182">È possibile modificare il comportamento predefinito relativo alle connessioni multiple assegnando valori diversi per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà (per i provider) o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà (per gli utenti) di due <xref:System.Attribute> classi usate per gli attributi di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-183">Se si abilita i punti di connessione consumer per la connessione a più provider nello stesso momento, il codice deve affrontare eventuali problemi di sincronizzazione risultanti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-184">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> proprietà di entrambe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-185">Questo esempio di codice illustra solo la pagina Web contenente il codice per accedere alla proprietà. per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-186">Il codice nel `Button2_Click` metodo di pagina Web accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> proprietà in ogni punto di connessione degli oggetti e scrive ogni valore di un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-187">Eseguire il codice scegliendo il **dettagli punto di connessione** pulsante dopo la pagina viene caricata in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-188">Ottiene la classe <see cref="T:System.Type" /> del controllo server a cui è associato un punto di connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ccc80-189">Classe <see cref="T:System.Type" /> che rappresenta il tipo di controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-190">Il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> proprietà è spesso il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-191">Tuttavia, poiché può essere qualsiasi tipo di controllo dell'utente o un controllo server connessa se è correttamente attivato e inserito in una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> può restituire uno di questi server controllo anche altri tipi di proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-192">Quando i controlli che non sono server <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> i controlli vengono posizionati una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, tali tipi vengono incapsulati con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> oggetto in fase di esecuzione in modo che funzioni come <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> consente di controllare e prendere parte alle connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-193">Ma quando tali controlli sono coinvolti in connessioni, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> non restituisce alcun valore della proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> digitare; restituisce il tipo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controllo figlio dell'oggetto, ovvero il tipo del controllo server o utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-194">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> proprietà di entrambe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-195">Questo esempio di codice illustra solo la pagina Web contenente il codice per accedere alla proprietà. per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-196">Il codice nel `Button2_Click` metodo di pagina Web accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> proprietà in ogni punto di connessione degli oggetti e scrive ogni valore di un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-197">Eseguire il codice scegliendo il **dettagli punto di connessione** pulsante dopo la pagina viene caricata in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-198">Rappresenta una stringa utilizzata per identificare il punto di connessione predefinito in un insieme di punti di connessione associati a un controllo server.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-199">Quando viene creato un punto di connessione, è possibile specificare un ID per il punto di connessione nel codice sorgente di un consumer o provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, tramite un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-200">Tuttavia, quando un attributo viene aggiunto a un punto di connessione nel codice sorgente, la `ID` parametro è facoltativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-201">Se l'ID non viene specificato nell'attributo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo fornisce una stringa che viene usata per identificare il punto di connessione predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-202">Se più punti di connessione sono definiti in un controllo consumer o provider, è necessario specificare un ID per ogni punto di connessione, in modo che sia possono distinguere i punti di connessione durante la creazione di connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-203">Ottiene una stringa che costituisce un nome descrittivo per rappresentare una connessione nell'interfaccia utente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ccc80-204">Stringa contenente un nome descrittivo per un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-205">Per creare una connessione Web part, i controlli consumer e provider per la connessione devono ognuno dei quali specifica almeno un punto di connessione, un metodo che consente loro di comunicare e condividere i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-206">Per identificare questi metodi di punto di connessione, lo sviluppatore specifica un attributo per i metodi selezionati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-207">Nel provider, una `ConnectionProvider` attributo è impostato sul metodo di callback selezionato e nel consumer, un `ConnectionConsumer` attributo viene impostato per il metodo che riceve un'istanza di un'interfaccia che contiene i dati dal provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-208">Per entrambi gli attributi, è l'unico parametro che è sempre obbligatorio, indipendentemente dal quale eseguire l'overload dichiarato per creare l'attributo, il `displayName` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-209">Lo sviluppatore deve assegnare una stringa da utilizzare come un nome visualizzato descrittivo per il punto di connessione e tale stringa diventa il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-210">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> valore della proprietà viene visualizzato nell'interfaccia utente di una pagina Web quando gli utenti creano le connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-211">Ad esempio, quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene aggiunto alla pagina, crea un'interfaccia utente per gli utenti di creare connessioni tra i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-212">Dopo che un utente passa una pagina in modalità di connessione e sceglie un verbo di connessione su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, verrà visualizzata l'interfaccia utente di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-213">Ogni controllo che possa partecipare a una connessione è elencato nell'interfaccia utente e accanto a ogni controllo è un controllo elenco a discesa che consente di visualizzare i nomi descrittivi dei punti di connessione disponibili.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-214">Gli utenti devono selezionare almeno un punto di connessione per stabilire una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-215">I valori che vengono visualizzati nell'elenco dei punti di connessione sono ottenuti dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-216">Se gli sviluppatori di compilare un'interfaccia utente personalizzata per la creazione di connessioni, è possibile usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> proprietà in modo analogo per fornire un nome descrittivo che rappresenta un punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="ccc80-217">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o altro controllo server associato a un punto di connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-218">Restituisce un valore che indica se un punto di connessione può prendere parte alle connessioni.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ccc80-219">
            <see langword="true" /> se il controllo può creare un punto di connessione per prendere parte a una connessione; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-219">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-220">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metodo nella base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe sempre restituisce `true`, ma classi derivate possono eseguire l'override del metodo per restituire `true` oppure `false` in momenti diversi, basato sullo stato di `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-221">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metodo sia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-222">Questo esempio di codice illustra solo la pagina Web contenente il codice per accedere alla proprietà. per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-223">Il codice nel `Button2_Click` metodo di pagina Web accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> metodo in ogni punto di connessione degli oggetti e scrive ogni valore di un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-224">Eseguire il codice scegliendo il **dettagli punto di connessione** pulsante dopo la pagina viene caricata in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-225">Ottiene una stringa contenente l'identificatore per un punto di connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ccc80-226">Stringa contenente l'identificatore per un punto di connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-227">Quando uno sviluppatore dichiara un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attributo su un metodo nel codice sorgente di un controllo, in modo che il metodo può essere utilizzato come punto di connessione, non è necessario dichiarare il `ID` parametro per l'attributo del punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-228">L'unico attributo obbligatorio è il `displayName` parametro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-229">Un ID predefinito viene assegnato al punto di connessione, utilizzando il valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> campo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-230">Se è presente un solo metodo in un controllo viene utilizzato come un punto di connessione, non è necessario specificare un ID per il punto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-231">Se sono presenti più metodi specificati come punti di connessione, è necessario specificare un ID per ognuno di essi. in caso contrario, verrà generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-232">Assegnando un ID per ogni punto di connessione, si rendono inoltre possibile specificare il punto di connessione da utilizzare quando si dichiarano le connessioni nelle pagine Web o crearli nel codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-233">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> proprietà di entrambe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-234">Questo esempio di codice illustra solo la pagina Web contenente il codice per accedere alla proprietà. per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-235">Il codice nel `Button2_Click` metodo di pagina Web accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> proprietà in ogni punto di connessione degli oggetti e scrive ogni valore di un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-236">Eseguire il codice scegliendo il **dettagli punto di connessione** pulsante dopo la pagina viene caricata in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ccc80-237">Ottiene il tipo dell'interfaccia utilizzata da un punto di connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ccc80-238">Oggetto <see cref="T:System.Type" /> corrispondente al tipo dell'interfaccia fornita o utilizzata da un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ccc80-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ccc80-239">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> proprietà indica il tipo di interfaccia di un punto di connessione utilizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-240">Ciò consente di determinare se due controlli sono compatibili e in grado di creare una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-241">Se il punto di connessione provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> è diverso dal punto di connessione di consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, quindi i due controlli non sono compatibili, ovvero non possono essere connessi direttamente senza un trasformatore e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto necessario Consente di stabilire una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ccc80-242">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> proprietà di entrambe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-243">Questo esempio di codice illustra solo la pagina Web contenente il codice per accedere alla proprietà. per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ccc80-244">Il codice nel `Button2_Click` metodo di pagina Web accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> proprietà in ogni punto di connessione degli oggetti e scrive ogni valore di un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ccc80-245">Eseguire il codice scegliendo il **dettagli punto di connessione** pulsante dopo la pagina viene caricata in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ccc80-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>