<Type Name="DeclarativeCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bbbde790f56901f1ecdb737401138c560bcef16c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48644143" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class DeclarativeCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit DeclarativeCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class DeclarativeCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class DeclarativeCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type DeclarativeCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="74304-101">Consente agli sviluppatori di aggiungere un catalogo di oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o di altri controlli server a una pagina Web nel formato di persistenza della pagina dichiarativo.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74304-101">Enables developers to add a catalog of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server controls to a Web page in the declarative, page persistence format.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="74304-102">Questa classe non può essere ereditata.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74304-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-103">Così come sono presenti zone orientati agli strumenti nell'insieme di controlli Web part (per informazioni dettagliate, vedere la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Cenni preliminari sulla classe), sono orientati agli strumenti <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> controlli e ognuno di questi controlli devono risiedere in un determinato tipo di area degli strumenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-103">Just as there are tool-oriented zones in the Web Parts control set (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> class overview), there are tool-oriented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> controls, and each of these controls must reside in a certain type of tool zone.</span></span> <span data-ttu-id="74304-104">I controlli Web part orientate agli insieme di controlli Web part presentano caratteristiche distintive due:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-104">Tool-oriented part controls in the Web Parts control set have two distinguishing characteristics:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-105">Si tratta di controlli di helper che consentono agli utenti finali di personalizzare i controlli in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-105">They are helper controls that enable end users to personalize controls on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-106">Sono visibili solo in determinate modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-106">They are visible only in certain display modes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-107"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> è un controllo Web part che deve risiedere in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> tipo di zona, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zona fornita con il set di controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-107"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> is a part control that must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> type of zone, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone provided with the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="74304-108">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo diventa visibile solo quando una pagina Web è in modalità di visualizzazione del catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control becomes visible only when a Web page is in catalog display mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-109">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> fornisce un modo per gli sviluppatori di aggiungere un set di controlli server in modo dichiarativo a un catalogo in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control provides a way for developers to add a set of server controls declaratively to a catalog on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-110">Un catalogo, nell'insieme di controlli Web part, è semplicemente un elenco di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o la modalità di visualizzazione di altri controlli server che è visibile quando una pagina si trova nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-110">A catalog, in the Web Parts control set, is simply a list of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server controls that is visible when a page is in catalog display mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-111">Un utente può selezionare i controlli dall'elenco e aggiungerli alla pagina Web, in modo efficace offrendo agli utenti la possibilità di modificare il set di controlli e le funzionalità in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-111">A user can select controls from the list and add them to the Web page, which effectively gives users the ability to change the set of controls and the functionality on a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="74304-112">Gli utenti possono aggiungere più istanze dello stesso controllo in un catalogo a una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-112">Users can add multiple instances of the same control in a catalog to a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-113">Un vantaggio dell'uso un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo per creare un catalogo di controlli server è che non richiede alcuna codifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-113">An advantage of using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control to create a catalog of server controls is that it does not require any coding.</span></span> <span data-ttu-id="74304-114">Gli sviluppatori di pagina possono utilizzare il controllo interamente in dichiarativo (o la persistenza della pagina), formattare di conseguenza il nome del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-114">Page developers can work with the control entirely in the declarative (or page persistence) format, hence the name of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-115">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo ha una proprietà utile che consente agli sviluppatori di configurare un catalogo di controlli che possono essere usate in un intero sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control has a useful property that allows developers to set up a catalog of controls that can be used throughout an entire site.</span></span> <span data-ttu-id="74304-116">Anziché dichiarare i controlli di singoli server all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> (controllo), uno sviluppatore può impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> valore della proprietà per il percorso di un controllo utente che contiene l'elenco di controlli server che deve essere nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-116">Rather than declare individual server controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, a developer can set the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property value to the path of a user control that contains the list of server controls that should be in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-117">In fase di esecuzione, i controlli server a cui fa riferimento il controllo utente vengono caricati nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-117">At run time, the server controls referenced in the user control are loaded in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-118">In questo modo, più pagine o siti è stato possibile fare riferimento allo stesso controllo utente per creare un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-118">In this way, multiple pages or sites could reference the same user control to create a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-119">Quando viene aggiornato l'elenco del controllo utente dei controlli server, potrebbe aggiornare tutti i cataloghi basati sul controllo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-119">When the user control's list of server controls is updated, it would update all catalogs based on the user control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-120">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> classe ha un numero di proprietà pubbliche che sostituiscono le proprietà ereditate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-120">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> class has a number of public properties that override the inherited properties.</span></span> <span data-ttu-id="74304-121">La maggior parte di queste proprietà non vengono effettivamente utilizzata per il rendering del controllo; eseguirne l'override solo in modo che gli attributi di codice speciale possono essere impostati su di essi nasconderle dagli strumenti di progettazione, ad esempio [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-121">Most of these properties are not actually used for rendering the control; they are overridden only so that special code attributes can be set on them to hide them from design tools like [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span></span> <span data-ttu-id="74304-122">Utilizzare queste proprietà nascoste, non come non hanno alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-122">You should not use these hidden properties, as they have no effect on rendering.</span></span> <span data-ttu-id="74304-123">Il fatto che siano visibili in IntelliSense e il riquadro delle proprietà in Visual Studio consente agli sviluppatori di evitare di usarle per errore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-123">The fact that they are hidden from IntelliSense and the Properties pane in Visual Studio helps developers avoid using them by mistake.</span></span> <span data-ttu-id="74304-124">Tutte queste proprietà vengono nascoste vengono contrassegnate come tali nei rispettivi argomenti della Guida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-124">All these hidden properties are noted as such in their respective Help topics.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-125">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> classe include anche diversi metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> class also has several methods.</span></span> <span data-ttu-id="74304-126">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> recuperata dal metodo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> per ciascun <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo del catalogo, che consente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo per visualizzare informazioni su ogni server di controllo senza la necessità di creare un'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-126">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="74304-127">In alternativa, è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-127">Another method is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74304-128">Questo metodo ottiene un'istanza di un determinato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, in base alla descrizione passata al metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-128">This method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="74304-129">Per migliorare l'accessibilità, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> rendering del controllo all'interno di un `<fieldset>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-129">To improve accessibility, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control is rendered within a `<fieldset>` element.</span></span> <span data-ttu-id="74304-130">Il `<fieldset>` elemento raggruppa il set correlato di controlli usati per la modifica nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo che facilita la navigazione a schede tra i controlli per gli agenti utente visivo (ad esempio comuni Web browser) e (agenti utente orientate al riconoscimento vocale ad esempio software di lettura dello schermo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-130">The `<fieldset>` element groups the related set of controls used for editing in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, and it facilitates tabbed navigation among those controls for both visual user agents (such as ordinary Web browsers) and speech-oriented user agents (such as screen-reading software).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-131">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in modo dichiarativo in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-131">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control declaratively on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-132">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-132">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-133">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-133">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-134">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-134">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-135">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-135">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-136">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-136">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-137">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-137">The first part of this code example is the user control that enables you to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-138">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-138">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-139">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-139">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-140">Nella parte superiore della pagina sono due `Register` direttive, uno per il controllo utente e una per il componente compilato che contiene le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-140">At the top of the page are two `Register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-141">Si noti che la pagina contiene un riferimento dichiarativo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo annidato all'interno della gerarchia di elementi dichiarativi appropriata come descritto nella sezione Osservazioni di questo argomento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-141">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements as described in the Remarks section of this topic.</span></span> <span data-ttu-id="74304-142">Il `<asp:declarativecatalogpart>` elemento contiene un `<webpartstemplate>` elemento, che a sua volta contiene i riferimenti per un ASP.NET standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> controllo e i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli; questi sono i controlli che gli utenti possono selezionare dal catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-142">The `<asp:declarativecatalogpart>` element contains a `<webpartstemplate>` element, which in turn contains references for a standard ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control and the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls; these are the controls that users can select from the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-143">La pagina contiene anche funzionalità di modifica, con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> dichiarato nella pagina di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-143">The page also contains editing capability, with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control declared on the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-144">Questo controllo consente agli utenti di modificare determinate proprietà in personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Controlla dopo che sono stati aggiunti alla pagina e dopo che l'utente è stata attivata la pagina per la modalità di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-144">This control enables users to edit certain properties on the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls after they have been added to the page, and after the user has switched the page to edit mode.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/CS/declarativeCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/VB/declarativeCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-145">La terza parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-145">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-146">Si noti che alcune proprietà di questi controlli sono contrassegnati con il `WebBrowsable` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-146">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="74304-147">In questo modo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo per generare in modo dinamico l'interfaccia utente (UI) per un utente di modificare le proprietà quando i controlli sono in modalità di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-147">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-148">Le proprietà sono contrassegnate anche con un `WebDisplayName` attributo per specificare il testo dell'etichetta sulla quale viene visualizzata accanto a ogni controllo nell'interfaccia utente di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-148">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-149">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74304-150">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74304-151">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74304-152">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-152">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-153">Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-153">When you load the page in a browser, select **Catalog Mode** in the **Display Mode** drop-down list control to switch to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-154">In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-154">In catalog mode, you can see the controls that are available to be added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-155">Aggiungere tutti i tre controlli e quindi usare il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa per restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-155">Add all three controls, and then use the **Display Mode** drop-down list to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-156">I tre controlli vengono visualizzati nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-156">The three controls appear on the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-157">Se si usa la **modalità di visualizzazione** elenco a discesa elenco e opzione la pagina alla modalità di modifica, è possibile fare clic il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo delle **WebPart informazioni utente** controllare e fare clic su **Modifica** la modifica del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-157">If you use the **Display Mode** drop-down list and switch the page to edit mode, you can click the verbs menu (the downward arrow) in the title bar of the **User Information WebPart** control, and click **Edit** to edit the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-158">Quando l'interfaccia utente di modifica è visibile, è possibile visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-158">When the editing UI is visible, you can see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-159">Si noti che viene eseguito il rendering di un controllo per ognuna delle proprietà del `UserInfoWebPart` classe contrassegnata con il `WebBrowsable` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-159">Notice that a control is rendered for each of the properties of the `UserInfoWebPart` class that was marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="74304-160">Se si apportano alcune modifiche nell'interfaccia utente e fare clic su Modifica il **Apply** pulsante, è possibile utilizzare il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa per tornare alla pagina in modalità di visualizzazione e osservare l'effetto delle modifiche completo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-160">If you make some changes in the editing UI and click the **Apply** button, you can use the **Display Mode** drop-down list to return the page to browse mode and see the full effect of the editing changes.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="74304-161">Web part ASP.NET le pagine</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74304-161">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public DeclarativeCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; DeclarativeCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-162">Inizializza una nuova istanza della classe.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-162">Initializes a new instance of the class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-163">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore è un valore predefinito, nessun costruttore viene dichiarato nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> classe e operazioni speciali di conseguenza non vengono eseguite quando viene creata una nuova istanza della classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-163">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="74304-164">.NET Framework Usa internamente il costruttore per creare un'istanza della classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-164">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-165">È possibile, ma è improbabile, che è necessario usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore a livello di programmazione nel codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-165">It is possible, but unlikely, that you will need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="74304-166">L'uso previsto del controllo sono per gli sviluppatori di pagine per aggiungerlo a una pagina in modo dichiarativo in fase di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-166">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-167">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-167">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessKey : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-168">Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-168">This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-169">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-169">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-170">Stringa che rappresenta un tasto della tastiera utilizzato per una rapida navigazione a un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-170">A string that represents a keyboard key used for quick keyboard navigation to a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-171">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-171">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-172">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-172">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-173">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-173">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-174">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-174">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.AccessKey%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-175">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-175">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-176">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-176">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-177">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-177">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-178">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-178">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-179">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-179">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-180">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-180">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-181">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-181">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-182">Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che viene utilizzato per rappresentare il colore di sfondo del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-182">A <see cref="T:System.Drawing.Color" /> that is used for the background color of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-183">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-183">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-184">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-184">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-185">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-185">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-186">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-186">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackColor%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-187">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-187">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-188">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-188">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-189">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-189">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-190">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-190">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-191">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-191">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-192">Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-192">This inherited property is not used by the Web Parts control set when rendering a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-193">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-193">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-194">Stringa che contiene l'URL di un'immagine utilizzata come sfondo per un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-194">A string that contains the URL to an image used as the background for a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-195">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-196">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-196">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-197">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-197">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-198">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-198">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BackImageUrl%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-199">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-199">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-200">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-200">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-201">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-201">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-202">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-202">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-203">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-203">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-204">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-204">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-205">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-205">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-206">Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che viene utilizzato come colore del bordo intorno a un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-206">A <see cref="T:System.Drawing.Color" /> that is used as the color of the border around a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-207">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-207">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-208">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-208">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-209">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-209">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-210">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-210">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderColor%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-211">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-211">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-212">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-212">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-213">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-213">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-214">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-214">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-215">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-215">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderStyle : System.Web.UI.WebControls.BorderStyle with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-216">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-216">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-217">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-217">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-218">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> che determina il tipo di visualizzazione del bordo e del titolo per un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-218">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> that determines the type of border and title display for a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-219">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-220">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-220">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-221">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-221">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-222">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-222">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderStyle%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-223">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-223">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-224">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-224">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-225">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-225">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-226">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-226">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-227">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-227">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderWidth : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-228">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-228">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-229">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-229">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-230">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che determina la larghezza del bordo intorno a un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-230">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that determines the width of the border around a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-231">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-231">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-232">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-232">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-233">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-233">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-234">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-234">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.BorderWidth%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-235">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-235">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-236">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-236">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-237">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-237">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-238">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-238">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-239">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-239">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CssClass : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-240">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-240">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-241">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-241">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-242">Stringa che contiene il nome di una classe di un foglio di stile CSS utilizzata per assegnare le caratteristiche dello stile a un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-242">A string that contains the name of a cascading style sheet (CSS) class used to assign style characteristics to a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-243">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-243">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-244">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-244">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-245">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-245">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-246">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-246">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.CssClass%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-247">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-247">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-248">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-248">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-249">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-249">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-250">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-250">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-251">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-251">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-252">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-252">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-253">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-253">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-254">Stringa contenente l'ID di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> che funge da pulsante predefinito di un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-254">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that serves as the default button on a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-255">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-255">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-256">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-256">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-257">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-257">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-258">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-258">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.DefaultButton%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-259">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-259">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-260">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-260">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-261">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-261">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-262">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-262">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-263">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-263">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-264">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-264">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-265">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-265">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-266">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> che indica la direzione in cui il contenuto scorre in un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-266">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> that indicates the direction in which the content flows in a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-267">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-267">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-268">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-268">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-269">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-269">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-270">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-270">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Direction%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-271">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-271">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-272">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-272">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-273">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-273">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-274">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-274">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-275">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-275">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Enabled : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-276">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-276">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-277">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-277">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-278">Valore booleano che indica se un controllo è al momento abilitato o disabilitato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-278">A Boolean value that indicates whether a control is currently enabled or disabled.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-279">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-279">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-280">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-280">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-281">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-281">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-282">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-282">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Enabled%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-283">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-283">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-284">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-284">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-285">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-285">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-286">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-286">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-287">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-287">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EnableTheming : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-288">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-288">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-289">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-289">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-290">Valore booleano che indica se i temi possono essere utilizzati in un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-290">A Boolean value that indicates whether themes can be used on a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-291">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-291">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-292">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-292">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-293">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-293">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-294">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-294">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.EnableTheming%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-295">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-295">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-296">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-296">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-297">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-297">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-298">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-298">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">
          <span data-ttu-id="74304-299">È stato effettuato un tentativo di impostare la proprietà.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-299">An attempt was made to set the property.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-300">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-300">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Font : System.Web.UI.WebControls.FontInfo" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-301">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-301">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-302">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-302">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-303">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" /> che indica il tipo di carattere utilizzato per il contenuto di un controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-303">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" /> that indicates the font used for a control's content.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-304">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-304">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-305">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-305">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-306">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-306">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-307">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-307">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Font%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-308">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-308">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-309">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-309">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-310">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-310">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-311">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-311">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-312">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-312">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ForeColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-313">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-313">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-314">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-314">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-315">Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che determina il colore di primo piano del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-315">A <see cref="T:System.Drawing.Color" /> that determines the foreground color for a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-316">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-316">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-317">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-317">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-318">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-318">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-319">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-319">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ForeColor%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-320">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-320">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-321">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-321">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-322">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-322">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-323">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-323">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-324">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-324">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="declarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-325">Restituisce un insieme di descrizioni dei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibili in un catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-325">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74304-326">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> che contiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> per ogni controllo di un catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-326">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-327">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo fornisce un'implementazione per il metodo di base astratto dichiarati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-327">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-328">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo restituisce le informazioni di descrizione per ogni controllo in un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-328">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-329">Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> è un oggetto che contiene le informazioni essenziali su una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, inclusi il relativo ID, un riferimento all'oggetto per il controllo e i valori delle diverse proprietà importanti che vengono ereditate dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-329">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-330">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo migliora le prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-330">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="74304-331">Quando viene creato un catalogo, è necessario che alcune informazioni su ogni controllo che contiene, inclusi un titolo, descrizione, un'icona (se presente) e un ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-331">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="74304-332">Invece di dover creare un'istanza di ogni controllo per ottenere queste informazioni, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona che crea un catalogo chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo per ogni controllo che si trova il catalogo e la chiamata restituisce solo le informazioni di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-332">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method for each control that will be in the catalog, and the call returns only the description information for the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-333">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come utilizzare il metodo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-333">The following code example shows how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74304-334">In questo esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-334">This example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-335">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-335">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-336">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-336">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-337">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo che fa riferimento a diversi controlli server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-337">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control that references several server controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-338">La pagina contiene inoltre il codice di gestione degli eventi che chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-338">The page also contains the event-handling code that calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-339">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-339">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-340">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-340">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-341">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-341">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-342">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'oggetto personalizzato due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-342">The second part of the code example is the source code for the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-343">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-343">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74304-344">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-344">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74304-345">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-345">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74304-346">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-346">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-347">La terza parte dell'esempio è la pagina Web contenente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-347">The third part of the example is the Web page that contains the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-348">Si noti che il `Button1_Click` chiamate al metodo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo, ottiene le descrizioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla nel catalogo e scrive i dettagli relativi a un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-348">Notice that the `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, obtains the descriptions of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the catalog, and writes out the details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/declarativeCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/declarativeCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-349">Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-349">When you load the page in a browser, select **Catalog Mode** in the **Display Mode** drop-down list control to switch to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-350">In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-350">In catalog mode, you can see the controls that are available to be added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-351">È possibile fare clic il **descrizioni delle Web part visualizzazione** pulsante per scrivere i dettagli sui controlli nel catalogo per l'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-351">You can click the **Display WebPart descriptions** button to write the details about the controls in the catalog to the label.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-352">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-352">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="declarativeCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">
          <span data-ttu-id="74304-353">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> che contiene dettagli sul controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-353">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-354">Restituisce un riferimento a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> basato sul valore della descrizione passata al metodo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-354">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the value of the description passed into the method.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74304-355">Controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> la cui descrizione corrisponde ai valori di <paramref name="description" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-355">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-356">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo viene restituito un riferimento a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> la cui descrizione dei dettagli corrisponda ai valori del controllo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> oggetto passato al metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-356">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="74304-357">In genere, questo metodo viene utilizzato in combinazione con il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo, che viene usato per recuperare le descrizioni di tutti i controlli nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-357">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of all the controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-358">Singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli possono essere recuperati o modificati in base alle necessità passando singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> gli oggetti per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-358">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-359">Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come utilizzare il metodo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-359">The following code example shows how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74304-360">In questo esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-360">This example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-361">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-361">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-362">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-362">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-363">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo che fa riferimento a diversi controlli server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-363">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control that references several server controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-364">La pagina contiene inoltre il codice di gestione degli eventi che chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-364">The page also contains the event-handling code that calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-365">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-365">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-366">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-366">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-367">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-367">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-368">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'oggetto personalizzato due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-368">The second part of the code example is the source code for the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-369">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-369">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74304-370">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-370">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74304-371">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-371">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74304-372">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-372">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-373">La terza parte dell'esempio è la pagina Web contenente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-373">The third part of the example is the Web page that contains the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-374">Si noti che il `Button2_Click` metodo ottiene le descrizioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli nel catalogo, le chiamate di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo per recuperare un controllo che corrisponde alla descrizione del terzo controllo della raccolta e quindi lo aggiunge a la pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-374">Notice that the `Button2_Click` method obtains the descriptions of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the catalog, calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetWebPart%2A> method to retrieve a control that matches the description of the third control in the collection, and then adds that control to the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/CS/declarativeCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Get/VB/declarativeCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-375">Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-375">When you load the page in a browser, select **Catalog Mode** in the **Display Mode** drop-down list control to switch to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-376">In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-376">In catalog mode, you can see the controls that are available to be added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-377">Se si sceglie la **Add TextDisplayWebPart** pulsante, il controllo viene aggiunto alla pagina senza che sia necessario aggiungerlo tramite l'interfaccia utente di catalogo normale (UI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-377">If you click the **Add TextDisplayWebPart** button, the control is added to the page without your having to add it through the normal catalog user interface (UI).</span></span> <span data-ttu-id="74304-378">Usare la **modalità di visualizzazione** elenco a discesa per restituire la pagina sulla normale modalità browse, il controllo è stato aggiunto è visibile nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-378">Use the **Display Mode** drop-down list to return the page to normal browse mode; the control you added is visible on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74304-379">
            <paramref name="Description" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-379">
              <paramref name="Description" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="74304-380">
            <paramref name="Description" /> non è un'istanza di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> disponibile.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-380">
              <paramref name="Description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> instance.</span>
          </span>
        </exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-381">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-381">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GroupingText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-382">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-382">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-383">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-383">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-384">Stringa che contiene il testo nella parte superiore di una sezione di controlli figlio raggruppati all'interno del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-384">A string that contains the text at the head of a section of grouped child controls within the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-385">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-385">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-386">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-386">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-387">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-387">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-388">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-388">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GroupingText%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-389">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-389">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-390">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-390">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-391">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-391">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-392">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-392">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-393">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-393">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-394">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-394">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-395">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-395">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-396">Valore <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che indica l'altezza del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-396">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> value that indicates the height of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-397">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-397">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-398">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-398">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-399">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-399">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-400">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-400">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Height%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-401">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-401">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-402">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-402">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-403">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-403">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-404">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-404">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-405">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-405">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HorizontalAlign : System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-406">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-406">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-407">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-407">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-408">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" /> che indica il tipo di allineamento orizzontale utilizzato nel rendering del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-408">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" /> that indicates the type of horizontal alignment used in rendering the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-409">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-409">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-410">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-410">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-411">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-411">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-412">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-412">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.HorizontalAlign%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-413">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-413">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-414">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-414">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-415">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-415">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-416">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-416">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-417">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-417">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="declarativeCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ScrollBars : System.Web.UI.WebControls.ScrollBars with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-418">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-418">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-419">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-419">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-420">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" /> che viene utilizzato se necessario all'interno del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-420">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" /> that is used if needed within the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-421">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-421">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-422">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-422">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-423">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-423">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-424">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-424">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ScrollBars%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-425">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-425">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-426">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-426">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-427">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-427">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-428">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-428">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-429">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-429">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SkinID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-430">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-430">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-431">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-431">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-432">Stringa che contiene l'ID di un'interfaccia per il controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-432">A string that contains the ID of a skin for the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-433">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-433">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-434">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-434">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-435">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-435">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-436">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-436">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.SkinID%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-437">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-437">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-438">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-438">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-439">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-439">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-440">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-440">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">
          <span data-ttu-id="74304-441">È stato effettuato un tentativo di impostare la proprietà.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-441">An attempt was made to set the property.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-442">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-442">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TabIndex : int16 with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-443">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-443">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-444">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-444">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-445">Numero breve che funge da indice del controllo nell'ordine di tabulazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-445">A short number that serves as the index of this control in the tab order.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-446">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-446">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-447">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-447">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-448">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-448">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-449">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-449">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.TabIndex%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-450">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-450">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-451">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-451">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-452">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-452">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-453">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-453">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-454">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-454">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-455">Ottiene o imposta il titolo che viene visualizzato sulla barra del titolo del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-455">Gets or sets the title that appears in the control's title bar.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-456">Una stringa utilizzata come titolo del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-456">A string that is used as the title of the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-457">Il valore predefinito è un nome di controllo calcolato fornito dal set di controlli Web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-457">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-458">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> valore della proprietà viene visualizzato nella barra del titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare quando il controllo è visibile in modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-458">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-459">Quando il controllo viene dichiarato in una pagina, è possibile impostare un valore della proprietà usando la `Title` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-459">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="74304-460">Se non si specifica un valore per il titolo, un valore specifico delle impostazioni cultura predefinita viene utilizzato per descrivere il tipo di proprietà che questo controllo consente agli utenti di modificare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-460">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-461">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-461">The following code example demonstrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74304-462">Per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-462">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-463">In questo esempio viene illustrato come impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> proprietà del controllo nel markup dichiarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-463">This example shows how to set the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Title%2A> property on the control in declarative markup.</span></span> <span data-ttu-id="74304-464">Se non si imposta la proprietà o se si assegna una stringa vuota (""), viene fornito un titolo predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-464">If you do not set the property, or if you assign an empty string ("") , a default title is supplied.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/CS/declarativeCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/VB/declarativeCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-465">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-465">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ToolTip : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-466">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-466">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-467">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-467">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-468">Stringa che include il contenuto di una descrizione comando.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-468">A string that contains the content of a ToolTip.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-469">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-469">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-470">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-470">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-471">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-471">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-472">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-472">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.ToolTip%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-473">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-473">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-474">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-474">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-475">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-475">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-476">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-476">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-477">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-477">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Visible : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-478">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-478">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-479">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-479">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-480">Valore booleano che indica se il controllo è visibile.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-480">A Boolean value that indicates whether the control is visible.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-481">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-481">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-482">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-482">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-483">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-483">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-484">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-484">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Visible%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-485">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-485">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-486">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-486">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-487">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-487">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-488">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-488">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-489">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-489">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartsListUserControlPath">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string WebPartsListUserControlPath { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string WebPartsListUserControlPath" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property WebPartsListUserControlPath As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ WebPartsListUserControlPath { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartsListUserControlPath : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UserControlFileEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UserControlFileEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-490">Ottiene o imposta il percorso di un controllo utente contenente un elenco di controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o altri controlli server per il catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-490">Gets or sets the path to a user control that contains a list of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server controls for the catalog.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-491">Una stringa con il percorso di un controllo utente contenente un set di controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o controlli server.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-491">A string with the path to a user control that contains a set of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or server controls.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-492">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà consente agli sviluppatori di specificare il percorso di un controllo utente che contiene un set di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o altri controlli server che possono essere aggiunti a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-492">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property enables developers to specify the path to a user control that contains a set of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server controls that can be added to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="74304-493">Se un percorso valido per un controllo utente viene assegnato a questa proprietà, i controlli vengono automaticamente aggiunti al catalogo in fase di compilazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-493">If a valid path to a user control is assigned to this property, the controls are automatically added to the catalog at compile time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-494">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà può essere utile in quanto fornisce un modo per creare un pacchetto e riutilizzare un set di controlli disponibili in molte pagine o siti diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-494">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property can be useful because it provides a way to package and reuse a set of available controls across many different pages or sites.</span></span> <span data-ttu-id="74304-495">Anziché dichiarare manualmente ogni controllo in un catalogo per ogni pagina che voglia fornire un catalogo, gli sviluppatori possono utilizzare questa proprietà in modo che punti a un controllo utente che fa riferimento a un intero set di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-495">Rather than manually declaring each control in a catalog for every page that wants to provide a catalog, developers can use this property to point to a user control that references an entire set of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-496">Inoltre, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà può essere utilizzata insieme a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che vengono dichiarati in modo esplicito all'interno di un `<asp:declarativecatalogpart>` elemento in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-496">Also, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property can be used along with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that are explicitly declared within an `<asp:declarativecatalogpart>` element on a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-497">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-497">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-498">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-498">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-499">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-499">The following code example shows how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="74304-500">In questo esempio è costituito da cinque parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-500">This example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-501">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-501">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-502">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-502">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-503">Un altro controllo utente che contiene i riferimenti alla classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà nella pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-503">Another user control that contains references to the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-504">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo che fa riferimento al controllo utente che contiene i controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-504">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control that references the user control containing the custom controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74304-505">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-505">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-506">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-506">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-507">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-507">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-508">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'oggetto personalizzato due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-508">The second part of the code example is the source code for the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74304-509">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-509">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74304-510">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-510">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74304-511">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-511">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74304-512">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-512">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-513">La terza parte dell'esempio di codice è il controllo utente che contiene l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-513">The third part of the code example is the user control that contains the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/CS/WebUserControlCS.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/VB/WebUserControlVB.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-514">Nella quarta parte dell'esempio è la pagina Web contenente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-514">The fourth part of the example is the Web page that contains the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-515">Si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> viene impostata in modo dichiarativo nel markup della pagina; quando l'utente fa clic su un pulsante che viene esposta quando la pagina è in modalità di visualizzazione del catalogo, è possibile il valore della proprietà anche essere impostato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-515">Notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property is set declaratively in the markup of the page; the property value can also be set programmatically when the user clicks a button that is exposed when the page is in catalog display mode.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/CS/declarativeCatalogPart_UserControlListCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_WebPartsList/VB/declarativeCatalogPart_UserControlListVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="74304-516">Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-516">When you load the page in a browser, select **Catalog Mode** in the **Display Mode** drop-down list control to switch to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="74304-517">In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-517">In catalog mode, you can see the controls that are available to be added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="74304-518">Scegliere il **Update WebPartsListUserControlPath proprietà** pulsante, senza immettere un valore nella casella di testo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-518">Click the **Update WebPartsListUserControlPath property** button, without entering a value in the text box.</span></span> <span data-ttu-id="74304-519">Si noti che con una stringa vuota ("") assegnato alla proprietà, il catalogo viene aggiornato e solo il controllo che viene dichiarato in modo esplicito nella pagina rimane nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-519">Notice that with an empty string ("") assigned to the property, the catalog is updated and only the control that is explicitly declared in the page remains in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-520">Se si digita il nome del controllo utente che contiene il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli nella casella di testo e fare clic sul **Update WebPartsListUserControlPath property** nuovo, il pulsante il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> proprietà punterà al controllo utente anche in questo caso e l'ulteriore <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli verranno visualizzati nuovamente nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-520">If you type the name of the user control that contains the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the text box, and click the **Update WebPartsListUserControlPath property** button again, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsListUserControlPath%2A> property now points to the user control again, and the additional <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls reappear in the catalog.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-521">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-521">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartsTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.ITemplate WebPartsTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate WebPartsTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property WebPartsTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::ITemplate ^ WebPartsTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartsTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-522">Ottiene o imposta un riferimento a un modello che contiene i controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> dichiarati in un catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-522">Gets or sets a reference to a template that contains the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls declared in a catalog.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-523">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> che contiene i controlli dichiarati in un catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-523">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that contains controls declared in a catalog.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-524">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> proprietà fa riferimento al modello che contiene i controlli dichiarati in una pagina Web come parte di un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-524">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> property references the template that contains controls declared on a Web page as part of a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="74304-525">Nella gerarchia di elementi dichiarativi all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zona, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> proprietà è rappresentata dal `<webpartstemplate>` elemento, che è un elemento figlio del `<asp:declarativecatalogpart>` elemento e contiene tutti i controlli server dichiarato in modo esplicito in un Catalog.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-525">In the hierarchy of declarative elements within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> property is represented by the `<webpartstemplate>` element, which is a child element of the `<asp:declarativecatalogpart>` element, and contains all explicitly declared server controls in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74304-526">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-526">The following code example demonstrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.WebPartsTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74304-527">Per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-527">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-528">Questo codice viene illustrato come inserire i `<webpartstemplate>` elemento all'interno di un `<asp:declarativecatalogpart>` elemento nel markup dichiarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-528">This code shows how to insert the `<webpartstemplate>` element within an `<asp:declarativecatalogpart>` element in declarative markup.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/CS/declarativeCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_DeclarativeCatalogPart_Overview/VB/declarativeCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-529">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-529">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-530">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-530">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-531">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-531">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-532">Un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che indica la larghezza del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-532">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the width of the control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-533">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-533">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-534">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-534">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-535">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-535">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-536">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-536">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Width%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-537">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-537">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-538">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-538">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-539">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-539">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-540">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-540">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-541">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-541">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Wrap : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74304-542">La proprietà ereditata non viene utilizzata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-542">This inherited property is not used by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74304-543">L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-543">The property is overridden only for the purpose of preventing it from appearing in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] designer tools.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74304-544">Valore booleano che indica se è consentito il ritorno a capo delle righe lunghe del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-544">A Boolean value that indicates whether long lines in the control can wrap.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74304-545">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-545">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap%2A> property, as a member of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control, is not used anywhere within the Web Parts control set for rendering the control.</span></span> <span data-ttu-id="74304-546">Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-546">Therefore, you should not use this property; setting it has no effect on rendering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-547">Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-547">To prevent developers from using this property, code attributes are set on it to hide it in Visual Studio.</span></span> <span data-ttu-id="74304-548">Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-548">When you work with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> control in Visual Studio, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.Wrap%2A> property is not visible in the Properties pane or IntelliSense.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-549">Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-549">If you want to use this property, you need to create a custom class that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="74304-550">La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-550">The custom class can either use the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> property as it is, or override it and change its behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74304-551">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-551">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="74304-552">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74304-552">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74304-553">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74304-553">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>