<Type Name="ImportCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c00082f02c7852e4964fe0a4714ce5e14ed5792a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51886849" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ImportCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ImportCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ImportCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ImportCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ImportCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="aa9ed-101">Importa un file di descrizione per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (o un altro controllo server ASP.NET usato come controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />), in modo che gli utenti possano aggiungere il controllo a una pagina Web con impostazioni predefinite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-101">Imports a description file for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control (or other ASP.NET server control used as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control), so that users can add the control to a Web page with pre-defined settings.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-102">Questa classe non può essere ereditata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-103">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo consente agli utenti di importare un file di descrizione che descrive le impostazioni di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo o controllo server che un utente desidera aggiungere a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to import a description file that describes settings on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control that a user wants to add to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-104">Dopo l'importazione di un file di descrizione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo a cui fa riferimento il file viene visualizzato all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo e l'utente può aggiungere il controllo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-104">After a user imports a description file, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the file appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, and a user can add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-105">Il file di descrizione non è quello utilizzato per il controllo stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-105">The description file is not the same as the control itself.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-106">Si tratta di un file XML che termina con una. Estensione di Web part e contiene coppie nome/valore: prevalentemente valori di proprietà, che descrivono lo stato del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-106">It is an XML file that ends with a .WebPart extension and contains name/value pairs--mostly property values--that describe the state of the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-107">Il file viene creato in base a un formato XML specificato, come descritto nell'argomento [file di descrizione del controllo Web part](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-107">The description file is created according to a specified XML format, as described in the topic [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-108">Il controllo a cui si riferisce il file di descrizione, può essere compilato in un assembly o può essere un controllo utente definito in un file con estensione ascx.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-108">As for the control that the description file refers to, it can either be compiled into an assembly, or it can be a user control defined in an .ascx file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-109">In entrambi i casi, il controllo a cui fa riferimento un file di descrizione importati deve esistere nel server Web che ospita la pagina che sta tentando di importare il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-109">In either case, the control referenced in an imported description file must exist on the Web server that hosts the page that is attempting to import the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-110">Il file di descrizione fa riferimento al controllo nome e l'assembly (o file) che contiene il controllo e il file di descrizione contiene le impostazioni che interessano i valori delle proprietà del controllo, l'aspetto e comportamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-110">The description file references the control name and the assembly (or file) that contains the control, and the description file contains settings that affect the control's property values, appearance, and behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-111">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo consente agli utenti di condividere le impostazioni sui controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to share settings on controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-112">Un controllo complesso può avere molte impostazioni e proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-112">A complex control can have many properties and settings.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-113">Ad esempio, in un sito intranet tipica di una grande società, un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo potrebbe contenere un numero di proprietà che contengono valori specifici dell'ambiente degli utenti, ad esempio le connessioni al database, informazioni reparto e così via.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-113">For example, in a typical intranet site within a large company, a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control might contain a number of properties that hold values specific to the users' environment, such as their database connections, departmental information, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-114">Il controllo può inoltre contenere un numero di proprietà che interessano l'aspetto del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-114">The control might also contain a number of properties that affect its appearance.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-115">Un utente può personalizzare il controllo su un sito specifico e averlo reso operativo in modo corretto, esportare un file di descrizione per il controllo e quindi condividere il file di descrizione con altri utenti, che è stato possibile importare il file per aggiungere il controllo completamente configurato a altra rete intranet siti che sono autorizzati a personalizzare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-115">One user could personalize the control on a particular site and get it working properly, export a description file for the control, and then share the description file with other users, who could import the file to add the fully configured control to other intranet sites that they are allowed to personalize.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-116">Purché l'assembly compilato o file di controllo utente contenente il controllo esista nel server che ospita il sito Web, gli utenti possono aggiungere il controllo ad altri siti Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-116">As long as the compiled assembly or user control file containing the control exists on the Web server that is hosting their site, users can add the control to other Web sites.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-117">Il meccanismo mediante il quale gli utenti di importare un file di descrizione (e pertanto il controllo server associato) in una pagina Web è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, che lo sviluppatore della pagina è necessario aggiungere a una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-117">The mechanism by which users import a description file (and hence its associated server control) into a Web page is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, which a page developer must add to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-118">Quando un utente passa la pagina alla modalità di visualizzazione del catalogo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> viene visualizzato e l'utente potrà essere utilizzato per individuare il. File di descrizione di Web part corrispondenti per il controllo del server si desidera importare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-118">When a user switches the page to catalog display mode, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control appears, and the user can user this control to browse to the .WebPart description file corresponding to the server control they want to import.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-119">Seguendo l'interfaccia utente e le istruzioni fornite dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> (controllo), un utente è in grado di aggiungere il controllo server desiderato nella pagina Web, con l'aspetto e le proprietà completamente configurate come specificato nel file di descrizione importati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-119">Following the UI and instructions provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, a user is able to add the desired server control into the Web page, with its appearance and properties fully configured as specified in the imported description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-120">Prima di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> possono essere importati i file di descrizione del controllo, un utente prima di tutto necessario creare (export) il file basato su un oggetto esistente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-120">Before a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's description file can be imported, a user must first create (export) the file based on an existing <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-121">Se vengono soddisfatte le condizioni seguenti è possibile esportare un file di descrizione per un controllo:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-121">A description file can be exported for a control if the following conditions are met:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-122">Il controllo ha le proprietà contrassegnate con il `Personalizable` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-122">The control has properties marked with the `Personalizable` attribute.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-123">Il file Web. config ha il `enableExport` impostato su valore dell'attributo `true` nel `<webParts>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-123">The Web.config file has the `enableExport` attribute value set to `true` on the `<webParts>` element.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-124">Lo sviluppatore imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> proprietà del controllo su un valore diverso da quello predefinito di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, che non consente l'esportazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-124">A developer sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property on the control to a value other than the default value of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, which prohibits export.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-125">Se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> valore della proprietà è impostato su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, qualsiasi proprietà che contiene un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parametro con un `Personalizable` attributi non vengono esportati quando un utente esporta un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-125">If the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, any property that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parameter with a `Personalizable` attribute is not exported when a user exports a description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-126">Ciò consente agli sviluppatori di controllo impedire che i dati sensibili, ad esempio le stringhe di connessione da esportare in determinate situazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-126">This enables control developers to prevent sensitive data, such as connection strings, from being exported in certain situations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-127">Un utente può esportare un controllo che è stato abilitato per l'esportazione, fare clic sul verbo di esportazione che viene visualizzato nel menu dei verbi di controllo e seguendo le istruzioni per salvare una. Web part i file di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-127">A user can export a control that has been enabled for export by clicking the export verb that appears in the verbs menu of the control, and following the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-128">Gli altri utenti possono quindi importare questo file per configurare le proprie istanze del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-128">Other users can then import this file to configure their own instances of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-129">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe contiene diverse proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class contains several properties.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-130">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> proprietà contiene il testo con le istruzioni per gli utenti che esplorano per individuare il file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-130">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property contains text with instructions for users when they browse to locate the description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-131">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> proprietà contiene il testo che funge da etichetta per il controllo importato come viene visualizzato all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property contains text that serves as a label for the imported control as it appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-132">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contiene testo che viene visualizzato se si verifica un errore durante l'importazione di una descrizione del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contains text that is displayed if an error occurs when a control description is being imported.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-133">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> proprietà esegue l'override della proprietà base per assegnare un titolo predefinito per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllare se lo sviluppatore non viene assegnato un titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property overrides the base property to assign a default title for an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control if the developer does not assign a title.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-134">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> proprietà contiene il testo del pulsante che l'utente fa clic per caricare il file di descrizione, e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> proprietà contiene le istruzioni per il processo di caricamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-134">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property contains the text for the button that the user clicks to upload the description file, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property contains the instructions for the upload process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-135">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe contiene inoltre numerosi metodi univoci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class also contains several unique methods.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-136">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> recuperata dal metodo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> per ciascun <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo del catalogo, che consente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo per visualizzare informazioni su ogni server di controllo senza la necessità di creare un'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-137">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Ottiene un'istanza di un determinato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, in base alla descrizione passata al metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-138">Esistono alcuni rischi inerenti associati all'uso di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-138">There are some inherent risks associated with using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-139">Un esempio è la possibilità che l'importazione di dati dannosi nell'applicazione Web tramite i file di descrizione utilizzati per l'importazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-139">One example is the possibility of importing malicious data into your Web application through the description files used for importing.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-140">Se un utente ha inserito il codice di script dannosi come valore di una proprietà di stringa nel file di descrizione, quindi lo script potrebbe essere eseguito quando un utente importa il file di descrizione e aggiunge il controllo del server di cui si fa riferimento a una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-140">If someone has placed malicious script code as the value of a string property in the description file, then that script could potentially be executed when a user imports the description file and adds the referenced server control to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-141">Per ridurre al minimo il rischio di importazione dei file di descrizione dati dannosi, controlli server che dispongono di proprietà di tipo stringa consigliabile codificare sempre i dati della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-141">To minimize the risk of importing description files with malicious data, server controls that have string-typed properties should always encode the property data.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-142">Un altro rischio implica importano i tipi di file di descrizione (vedere [file di descrizione del controllo Web part](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-142">Another risk involves importing types through description files (see [Web Parts Control Description Files](https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-143">Un utente malintenzionato potrebbe inviare le richieste di caricamento di molti assembly nel <xref:System.AppDomain>, ottenendo una quantità eccessiva di memoria consumata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-143">A malicious user could submit requests to load many assemblies into the <xref:System.AppDomain>, resulting in an excessive amount of memory being consumed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-144">Per evitare i rischi associati all'importazione, è possibile disabilitare la funzionalità del tutto, non usare la funzionalità di importazione o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-144">To avoid the risks associated with import, you can disable the feature altogether by not using the import feature or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-145">Oppure è possibile limitare gli utenti che hanno accesso al controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-145">Or you can limit what users have access to the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-146">Si è stato possibile eseguire questa operazione a livello di codice usando la gestione dei ruoli (vedere [gestione dei ruoli con autorizzazioni](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-146">You could do this programmatically, using role management (see [Managing Authorization Using Roles](https://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-147">Ad esempio, quando la pagina viene caricata, è possibile testare per determinare se un utente è in un determinato ruolo, ad esempio il ruolo di amministratore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-147">For instance, when the page loads, you could test to see whether a user is in a certain role, such as the administrator role.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-148">Se l'utente è nel ruolo, è possibile aggiungere a livello di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo alla pagina per tale utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-148">If the user is in the role, you could programmatically add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to the page for that user.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-149">È anche possibile usare un approccio dichiarativo per limitare il set di utenti che possono usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-149">You could also use a declarative approach to limit the set of users that can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  <span data-ttu-id="aa9ed-150">All'interno della pagina web che contiene un catalogo, è possibile inserire due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controlli: uno per gli utenti possono importare e uno per gli utenti non autorizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-150">Within your web page that contains a catalog, you could place two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controls: one for users who can import, and one for those who cannot.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-151">Contiene la zona per gli utenti possono importare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-151">The zone for users who can import would contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-152">La zona stessa può essere inserita all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> controllo, che consentirà di limitare l'utilizzo del controllo nella zona per solo utenti autenticati o ai ruoli specificati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-152">The zone itself could be placed inside of a <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, which would enable you to limit use of the control in the zone to only those authenticated users or roles that you specify.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-153">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllano in modo dichiarativo e a livello di codice in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-153">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declaratively and programmatically on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-154">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-154">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-155">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-155">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-156">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-156">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-157">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-157">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-158">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-158">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-159">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-159">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-160">È necessario inserire il seguente codice sorgente in un file e denominarlo Displaymodemenucs. ascx o Displaymodemenuvb. ascx (a seconda del linguaggio in uso).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-160">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-161">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-161">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-162">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-162">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-163">Nella parte superiore della pagina sono due `register` direttive, uno per il controllo utente e una per il componente compilato che contiene le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-163">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-164">Si noti che la pagina contiene un riferimento dichiarativo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo annidato all'interno della gerarchia di elementi dichiarativi appropriata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-164">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-165">Si noti inoltre che vengono assegnati in modo dichiarativo per diversi valori di proprietà di `<asp:importcatalogpart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-165">Notice also that several property values are assigned declaratively on the `<asp:importcatalogpart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-166">Inoltre, il `Button1_Click` metodo aggiorna un numero di valori di proprietà nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-166">Also, the `Button1_Click` method updates a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-167">La pagina <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo), le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> vengono dichiarati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-167">In the page's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are declared.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-168">Il `<aspSample:userinfowebpart>` controllo ha un `exportmode="all"` attributo su di esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-168">The `<aspSample:userinfowebpart>` control has an `exportmode="all"` attribute on it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-169">Questo attributo è obbligatorio per consentire agli utenti di esportare un file di descrizione per il controllo, che può quindi essere importato da altri utenti a cui desiderano importare il controllo utilizzando il file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-169">This attribute is required to enable users to export a description file for the control, which can then be imported by other users who wish to import the control using the description file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa9ed-170">Per consentire agli utenti di un'applicazione Web part per esportare un file di descrizione per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, è anche necessario abilitare la funzionalità di esportazione dell'applicazione Web mediante l'aggiunta di un `enableExport="true"` dell'attributo di `<webParts>` elemento (che è un elemento figlio del `<system.web>`elemento) nel file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-170">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-171">L'esportazione è disabilitata per impostazione predefinita, quindi se l'esportazione non è ancora stata abilitata per l'applicazione, modificare il file Web. config e installarlo ora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-171">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-172">La terza parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-172">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-173">Si noti che alcune proprietà di questi controlli sono contrassegnati con il `WebBrowsable` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-173">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-174">In questo modo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo per generare in modo dinamico l'interfaccia utente (UI) per un utente di modificare le proprietà quando i controlli sono in modalità di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-174">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-175">Le proprietà sono contrassegnate anche con un `WebDisplayName` attributo per specificare il testo dell'etichetta sulla quale viene visualizzata accanto a ogni controllo nell'interfaccia utente di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-175">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-176">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-176">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-177">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-177">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-178">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-178">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-179">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-179">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-180">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-180">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-181">Il controllo personalizzato chiamato `TextDisplayWebPart` viene fatto riferimento nella pagina Web con un `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-181">The custom control called `TextDisplayWebPart` is referenced on the Web page with an `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-182">L'altro controllo, denominato `UserInfoWebPart`, viene anche dichiarato nella pagina Web inizialmente, benché si verrà rimosso in seguito per illustrare la possibilità di importare un file di descrizione per un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-182">The other control, called `UserInfoWebPart`, is also declared on the Web page initially, though you will remove it later to demonstrate the ability to import a description file for a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-183">Ora eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-183">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-184">Caricare la pagina Web in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-184">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-185">Il primo passaggio consiste nel modificare il `UserInfoWebPart` controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-185">The first step is to edit the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-186">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa e selezionare **modificare** per passare alla pagina per la modalità di modifica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-186">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Edit** to switch the page to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-187">Fare clic sul menu dei verbi di `UserInfoWebPart` controllo (la freccia rivolta verso il basso nella barra del titolo) e quindi fare clic su **modifica**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-187">Click the verbs menu of the `UserInfoWebPart` control (the downward arrow in the title bar), and then click **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-188">Quando viene visualizzata l'interfaccia utente di modifica, diversi controlli di modifica vengono visualizzate sotto la `UserInfoWebPart` controllo che è possibile utilizzare per modificare i valori dei campi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-188">When the editing UI appears, several editing controls appear below the `UserInfoWebPart` control that you can use to edit its field values.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-189">Modificare alcuni campi, fare clic su **OK**, quindi utilizzare il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa per restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-189">Edit some fields, click **OK**, and then use the **Display Mode** drop-down to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-190">Il secondo passaggio consiste nell'esportare una. File di descrizione di Web part per il `UserInfoWebPart` controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-190">The second step is to export a .WebPart description file for the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-191">Fare clic sul menu dei verbi di controllo personalizzato (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) e fare clic su **esportare**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-191">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-192">Seguire le istruzioni per salvare una. Web part i file di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-192">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-193">Chiudere la pagina Web e modificare l'origine della pagina in un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-193">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-194">Eliminare il `<aspSample:userinfowebpart>` controllo elemento di dichiarazione, quindi salvare e chiudere il file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-194">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-195">(Si esegue questo passaggio per simulare un utente che non dispone ancora di `UserInfoWebPart` controllare, in modo che è possibile importare il controllo alla pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-195">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have the `UserInfoWebPart` control, so you can import the control to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-196">Caricare la pagina Web nuovamente in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-196">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-197">Il `UserInfoWebPart` controllo non deve essere visualizzati, perché è stato rimosso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-197">The `UserInfoWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-198">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa e selezionare **catalogo** per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-198">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-199">Nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, fare clic sui **Sfoglia** pulsante e passare ai. Web part creata di file, quindi scegliere il **caricare** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-199">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, and browse to the .WebPart file you created, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-200">Un riferimento al controllo risulterà con una casella di controllo accanto a esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-200">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-201">Selezionare la casella di controllo, quindi fare clic su **Add** per aggiungere il controllo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-201">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-202">Mentre è in questa visualizzazione della pagina, fare clic sui **aggiornamento ImportCatalogPart** pulsante nella parte inferiore della pagina per visualizzare l'effetto dell'aggiornamento a livello di codice di un numero di valori di proprietà nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-202">While you are in this view of the page, click the **Update ImportCatalogPart** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically updating a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-203">Dopo aver fatto clic sul pulsante, osservare come le varie proprietà vengono modificate nell'interfaccia utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-203">After clicking the button, observe how the various properties are changed in the UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-204">Infine, fare clic su **Chiudi** per uscire dalla modalità di catalogo e restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-204">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-205">Il `UserInfoWebPart` controllo dovrebbe essere visualizzato nella pagina contenente i valori che si trovava al momento è stato esportato in precedenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-205">The `UserInfoWebPart` control should now appear in the page, containing the values that it had when you exported it earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8"><span data-ttu-id="aa9ed-206">File di descrizione del controllo Web part</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-206">Web Parts Control Description Files</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-207">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-207">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ImportCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ImportCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-208">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-208">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-209">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore è un valore predefinito, nessun costruttore viene dichiarato nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe e operazioni speciali di conseguenza non vengono eseguite quando viene creata una nuova istanza della classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-210">.NET Framework Usa internamente il costruttore per creare un'istanza della classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-210">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-211">In genere non è necessario usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore a livello di programmazione nel codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-211">Normally you will not need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-212">L'uso previsto del controllo sono per gli sviluppatori di pagine per aggiungerlo a una pagina in modo dichiarativo in fase di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-212">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-213">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-213">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BrowseHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string BrowseHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property BrowseHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ BrowseHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BrowseHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-214">Ottiene o imposta un messaggio di testo che indica agli utenti di selezionare il percorso di un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-214">Gets or sets a text message that instructs users to browse to the location of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-215">Stringa che contiene il testo del messaggio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-215">A string that contains the text of the message.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-216">Il valore predefinito è un messaggio specifico delle impostazioni cultura fornito in .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-216">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-217">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> proprietà offre agli utenti una panoramica semplice della prima cosa deve essere eseguito nel processo di aggiunta di un controllo importato: specificare il percorso di un file di descrizione, digitando un percorso o la selezione del file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property gives users a simple overview of the first thing they must do in the process of adding an imported control: provide the location of a description file, by either typing in a path or browsing to the file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-218">È in genere necessaria per fornire un valore personalizzato per questa proprietà se si dispone di istruzioni speciali per gli utenti, ad esempio una condivisione di rete specifici a cui si deve Sfoglia per individuare un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-218">A typical reason to supply a custom value for this property is if you have special instructions for users, such as a specific network share to which they should browse to locate a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-219">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-219">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-220">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-220">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-221">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-221">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-222">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-222">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-223">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-223">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-224">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-224">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-225">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-225">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-226">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-226">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-227">Ottiene o imposta il pulsante dell'interfaccia utente da considerare come il pulsante predefinito che riceve lo stato attivo quando viene eseguito il rendering del form contenente il pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-227">Gets or sets what button in the user interface (UI) is treated as the default button that receives the focus when form that contains the button is rendered.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-228">Questa proprietà non è destinata a essere chiamata dal codice dello sviluppatore di pagine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-228">This property is not intended to be called from page developer code.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-229">Stringa contenente l'ID del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> che riceve lo stato attivo predefinito in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-229">A string that contains the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> that receives the default focus in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-230">Il codice per questa proprietà esegue l'override della proprietà di base ereditata dal <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> classe per nascondere la proprietà dalle finestre di progettazione e impedire che venga modificata dai temi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-230">The code for this property overrides the base property inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> class to hide the property from designers and prevent it from being affected by themes.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-231">Anche se è pubblico, questa proprietà viene utilizzata internamente dal controllo Web part impostato per il rendering predefinito di questo controllo e non deve essere usato dagli sviluppatori di pagine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-231">Though it is public, this property is used internally by the Web Parts control set for default rendering of this control and is not intended to be used by page developers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-232">Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-232">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-233">Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-233">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-234">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-234">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="importCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-235">Restituisce un insieme di descrizioni dei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibili in un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-235">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="aa9ed-236">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> che contiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> per ogni controllo di un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-236">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-237">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo fornisce un'implementazione per il metodo di base astratto dichiarati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-237">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-238">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo restituisce le informazioni di descrizione per ogni controllo in un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-238">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-239">Si noti che nel caso di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> di controllo, può esistere un solo controllo server nel catalogo contemporaneamente, anche se il metodo possa funzionare se si sono verificati più controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-239">Note that in the case of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, there can be only one server control in the catalog at a time, even though the method would work if there were multiple controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-240">Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> è un oggetto che contiene le informazioni essenziali su una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, inclusi il relativo ID, un riferimento all'oggetto per il controllo e i valori delle diverse proprietà importanti che vengono ereditate dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-240">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-241">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo migliora le prestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-241">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-242">Quando viene creato un catalogo, è necessario che alcune informazioni su ogni controllo che contiene, inclusi un titolo, descrizione, un'icona (se presente) e un ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-242">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-243">Invece di dover creare un'istanza di ogni controllo per ottenere queste informazioni, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona che crea un catalogo chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (metodo) e la chiamata restituisce solo le informazioni di descrizione per il controllo anziché a un'istanza del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-243">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, and the call returns only the description information for the control rather than an instance of the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-244">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-244">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-245">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-245">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-246">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-246">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-247">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, insieme al codice che usa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-247">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-248">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-248">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-249">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-249">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-250">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-250">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-251">È necessario inserire il seguente codice sorgente in un file e denominarlo Displaymodemenucs. ascx o Displaymodemenuvb. ascx (a seconda del linguaggio in uso).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-251">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-252">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-252">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-253">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-253">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-254">Nella parte superiore della pagina sono due `register` direttive, uno per il controllo utente e una per il componente compilato che contiene le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-254">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-255">Entrambi questi controlli viene fatto riferimento in modo dichiarativo nel markup della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-255">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-256">Nei riferimenti dichiarativi per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli (entrambi iniziano con un `aspSample` prefisso), si noti che ognuno includa un `exportMode="all"` attributo aggiunto ad esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-256">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-257">Questo attributo consente di esportare una. Web part i file di descrizione per il controllo, che verrà utilizzato in una versione successiva da eseguire per importare il controllo a una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-257">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa9ed-258">Per consentire agli utenti di un'applicazione Web part per esportare un file di descrizione per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, è anche necessario abilitare la funzionalità di esportazione dell'applicazione Web mediante l'aggiunta di un `enableExport="true"` dell'attributo di `<webParts>` elemento (che è un elemento figlio del `<system.web>`elemento) nel file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-258">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-259">L'esportazione è disabilitata per impostazione predefinita, quindi se l'esportazione non è ancora stata abilitata per l'applicazione, modificare il file Web. config e installarlo ora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-259">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-260">La pagina Web contiene inoltre un riferimento dichiarativo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo annidato all'interno della gerarchia di elementi dichiarativi appropriata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-260">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-261">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> viene chiamato all'interno del codice per il `Button1_Click` (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method is called within the code for the `Button1_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-262">La terza parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-262">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-263">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-263">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-264">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-264">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-265">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-265">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-266">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-266">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-267">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-267">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-268">Ora eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-268">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-269">Caricare la pagina Web in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-269">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-270">Esportazione, è innanzitutto una. WebPart per ognuno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo (per il `TextDisplayWebPart` e per il `UserInfoWebPart` controllo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-270">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-271">Per ogni controllo, fare clic sul menu dei verbi di controllo (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) e fare clic su **esportare**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-271">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-272">Seguire le istruzioni per salvare una. Web part i file di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-272">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-273">Dopo aver esportato un file di descrizione per ogni controllo, chiudere la pagina Web e modificare l'origine della pagina in un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-273">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-274">Eliminare il `<aspSample:userinfowebpart>` e il `<aspSample:textdisplaywebpart>` dichiarazione gli elementi del controllo, quindi salvare e chiudere il file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-274">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-275">(Si stia effettuando questo passaggio per simulare un utente che non dispongono ancora di questi controlli, è possibile importare i controlli alla pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-275">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-276">Caricare la pagina Web nuovamente in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-276">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-277">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa e selezionare **catalogo** per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-277">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-278">Nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, fare clic sul **Sfoglia** pulsante, passare ai. I file di Web part è stata creata, selezionare uno, quindi scegliere il **caricare** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-278">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-279">Un riferimento al controllo risulterà con una casella di controllo accanto a esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-279">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-280">Selezionare la casella di controllo, quindi fare clic su **Add** per aggiungere il controllo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-280">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-281">Ripetere questo processo per l'altro controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-281">Repeat this process for the other control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-282">Mentre è in questa visualizzazione della pagina, fare clic sul **Get Description WebPart** pulsante nella parte inferiore della pagina per visualizzare l'effetto dell'accesso a livello di codice il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> dell'oggetto per la descrizione del controllo attualmente caricati di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-282">While you are in this view of the page, click the **Get WebPart Description** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically accessing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-283">Il metodo utilizzato per accedere ai dettagli della descrizione, trovato nel `Button1_Click` metodo di origine della pagina, è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-283">The method used to access the description details, found in the `Button1_Click` method of the page source, is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-284">Un'etichetta sotto il pulsante Visualizza i dettagli di base sul controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-284">A label below the button displays basic details about the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-285">Dopo aver aggiunto il primo controllo, ripetere il processo per aggiungere il secondo controllo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-285">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-286">Infine, fare clic su **Chiudi** per uscire dalla modalità di catalogo e restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-286">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-287">Entrambi i controlli personalizzati verranno visualizzati nella pagina contenente i valori che avevano quando è stato esportato in precedenza i file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-287">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-288">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-288">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="importCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description"><span data-ttu-id="aa9ed-289">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> che contiene dettagli sul controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-289">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-290">Restituisce un riferimento a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> basato sui valori della descrizione passata nel metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-290">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the values in the description passed into the method.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="aa9ed-291">Controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> la cui descrizione corrisponde ai valori di <paramref name="description" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-291">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-292">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo viene restituito un riferimento a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> la cui descrizione dei dettagli corrisponda ai valori del controllo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> oggetto passato al metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-292">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-293">In genere, questo metodo viene utilizzato in combinazione con il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo, che viene usato per recuperare le descrizioni dei controlli nel catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-293">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-294">Singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli possono essere recuperati o modificati in base alle necessità passando singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> gli oggetti per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-294">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-295">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-295">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-296">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-296">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-297">Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-297">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-298">Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, insieme al codice che usa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-298">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-299">Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-299">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa9ed-300">Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-300">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-301">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-301">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-302">È necessario inserire il seguente codice sorgente in un file e denominarlo Displaymodemenucs. ascx o Displaymodemenuvb. ascx (a seconda del linguaggio in uso).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-302">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-303">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-303">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-304">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-304">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-305">Nella parte superiore della pagina sono due `register` direttive, uno per il controllo utente e una per il componente compilato che contiene le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-305">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-306">Entrambi questi controlli viene fatto riferimento in modo dichiarativo nel markup della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-306">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-307">Nei riferimenti dichiarativi per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli (entrambi iniziano con un `aspSample` prefisso), si noti che ognuno includa un `exportMode="all"` attributo aggiunto ad esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-307">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-308">Questo attributo consente di esportare una. Web part i file di descrizione per il controllo, che verrà utilizzato in una versione successiva da eseguire per importare il controllo a una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-308">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa9ed-309">Per consentire agli utenti di un'applicazione Web part per esportare un file di descrizione per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, è anche necessario abilitare la funzionalità di esportazione dell'applicazione Web mediante l'aggiunta di un `enableExport="true"` dell'attributo di `<webParts>` elemento (che è un elemento figlio del `<system.web>`elemento) nel file Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-309">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-310">L'esportazione è disabilitata per impostazione predefinita, quindi se l'esportazione non è ancora stata abilitata per l'applicazione, modificare il file Web. config e installarlo ora.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-310">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-311">La pagina Web contiene inoltre un riferimento dichiarativo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo annidato all'interno della gerarchia di elementi dichiarativi appropriata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-311">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-312">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> viene chiamato all'interno del codice per il `Button2_Click` (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-312">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method is called within the code for the `Button2_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-313">La terza parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-313">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-314">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-315">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-316">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-317">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-318">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-318">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-319">Ora eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-319">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-320">Caricare la pagina Web in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-320">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-321">Esportazione, è innanzitutto una. WebPart per ognuno <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo (per il `TextDisplayWebPart` e per il `UserInfoWebPart` controllo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-321">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-322">Per ogni controllo, fare clic sul menu dei verbi di controllo (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) e fare clic su **esportare**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-322">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-323">Seguire le istruzioni per salvare una. Web part i file di descrizione per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-323">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-324">Dopo aver esportato un file di descrizione per ogni controllo, chiudere la pagina Web e modificare l'origine della pagina in un editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-324">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-325">Eliminare il `<aspSample:userinfowebpart>` e il `<aspSample:textdisplaywebpart>` dichiarazione gli elementi del controllo, quindi salvare e chiudere il file.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-325">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-326">(Si stia effettuando questo passaggio per simulare un utente che non dispongono ancora di questi controlli, è possibile importare i controlli alla pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-326">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-327">Caricare la pagina Web nuovamente in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-327">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-328">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa e selezionare **catalogo** per passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-328">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-329">Nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, fare clic sul **Sfoglia** pulsante, passare ai. I file di Web part è stata creata, selezionare uno, quindi scegliere il **caricare** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-329">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-330">Un riferimento al controllo risulterà con una casella di controllo accanto a esso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-330">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-331">Ora che la descrizione del controllo viene caricata per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo, fare clic sul **Use GetWebPart situato** pulsante nella parte inferiore della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-331">Now that the control description is uploaded to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Use GetWebPart** button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-332">Ciò dimostra l'effetto della chiamata di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo e passando a esso la descrizione del controllo attualmente caricata nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-332">This will demonstrate the effect of calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method and passing to it the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-333">Si noti che il controllo server associato è immediatamente aggiunto alla pagina Web, senza che sia necessario fare clic sui **Add** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-333">Note that the associated server control is added immediately to the Web page, without the user having to click the **Add** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-334">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo, che viene chiamato nel `Button2_Click` metodo del codice della pagina, restituisce il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo associato con la descrizione corrente in cui è caricata il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-334">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method, which is called in the `Button2_Click` method of the page source, returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control associated with the current description that is loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-335">Avanti il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> viene chiamato il metodo e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo viene aggiunto direttamente alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-335">Next the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> method is called, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is directly added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-336">Nell'esempio viene illustrato come aggiungere un controllo a livello di codice dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo senza l'intervento dell'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-336">This demonstrates how to add a control programmatically from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control without user intervention.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-337">Dopo aver aggiunto il primo controllo, ripetere il processo per aggiungere il secondo controllo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-337">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-338">Infine, fare clic su **Chiudi** per uscire dalla modalità di catalogo e restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-338">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-339">Entrambi i controlli personalizzati verranno visualizzati nella pagina contenente i valori che avevano quando è stato esportato in precedenza i file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-339">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="aa9ed-340"><paramref name="description" /> è <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-340"><paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="aa9ed-341"><paramref name="description" /> non è un valore di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> disponibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-341"><paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-342">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-342">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportedPartLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImportedPartLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ImportedPartLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ImportedPartLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportedPartLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-343">Ottiene o imposta il testo che viene visualizzato in seguito all'importazione di un file di descrizione per rappresentare o descrivere il controllo importato nell'apposito catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-343">Gets or sets text displayed after a user imports a description file to represent or describe the imported control within the catalog of imported controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-344">Stringa che contiene il testo dell'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-344">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-345">Il valore predefinito è un messaggio specifico delle impostazioni cultura fornito in .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-345">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-346">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> proprietà viene generalmente utilizzata per contenere un'etichetta breve generale che descrive il controllo contenuto nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-346">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property is typically used to contain a short, general label that describes the control contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-347">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-347">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-348">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-348">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-349">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-349">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-350">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-350">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-351">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-351">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-352">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-352">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-353">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-353">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-354">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-354">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartImportErrorLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PartImportErrorLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property PartImportErrorLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ PartImportErrorLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartImportErrorLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-355">Ottiene o imposta un messaggio di errore che viene visualizzato se si verifica un errore durante il processo di importazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-355">Gets or sets an error message that is displayed if an error occurs during the import process.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-356">Stringa che contiene il testo dell'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-356">A string that contains the text of the label.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-357">Il valore predefinito è un messaggio specifico delle impostazioni cultura fornito in .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-357">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-358">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> proprietà è utile per notificare a un utente in caso di eventuali problemi o errori mentre tenta di importare un file di descrizione della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-358">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property is useful for notifying a user if some problem or error occurs while the page attempts to import a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-359">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-359">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-360">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-360">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-361">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-361">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-362">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-362">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-363">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-363">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-364">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-364">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-365">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-365">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-366">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-366">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="importCatalogPart.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <returns>To be added.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-367">Ottiene o imposta il titolo visualizzato sulla barra del titolo di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-367">Gets or sets the title that appears in the title bar of an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-368">Una stringa utilizzata come titolo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-368">A string that is used as the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-369">Il valore predefinito è un nome di controllo calcolato fornito dal set di controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-369">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-370">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valore della proprietà viene visualizzato nella barra del titolo di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllare quando il controllo è visibile in modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-370">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-371">Quando il controllo viene dichiarato in una pagina, è possibile impostare un valore della proprietà usando la `Title` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-371">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-372">Se non si specifica un valore per il titolo, un valore specifico delle impostazioni cultura predefinita viene utilizzato per descrivere il tipo di proprietà che questo controllo consente agli utenti di modificare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-372">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-373">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-373">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-374">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-374">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-375">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-375">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-376">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-376">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-377">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-377">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-378">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-378">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-379">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-379">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-380">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-380">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadButtonText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadButtonText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadButtonText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-381">Ottiene o imposta il testo per il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> che avvia il caricamento di un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-381">Gets or sets the text for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that initiates the upload of a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-382">Stringa utilizzata come testo per un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-382">A string that is used as the text for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-383">Il valore predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita dal set dei controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-383">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-384">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> proprietà specifica il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> controllo che avvia il processo di caricamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-384">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property provides the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control that initiates the upload process.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-385">Se si assegna un testo personalizzato per questa proprietà o per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> proprietà, il testo dovrebbe chiarire che l'utente sta caricando un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-385">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-386">Il testo non deve pronunciare o implica che il processo di caricamento è effettivamente il caricamento del controllo stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-386">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-387">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-387">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-388">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-388">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-389">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-389">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-390">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-390">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-391">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-391">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-392">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-392">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-393">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-393">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-394">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-394">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa9ed-395">Ottiene o imposta il testo del messaggio che comunica all'utente come caricare un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-395">Gets or sets the text of the message that tells the user how to upload a description file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa9ed-396">Stringa utilizzata per le istruzioni sul caricamento di un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-396">A string that is used as instructions for the user to upload a description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-397">Il valore predefinito è una stringa specifica delle impostazioni cultura fornita dal set dei controlli Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-397">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa9ed-398">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> proprietà fornisce una breve frase contenente le istruzioni per gli utenti, informa di fare clic su un pulsante per caricare il file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-398">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property provides a brief sentence or phrase of instructions for users, telling them to click a button to upload the description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-399">Se si assegna un testo personalizzato per questa proprietà o per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> proprietà, il testo dovrebbe chiarire che l'utente sta caricando un file di descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-399">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-400">Il testo non deve pronunciare o implica che il processo di caricamento è effettivamente il caricamento del controllo stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-400">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa9ed-401">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> proprietà in modo dichiarativo e a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-401">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-402">Per il codice completo e le istruzioni necessarie per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-402">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-403">Nella sezione seguente di codice, si noti che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valore della proprietà viene impostato in modo dichiarativo per il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-403">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-404">In questa sezione di codice, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> valore della proprietà viene assegnato a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-404">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="aa9ed-405">Quando si carica la pagina in un browser, è possibile usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per selezionare **catalogo modalità** e passare alla modalità di catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-405">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-406">Con la pagina in modalità di catalogo e caricato il file di descrizione, si noti che le varie stringhe di testo visualizzate nell'interfaccia utente (UI) per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-406">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa9ed-407">Se si sceglie il **caricare File di descrizione** pulsante, il testo per molte delle proprietà nell'interfaccia utente viene modificato, incluso il testo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-407">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa9ed-408">Web part ASP.NET le pagine</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa9ed-408">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>