<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30589225" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Rappresenta un'interfaccia che consente di gestire i dati di personalizzazione appartenenti a una versione precedente di un controllo Web part.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si aggiorna un controllo Web part a una versione più recente, potrebbero esserci modifiche alle proprietà personalizzabili nella classe aggiornata. Ad esempio, una versione aggiornata di un controllo Web part potrebbe non supportano più proprietà che non erano disponibili nelle versioni precedenti. In questo caso, il set di controlli Web part potrebbe caricare i dati di personalizzazione dall'archivio dati sottostante, ma non includono proprietà rispetto a cui applicare questi dati. Se un controllo implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfaccia, di controlli Web part vengono passato i dati di personalizzazione isolati. L'applicazione può quindi utilizzare i dati per aggiornare le proprietà della versione più recente o utilizzare i dati in altro modo. Si noti che se vengono rilevate proprietà isolate durante l'importazione di controlli Web part, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> viene anche chiamato.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Non è stato possibile applicare un dizionario di dati di personalizzazione a un controllo.</param>
        <summary>Carica i dati di personalizzazione in un controllo Web part che non ha una proprietà personalizzata corrispondente per i dati a causa di una modifica della versione.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il `unknownProperties` parametro contiene una rappresentazione dei dati di personalizzazione sconosciuti, dell'ambito sia "User" e "Shared", che non è stato possibile applicare al controllo. Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di utente, i valori di ambito di utente sconosciuto vengono forniti (se disponibile) anziché i valori di ambito condiviso sconosciuti. Queste informazioni vengono archiviate come una serie di coppie nome/valore in cui ogni nome è il nome di stringa di una proprietà che non è stato trovato nel controllo e ogni valore contiene il valore della proprietà. È responsabilità del controllo per eseguire il cast o convertire il valore nel tipo appropriato e di eseguire un'ulteriore elaborazione (ad esempio, il mapping dei dati da una proprietà precedente a una nuova proprietà).  
  
 Se viene modificato lo stato di un controllo, questo deve chiamare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (il metodo ereditato, o il metodo statico pubblico nel caso di un controllo che non deriva da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Se un controllo contrassegnato automaticamente come "dirty", il set di controlli Web part verrà estrarre i dati di personalizzazione dal controllo, indipendentemente dallo stato "dirty" del controllo e salvarlo nuovamente all'archivio dati sottostante nel ciclo di vita della personalizzazione. Un controllo deve contrassegnare se stesso come se "dirty", in seguito all'elaborazione di valori di `unknownProperties` parametro, è stato modificato lo stato del controllo.  
  
 Si noti che, se vengono rilevate proprietà isolate durante l'importazione dei controlli Web part, questo metodo viene chiamato automaticamente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>