<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89724370037a729d875e754e30d4729e33bbd175" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51873966" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Rappresenta un'interfaccia che consente di gestire i dati di personalizzazione appartenenti a una versione precedente di un controllo Web part.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si esegue l'aggiornamento di un controllo Web part a una versione più recente, potrebbero esserci modifiche alle proprietà nella classe aggiornata personalizzabili. Ad esempio, una versione aggiornata di un controllo Web part non è più potrebbe supportare le proprietà che non erano disponibili nelle versioni precedenti. In questo caso, il set di controlli Web part potrebbe caricare i dati sulla personalizzazione dall'archivio dati sottostante, ma non includono proprietà in base al quale applicare i dati. Se implementato da un controllo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interfaccia, il controllo Web part verrà passato i dati sulla personalizzazione orfani. L'applicazione può quindi utilizzare questi dati per aggiornare le proprietà della versione più recente o usare i dati in altro modo. Si noti che se le proprietà orfane vengono rilevate durante l'importazione di controlli Web part, i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> viene anche chiamato.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Panoramica sulla personalizzazione delle parti Web</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a88d2bd5-4932-4ec1-b176-7d7da45f85d9">Procedura dettagliata: Implementazione di personalizzazione di Web part con un controllo utente</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7885563f-7bbe-45a0-b5e2-c6bf1bc2deaa">Personalizzazione di Web part</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Non è stato possibile applicare un dizionario di dati di personalizzazione a un controllo.</param>
        <summary>Carica i dati di personalizzazione in un controllo Web part che non ha una proprietà personalizzata corrispondente per i dati a causa di una modifica della versione.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il `unknownProperties` parametro contiene una rappresentazione dei dati di personalizzazione sconosciuto, dell'ambito di "Utente" e "Condivisi", che non è stato possibile applicare al controllo. Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di utente, i valori di ambito di utente sconosciuto vengono forniti (se disponibile) anziché i valori sconosciuti di ambito condiviso. Queste informazioni vengono archiviate come una serie di coppie nome/valore in cui ciascun nome è il nome di stringa di una proprietà che non è stato trovato nel controllo e ogni valore contiene il valore della proprietà. È responsabilità del controllo per eseguire il cast o convertire il valore nel tipo appropriato ed eseguire un'ulteriore elaborazione (ad esempio, il mapping dei dati da una proprietà precedente a una nuova proprietà).  
  
 Se viene modificato lo stato di un controllo, questo deve chiamare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (il metodo ereditato o il metodo statico pubblico nel caso di un controllo che non deriva da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Se un controllo contrassegnato automaticamente come "modificati", il set di controlli Web part verrà estrarre i dati sulla personalizzazione dal controllo, indipendentemente dallo stato "dirty" del controllo e salvarlo nuovamente all'archivio dati sottostante in un secondo momento nel ciclo di vita della personalizzazione. Un controllo deve contrassegnare se stesso come se "dirty", in seguito all'elaborazione di valori nel `unknownProperties` parametro, è stato modificato lo stato del controllo.  
  
 Si noti che, se vengono rilevate orfane proprietà durante l'importazione dei controlli Web part, questo metodo viene chiamato automaticamente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>