<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IVersioningPersonalizable.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac56da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</source>
          <target state="translated">Rappresenta un'interfaccia che consente di gestire i dati di personalizzazione appartenenti a una versione precedente di un controllo Web part.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</source>
          <target state="translated">Quando si aggiorna un controllo Web part a una versione più recente, potrebbero esserci modifiche alle proprietà personalizzabili nella classe aggiornata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</source>
          <target state="translated">Ad esempio, una versione aggiornata di un controllo Web part potrebbe non supportano più proprietà che non erano disponibili nelle versioni precedenti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</source>
          <target state="translated">In questo caso, il set di controlli Web part potrebbe caricare i dati di personalizzazione dall'archivio dati sottostante, ma non includono proprietà rispetto a cui applicare questi dati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>If a control implements the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</source>
          <target state="translated">Se un controllo implementa il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interfaccia, di controlli Web part vengono passato i dati di personalizzazione isolati.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</source>
          <target state="translated">L'applicazione può quindi utilizzare i dati per aggiornare le proprietà della versione più recente o utilizzare i dati in altro modo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> method is also called.</source>
          <target state="translated">Si noti che se vengono rilevate proprietà isolate durante l'importazione di controlli Web part, il <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> viene anche chiamato.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</source>
          <target state="translated">Non è stato possibile applicare un dizionario di dati di personalizzazione a un controllo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</source>
          <target state="translated">Carica i dati di personalizzazione in un controllo Web part che non ha una proprietà personalizzata corrispondente per i dati a causa di una modifica della versione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>The <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</source>
          <target state="translated">Il <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parametro contiene una rappresentazione dei dati di personalizzazione sconosciuti, dell'ambito sia "User" e "Shared", che non è stato possibile applicare al controllo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</source>
          <target state="translated">Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di utente, i valori di ambito di utente sconosciuto vengono forniti (se disponibile) anziché i valori di ambito condiviso sconosciuti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</source>
          <target state="translated">Queste informazioni vengono archiviate come una serie di coppie nome/valore in cui ogni nome è il nome di stringa di una proprietà che non è stato trovato nel controllo e ogni valore contiene il valore della proprietà.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</source>
          <target state="translated">È responsabilità del controllo per eseguire il cast o convertire il valore nel tipo appropriato e di eseguire un'ulteriore elaborazione (ad esempio, il mapping dei dati da una proprietà precedente a una nuova proprietà).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control's state changes, it should call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</source>
          <target state="translated">Se viene modificato lo stato di un controllo, questo deve chiamare <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (il metodo ereditato, o il metodo statico pubblico nel caso di un controllo che non deriva da <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</source>
          <target state="translated">Se un controllo contrassegnato automaticamente come "dirty", il set di controlli Web part verrà estrarre i dati di personalizzazione dal controllo, indipendentemente dallo stato "dirty" del controllo e salvarlo nuovamente all'archivio dati sottostante nel ciclo di vita della personalizzazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter, the control's state has changed.</source>
          <target state="translated">Un controllo deve contrassegnare se stesso come se "dirty", in seguito all'elaborazione di valori di <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parametro, è stato modificato lo stato del controllo.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</source>
          <target state="translated">Si noti che, se vengono rilevate proprietà isolate durante l'importazione dei controlli Web part, questo metodo viene chiamato automaticamente.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>