<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eae5ad29fef4608f06ca8172b3de1c88266951da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51903275" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPart = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="6bb98-101">Definisce le proprietà dell'interfaccia utente comune utilizzate dai controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="6bb98-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-102">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia fornisce diverse proprietà dell'interfaccia utente-oriented che migliora l'esperienza utente dell'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-103">Quando si creano i controlli che derivano dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (classe), fornisce un'implementazione di tutte le proprietà nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> dell'interfaccia, in quanto il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe base implementa questa interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-104">È possibile usare i controlli utente esistenti, i controlli ASP.NET o controlli server personalizzati che non ereditano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe come parte di un'applicazione Web part, e possono anche usare queste proprietà all'interfaccia utente dichiarate dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-105">Se si inseriscono i controlli server esistenti in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, in fase di esecuzione che viene eseguito il wrapping con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-106">Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> classe eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base, consente ai controlli server esistenti di agire come true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli e aggiunge loro le proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-107">Se si inseriscono i controlli server che non sono <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli nelle zone, è possibile usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> delle proprietà in fase di esecuzione ed è anche possono dichiarare i valori per tali proprietà sui controlli server nel markup della pagina (in formato di persistenza di pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-108">Tuttavia, poiché queste proprietà sono disponibili per i controlli server solo in fase di esecuzione, scrittura di codice in fase di progettazione funzionalità come IntelliSense non è possibile riconoscere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> proprietà dichiarate nei controlli server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-109">Proprietà dichiarate su questi controlli continuano a funzionare durante il caricamento della pagina, ma Microsoft Visual Studio non riconosce le proprietà come valida in fase di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-110">Se si desidera aggiungere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> le proprietà da server esistenti e controlli utente, per migliorare l'esperienza utente in fase di progettazione, è possibile implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia in un controllo server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-111">Il motivo principale per implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia è per i controlli che non supportano l'uso delle proprietà expando (personalizzato).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-112">Proprietà expando sono stringhe che possono essere aggiunte in modo dinamico a una classe come proprietà, per mezzo del <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-113">I controlli che implementano questa interfaccia, tra cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe e i relativi elementi figlio, possono utilizzare le proprietà expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-114">Pertanto, tutti i controlli server ASP.NET, i controlli personalizzati che ne derivano, i controlli utente Web, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli supportano l'utilizzo delle proprietà expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-115">I controlli personalizzati che ereditano direttamente dalla base <xref:System.Web.UI.Control> classi non supportano le proprietà expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-116">Di conseguenza, se si dichiarano questi controlli all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, non sarà in grado di dichiarare più comuni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> delle proprietà per i controlli, proprietà, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-117">Se si desidera utilizzare queste proprietà con tali controlli, è necessario implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-118">Esempio di codice seguente viene illustrato come implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia in un controllo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-119">Si tratta di un'implementazione semplice che minima viene illustrato come implementare le proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-120">La prima parte dell'esempio di codice mostra il controllo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-121">Il controllo utente implementa tutte le proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia più altre due proprietà pubbliche associate ai controlli nell'interfaccia utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-122">Usano le due proprietà personalizzate ogni il `Personalizable` attributo, che consente i valori di queste proprietà per essere salvato in più sessioni del browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-123">Si noti che nella base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> implementazione della classe, tutte le proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia vengono implementate come personalizzabili, anche se non si trovano in questo esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-124">La seconda parte dell'esempio di codice mostra la pagina Web che ospita il controllo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-125">La pagina contiene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controllare, in cui si fa riferimento il controllo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-126">Si noti che numerosi il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> i valori delle proprietà dell'interfaccia vengono impostati in modo dichiarativo nel markup per il controllo utente, che consente di comportarsi sia simile a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di progettazione e di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-127">Se si carica la pagina in un browser, è possibile usare l'interfaccia utente nella pagina per illustrare la possibilità di modificare a livello di codice i valori delle implementato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> proprietà in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-128">Quando si modificano alcuni dei valori di proprietà, le modifiche non sono evidenti nella pagina, ma sono visibili nell'origine della pagina (la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà), oppure vengono archiviate nei dati di stato dell'applicazione (il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-129">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-130">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-131">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-131">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="6bb98-132">In genere non occorre implementare il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interfaccia, entrambi su custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controlli o server controlla, perché la base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> classe implementa già l'interfaccia.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="6bb98-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="6bb98-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controlli e altri controlli server che vengono inseriti nella <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> può usare tutte le zone, la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> proprietà.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="6bb98-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="6bb98-134">Il motivo principale per implementare il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interfaccia manualmente, se in un oggetto personalizzato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controllo o un altro server, se si desidera modificare l'implementazione predefinita.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="6bb98-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="6bb98-135">Potrebbe ad esempio, si desidera fornire valori predefiniti per alcune delle proprietà.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="6bb98-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="6bb98-136">Un altro motivo per implementare l'interfaccia in un controllo utente o il server è in modo che verrà migliorata l'esperienza in fase di progettazione dell'utilizzo di queste proprietà sul controllo.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="6bb98-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="6bb98-137">Web part ASP.NET le pagine</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="6bb98-137">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-138">Ottiene o imposta l'URL di un'immagine che rappresenta un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> in un catalogo di controlli.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-138">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-139">Una stringa che costituisce l'URL di un'immagine utilizzata per rappresentare il controllo in un catalogo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-139">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-140">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-140">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-141">Applicazioni Web part offrono spesso un catalogo (o elenco) di controlli che gli utenti possono aggiungere a una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-141">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-142">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà su un controllo contiene l'URL di un'immagine che rappresenta il controllo quando viene visualizzato in un catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-143">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-143">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-144">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-144">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-145">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-145">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-146">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato il metodo nel controllo utente che a livello di codice imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà quando un utente seleziona il nome della proprietà appropriata mediante i pulsanti di opzione nella pagina imposta un nuovo valore nella casella di testo, e quindi sceglie il **Update** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-146">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-147">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-147">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-148">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-148">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-149">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-149">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-150">La terza parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e il comportamento della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> viene impostata in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-150">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-151">Si noti che poiché non esiste alcun catalogo di controlli Web part fornito con questo esempio, non è possibile visualizzare il vero e proprio effetto dell'impostazione di questa proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-151">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-152">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-152">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-153">Ottiene o imposta una breve frase che riepiloga la funzione del controllo da utilizzare nelle descrizioni comando e nei cataloghi dei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-153">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-154">Una stringa che riepiloga brevemente la funzionalità del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-154">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-155">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-155">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-156">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> valore della proprietà viene in genere utilizzato come una stringa descrittiva per un controllo in cataloghi che sono elencati i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controlli) e come descrizione comando sulla barra del titolo di un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-156">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-157">Il contenuto della proprietà viene visualizzata in una descrizione comando quando un utente posiziona il puntatore del mouse sul testo del titolo nella barra del titolo di un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-157">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-158">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-158">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-159">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-159">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-160">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-160">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-161">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato il metodo nel controllo utente che a livello di codice imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> proprietà quando un utente seleziona il nome della proprietà appropriata mediante i pulsanti di opzione nella pagina imposta un nuovo valore nella casella di testo, e quindi sceglie il **Update** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-161">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-162">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-162">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-163">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-163">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-164">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-164">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-165">La terza parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e il comportamento della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> viene impostata in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-165">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-166">Si noti che è possibile visualizzare il valore di questa proprietà posizionando il puntatore del mouse sul testo del titolo nella barra del titolo del controllo, una volta caricata la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-166">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-167">È anche possibile provare con modifica il valore della proprietà a livello di codice in fase di esecuzione, il caricamento della pagina Web e usare l'interfaccia utente specificata (UI) per modificare il valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-167">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-168">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-168">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-169">Ottiene una stringa concatenata al valore della proprietà <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> per creare un titolo completo per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-169">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-170">Una stringa che funge da sottotitolo per il controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-170">A string that serves as a subtitle for the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-171">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-171">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-172">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> proprietà viene utilizzata per restituire una stringa di sottotitoli in altre lingue predefinite per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che viene aggiunto al titolo del controllo nella barra del titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-172">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-173">Se si specifica un valore predefinito per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> proprietà in un controllo che implementa le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> dell'interfaccia, le Web part viene accodato al valore di controllo impostato automaticamente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> proprietà del controllo in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-173">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-174">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-174">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-175">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-175">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-176">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-176">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-177">Si noti che la proprietà è di sola lettura e deve essere usata per fornire un sottotitolo predefinito che viene aggiunto al titolo principale di un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-177">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-178">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e in che modo le proprietà scrivibili di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> sono impostate in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-178">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-179">Una volta caricata la pagina in un browser, si noti che il valore predefinito di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> proprietà, che è stata impostata nel codice di implementazione del controllo utente, viene aggiunto al titolo nella barra del titolo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-179">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-180">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-180">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-181">Ottiene o imposta il titolo di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-181">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-182">Stringa che contiene il titolo del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-182">A string that contains the title of the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-183">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-183">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-184">Il testo del titolo visibile nella barra del titolo di un controllo è impostato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-184">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-185">Se non si specifica un titolo per un controllo, il controllo Web part impostato automaticamente calcola una stringa predefinita da usare come titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-185">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-186">Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-186">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-187">Inoltre, è possibile fornire un sottotitolo predefinito che viene aggiunto alla stringa del titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-187">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-188">Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-188">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-189">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-189">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-190">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-190">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-191">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-191">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-192">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato il metodo nel controllo utente che a livello di codice imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> proprietà quando un utente seleziona il nome della proprietà appropriata mediante i pulsanti di opzione nella pagina imposta un nuovo valore nella casella di testo, e quindi sceglie il **Update** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-192">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-193">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-193">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-194">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-194">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-195">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-195">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-196">La terza parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e il comportamento della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> viene impostata in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-196">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-197">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-197">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-198">Ottiene o imposta l'URL di un'immagine utilizzata per rappresentare un controllo Web part sulla relativa barra del titolo del controllo.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-198">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-199">Un stringa che rappresenta l'URL di un'immagine.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-199">A string that represents the URL to an image.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-200">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-200">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-201">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà fornisce un modo per associare un'icona con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-201">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-202">L'icona viene visualizzata nella barra del titolo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-202">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-203">Per coerenza tematica, gli sviluppatori di applicazioni potrebbe essere necessario rendere questa icona simile all'immagine che rappresenta il controllo in un catalogo di controlli Web part (l'immagine a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-203">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-204">Come viene implementato nell'insieme di controlli Web part, i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà può essere personalizzata dagli utenti finali per modificare l'immagine o l'icona visualizzata nella barra del titolo di un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-204">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-205">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-205">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-206">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-206">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-207">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-207">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-208">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato il metodo nel controllo utente che a livello di codice imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà quando un utente seleziona il nome della proprietà appropriata mediante i pulsanti di opzione nella pagina imposta un nuovo valore nella casella di testo, e quindi sceglie il **Update** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-208">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-209">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-209">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-210">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-210">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-211">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-211">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-212">La terza parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e il comportamento della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> viene impostata in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-212">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-213">Si noti che se non si specifica l'URL di un'immagine effettiva, un segnaposto per l'icona viene visualizzata nella barra del titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-213">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-214">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-214">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="6bb98-215">Ottiene o imposta un URL di informazioni supplementari relative a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-215">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="6bb98-216">Un stringa che rappresenta un URL di ulteriori informazioni su un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-216">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="6bb98-217">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-217">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6bb98-218">Quando si assegna un URL per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> proprietà, il titolo del controllo diventa un collegamento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-218">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-219">Lo scopo di questa proprietà è fornire un modo pratico per gli utenti finali per accedere a informazioni aggiuntive relative a un controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-219">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-220">Le informazioni aggiuntive possono fornire dati sul copyright, i dati di contatto, i dettagli relativi al creatore del controllo o un riepilogo dello scopo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-220">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6bb98-221">In genere, non è possibile utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> proprietà da collegare al contenuto della Guida.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-221">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-222">Il modo migliore per fornire un collegamento alla Guida per un controllo consiste nell'usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-222">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6bb98-223">Esempio di codice seguente illustra l'uso di strumenti dichiarativo e programmatico del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-223">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-224">Il codice sorgente completo per l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Cenni preliminari sulla classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-224">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-225">La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come il controllo utente implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-225">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-226">La seconda parte dell'esempio di codice viene illustrato il metodo nel controllo utente che a livello di codice imposta il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> proprietà quando un utente seleziona il nome della proprietà appropriata mediante i pulsanti di opzione nella pagina imposta un nuovo valore nella casella di testo, e quindi sceglie il **Update** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-226">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6bb98-227">L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-227">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-228">Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-228">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-229">Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-229">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="6bb98-230">La terza parte dell'esempio di codice viene illustrato all'utente un controllo che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interfaccia viene fatto riferimento in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (controllo) e il comportamento della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> viene impostata in modo dichiarativo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-230">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="6bb98-231">Si noti che se non si specifica un URL a una pagina reale e quindi un utente fa clic sul collegamento nella barra del titolo, verrà visualizzato un messaggio di errore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6bb98-231">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="6bb98-232">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="6bb98-232">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>