<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c56e7a391e2dbe5a0211f7b8ec0f6cf80bd7f69c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37595440" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="34c5e-101">Definisce un'interfaccia provider per la connessione di due controlli server tramite un singolo campo di dati.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="34c5e-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using a single field of data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34c5e-102">Questa interfaccia è progettata per essere usato con le connessioni Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-103">In una connessione Web part, due controlli server che si trovano in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona stabilire una connessione e condivisione di dati, con un controllo che funge da consumer e l'altro controllo che funge da provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-104">Il meccanismo di condivisione dei dati in una connessione Web part è un'istanza di interfaccia, il provider assegna ai consumer tramite un metodo di callback.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-105">Per stabilire una connessione, il consumer e provider devono entrambi funziona con lo stesso tipo di interfaccia per la condivisione dei dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-106">Se il consumer non riconosce il tipo di interfaccia inviato dal provider, è comunque possibile connettere i controlli tramite un trasformatore (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto) che converte l'istanza dell'interfaccia inviato dal provider in un tipo che il consumer riconosce.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-107">Per informazioni dettagliate sulle connessioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> e [panoramica delle connessioni Web part](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-108">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> è un'interfaccia di provider inclusa con il controllo Web part impostato come un'interfaccia standard per la creazione di connessioni basate su una riga di dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data row.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-109">È anche possibile creare interfacce personalizzate da usare con le connessioni Web part, ma in molte applicazioni Web basate sui dati è utile creare le connessioni basate su un campo comune (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), nella tabella (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interfaccia), o una riga dall'origine dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), table (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), or row from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-110">In una connessione normale, una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare ad agire come un provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> l'interfaccia e fornire un'istanza dell'interfaccia agli utenti in un metodo di callback speciali.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-111">Ad esempio, il provider potrebbe implementare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia per una riga che corrisponde a un utente nella tabella delle informazioni utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface for a row that corresponds to a user in your user information table.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-112">Un altro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo funge da consumer, potrebbe definire un metodo speciale per ricevere l'istanza dell'interfaccia, è stato possibile estrarre i dati dell'utente, usarlo per cercare ulteriori informazioni sull'account dell'utente e visualizzare tutte le informazioni correlate a tale utente nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the user data, use it to look up additional information about that user's accounts, and display all the information related to that user on the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-113">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia contiene due membri esposti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-114">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà restituisce informazioni sullo schema relative la riga di dati, incapsulata in un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property returns schema information about the data row encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-115">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo dichiara un metodo che è responsabile dell'implementazione (ad esempio, un controllo provider) viene utilizzato per recuperare i dati dell'istanza dell'interfaccia della riga quando viene richiamato il metodo di callback.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's row data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34c5e-116">Esempio di codice seguente viene illustrato come creare una connessione tra due controlli tramite statica il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-117">L'esempio di codice è costituito da tre parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="34c5e-118">Codice sorgente per custom due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che possono creare una connessione usando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia, con un controllo che funge da provider e l'altro che funge da consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface, with one control acting as the provider, and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="34c5e-119">Una pagina Web che ospita i controlli e dichiara di connessione statica in un formato di persistenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="34c5e-120">Descrizione di ciò che accade quando viene eseguito il codice di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-121">La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-122">È prima di tutto il codice per il provider che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-123">Per semplicità, nell'esempio, il provider crea una tabella con alcuni dati, piuttosto che ci si connette a un database.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-124">Il `GetConnectionInterface` metodo serve come punto di connessione del provider, il metodo di callback che restituisce l'istanza dell'interfaccia al consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-125">Il consumer, recupera l'istanza dell'interfaccia del provider nel relativo metodo denominato `SetConnectionInterface`, che è contrassegnato con un `ConnectionConsumer` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-126">Dopo aver recuperato l'istanza dell'interfaccia, il consumer, in relativi `OnPreRender` metodo, chiama l'implementazione del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo del provider, per recuperare i dati effettivi e scriverlo alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-127">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-128">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-129">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-130">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-131">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-132">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web che dichiara di connessione statica e contiene i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-133">Nella parte superiore della pagina è un `Register` direttiva che dichiara lo spazio dei nomi del codice sorgente contenuto nella directory App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-134">La connessione viene dichiarata utilizzando un `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-135">I controlli consumer e provider personalizzati vengono dichiarati un `<zonetemplate>` elemento all'interno di un' `<asp:webpartzone>` elemento, che è necessario per poter essere in grado di connettersi (devono risiedere in una zona da cui eredita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="34c5e-136">Caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-137">Controllo consumer consente di visualizzare i dati forniti da una riga, che rende disponibili tramite un'istanza del provider di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-137">The consumer control displays the data provided from the specified row, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">
          <span data-ttu-id="34c5e-138">Delegato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> contenente l'indirizzo di un metodo che riceve i dati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="34c5e-138">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="34c5e-139">Restituisce i dati per la riga utilizzata dall'interfaccia come base della connessione tra due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="34c5e-139">Returns the data for the row that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34c5e-140">Utilizzare questo metodo per recuperare i valori di riga dei dati passati dall'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-140">Use this method to retrieve the data row values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-141">Il provider implementa questo metodo, e il consumer richiama in corrispondenza del punto quando il consumer è pronto per elaborare o eseguire il rendering dei dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-141">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34c5e-142">Esempio di codice seguente illustra l'implementazione e dell'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-142">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-143">L'esempio completo è illustrato nella panoramica della classe per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-143">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-144">Il controllo provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo, che restituisce il valore di una determinata riga nella tabella dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-144">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method, returning the value of a particular row in the data table.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-145">Il controllo consumer chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo nella relativa `OnPreRender` metodo, in modo che il valore dei dati possa essere scritte nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-145">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="34c5e-146">Ottiene le informazioni sullo schema per una riga di dati utilizzata per condividere i dati tra due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="34c5e-146">Gets the schema information for a data row that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="34c5e-147">Oggetto <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> che descrive i dati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="34c5e-147">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34c5e-148">Questa proprietà fornisce informazioni sulle proprietà per i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-148">This property provides property information for the data.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-149">Usando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia in una connessione, si ottiene una <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> oggetto, che fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-149">Using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface in a connection, you get a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object, which is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-150">Il contratto specifica che la chiamata `Schema[n].GetValue(RowData)` restituisce il valore di *n*colonne nella riga.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-150">The contract specifies that calling `Schema[n].GetValue(RowData)` returns the value of the *n*th column in the row.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-151">È necessario usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà da ottenere i valori nella riga.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-151">You need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to get the values in the row.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34c5e-152">Esempio di codice seguente illustra l'implementazione e dell'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-152">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-153">L'esempio completo è illustrato nella panoramica della classe per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-153">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-154">Il controllo provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-154">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34c5e-155">Quindi il controllo consumer, nel relativo `RenderContents` (metodo), le query il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà da recuperare informazioni sulla riga durante la scrittura dei dati delle righe alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34c5e-155">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to retrieve information about the row as it writes the row data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>