<Type Name="IWebEditable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9133e6e80ec85a13be0104ed206a2aea850f63a6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590675" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornisce un'interfaccia che consente agli sviluppatori di specificare controlli di modifica personalizzati associati a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia consente di associare personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli a un controllo server, ad esempio un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, un controllo utente o un controllo server personalizzato. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli sono contenuti in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo e questa zona con i relativi controlli di modifica fornisce agli utenti finali con un'interfaccia utente (UI) per la modifica di proprietà, l'aspetto e comportamento associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia include due membri esposti. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> proprietà fornisce un modo per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli per ottenere un riferimento al controllo server associato. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo viene utilizzato per creare un'istanza di ogni personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllo associata a un server di controllo e restituirle come raccolta.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> è già implementata sulla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe, anche se per impostazione predefinita, questa implementazione non associa personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlla con la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe. Per associare un oggetto derivato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo con personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli, è possibile eseguire l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come eseguire l'override di metodi del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia in un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, quindi crea un'istanza di un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllare quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo passa alla modalità di modifica.  
  
 In questo esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Il codice per la classe personalizzata.  
  
-   La pagina Web che ospita il controllo personalizzato.  
  
-   Un controllo utente che attiva la pagina in modalità di modifica.  
  
-   Descrizione del funzionamento dell'esempio in un browser.  
  
 La prima parte dell'esempio di codice è personalizzato `TextDisplayWebPart` classe. Si noti che la classe deriva dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe e implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia fornendo implementazioni specifiche per la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> (metodo) e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> proprietà. Si noti inoltre che annidati all'interno di `TextDisplayWebPart` classe è privato, personalizzata `TextDisplayEditorPart` classe che deriva dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe. Per eseguire l'esempio di codice, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato dinamicamente in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustri entrambi i metodi di compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e l'utilizzo di un controllo personalizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#1)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è una pagina Web che ospita il controllo personalizzato. Si noti che sebbene un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo viene dichiarato nel markup della pagina, l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> necessario non essere fare riferimento al controllo, poiché possono essere aggiunti a livello di codice in fase di esecuzione.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/editorpart_overview_cs.aspx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/editorpart_overview_vb.aspx#7)]  
  
 La terza parte dell'esempio di codice è un controllo utente che consente a un utente passare alla pagina in modalità di modifica. Si noti che il controllo utente viene fatto riferimento nella pagina Web host. Per una descrizione completa della procedura creare un controllo utente, vedere [procedura dettagliata: modifica di modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/displaymodeuccs.ascx#8)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/displaymodeucvb.ascx#8)]  
  
 Per eseguire l'esempio di codice, caricare la pagina Web host in un browser, aggiungere del testo nella casella di testo e fare clic su di **Set Label Content** per aggiornare l'etichetta del controllo. Per impostare la pagina in modalità di modifica, selezionare **modifica** dall'elenco a discesa contenente le modalità di visualizzazione. Per visualizzare l'interfaccia utente da personalizzata `TextDisplayEditorPart` controllo, fare clic sulla freccia dell'elenco a discesa menu dei verbi di `TextDisplayWebPart` controllo e scegliere **modifica**. Nell'interfaccia utente di modifica, è possibile utilizzare l'elenco di riepilogo a discesa contenente gli stili di carattere per aggiornare lo stile del testo dell'etichetta nel `TextDisplayWebPart` controllo. È necessario fare clic su **Browse Mode** nell'elenco visualizzato modalità elenco a discesa per restituire la pagina alla visualizzazione normale e verificare che il testo nell'etichetta ha ora lo stile del carattere selezionato in modalità di modifica.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Se si desidera utilizzare i controlli server che non sono <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controlli in un'applicazione Web part (vale a dire, se si aggiunge i controlli un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zona), e se si desidera associare personalizzato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controlli con tali controlli server, è necessario implementare il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> interfaccia. Derivato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> i controlli non devono implementare l'interfaccia, poiché la base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> classe già eseguita.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Restituisce un insieme di controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizzati associati a un controllo server che implementa l'interfaccia <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />.</summary>
        <returns>Un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> che contiene l'insieme di controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizzati associati a un controllo server.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo consente di creare una raccolta di tutti i personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli associati al controllo personalizzato, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo o utente di controllare e restituirle come un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> oggetto. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo accetta la raccolta e crea istanze di tutti i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli ogni volta che il controllo server passa alla modalità di modifica.  
  
 In genere si implementa questo metodo in un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo eseguendo l'override relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> metodo. Nel metodo, si creano istanze della classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli che si desidera associare ai controlli, aggiungerli a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> dell'oggetto e quindi restituire tale oggetto. La raccolta di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli viene quindi assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona.  
  
> [!NOTE]
>  Qualsiasi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> che viene aggiunto alla raccolta di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> in un'implementazione di controlli di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo deve avere un valore assegnato alla proprietà ID, in caso contrario verrà generata un'eccezione quando la raccolta viene assegnata al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A>proprietà.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato un override del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo in un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il codice sorgente completo necessario per eseguire l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice contiene entrambi i membri del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia. Si noti che la sostituzione del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> metodo crea un <xref:System.Collections.ArrayList> per raccogliere uno o più <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlla e quindi utilizza l'elenco per creare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> oggetto.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> oggetto di <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> metodo viene restituito è di sola lettura e non contiene alcun metodo per aggiungere singoli controlli accessibile. Tuttavia, durante l'override o l'implementazione del metodo, è possibile creare un altro tipo di <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> dell'oggetto, ad esempio un <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />, che conterrà tutti personalizzata <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controlla e passarlo al costruttore quando si crea un nuovo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> oggetto . Per un esempio di codice, vedere la sezione esempio.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento al controllo personalizzato, al controllo utente o al controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che verrà modificato mediante i controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</summary>
        <value>Un riferimento a un oggetto controllo associato a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> proprietà fornisce un modo per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli per ottenere un riferimento ai controlli server a cui sono associati.  
  
 Sebbene la proprietà è di sola lettura, il riferimento all'oggetto che restituisce consente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli per modificare i valori nel controllo del server.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> proprietà può essere sottoposto a override in una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il codice sorgente completo necessario per eseguire l'esempio viene trovato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice esegue l'override di entrambi i membri di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>In genere, quando si implementa il <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> proprietà in un controllo server, si limitino a restituire un riferimento al controllo server stesso. In caso del <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> classe, perché esegue il wrapping di un controllo figlio affinché possa fungere da un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> di controllo, la relativa implementazione del <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> proprietà restituisce un riferimento al controllo figlio.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>