<Type Name="IWebActionable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b7bd56cb680ac8bc6dd7a042dcae1fe0f9a38bd9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30589495" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebActionable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Include insiemi di verbi nei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o in altri controlli server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un verbo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli è un'azione che un utente può eseguire nell'interfaccia utente (UI). In genere, un verbo è rappresentato nell'interfaccia utente da un controllo selezionabile tramite clic, ad esempio un pulsante, un collegamento o una voce di menu. Il set di controlli Web part fornisce verbi standard disponibili per impostazione predefinita per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli e altri controlli server (ad esempio personalizzato, ASP.NET e l'utente controlla) che può fungere da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla quando viene inserita <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone. I verbi standard includono chiudere, ridurre al minimo, ripristinano, eliminare, modificano ed esportano.  
  
 È inoltre possibile creare verbi personalizzati per l'utilizzo con <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> e i controlli server. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaccia, con il relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà consente di integrare i controlli di verbi personalizzati. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> l'interfaccia e implementa la singola proprietà. Per aggiungere verbi personalizzati a un controllo che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (classe), è necessario eseguire l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> aggiungere verbi personalizzati a una raccolta di proprietà e restituire la raccolta. La raccolta a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà contiene solo i verbi personalizzati; verbi standard non sono inclusi in questa raccolta. Valore di restituire il valore predefinito di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `null`, poiché per impostazione predefinita non sono verbi personalizzati nella raccolta.  
  
 Aggiunta di verbi personalizzati per i controlli server che non sono <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli richiede un passaggio aggiuntivo. In questi casi, è necessario implementare anche i controlli di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaccia e implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà.  
  
 Dopo aver aggiunto i verbi personalizzati per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> , raccolta di controlli Web part impostato automaticamente gestisce i passaggi necessari per creare ed eseguire il rendering dei verbi personalizzati.  
  
   
  
## Examples  
 Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrata una semplice implementazione dell'interfaccia <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable>. La prima parte dell'esempio di codice viene illustrato come l'interfaccia viene implementata in un controllo utente. Implementa il controllo utente di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà creando due verbi personalizzati e definizione di un metodo che viene chiamato quando un utente fa clic su uno dei verbi. Per semplicità, viene utilizzato il metodo stesso per entrambi i verbi. Il metodo aggiorna il valore di una proprietà denominata `VerbCounterClicks`. Il codice per il `Page_Load` metodo accessi il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> proprietà del controllo per visualizzare il numero totale di verbi personalizzati nella raccolta. Questo conteggio non include i verbi Web part standard.  
  
> [!IMPORTANT]
>  L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza. Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è una pagina aspx che contiene il controllo utente. Poiché il controllo viene fatto riferimento un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controllo, in fase di esecuzione ASP.NET esegue il wrapping del controllo utente in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controllare e lo considera come un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Dopo aver caricato la pagina in un browser, si noti che l'etichetta nella parte inferiore del controllo viene visualizzato il numero di verbi personalizzato presenti nella raccolta a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> proprietà. Si noti inoltre che se si scegliere il menu dei verbi nel controllo e fare clic su uno dei verbi, un'altra etichetta viene visualizzata con il numero totale di volte in cui che sono stati selezionati i verbi personalizzati.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbhostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbhostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento a un insieme di oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> personalizzati.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> contenente gli oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> personalizzati.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà fa riferimento a una raccolta di verbi personalizzati (se presente) che vengono aggiunti a un menu dei verbi nell'intestazione di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o un altro controllo server. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> la raccolta non contiene riferimenti allo standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> impostare gli oggetti forniti con il controllo di Web part, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A>.  
  
 Gli sviluppatori che desiderano aggiungere verbi personalizzati per un oggetto personalizzato di controllo che deriva dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe semplicemente è possibile eseguire l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> proprietà che la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> implementazione della classe.  
  
 Gli sviluppatori che desiderano aggiungere verbi personalizzati a un controllo utente o un controllo personalizzato che non è un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> di controllo, deve implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaccia fornendo un'implementazione del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà implementata in un controllo utente. Il codice completo per questo esempio di codice è reperibile nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 La parte dell'esempio di codice seguente viene illustrata un'implementazione personalizzata del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> proprietà all'interno di un controllo utente.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>