<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="659f54bb1534fc3c8f78c8ad3b5f398cd5d5399e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590175" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Definisce un'interfaccia provider per la connessione di due controlli server tramite un singolo campo di dati.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa interfaccia è progettata per essere utilizzato con le connessioni Web part. In una connessione Web part, due controlli server che risiedono in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona stabilire una connessione e condividono dati, con un controllo che funge da consumer e l'altro controllo che funge da provider. Il meccanismo per la condivisione dei dati in una connessione Web part è un'istanza di interfaccia, viene utilizzato il provider al consumer tramite un metodo di callback. Per stabilire una connessione, il consumer e provider devono utilizzare entrambi con lo stesso tipo di interfaccia per la condivisione dei dati. Se il consumer non riconosce il tipo di interfaccia inviato dal provider, è comunque possibile connettere i controlli tramite un trasformatore (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto) che converte l'istanza dell'interfaccia inviata dal provider in un tipo che il consumer riconosce. Per informazioni dettagliate sulle connessioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> e [Cenni preliminari sulle connessioni di Web part](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> è un'interfaccia del provider inclusa con il controllo di Web part come interfaccia standard per la creazione di connessioni basate su una riga di dati. È inoltre possibile creare interfacce personalizzate da utilizzare con le connessioni Web part, ma in molte applicazioni Web basate sui dati è utile creare le connessioni basate su un campo comune (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), tabella (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interface), o una riga dall'origine dati. In una normale connessione, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare agisce come un provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> l'interfaccia e fornire un'istanza dell'interfaccia ai consumer in un metodo di callback speciale. Ad esempio, il provider potrebbe implementare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia per una riga che corrisponde a un utente nella tabella delle informazioni utente. Un altro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo funge da consumer, potrebbe definire un metodo speciale per ricevere l'istanza dell'interfaccia e può quindi estrarre i dati utente, utilizzato per cercare ulteriori informazioni sull'account dell'utente e visualizzare tutte le informazioni correlate a tale utente nella pagina.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia dispone di due membri esposti. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> restituisce informazioni sullo schema relative alla riga di dati incapsulata in un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> oggetto. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo dichiara un metodo che utilizza un responsabile dell'implementazione (ad esempio un controllo provider) per recuperare i dati dell'istanza dell'interfaccia della riga quando viene richiamato il metodo di callback.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come creare una connessione statica tra due controlli utilizzando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia. L'esempio di codice è costituito da tre parti:  
  
-   Codice sorgente per due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che possono creare una connessione utilizzando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia, con un controllo che funge da provider e l'altro che funge da consumer.  
  
-   Una pagina Web che ospita i controlli e dichiara la connessione statica nel formato di persistenza.  
  
-   Una descrizione di ciò che accade quando viene eseguito il codice di esempio.  
  
 La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due controlli personalizzati. È prima di tutto il codice per il provider che implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia. Per semplicità, nell'esempio, il provider crea una tabella con alcuni dati invece di connettersi a un database. Il `GetConnectionInterface` metodo serve come punto di connessione del provider, il metodo di callback che restituisce l'istanza di interfaccia al consumer. Il consumer, recupera l'istanza dell'interfaccia del provider nel relativo metodo denominato `SetConnectionInterface`, che è contrassegnato con un `ConnectionConsumer` attributo. Dopo aver recuperato l'istanza dell'interfaccia utente, nel relativo `OnPreRender` metodo chiama l'implementazione del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo del provider, per recuperare i dati effettivi e scriverli alla pagina.  
  
 Per eseguire l'esempio di codice, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato dinamicamente in fase di esecuzione. Nell'esempio viene utilizzata la compilazione dinamica. Per una procedura dettagliata viene illustrato come compilare, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e l'utilizzo di un controllo personalizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web che dichiara la connessione statica e contiene i controlli. Nella parte superiore della pagina è un `Register` direttiva che dichiara lo spazio dei nomi del codice sorgente incluso nella directory App_Code. La connessione viene dichiarata utilizzando un `<asp:webpartconnection>` elemento. I controlli di consumer e provider personalizzati vengono dichiarati un `<zonetemplate>` elemento all'interno di un `<asp:webpartzone>` elemento, è necessario per poter essere in grado di connettersi (devono risiedere all'interno di una zona da cui eredita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> classe).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina in un browser. Il controllo consumer Visualizza i dati forniti da una riga, il provider rende disponibili tramite un'istanza di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">Delegato <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> contenente l'indirizzo di un metodo che riceve i dati.</param>
        <summary>Restituisce i dati per la riga utilizzata dall'interfaccia come base della connessione tra due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilizzare questo metodo per recuperare i valori di riga di dati passati dall'interfaccia. Il provider implementa questo metodo, e il consumer richiama in corrispondenza del punto quando il consumer non è pronto per elaborare o eseguire il rendering di dati.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'implementazione e dell'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo. L'esempio completo è illustrato nella panoramica di classe per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia. Il controllo provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> (metodo), restituendo il valore di una determinata riga nella tabella dati. Il controllo consumer chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> metodo nel relativo `OnPreRender` (metodo), in modo che il valore dei dati è possibile scrivere la pagina.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene le informazioni sullo schema per una riga di dati utilizzata per condividere i dati tra due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> che descrive i dati.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà fornisce informazioni sulle proprietà per i dati. Utilizzando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia in una connessione, viene visualizzato un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> oggetto, che fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà. Il contratto specifica che la chiamata `Schema[n].GetValue(RowData)` restituisce il valore di *n*colonne nella riga. È necessario utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà per ottenere i valori nella riga.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'implementazione e dell'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà. L'esempio completo è illustrato nella panoramica di classe per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interfaccia. Il controllo provider implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà. Quindi il controllo consumer, nel relativo `RenderContents` (metodo), query il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> proprietà per recuperare informazioni sulla riga durante la scrittura dei dati delle righe alla pagina.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>