<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="355697b85c3733a46502dfb0dce2829b3bd4d222" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48676506" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PageCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Fornisce un catalogo che contiene riferimenti a tutti i controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, e ad altri controlli server contenuti nelle zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />, che sono stati chiusi da un utente in una singola pagina Web part, consentendo così agli utenti di reinserire nella pagina i controlli chiusi. Questa classe non può essere ereditata.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe svolge un ruolo specifico in una pagina Web part: agisce come un catalogo di pagina per mantenere tutti i controlli aggiunti in precedenza alla pagina che un utente ha chiuso, in modo che l'utente può aggiungerli nuovamente alla pagina. Questo controllo è visibile solo quando una pagina Web è in modalità di visualizzazione del catalogo, una visualizzazione speciale che consente agli utenti di aggiungere e rimuovere controlli della pagina. Aggiungere un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> alla pagina di controllo se si desidera fornire agli utenti la flessibilità di chiusura e riapertura di controlli. Se la pagina non consente agli utenti di chiudere i controlli, non è necessario aggiungere un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo alla pagina.  
  
 Solo i controlli chiusi vengono aggiunti al catalogo di pagina. Un controllo chiuso dispone di diversi attributi:  
  
-   Non è visibile nella pagina.  
  
-   Non viene visualizzato nella pagina.  
  
-   Non fa parte in fasi del ciclo di vita della pagina.  
  
 Chiusura di un controllo è diversa dall'eliminazione, che rimuove in modo permanente dalla pagina. Un utente può riaprire un'istanza del controllo chiusa da un catalogo di pagina, ma dopo che un utente elimina un controllo, che potrà mai possibile ripristinare quell'istanza specifica.  
  
 Modo più comune e pratico per aggiungere un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo a una pagina è dichiarandolo in formato di persistenza della pagina. Come per qualsiasi dichiarativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> (controllo), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo deve essere dichiarato all'interno del contesto corretto di elementi di markup di ASP.NET in una pagina Web. Per un esempio di codice funzionante di come dichiarare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in una pagina Web, vedere la sezione di esempio di questo argomento. È necessario aggiungere la seguente sequenza di elementi dichiarativi alla pagina:  
  
1.  Un' `<asp:catalogzone>` elemento deve essere dichiarato e un elemento figlio `<zonetemplate>` elemento deve essere aggiunto a questo argomento per contenere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli dichiarati nella zona.  
  
2.  Un' `<asp:pagecatalogpart>` elemento deve essere aggiunto come figlio di `<zonetemplate>` elemento. Potrebbero essere presenti anche altri <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli dichiarati come elementi figlio del `<zonetemplate>` elemento, tra cui <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> controlli.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe dispone di una singola proprietà utilizzabili, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> proprietà, che esegue l'override della proprietà di base in modo che venga fornito un titolo predefinito per il catalogo di pagina se viene specificato alcun valore.  
  
 Le proprietà rimanenti per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> override della classe di proprietà ereditate, ma sono non effettivamente usato per il rendering del controllo. Eseguirne l'override solo in modo che gli attributi di codice speciale possono essere impostati su di essi nasconderle dagli strumenti di progettazione, ad esempio [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]. Utilizzare queste proprietà nascoste, non perché non hanno alcun effetto sul rendering. Il fatto che siano visibili in IntelliSense e il riquadro delle proprietà in Visual Studio consente agli sviluppatori di evitare di usarle per errore. Tutte queste proprietà vengono nascoste vengono contrassegnate come tali nei rispettivi argomenti della Guida.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe include anche diversi metodi importanti. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> recuperata dal metodo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> per ciascun <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo del catalogo di pagina, che consente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo per visualizzare informazioni su ogni server di controllo senza la necessità di creare un'istanza di tale controllo. In alternativa, è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo). Questo metodo ottiene un'istanza di un determinato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, in base alla descrizione passata al metodo.  
  
## <a name="accessibility"></a>Accessibilità  
 Il codice sottoposto a rendering per impostazione predefinita per questo controllo potrebbe non essere conforme agli standard di accessibilità, ad esempio le linee guida con priorità 1 Web Content accessibilità Guidelines 1.0 (WCAG). Per informazioni dettagliate sul supporto di accessibilità per questo controllo, vedere [controlli ASP.NET e l'accessibilità](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in modo dichiarativo in una pagina Web. In questo esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.  
  
-   Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> (controllo), una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> (controllo) e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> controllo.  
  
-   Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web. Nella parte superiore della pagina sono due `register` direttive, uno per il controllo utente e una per il componente compilato che contiene le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Si noti che la pagina contiene un riferimento dichiarativo per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo annidato all'interno della gerarchia di elementi dichiarativi appropriata come descritto nella sezione Osservazioni di questo argomento. È inoltre disponibile un' `<asp:declarativecatalogpart>` elemento che contiene i riferimenti per un ASP.NET standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> controllo e i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, ognuno dei quali sono i controlli che gli utenti possono selezionare dal catalogo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 La terza parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo. In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina. Aggiungere uno dei controlli, quindi usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per tornare alla pagina in modalità di visualizzazione. Scegliere il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo di uno dei controlli, quindi **chiudere** per chiudere il controllo. Restituire la pagina modalità di catalogo e il controllo che è stata chiusa a questo punto viene visualizzato nel catalogo di pagina, e è disponibile da aggiungere alla pagina.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inizializza una nuova istanza della classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore è un valore predefinito, nessun costruttore viene dichiarato nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe e operazioni speciali di conseguenza non vengono eseguite quando viene creata una nuova istanza della classe. .NET Framework Usa internamente il costruttore per creare un'istanza della classe.  
  
 È possibile, ma è improbabile, che è necessario usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> costruttore a livello di programmazione nel codice. L'uso previsto del controllo sono per gli sviluppatori di pagine per aggiungerlo a una pagina in modo dichiarativo in fase di progettazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessKey : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che rappresenta un tasto della tastiera utilizzato per una rapida navigazione a un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che viene utilizzato per rappresentare il colore di sfondo del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che contiene l'URL di un'immagine utilizzata come sfondo per un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che viene utilizzato come colore del bordo intorno a un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderStyle : System.Web.UI.WebControls.BorderStyle with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> che determina il tipo di visualizzazione del bordo e del titolo per un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderWidth : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che determina la larghezza del bordo intorno a un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CssClass : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che contiene il nome di una classe di un foglio di stile CSS utilizzata per assegnare le caratteristiche dello stile a un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa contenente l'ID di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> che funge da pulsante predefinito di un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> che indica la direzione in cui il contenuto scorre in un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Enabled : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valore booleano che indica se un controllo è al momento abilitato o disabilitato.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EnableTheming : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valore booleano che indica se i temi possono essere utilizzati in un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">È stato effettuato un tentativo di impostare la proprietà.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Font : System.Web.UI.WebControls.FontInfo" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" /> che indica il tipo di carattere utilizzato per il contenuto di un controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ForeColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Drawing.Color" /> che determina il colore di primo piano del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="pageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Restituisce un insieme di descrizioni dei controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibili in un catalogo.</summary>
        <returns>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> che contiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> per ogni controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> chiuso in un catalogo di pagina.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo fornisce un'implementazione per il metodo di base astratto dichiarati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo restituisce le informazioni di descrizione per ogni controllo in un catalogo. Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> oggetto contiene informazioni essenziali su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, inclusi il relativo ID, un riferimento all'oggetto per il controllo e i valori delle diverse proprietà importanti che vengono ereditate dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo migliora le prestazioni. Quando viene creato un catalogo, è necessario che alcune informazioni su ogni controllo che contiene, inclusi un titolo, descrizione, un'icona (se presente) e un ID. Invece di dover creare un'istanza di ogni controllo per ottenere queste informazioni, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zona che crea un catalogo chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo per ogni controllo che si trova il catalogo e la chiamata restituisce solo le informazioni di descrizione per il controllo.  
  
   
  
## Examples  
 Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come utilizzare il metodo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>. In questo esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.  
  
-   Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.  
  
-   Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo che fa riferimento a diversi controlli server. La pagina contiene inoltre il codice di gestione degli eventi che chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (metodo).  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'oggetto personalizzato due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La terza parte dell'esempio è la pagina Web contenente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo. Si noti che il `Button1_Click` chiamate al metodo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> metodo, ottiene le descrizioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla nel catalogo di pagina e scrive i dettagli a un'etichetta.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo. In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina. Aggiungere uno o più controlli alla pagina e quindi usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per tornare alla pagina in modalità di visualizzazione. Scegliere il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo di una o più dei controlli, quindi **Chiudi**. Restituire la pagina modalità di catalogo e si noti che i controlli che è stata chiusa a questo punto vengono visualizzati nel catalogo di pagina e possono essere aggiunti alla pagina. Fare clic sui **descrizioni delle Web part visualizzazione** pulsante per scrivere i dettagli sui controlli nel catalogo di pagina per l'etichetta.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="pageCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> che contiene dettagli sul controllo.</param>
        <summary>Restituisce un riferimento a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> basato sul valore della descrizione passata al metodo.</summary>
        <returns>Riferimento all'istanza effettiva di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> chiuso la cui descrizione corrisponde a <paramref name="description" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo viene restituito un riferimento a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> la cui descrizione dei dettagli corrisponda ai valori del controllo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> oggetto passato al metodo. In genere, questo metodo viene utilizzato in combinazione con il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo, che viene usato per recuperare le descrizioni di tutti i controlli nel catalogo. Singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli possono essere recuperati o modificati in base alle necessità passando singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> gli oggetti per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).  
  
   
  
## Examples  
 Nell'esempio di codice riportato di seguito viene illustrato come utilizzare il metodo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>. In questo esempio è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.  
  
-   Un file di codice sorgente che contiene due personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.  
  
-   Una pagina Web contenente un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controllo e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo che fa riferimento a diversi controlli server. La pagina contiene inoltre il codice di gestione degli eventi che chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (metodo).  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'oggetto personalizzato due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La terza parte dell'esempio è la pagina Web contenente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo. Si noti che il `Button2_Click` metodo ottiene le descrizioni del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli nel catalogo, le chiamate di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> metodo per recuperare tutti i controlli nella pagina del catalogo per una raccolta e quindi aggiunge i controlli alla pagina.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Catalog Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di catalogo. In modalità di catalogo, è possibile visualizzare i controlli che sono disponibili per l'aggiunta alla pagina. Aggiungere uno o più controlli alla pagina e quindi usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per tornare alla pagina in modalità di visualizzazione. Scegliere il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo di una o più dei controlli, quindi **Chiudi**. Restituire la pagina modalità di catalogo e si noti che ora il controllo o controlli che è stato chiuso visualizzato nel catalogo di pagina e sono disponibili per l'aggiunta alla pagina. Fare clic sui **aggiunta di controlli Web part** pulsante per aggiungere i controlli nel catalogo di pagina alla pagina. Usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per riportare la pagina in modalità di visualizzazione normale; i controlli aggiunti sono visibili nella pagina.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="description" /> è <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <paramref name="description" /> non è un valore di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> disponibile.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GroupingText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che contiene il testo nella parte superiore di una sezione di controlli figlio raggruppati all'interno del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valore <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che indica l'altezza del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HorizontalAlign : System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" /> che indica il tipo di allineamento orizzontale utilizzato nel rendering del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ScrollBars : System.Web.UI.WebControls.ScrollBars with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" /> che viene utilizzato se necessario all'interno del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SkinID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che contiene l'ID di un'interfaccia per il controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">È stato effettuato un tentativo di impostare la proprietà.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TabIndex : int16 with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Numero breve che funge da indice del controllo nell'ordine di tabulazione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo che viene visualizzato sulla barra del titolo del controllo.</summary>
        <value>Una stringa utilizzata come titolo del controllo. Il valore predefinito è un nome di controllo calcolato fornito dal set di controlli Web part.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> valore della proprietà viene visualizzato nella barra del titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare quando il controllo è visibile in modalità di catalogo. Quando il controllo viene dichiarato in una pagina, è possibile impostare un valore della proprietà usando la `Title` attributo. Se non si specifica un valore per il titolo, un valore specifico delle impostazioni cultura predefinita viene utilizzato per descrivere il tipo di proprietà che questo controllo consente agli utenti di modificare.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> proprietà. Per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Il codice sorgente seguente viene illustrato come impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> proprietà del controllo nel markup dichiarativo. Se non si imposta la proprietà o se si assegna una stringa vuota (""), viene fornito un titolo predefinito.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ToolTip : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Stringa che include il contenuto di una descrizione comando.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Visible : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo è visibile.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che indica la larghezza del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Wrap : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Questa proprietà ereditata non è utilizzata dall'insieme di controlli Web part quando viene eseguito il rendering di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. L'override della proprietà viene eseguito solo allo scopo di impedirne la visualizzazione negli strumenti di progettazione di [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valore booleano che indica se è consentito il ritorno a capo delle righe lunghe del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> proprietà, come membro del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllare, non viene utilizzata in un punto qualsiasi all'interno del controllo Web part impostato per il rendering del controllo. Pertanto, non è consigliabile usare questa proprietà; impostazione non produce alcun effetto sul rendering.  
  
 Per impedire che gli sviluppatori di usare questa proprietà, gli attributi di codice sono impostati su di esso per nasconderlo in Visual Studio. Quando si lavora con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo in Visual Studio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> proprietà non è visibile nel riquadro delle proprietà o IntelliSense.  
  
 Se si desidera utilizzare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personalizzata può utilizzare ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> la proprietà è, o eseguirne l'override e modificarne il comportamento.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>