<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4418daa7cbc96ca44fa03824dcc39c8baa0b3ad" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590415" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Funge da classe base per tutti i controlli parte web part, che eseguono il rendering di un'interfaccia utente modulare in una pagina Web Form.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe definisce le proprietà che sono comuni a tutti i controlli Web part e consentono loro di disporre di un aspetto modulare e coerente in una pagina Web. Queste proprietà comuni includono un titolo, descrizione e caratteristiche del frame che racchiude un controllo Web part o chrome.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà consente di specificare un titolo per il controllo della parte. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà viene utilizzata per riepilogare scopo parte del controllo e viene visualizzato come descrizione comando nella barra del titolo del controllo. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà determina il tipo di bordo viene eseguito il rendering intorno a un controllo di parte, mentre il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà indica se un controllo Web part viene eseguito il rendering in genere, o ridotto a icona. Il bordo di un controllo Web part è influenzato dalle proprietà dell'area che contiene. ad esempio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> proprietà influisce sui frame di tutti i controlli Web part contenuti in una zona.  
  
 Un tipo di controllo di parte è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, che esegue il rendering del contenuto all'interno di una zona corrispondente. Un altro tipo è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllo, che fornisce i controlli dell'interfaccia utente utilizzati per modificare (personalizzare) singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Un terzo tipo di controllo di parte è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllo, che fornisce un elenco di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> i controlli che gli utenti possono aggiungere o rimuovere da una pagina Web.  
  
 I controlli Web part sono contenuti nelle zone, tutti derivati dalla classe astratta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe. Una zona è responsabile per l'organizzazione che contiene i controlli di parte. Ogni zona inoltre esegue il rendering di elementi dell'interfaccia utente per se stesso, inclusi un'intestazione, un piè di pagina, una barra del titolo e gli elementi dell'interfaccia utente per ogni controllo di Web part contenuti, ad esempio i bordi.  
  
> [!NOTE]
>  Sebbene i controlli Web part in genere risiedono in zone, è possibile posizionare un controllo Web part all'esterno di una zona, se il controllo viene fatto riferimento in modo dichiarativo nel markup della pagina Web. Se un controllo Web part viene dichiarato all'esterno di una zona in una pagina Web, il controllo può comunque funziona ma perde la maggior parte delle funzionalità Web part. Ad esempio, il controllo non può essere modificato e non può essere trascinato in un'area in fase di esecuzione. È inoltre utile ricordare che nessun controllo di Web part può essere trascinato da una zona e rilasciato in una pagina di fuori di una zona in fase di esecuzione.  
  
 Alcuni esempi di tipi di parte di base e i relativi tipi di zona corrispondente, vengono visualizzati nella tabella seguente.  
  
|Tipo di controllo di parte|Tipo di zona|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 I diversi tipi di controlli Web part che derivano dalla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe le proprietà ereditate all'interfaccia utente di gestire in modo diverso. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eseguire l'override di alcune delle proprietà ereditate dell'interfaccia utente, controlli e contrassegnarli con il `Personalizable` attributo (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> documentazione relativa alla classe), che consente i valori di queste proprietà per essere salvato per le sessioni future del browser, una funzionalità noti come la personalizzazione. Ad esempio, se a livello di codice consentire agli utenti di aggiornare il valore di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> proprietà in fase di esecuzione che valore verrà personalizzato (presupponendo che la personalizzazione è attivata, ovvero l'impostazione predefinita). Diverse proprietà dell'interfaccia utente che <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli ereditano il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe) e dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> sono gestite allo stesso modo.  
  
 Al contrario, altri controlli di parte, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, non abilitare le proprietà ereditate dell'interfaccia utente essere personalizzati. Per questo motivo, assegnato a livello di programmazione per le sessioni future del browser non vengono salvati i valori di proprietà. Ad esempio, se si abilita a livello di codice un utente di aggiornare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà in fase di esecuzione, il valore aggiornato verrà perso il controllo viene chiuso o termina la sessione del browser.  
  
 Un modo semplice per salvare i valori in tale ereditate le proprietà dell'interfaccia utente per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli per le sessioni future del browser consiste nel dichiarare i valori delle proprietà in formato di persistenza della pagina. Tuttavia, questo è un approccio statico e non consente agli utenti di personalizzare i valori delle proprietà. In alternativa, se si desidera abilitare gli aggiornamenti a livello di codice per le proprietà dell'interfaccia utente ereditate in modo gli utenti possono personalizzare in fase di esecuzione, è possibile utilizzare variabili private statiche per salvare i valori delle proprietà. Ogni volta che una nuova istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllo viene creato (ad esempio, nel metodo che gestisce il controllo <xref:System.Web.UI.Control.Init> eventi), è possibile riassegnare il valore della variabile statica a una proprietà corrispondente. Tale approccio offre agli utenti la possibilità di personalizzare l'interfaccia utente di modifica e interfaccia utente di un'applicazione Web part del catalogo.  
  
   
  
## Examples  
 Gli esempi di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo di diverse proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe), utilizzando due istanze di un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo a cui fa riferimento in una pagina Web ASP.NET. Per eseguire l'esempio di codice, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato dinamicamente in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustri entrambi i metodi di compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e l'utilizzo di un controllo personalizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 La prima parte dell'esempio contiene il codice per il controllo personalizzato, denominato `TextDisplayWebPart`. Poiché il controllo deriva da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, eredita anche le proprietà comuni che la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe fornisce e viene illustrato l'utilizzo di tali proprietà in questo esempio di codice.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio viene illustrato come fare riferimento ai controlli Web part personalizzata in una pagina Web ASP.NET. Si noti che i vari <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> proprietà vengono assegnati in modo dichiarativo alle istanze del controllo personalizzato. Confrontare il codice dichiarativo che fa riferimento a due istanze della pagina e quindi caricare la pagina in un browser. Si noti come le varie proprietà influiscono sull'aspetto dei controlli. Ad esempio, dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` controllo risulta ridotta a icona, perché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> valore della proprietà è impostato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>In genere, è consigliabile non ereditare direttamente dalla <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe per sviluppare controlli Web part personalizzati. Per fornire funzionalità Web part, set di controlli Web part richiede le classi derivate dal <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, vale a dire <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, pertanto è necessario derivare lo sviluppo di controlli personalizzati. Tuttavia, è comunque importante comprendere il comportamento della base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, in quanto fornisce un set comune di proprietà utilizzate da altre classi di parte.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un controllo di parte in stato normale o ridotto a icona.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un controllo di Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> può essere ridotta a icona o normale.  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà in un controllo Web part. In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, cui è reperibile nella sezione di esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.  
  
 Si noti che, nel markup dichiarativo per il Web, pagina, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` controllare set relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà. Dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza di controllo risulta ridotta a icona.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore specificato non è uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> per abilitare la personalizzazione dello stato dei bordi del controllo.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il tipo di bordo che delimita un controllo Web part.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un controllo di Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà determina il tipo di bordo che delimita il controllo. Le opzioni includono con solo un titolo, solo un bordo, un titolo e bordo, nessuno di questi elementi o l'opzione predefinita, che utilizza semplicemente il valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> proprietà.  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà in un controllo Web part. In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, cui è reperibile nella sezione di esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.  
  
 Nel codice dichiarativo per la pagina Web, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` controllare set relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà affinché includa solo un titolo, mentre la prima istanza è un titolo e un bordo. Dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza del controllo risulta ridotta a icona. Se si ingrandisce il controllo, viene visualizzato un titolo senza bordo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore non appartiene all'enumerazione <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> per abilitare la personalizzazione del tipo di bordo che delimita un controllo.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> che contiene i controlli figlio per un controllo server specificato nella gerarchia dell'interfaccia utente.</summary>
        <value>Raccolta di controlli figlio per il controllo server specificato.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In una pagina ASP.NET, quando vengono aggiunti in modo dichiarativo tra i tag di apertura e chiusura di un controllo server ASP.NET aggiunge automaticamente i controlli al controllo server contenitore <xref:System.Web.UI.ControlCollection> oggetto. Qualsiasi tag HTML o le stringhe di testo non vengono elaborate nel server vengono considerate <xref:System.Web.UI.LiteralControl> oggetti. Questi vengono aggiunti alla raccolta come gli altri controlli server.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> proprietà consente di accedere a livello di codice all'istanza del <xref:System.Web.UI.ControlCollection> classe per qualsiasi controllo server. È possibile aggiungere controlli alla raccolta, rimuovere i controlli dalla raccolta o scorrere i controlli server nell'insieme.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Associa un'origine dati al controllo server richiamato e a tutti i controlli figlio.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta una breve frase che riepiloga la funzione del controllo di parte da utilizzare nelle descrizioni comando e nei cataloghi dei controlli di parte.</summary>
        <value>Stringa che riepiloga brevemente la funzionalità del controllo di parte. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà in genere è una stringa che viene utilizzata nei cataloghi che forniscono elenchi di controlli Web part e come descrizione comando sulla barra del titolo del controllo di parte. Il contenuto del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> viene visualizzato in una descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sul testo del titolo nella barra del titolo di una parte del controllo. Il testo della descrizione comando viene creato dal valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà, seguito da un trattino, seguite dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valore della proprietà.  
  
 Il valore di questa proprietà, se impostato, può essere salvato automaticamente in un file di risorse utilizzando uno strumento di progettazione. Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà in un controllo Web part. In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, cui è reperibile nella sezione di esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.  
  
 Dopo aver caricato la pagina in un browser, se si posiziona il puntatore del mouse sul testo del titolo della prima istanza di controllo, il testo della descrizione viene visualizzata in una descrizione comando.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> per abilitare la personalizzazione della descrizione del controllo.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Consente allo sviluppatore di una finestra di progettazione per un controllo di parte composito di creare nuovamente i controlli figlio sull'area di progettazione.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo di un controllo Web part.</summary>
        <value>Stringa che rappresenta il titolo del controllo Web part. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il testo del titolo visibile nella barra del titolo di una parte del controllo è impostato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà. Il testo del titolo viene visualizzato anche come parte del testo della descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sulla barra del titolo di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo o un altro controllo server che viene visualizzato in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.  
  
 Lo stile del testo del titolo è determinato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> proprietà della zona che contiene il controllo della parte.  
  
 Se non si specifica un titolo per un controllo, i controlli Web part automaticamente calcola una stringa predefinita da usare come titolo. Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Inoltre, è possibile fornire un sottotitolo standard che viene aggiunto alla stringa del titolo. Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 Il valore di questa proprietà, se impostato, può essere salvato automaticamente in un file di risorse utilizzando uno strumento di progettazione. Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà in un controllo Web part. In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, cui è reperibile nella sezione di esempio la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> per abilitare la personalizzazione del titolo.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>