<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6e2dd93ee1488c6bca6d625c47f4c67c14dd84ae" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385760" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="51fa6-101">Funge da classe base per tutti i controlli parte web part, che eseguono il rendering di un'interfaccia utente modulare in una pagina Web Form.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="51fa6-101">Serves as the base class for all Web Parts part controls, which render a modular user interface on a Web Forms page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-102">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe definisce le proprietà che sono comuni a tutti i controlli Web part e consentono loro di disporre di un aspetto modulare e coerenza in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class defines properties that are common to all part controls and enable them to have a modular and consistent appearance on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-103">Queste proprietà comuni includono un titolo, descrizione e caratteristiche del frame che racchiude un controllo Web part o chrome.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-103">These common properties include a title, a description, and characteristics of the chrome or frame that surrounds a part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-104">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà consente di specificare un titolo per il controllo della parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property specifies a title for the part control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-105">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà viene utilizzata per riepilogare scopo del controllo di parte e viene visualizzato come descrizione comando nella barra del titolo del controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is used to summarize the part control's purpose, and appears as a ToolTip in the title bar of the control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-106">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà determina il tipo di bordo viene eseguito il rendering intorno a un controllo di parte, mentre il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà indica se un controllo Web part viene eseguito il rendering in genere, o ridotto a icona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property dictates what kind of border is rendered around a part control, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property indicates whether a part control is rendered normally, or minimized.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-107">Il bordo di un controllo Web part è influenzato dalle proprietà dell'area che contiene. ad esempio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> proprietà influisce sui frame di tutti i controlli Web part contenuti in una zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-107">The border of a part control is affected by the properties of the zone that contains it; for example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property affects the frames of all part controls contained in a zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-108">Un tipo di controllo di parte è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, che esegue il rendering di contenuto all'interno di una zona corrispondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-108">One type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, which renders content inside a corresponding zone.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-109">Un altro tipo è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllo, che fornisce i controlli dell'interfaccia utente usati per modificare (personalizzare) singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-109">Another type is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control, which provides user interface (UI) controls used to modify (personalize) individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-110">Un terzo tipo di controllo di parte è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllo, che fornisce un elenco di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> i controlli che gli utenti possono aggiungere o rimuovere da una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-110">A third type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control, which provides a list of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that users can add to or remove from a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-111">I controlli Web part sono contenuti nelle zone, tutti derivati dalla classe astratta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-111">Part controls are contained in zones, all of which derive from the abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-112">È responsabile per organizzare i controlli parte che contiene una zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-112">A zone is responsible for organizing the part controls it contains.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-113">Ogni zona inoltre esegue il rendering di elementi dell'interfaccia utente per se stesso, tra cui un'intestazione, un piè di pagina, una barra del titolo e gli elementi dell'interfaccia utente per ogni controllo di Web part contenuti, ad esempio i bordi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-113">Each zone also renders UI elements for itself, including a header, a footer, a title bar, and UI elements around each contained part control, such as borders.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="51fa6-114">Sebbene i controlli Web part in genere si trovano in aree, è possibile posizionare un controllo in parti all'esterno di una zona, se il controllo viene fatto riferimento in modo dichiarativo nel markup della pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-114">While part controls usually reside in zones, it is possible to place a part control outside a zone, if the control is referenced declaratively in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-115">Se un controllo Web part viene dichiarato all'esterno di una zona in una pagina Web, il controllo ancora funziona, ma perde la maggior parte delle funzionalità Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-115">If a part control is declared outside a zone on a Web page, the control still works, but loses most of its Web Parts functionality.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-116">Ad esempio, il controllo non può essere modificato e non può essere trascinato in una zona in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-116">For example, the control cannot be edited, and cannot be dragged into a zone at run time.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-117">È inoltre utile ricordare che alcun controllo di Web part può essere trascinato da una zona e rilasciato in una pagina di fuori di una zona in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-117">It is also helpful to remember that no part control can be dragged from a zone and dropped onto a page outside of a zone at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-118">Alcuni esempi di tipi di parte di base e i relativi tipi di aree corrispondenti, vengono visualizzati nella tabella seguente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-118">Some examples of base part types, and their corresponding zone types, are shown in the following table.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="51fa6-119">Tipo di controllo di parte</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-119">Part control type</span></span>|<span data-ttu-id="51fa6-120">Tipo di zona</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-120">Zone type</span></span>|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-121">I diversi tipi di controlli Web part che derivano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe gestiscono in modo diverso le proprietà ereditate orientata ai servizi dell'interfaccia utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-121">The various kinds of part controls that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class handle the inherited, UI-oriented properties differently.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eseguire l'override di alcune delle proprietà ereditate dell'interfaccia utente, controlli e contrassegnarli con il `Personalizable` attributo (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> documentazione per la classe), che consente i valori di tali proprietà da salvare per le sessioni future del browser, una funzionalità noti come la personalizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls override several of the inherited UI properties, and mark them with the `Personalizable` attribute (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> class documentation), which enables the values of those properties to be saved for future browser sessions, a feature known as personalization.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-123">Se, ad esempio, a livello di codice consentire agli utenti di aggiornare il valore di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> proprietà in fase di esecuzione che valore verrà personalizzato (presupponendo che la personalizzazione è attivata, ovvero l'impostazione predefinita).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-123">For example, if you programmatically enable a user to update the value of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> property at run time, that value will be personalized (assuming that personalization is enabled, which is the default).</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-124">Diverse proprietà dell'interfaccia utente che <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli ereditano il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe) e dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe, vengono gestite in modo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-124">Several UI properties that <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, and from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class, are handled the same way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-125">Al contrario, altri controlli di parte, ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, non abilitare le proprietà ereditate dell'interfaccia utente essere personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-125">In contrast, other part controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, do not enable the inherited UI properties to be personalized.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-126">Per questo motivo, assegnato a livello di programmazione proprietà valori non vengono salvati per le sessioni future del browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-126">For this reason, programmatically assigned property values are not saved for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-127">Se, ad esempio, a livello di codice consentire agli utenti di aggiornare una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà in fase di esecuzione, il valore aggiornato verrà perso il controllo è chiuso o si termina la sessione del browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-127">For example, if you programmatically enable a user to update a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> property at run time, the updated value is lost after the control is closed or the browser session ends.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-128">Un modo semplice per salvare i valori in tale ereditata le proprietà dell'interfaccia utente per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controlli per le sessioni del browser future consiste nel dichiarare i valori delle proprietà nel formato di persistenza di pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-128">An easy way to save the values on such inherited UI properties for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls for future browser sessions is to declare the property values in page persistence format.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-129">Tuttavia, questo è un approccio statico e non consente agli utenti di personalizzare i valori delle proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-129">However, this is a static approach and still does not allow users to personalize the property values.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-130">In alternativa, se si desidera abilitare gli aggiornamenti a livello di codice per le proprietà dell'interfaccia utente ereditate in modo che gli utenti possono personalizzarle in fase di esecuzione, è possibile utilizzare variabili private statiche per salvare i valori delle proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-130">As an alternative, if you want to enable programmatic updates to the inherited UI properties so users can personalize them at run time, you can use private, static variables to save the property values.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-131">Ogni volta che una nuova istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> oppure <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controllo viene creato (ad esempio, nel metodo che gestisce il controllo <xref:System.Web.UI.Control.Init> eventi), è possibile riassegnare il valore di una variabile statica a una proprietà corrispondente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-131">Each time a new instance of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> or <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is created (for example, in the method that handles the control's <xref:System.Web.UI.Control.Init> event), you can reassign a static variable's value to a corresponding property.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-132">Tale approccio offre agli utenti la possibilità di personalizzare l'interfaccia utente di modifica e interfaccia utente di un'applicazione Web part del catalogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-132">Such an approach gives users the ability to personalize the editing UI and catalog UI of a Web Parts application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="51fa6-133">Esempi di codice seguenti illustrano l'utilizzo dichiarativo di diverse proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, utilizzando due istanze di un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> cui viene fatto riferimento in una pagina Web ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-133">The following code examples demonstrate declarative use of several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, by using two instances of a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-134">Ad esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-134">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-135">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-135">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-136">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-136">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-137">Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi di compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e un controllo del Server Web personalizzato utilizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-137">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-138">La prima parte dell'esempio contiene il codice per il controllo personalizzato, denominato `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-138">The first part of the example contains the code for the custom control, named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-139">Poiché il controllo deriva da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, eredita anche le proprietà comuni che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe fornisce e viene illustrato l'utilizzo di tali proprietà in questo esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-139">Because the control derives from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, it also inherits the common properties that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class provides, and illustrates the use of those properties in this code example.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-140">La seconda parte dell'esempio viene illustrato come fare riferimento ai controlli Web part personalizzata in una pagina Web ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-140">The second part of the example shows how to reference the custom part controls in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-141">Si noti che i vari <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> proprietà vengono assegnate in modo dichiarativo alle istanze del controllo personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-141">Notice that the various <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> properties are assigned declaratively to the custom control instances.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-142">Confrontare il codice dichiarativo che fa riferimento a due istanze della pagina e quindi caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-142">Compare the declarative code that references the two instances on the page, and then load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-143">Si noti come le varie proprietà incidono sull'aspetto dei controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-143">Note how the various properties affect the appearance of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-144">Ad esempio, dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` verrà visualizzato un controllo ridotta a icona, perché il relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> valore della proprietà è impostato su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-144">For example, after you load the page in a browser, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control appears minimized, because its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="51fa6-145">
        <para>In genere, è consigliabile non ereditare direttamente la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe per sviluppare i controlli Web part personalizzati. Per offrire funzionalità complete di Web part, il set di controlli Web part richiede le classi derivate dal <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, vale a dire <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, e <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, pertanto è necessario derivare da esse per lo sviluppo di controlli personalizzati. Tuttavia, è comunque importante capire il comportamento della base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, perché fornisce un set comune di proprietà utilizzate da tutte le altre classi di parte.</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="51fa6-145">
          <para>Normally, you should not inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class to develop custom Web Parts controls. To provide full Web Parts functionality, the Web Parts control set requires the classes derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, namely <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, so you should derive from them to develop custom controls. However, it is still important to understand the behavior of the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, because it provides a common set of properties used by all other part classes.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-146">Ottiene o imposta un controllo di parte in stato normale o ridotto a icona.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-146">Gets or sets whether a part control is in a minimized or normal state.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="51fa6-147">Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-147">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="51fa6-148">Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-148">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-149">Un controllo Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> può essere ridotto a icona o normale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-149">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> can be normal or minimized.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="51fa6-150">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà in un controllo Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-150">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-151">In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, che è reperibile nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-151">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-152">Si noti che, nel markup dichiarativo per il Web, pagina, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` controllare set relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-152">Note that in the declarative markup for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-153">Dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza di controllo risulta ridotta a icona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-153">After you load the page in a browser, the second control instance appears minimized.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="51fa6-154">Il valore specificato non è uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-154">The value specified is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="51fa6-155">
            <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> per abilitare la personalizzazione dello stato dei bordi del controllo.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-155">
              <para>Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> to enable user personalization of the control's border state.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-156">Ottiene o imposta il tipo di bordo che delimita un controllo Web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-156">Gets or sets the type of border that frames a Web Parts control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="51fa6-157">Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-157">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="51fa6-158">Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-158">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-159">Un controllo Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà determina il tipo di bordo che delimita il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-159">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property determines what kind of border surrounds the control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-160">Le opzioni includono che illustra solo un titolo, solo un bordo, un titolo e bordo, nessuno di questi elementi o l'opzione predefinita, che utilizza semplicemente il valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-160">Options include showing a title only, a border only, a title and border, neither, or the default option, which simply uses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="51fa6-161">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà in un controllo Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-161">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-162">In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, che è reperibile nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-162">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-163">Nel codice dichiarativo per la pagina Web, la seconda istanza del `TextDisplayWebPart` controllare set relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà affinché includa solo un titolo, mentre la prima istanza è un titolo e un bordo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-163">In the declarative code for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property to have only a title, whereas the first instance has a title and a border.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-164">Dopo aver caricato la pagina in un browser, la seconda istanza del controllo risulta ridotta a icona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-164">After you load the page in a browser, the second instance of the control appears minimized.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-165">Se si ingrandisce il controllo, verrà visualizzato un titolo senza un bordo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-165">If you maximize the control, it shows a title without a border.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="51fa6-166">Il valore non appartiene all'enumerazione <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-166">The value is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="51fa6-167">
            <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> per abilitare la personalizzazione del tipo di bordo che delimita un controllo.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-167">
              <para>Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> to enable user personalization of the kind of border that frames a control.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-168">Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> che contiene i controlli figlio per un controllo server specificato nella gerarchia dell'interfaccia utente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-168">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> object that contains the child controls for a specified server control in the user interface hierarchy.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="51fa6-169">Raccolta di controlli figlio per il controllo server specificato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-169">The collection of child controls for the specified server control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-170">In una pagina ASP.NET, quando vengono aggiunti in modo dichiarativo tra i tag di apertura e chiusura di un controllo server ASP.NET aggiunge automaticamente i controlli al controllo server contenitore <xref:System.Web.UI.ControlCollection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-170">On an ASP.NET page, when controls are added declaratively between the opening and closing tags of a server control, ASP.NET automatically adds the controls to the containing server control's <xref:System.Web.UI.ControlCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-171">Qualsiasi tag HTML o le stringhe di testo non vengono elaborate nel server vengono considerate <xref:System.Web.UI.LiteralControl> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-171">Any HTML tags or text strings that are not processed on the server are treated as <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objects.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-172">Questi vengono aggiunti alla raccolta come gli altri controlli server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-172">These are added to the collection like other server controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-173">Il <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> proprietà consente l'accesso programmatico all'istanza del <xref:System.Web.UI.ControlCollection> (classe) per qualsiasi controllo server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-173">The <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> property allows you programmatic access to the instance of the <xref:System.Web.UI.ControlCollection> class for any server control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-174">È possibile aggiungere controlli alla raccolta, rimuovere i controlli dalla raccolta o scorrere i controlli server nella raccolta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-174">You can add controls to the collection, remove controls from the collection, or iterate through the server controls in the collection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-175">Associa un'origine dati al controllo server richiamato e a tutti i controlli figlio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-175">Binds a data source to the invoked server control and all its child controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-176">Ottiene o imposta una breve frase che riepiloga la funzione del controllo di parte da utilizzare nelle descrizioni comando e nei cataloghi dei controlli di parte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-176">Gets or sets a brief phrase that summarizes what the part control does, for use in ToolTips and catalogs of part controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="51fa6-177">Stringa che riepiloga brevemente la funzionalità del controllo di parte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-177">A string that briefly summarizes the part control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="51fa6-178">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-178">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-179">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà in genere è una stringa che viene usata nei cataloghi che forniscono elenchi di controlli Web part e come descrizione comando sulla barra del titolo del controllo di parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-179">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is typically a string that is used in catalogs that provide lists of part controls, and as a ToolTip in the part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-180">Il contenuto del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> appare in una descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sul testo del titolo nella barra del titolo di un controllo di parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-180">The content of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> appears in a ToolTip when you position your mouse pointer over the title text in a part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-181">Il testo della descrizione comando viene creato dal valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà, seguito da un trattino seguito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-181">The ToolTip text is created from the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> property, followed by a hyphen, followed by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-182">Il valore di questa proprietà, se è impostata, può essere salvato automaticamente in un file di risorse utilizzando uno strumento di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-182">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-183">Per altre informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-183">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="51fa6-184">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà in un controllo Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-184">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-185">In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, che è reperibile nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-185">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-186">Dopo il caricamento della pagina in un browser, se si posiziona il puntatore del mouse sul testo del titolo della prima istanza di controllo, il testo della descrizione viene visualizzata in una descrizione comando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-186">After you load the page in a browser, if you position your mouse pointer over the title text of the first control instance, the description text appears in a ToolTip.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="51fa6-187">
            <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> per abilitare la personalizzazione della descrizione del controllo.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-187">
              <para>Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> to enable user personalization of the control's description.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-188">Consente allo sviluppatore di una finestra di progettazione per un controllo di parte composito di creare nuovamente i controlli figlio sull'area di progettazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-188">Allows the developer of a designer for a composite part control to recreate the control's child controls on the design surface.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="51fa6-189">Ottiene o imposta il titolo di un controllo Web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-189">Gets or sets the title of a part control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="51fa6-190">Stringa che rappresenta il titolo del controllo Web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-190">A string that represents the title of the part control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="51fa6-191">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-191">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51fa6-192">Il testo del titolo visibile nella barra del titolo di una parte del controllo è impostato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-192">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-193">Il testo del titolo viene visualizzato anche come parte del testo della descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sulla barra del titolo di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo o un altro controllo server che viene visualizzato in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-193">The title text also appears as part of the ToolTip text when you position your mouse pointer over the title bar of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or other server control that appears in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-194">Lo stile del testo del titolo è determinato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> proprietà della zona che contiene il controllo della parte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-194">The style of the title text is determined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> property of the zone that contains the part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-195">Se non si fornisce un titolo per un controllo, il controllo di Web part impostato automaticamente calcola una stringa predefinita da usare come titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-195">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-196">Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-196">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-197">Inoltre, è possibile fornire un sottotitolo standard che viene aggiunto alla stringa del titolo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-197">Also, it is possible to provide a standard subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-198">Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-198">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51fa6-199">Il valore di questa proprietà, se è impostata, può essere salvato automaticamente in un file di risorse utilizzando uno strumento di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-199">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-200">Per altre informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-200">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="51fa6-201">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo dichiarativo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà in un controllo Web part.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-201">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="51fa6-202">In questo esempio richiede l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo `TextDisplayWebPart`, che è reperibile nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe riepilogo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51fa6-202">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="51fa6-203">
            <para>Le classi derivate quali <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> possibile eseguire l'override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> per abilitare la personalizzazione del titolo.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="51fa6-203">
              <para>Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> to enable user personalization of the title.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>