<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6d9e53e24371d865fa29cce04ca88f6e2c64845b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51864564" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="034a0-101">Indica l'ambito di personalizzazione di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> oppure l'ambito di personalizzazione applicabile a una proprietà su un controllo Web part.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="034a0-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="034a0-102">Ambito di personalizzazione è un concetto chiave della personalizzazione di Web part ed è strettamente integrato con altre impostazioni, tra cui l'ambito che la pagina, tramite il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> di controllo, è in esecuzione in; l'ambito associato a ogni proprietà in un controllo; e il modo in cui il controllo è stato aggiunto alla pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-103">Per altre informazioni sull'ambito di personalizzazione, vedere [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="034a0-104">Ambito di personalizzazione fa riferimento al modo in cui i dati di personalizzazione sono applicabili a insiemi di utenti diversi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-105">Alcuni dati di personalizzazione sono applicabili unicamente a un utente specifico e controllo in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-106">Altri dati di personalizzazione sono applicabili a tutti gli utenti che visualizzano un sito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-107">Ambito di personalizzazione è usato in diverse aree di personalizzazione per indicare quale set di dati devono essere recuperate e visualizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="034a0-108">Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di personalizzazione condivisa, ciò indica che devono essere caricati solo i dati sulla personalizzazione per un controllo specifico, applicabile a tutti gli utenti il controllo di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-108">When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-109">A seconda dei diritti dell'utente attualmente in esecuzione, i dati su vasta scala applicabili possono anche essere modificati e salvati di nuovo l'archivio dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-110">Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di personalizzazione utente, ciò indica che la personalizzazione di un controllo devono essere salvati e caricamento dei dati basate sull'utente attualmente in esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-110">When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-111">In genere, ciò significa che i dati specifici dell'utente possono essere caricati e salvati in un controllo, mentre ampiamente applicabili dati (o dei dati condivise) possono solo essere visualizzati nel controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="034a0-112">Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo, che gestisce il ciclo di vita generale della personalizzazione, viene eseguito in uno dei due ambiti di personalizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="034a0-113">Esempio di codice seguente illustra l'uso di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumerazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-113">The following code example demonstrates using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="034a0-114">Quando si fa riferimento all'ambito nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, l'ambito <see langword="Shared" /> indica che i dati di personalizzazione sono applicabili a tutti gli utenti per tutti i controlli personalizzabili in una pagina e che possono anche essere salvati nella pagina.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="034a0-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="034a0-115">Quando si fa riferimento all'ambito associato a una proprietà di controllo Web part, `Shared` ambito indica che la proprietà in genere consente solo il caricamento o salvataggio dei dati associati a tutti gli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `Shared` scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="034a0-116">Quando si fa riferimento all'ambito nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, l'ambito <see langword="User" /> indica che i dati di personalizzazione specifici di un utente, nonché i dati di personalizzazione applicabili a tutti gli utenti, vengono caricati per tutti i controlli personalizzabili in una pagina.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="034a0-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="034a0-117">Solo i dati di personalizzazione specifici di un utente possono essere salvati sulla pagina.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="034a0-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="034a0-118">Quando si fa riferimento all'ambito associato a una proprietà, controllo Web part `User` ambito indica che la proprietà può solo caricare e archiviare i dati applicabili a tutti gli utenti durante l'esecuzione in una pagina in `Shared` ambito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `User` scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in `Shared` scope.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-119">Tuttavia, quando il controllo della proprietà è in esecuzione in una pagina in `User` ambito, la proprietà per utente e i dati di tutti gli utenti verranno caricati e uniti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-119">However, when the property's control is running on a page in `User` scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="034a0-120">In questo caso, solo i dati utente verranno salvati durante l'esecuzione di una pagina `User` ambito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="034a0-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in `User` scope.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>