<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4d033aa31a50833e891412de7c0a783009fb24f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30588715" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Indica l'ambito di personalizzazione di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> oppure l'ambito di personalizzazione applicabile a una proprietà su un controllo Web part.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ambito di personalizzazione è un concetto chiave della personalizzazione di Web part ed è strettamente integrato con altre impostazioni, tra cui l'ambito che la pagina, tramite il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> di controllo, è in esecuzione in; l'ambito associato a ogni proprietà in un controllo e il modo in cui il controllo è stato aggiunto alla pagina. Per ulteriori informazioni sull'ambito di personalizzazione, vedere [Panoramica sulla personalizzazione delle parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Ambito di personalizzazione si riferisce al modo in cui è applicabili a insiemi di utenti diversi dati di personalizzazione. Alcuni dati di personalizzazione sono applicabili unicamente a un utente specifico e controllo in una pagina. Altri dati di personalizzazione sono applicabili a tutti gli utenti che visualizzano un sito. Ambito di personalizzazione viene utilizzato in diverse aree di personalizzazione per indicare quale set di dati deve essere recuperato e visualizzato.  
  
 Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di personalizzazione condiviso, questo indica che devono essere caricati solo i dati di personalizzazione di un controllo specifico, applicabile a tutti gli utenti, il controllo di visualizzazione. A seconda di diritti dell'utente attualmente in esecuzione, questi dati ampiamente applicabili possono anche essere modificati e salvati nell'archivio dati di. Quando una pagina è in esecuzione nell'ambito di personalizzazione utente, questo indica che la personalizzazione di un controllo devono salvare e caricare dati in base all'utente attualmente in esecuzione. In genere, ciò significa dati specifici dell'utente possono essere caricati e salvati in un controllo, mentre su vasta scala dati applicabili (o dati condivisi) possono solo essere visualizzati nel controllo.  
  
 Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo, che gestisce il ciclo di vita di alto livello di personalizzazione, viene eseguito in uno dei due ambiti di personalizzazione.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumerazione.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Quando si fa riferimento all'ambito nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, l'ambito <see langword="Shared" /> indica che i dati di personalizzazione sono applicabili a tutti gli utenti per tutti i controlli personalizzabili in una pagina e che possono anche essere salvati nella pagina.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si fa riferimento all'ambito associato a una proprietà del controllo di Web part, `Shared` ambito indica che la proprietà in genere consente solo il caricamento o salvataggio dei dati associati a tutti gli utenti.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Quando si fa riferimento all'ambito nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, l'ambito <see langword="User" /> indica che i dati di personalizzazione specifici di un utente, nonché i dati di personalizzazione applicabili a tutti gli utenti, vengono caricati per tutti i controlli personalizzabili in una pagina. Solo i dati di personalizzazione specifici di un utente possono essere salvati sulla pagina.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si fa riferimento all'ambito associato a una proprietà del controllo di Web part, `User` ambito indica che la proprietà solo possibile caricare e archiviare i dati applicabili a tutti gli utenti durante l'esecuzione in una pagina in `Shared` ambito. Tuttavia, quando il controllo della proprietà è in esecuzione in una pagina in `User` ambito, la proprietà per utente e i dati di tutti gli utenti verranno caricati e uniti. In questo caso, solo i dati per ogni utente verranno salvati quando una pagina è in esecuzione `User` ambito.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>