<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="215f13e002a554bcb4e911f27cd2487dee6a8c7b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37743857" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PropertyGridEditorPart = class&#xA;    inherit EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornisce un controllo editor che consente agli utenti di modificare le proprietà personalizzate di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> o di un controllo server associato. Questa classe non può essere ereditata.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> offre un'interfaccia utente generica (UI) che consente agli utenti di modificare le proprietà personalizzate nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> e i controlli server posizionati nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone. Al contrario, l'altra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controlli, modificare solo proprietà esistenti all'interfaccia utente dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe.  
  
 Così come sono presenti zone orientati agli strumenti nell'insieme di controlli Web part (per informazioni dettagliate, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Cenni preliminari sulla classe), sono presenti controlli Web part orientate agli strumenti e ognuno di questi deve risiedere in un tipo corrispondente di area degli strumenti. Questo tipo di controlli nell'insieme di controlli Web part presentano caratteristiche distintive due:  
  
-   Si tratta di controlli di helper che consentono agli utenti finali di personalizzare i controlli che costituiscono l'interfaccia utente principale di una pagina in un'applicazione Web part.  
  
-   Sono visibili solo in determinate modalità di visualizzazione pagina.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> è un controllo speciale, che diventerà visibile solo quando una pagina Web sia in modalità di modifica e quando una determinata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o controllo server è stato selezionato da un utente per la modifica. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo, come tutti gli altri <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli, devono trovarsi in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona della pagina.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona può contenere solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli non possono essere inseriti in qualsiasi altro tipo di zona.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo fornisce un'interfaccia utente di modifica per le proprietà che sono contrassegnate nel codice sorgente con il `WebBrowsable` attributo (dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> classe). Quando una proprietà è contrassegnata da questo attributo, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo Crea interfaccia di modifica in base al tipo della proprietà e Usa un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> se necessario per convertire il valore in ogni controllo di modifica per il tipo della proprietà dell'oggetto. È anche possibile aggiungere altri attributi che consentano di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo per visualizzare l'interfaccia utente di modifica. Il `WebDisplayName` attributo (dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> classe) consente di specificare il testo per l'etichetta visualizzata a ciascun controllo nell'interfaccia utente di modifica. Il `WebDescription` attributo (dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> classe) consente di specificare una stringa che viene visualizzato come descrizione comando per ogni controllo nell'interfaccia utente di modifica.  
  
 Nella tabella seguente sono elencati i controlli creati per modificare le proprietà di vario tipo.  
  
|Tipo di proprietà|Controllo creato per modificare la proprietà|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|Stringa|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, unità|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Booleano|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (contiene l'elenco dei valori enumerati)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe ha un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà, che consente di ottenere o impostare il testo del titolo visibile per il controllo. È presente anche un elemento protetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> proprietà, che determina se il controllo viene visualizzato quando la pagina passa alla modalità di modifica.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe presenta anche due importanti metodi, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe ed esegue l'override. I metodi sono importanti perché consentono di ottenere e impostare i valori delle proprietà tra i valori dei campi del controllo editor e le proprietà sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di modifica.  
  
 Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo consente di modificare solo le proprietà personalizzate, è necessario l'altra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli nella Web part insieme di controlli per modificare l'aspetto, layout e il comportamento di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Gli altri controlli includono il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> controlli. Questi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli devono fornire la maggior parte delle funzionalità di modifica necessarie per modificare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, ma se necessario, è possibile anche creare un controllo editor personalizzato ereditando dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe. Per un esempio di codice, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
> [!NOTE]
>  Per migliorare l'accessibilità, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> rendering del controllo all'interno di un `<fieldset>` elemento. Il `<fieldset>` elemento raggruppa il set correlato di controlli usati per la modifica nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo che facilita la navigazione a schede tra i controlli per gli agenti utente visivo (ad esempio comuni Web browser) e (agenti utente orientate al riconoscimento vocale ad esempio software di lettura dello schermo).  
  
## <a name="accessibility"></a>Accessibilità  
 Il codice sottoposto a rendering per impostazione predefinita per questo controllo potrebbe non essere conforme agli standard di accessibilità, ad esempio le linee guida con priorità 1 Web Content accessibilità Guidelines 1.0 (WCAG). Per informazioni dettagliate sul supporto di accessibilità per questo controllo, vedere [controlli ASP.NET e l'accessibilità](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come dichiarare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control per una pagina Web e abilitarlo per modificare diverse proprietà dell'interfaccia utente di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. L'esempio di codice è costituito da quattro parti:  
  
-   Un controllo utente che consente di modificare le modalità di visualizzazione in una pagina Web part.  
  
-   Una pagina Web che contiene un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo e una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo, insieme a un riferimento a un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
-   Una classe che contiene l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
-   Spiegazione del funzionamento dell'esempio quando si carica la pagina in un browser.  
  
 Il codice sorgente per il controllo utente proviene da un altro argomento. Per questo esempio di codice funzioni, è necessario ottenere il file con estensione ascx per il controllo utente dal [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) argomento e inserirlo nella stessa cartella della pagina aspx in questo esempio di codice.  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web. Contiene un riferimento dichiarativo a un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controllo, con un elemento figlio `<zonetemplate>` elemento che contiene un riferimento dichiarativo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. La pagina fa riferimento l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, tramite un `Register` direttiva dell'assembly e il `<aspSample:UserInfoWebPart>` (elemento) per il controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 La terza parte dell'esempio di codice è una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominata `UserInfoWebPart`, cui viene fatto riferimento nella pagina Web. Si noti che le varie proprietà che contengono informazioni relative a un utente sono tutti contrassegnati con il `WebBrowsable` attributo. In questo modo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo per fornire l'interfaccia utente per la modifica di tali proprietà. Le proprietà sono contrassegnate anche con un `WebDisplayName` attributo per specificare il testo dell'etichetta sulla quale viene visualizzata accanto a ogni controllo nell'interfaccia utente di modifica.  
  
 Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  L'esempio include una casella di testo che accetta l'input dell'utente e rappresenta quindi una potenziale minaccia alla sicurezza. Per impostazione predefinita, le pagine Web ASP.NET verificano che l'input dell'utente non includa script o elementi HTML. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sugli attacchi tramite script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, selezionare **Edit Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di modifica. È possibile fare clic il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo del **User Information WebPart** controllare e fare clic su **modificare** la modifica del controllo. Quando l'interfaccia utente di modifica è visibile, è possibile visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. Si noti che viene eseguito il rendering di un controllo per ognuna delle proprietà del `UserInfoWebPart` (classe), in base al tipo della proprietà. Se si apportano alcune modifiche nell'interfaccia utente e fare clic su Modifica il **Apply** pulsante, è possibile utilizzare il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa per tornare alla pagina in modalità di visualizzazione e osservare l'effetto delle modifiche completo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Crea una nuova istanza della classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> costruttore è un valore predefinito, nessun costruttore viene dichiarato nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe e operazioni speciali di conseguenza non vengono eseguite quando viene creata una nuova istanza della classe.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ApplyChanges : unit -&gt; bool" Usage="propertyGridEditorPart.ApplyChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva i valori di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> nelle proprietà corrispondenti del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" /> se l'azione di salvataggio dei valori del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> nel controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene eseguita correttamente, altrimenti (se si verificano errori) <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> è un metodo critico in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. Il metodo salva i valori impostati da un utente su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo per le proprietà corrispondenti nel blocco <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il controllo associato fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> ereditata del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> proprietà.  
  
> [!IMPORTANT]
>  È possibile eseguire l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo perché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tipo è sealed per impedire che eredita da esso. Tuttavia, se è necessario un maggiore controllo a livello di codice tramite il processo di modifica delle varie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare le proprietà più il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> fornisce controllo, è possibile creare un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllare e fornire la propria implementazione di questo metodo. Per un esempio di codice, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> (metodo).  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo tenta di impostare i valori nelle proprietà personalizzate pubbliche in associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, condizione che tali proprietà hanno un `[WebBrowsable(true)]` attributo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo viene chiamato quando l'utente sceglie un pulsante che rappresenta un OK o Applica nell'interfaccia utente (UI) modifica. È inoltre possibile chiamarlo direttamente dal codice se è necessario salvare i valori modificati oltre alle azioni dell'utente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Si è verificato un errore durante il tentativo di impostare il valore per una proprietà sul controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override della proprietà di base ereditata dal controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> per nascondere la proprietà dalle finestre di progettazione e impedire che venga modificata dai temi.</summary>
        <value>Una stringa contenente l'ID del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> che riceve lo stato attivo predefinito in un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Anche se è pubblica, questa proprietà viene utilizzata per il rendering predefinito di questo controllo e non è destinata a essere chiamata dal codice dello sviluppatore.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo deve essere visualizzato o meno quando il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> associato è in modalità di modifica.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo deve essere visualizzato.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> proprietà restituisce `false` se il valore della proprietà di base è inoltre `false`. In caso contrario, se il controllo da modificare non è `null`, quindi il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> viene visualizzato il controllo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> proprietà si applica solo quando una pagina è in modalità di modifica e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> è stato selezionato per la modifica.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SyncChanges : unit -&gt; unit" Usage="propertyGridEditorPart.SyncChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Recupera i valori da un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> e aggiorna i controlli corrispondenti utilizzati per modificare questi valori di proprietà all'interno di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> è un metodo critico in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. Implementa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> metodo dalla classe di base, recupera i valori correnti dal associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllano e aggiorna i controlli nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo con tali valori in modo che un utente può modificarli.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> viene chiamato ogni volta che i valori nel blocco <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo potrebbero essere state modificate. Per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> (controllo), il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona che contiene le chiamate di controllo la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> metodo immediatamente dopo la chiamata il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> metodo, in modo che i valori nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo sono sempre sincronizzati con i valori nel associati <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Un altro caso in cui il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> viene chiamato quando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo passa alla modalità di modifica.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un titolo per il controllo editor.</summary>
        <value>Una stringa utilizzata come titolo del controllo. Il valore predefinito è un nome di controllo calcolato fornito dal set di controlli Web part.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> valore della proprietà viene visualizzato nella barra del titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllare quando il controllo è visibile in modalità di modifica. Quando il controllo viene dichiarato in una pagina, è possibile impostare un valore per il `Title` attributo. Se non si specifica un valore per il titolo, viene fornito un valore predefinito di impostazioni cultura specifiche.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà esegue l'override della proprietà di base in modo che, se viene specificato alcun valore di titolo, un titolo predefinito appropriato per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo può essere fornito dal set di controlli Web part.  
  
   
  
## Examples  
 Questo esempio di codice illustra come usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo. Per il codice completo necessario per eseguire l'esempio, vedere la sezione di esempio di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come impostare il titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo in modo dichiarativo in una pagina Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 La parte successiva dell'esempio di codice viene illustrato come impostare il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà a livello di codice. Per mantenere il valore assegnato a livello di codice, una variabile statica denominata `editControlTitle` viene usato, e questo valore viene assegnato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> proprietà ogni volta che il controllo viene inizializzato, in modo che il valore viene mantenuto tra gli eventi di postback.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Quando si carica la pagina in un browser, è possibile selezionare **Edit Mode** nel **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla modalità di modifica. È possibile fare clic il menu dei verbi (la freccia rivolta verso il basso) nella barra del titolo del **User Information WebPart** controllare e fare clic su **modificare** per iniziare a modificare. Quando l'interfaccia utente di modifica (UI) è visibile, è possibile visualizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo e una casella di testo e pulsante posizionato sopra di esso. Si noti che il titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controllo è il valore assegnato a esso nel markup dichiarativo della pagina Web. Se si immette testo nella casella di testo accanto al **EditorPart titolo dell'aggiornamento** pulsante e quindi fare clic sul pulsante, il titolo per il controllo viene aggiornato.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>