<Type Name="ProxyWebPartManager" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7879681b8d7d007b8e7f5242516de22dcfe55245" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590925" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ProxyWebPartManager : System.Web.UI.Control" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ProxyWebPartManager extends System.Web.UI.Control" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ProxyWebPartManager&#xA;Inherits Control" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ProxyWebPartManager : System::Web::UI::Control" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.Control</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Bindable(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManagerDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.NonVisualControl</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Consente di dichiarare connessioni statiche in una pagina di contenuto quando nella pagina master associata a tale pagina è stato dichiarato un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo è disponibile per la particolare scenario di dichiarare connessioni statiche in contenuto pagine quando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo è già stato dichiarato in una pagina master.  
  
 Per impostazione predefinita, una pagina Web che utilizza controlli Web part deve contenere (una sola) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo che gestisce tutti i controlli Web part nella pagina. Quando un'applicazione Web part utilizza pagine master, è comune per inserire il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master, perché tutte le pagine di contenuto vengono unite con la pagina master in fase di esecuzione e il singolo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo gestirà tutti i controlli Web part da tutte le pagine di contenuto. Tuttavia, quando gli sviluppatori di dichiarare connessioni statiche nelle pagine di contenuto di tale applicazione, potrebbe sembrare ad affrontare una limitazione. Una connessione Web part statica può essere dichiarata solo aggiungendo un <`asp:webpartconnection>` come elemento figlio di un `<staticconnections>` elemento, che a sua volta deve essere un elemento figlio di un `<asp:webpartmanager>` elemento. Tuttavia, poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo è già stato dichiarato nella pagina master e viene consentita l'una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> (controllo), non è possibile dichiarare aggiuntive <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlli nelle pagine di contenuto per aggiungere connessioni statiche.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo prende il posto di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo in questo scenario. Gli sviluppatori di dichiarano un `<asp:proxywebpartmanager>` elemento anziché un `<asp:webpartmanager>` elemento le pagine di contenuto e può quindi dichiarare connessioni statiche come elemento figlio elementi. In fase di esecuzione, le connessioni nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo semplicemente vengono aggiunti al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections%2A> insieme del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare e trattato come qualsiasi altra connessione.  
  
 Poiché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo viene utilizzato solo in questo particolare scenario di sviluppo, dispone di funzionalità più limitate rispetto di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> classe. In realtà, anche se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo funge da proxy per le connessioni statiche per contenere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nelle pagine di contenuto, non eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo. Eredita direttamente dalla <xref:System.Web.UI.Control> classe ed esegue l'override solo alcuni dei membri di base. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.EnableTheming%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Visible%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.SkinID%2A> proprietà sono sottoposto a override e assegnate valori che ne impediscono in uso. Altre proprietà ereditate vengono sottoposte a override per modificare il proprio comportamento in fase di progettazione, ma in caso contrario hanno lo stesso comportamento come le proprietà di base. Queste includono la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Controls%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.ClientID%2A> proprietà. Infine, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> classe ha una proprietà non ereditata. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà restituisce la propria raccolta di connessioni statiche (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartConnectionCollection> oggetto).  
  
 Come per i metodi, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> classe esegue l'override solo di alcuni metodi, principalmente per limitarne l'uso. Ereditato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Focus%2A> metodo diventa inutilizzabile generando un'eccezione se viene chiamato. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.CreateControlCollection%2A> metodo restituisce sempre un insieme di controlli vuoto, che ha l'effetto della mancata in grado di contenere una raccolta di controlli. Infine, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.OnInit%2A> metodo chiama il metodo di base e quindi assegna la raccolta di connessioni a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo. Questo ha l'effetto di rollup di tutte le connessioni statiche dichiarate in tutte le pagine di contenuto e rendendoli parte della raccolta di connessioni gestite dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> classe di dichiarare connessioni statiche nelle pagine di contenuto in un'applicazione che utilizza le pagine master. L'esempio è costituito da cinque parti:  
  
-   Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.  
  
-   Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da provider e consumer per una connessione.  
  
-   Pagina master Web che ospita il controllo utente, le pagine di contenuto e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo per l'applicazione.  
  
-   Una pagina di contenuto Web che ospita un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> (controllo), le due funzioni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli e una connessione statica per connettere i due controlli.  
  
-   Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.  
  
 La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web. Salvare il seguente codice sorgente in un file ascx, assegnandogli il nome del file che è stato assegnato le `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina master host. Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e controlli. Il file di origine contiene una semplice interfaccia denominata `IZipCode`. È inoltre disponibile un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominata `ZipCodeWebPart` che implementa l'interfaccia e funge da controllo provider. Il relativo `ProvideIZipCode` è il metodo di callback che implementa l'unico membro dell'interfaccia. Il metodo restituisce semplicemente un'istanza dell'interfaccia. Si noti che il metodo è contrassegnato con un `ConnectionProvider` attributo nei relativi metadati. Questo è il meccanismo per identificare il metodo come metodo di callback per il punto di connessione del provider. L'altro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe è denominata `WeatherWebPart`, e funge da consumer per la connessione. Questa classe ha un metodo denominato `GetZipCode` che ottiene un'istanza di `IZipCode` interfaccia dal controllo provider. Si noti che questo metodo è contrassegnato come metodo di punto di connessione del consumer con una `ConnectionConsumer` attributo nei relativi metadati.  
  
 Per eseguire l'esempio di codice, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato dinamicamente in fase di esecuzione. Nell'esempio viene utilizzata la compilazione dinamica. Per una procedura dettagliata viene illustrato come compilare, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e l'utilizzo di un controllo personalizzato](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#4)]  
  
 La terza parte dell'esempio di codice è la pagina master. Si deve eseguire il seguente codice sorgente e salvarlo in un file di assegnazione di un nome file MasterPageCS. master o MasterPageVB. master (a seconda di quale lingua si utilizza). Si noti che la pagina master contiene un `Register` direttiva per registrare il controllo utente che fa riferimento il controllo utente nel corpo della pagina. La pagina master dichiara inoltre il singolo `<asp:webpartmanager>` elemento utilizzato per questa pagina e tutte le relative pagine di contenuto. Infine, la pagina master include un `<asp: contentplaceholder>` elemento che dichiara il punto della pagina in cui viene inserita la pagina contenuta.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/CS/MasterPageCS.master#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/VB/MasterPageVB.master#1)]  
  
 La quarta parte dell'esempio di codice è la pagina contenuta. Copiare il seguente codice sorgente e salvarlo in un file con estensione aspx. Si noti che il relativo `Page` direttiva contiene un `MasterFile` attributo che fa riferimento alla pagina master. Questa pagina contiene inoltre un `Register` direttiva per registrare il file nella cartella App_Code contenente compilata in modo dinamico personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che fanno parte della connessione. All'interno di `<asp:content>` tag della pagina, è un <`asp:proxywebpartmanager>` elemento, con un elemento figlio `<staticconnections>` elemento, che a sua volta ha un figlio `<asp:webpartconnection>` elemento per dichiarare i dettagli della connessione. All'interno di `<script>` tag della pagina, il `Button1_Click` metodo aggiunge codice che accede a principale <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo nella pagina di contenuto e scrive alcuni dei relativi dettagli nella pagina di.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/CS/contentPage1CS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/VB/contentPage1VB.aspx#2)]  
  
 Dopo aver caricato la pagina in un browser, fare clic sul **WebPartManager Information** pulsante e osservare le informazioni sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo nella pagina di contenuto. Ad esempio, si noti che entrambi hanno lo stesso conteggio nelle rispettive proprietà che tengono traccia delle connessioni statiche (il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà). Si noti inoltre che anche se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo ha un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> proprietà che tiene traccia del numero di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli gestiti, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo non include una proprietà, come il suo unico scopo è quello di contenere connessioni statiche.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ProxyWebPartManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ProxyWebPartManager();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ClientID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ClientID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ClientID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.ClientID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property ClientID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ClientID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene l'ID di controllo per il markup HTML generato da ASP.NET.</summary>
        <value>ID di controllo per il markup HTML generato da ASP.NET.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.ClientID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> che rappresenta i controlli figlio per un controllo server specificato nella gerarchia dell'interfaccia utente.</summary>
        <value>Raccolta di controlli figlio per il controllo server specificato.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlCollection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.CreateControlCollection" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateControlCollection () As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::ControlCollection ^ CreateControlCollection();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override della proprietà base per impedire che il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager" /> contenga controlli.</summary>
        <returns>Restituisce sempre un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.EmptyControlCollection" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.CreateControlCollection%2A> metodo esegue l'override del metodo di base per impedire il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo contenga e restituzione di raccolte di controlli. Il suo unico scopo è consentire connessioni statiche essere dichiarate nelle pagine di contenuto all'interno di un'applicazione che utilizza le pagine master.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateControlCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override della proprietà base per impedire l'utilizzo dei temi.</summary>
        <value>Restituisce sempre <see langword="false" />, per impedire l'utilizzo dei temi.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.EnableTheming%2A> proprietà esegue l'override della proprietà di base per impedire l'utilizzo di temi con il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo. Per impedire un conflitto con eventuali temi in uso con la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master (relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EnableTheming%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà restituisce sempre `true`).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Un chiamante tenta di assegnare un valore a questa proprietà.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.EnableTheming" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EnableTheming" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Focus">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Focus ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Focus() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Focus" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Focus ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Focus();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override del metodo di base per impedire che il  metodo venga chiamato.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Focus%2A> metodo esegue l'override del metodo di base e genera un'eccezione se un chiamante tenta di chiamare il metodo. Infatti, ereditato <xref:System.Web.UI.Control.Focus%2A?displayProperty=nameWithType> metodo è progettato per i controlli con un'interfaccia utente (UI), ma la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo non dispone di alcuna interfaccia utente e pertanto non è necessario che per impostare lo stato attivo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Un chiamante tenta di chiamare il metodo.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.Focus" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Genera l'evento <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" /> e inizializza il controllo.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.OnInit%2A> metodo chiama il metodo di base e quindi esegue le attività necessarie per inizializzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo. Un'attività importante di questo metodo consiste nell'assegnare la raccolta di connessioni a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections%2A?displayProperty=nameWithType> insieme.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> della pagina master associata è <see langword="null" />.</exception>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override della proprietà base per impedire l'assegnazione di un valore.</summary>
        <value>Restituisce sempre una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.SkinID%2A> pelli la proprietà di base per impedire che un valore da assegnare a esso, che ha l'effetto di impedire l'uso con gli override delle proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo. Questo avviene perché il controllo non espone un'interfaccia utente (UI) in una pagina. Lo stesso comportamento è implementato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare per il relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SkinID%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Un chiamante tenta di assegnare un valore a questa proprietà.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.SkinID" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SkinID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StaticConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartConnectionCollection StaticConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartConnectionCollection StaticConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property StaticConnections As ProxyWebPartConnectionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProxyWebPartConnectionCollection ^ StaticConnections { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProxyWebPartConnectionCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.MergableProperty(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartConnectionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un insieme di connessioni statiche dichiarate nell'elemento <see langword="&lt;asp:proxywebpartmanager&gt;" /> in una pagina di contenuto.</summary>
        <value>Insieme <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartConnectionCollection" /> contenente tutti gli oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> statici dichiarati in un elemento <see langword="&lt;asp:proxywebpartmanager&gt;" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà fa riferimento alla raccolta di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> gli oggetti dichiarati in un `<asp:proxywebpartmanager>` elemento. Le connessioni contenute in questa raccolta vengono aggiunti alle connessioni statiche della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controlli (a cui fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections%2A?displayProperty=nameWithType> insieme) e trattate esattamente come qualsiasi altra connessione associata al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.  
  
 L'elemento dichiarativo che corrisponde alla <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà è il `<staticconnections>` elemento. In un'applicazione che utilizza le pagine master, il `<staticconnections>` elemento viene aggiunto come elemento figlio di `<asp:proxywebpartmanager>` elemento in una pagina contenuta e un `<asp:webpartconnection>` elemento a sua volta viene aggiunto come figlio del `<staticconnections>` elemento. Più `<asp:webpartconnection>` è possibile aggiungere elementi a una `<staticconnections>` elemento e a più pagine di contenuto possono dichiarare connessioni statiche come parte di un'applicazione di pagine master.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> classe. Questo esempio di codice illustra solo la parte pertinente del codice della pagina di contenuto che dichiara il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo e la connessione statica. Per le altre pagine necessarie per eseguire l'esempio di codice e una descrizione della procedura di configurazione, vedere la sezione esempio del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Il codice seguente è una pagina di contenuto che dichiara il `<staticconnections>` come figlio dell'elemento di `<asp:proxywebpartmanager>` elemento. Si noti inoltre che il `Button1_Click` metodo controlla il numero del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllare e lo scrive la pagina.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/CS/contentPage1CS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ProxyWebPartManager_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ProxyWebPartManager_Overview/VB/contentPage1VB.aspx#2)]  
  
 Dopo aver caricato la pagina in un browser, fare clic sul **WebPartManager Information** pulsante e osservare le informazioni sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo nella pagina master e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo nella pagina di contenuto. Ad esempio, si noti che entrambi hanno lo stesso conteggio nelle rispettive proprietà che tengono traccia delle connessioni statiche (il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.StaticConnections%2A> proprietà).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Esegue l'override della proprietà base per impedire l'assegnazione di un valore.</summary>
        <value>Restituisce sempre <see langword="false" />, per impedire la visualizzazione del controllo.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager.Visible%2A> proprietà esegue l'override di proprietà di base per impedire il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllo venga visualizzato. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProxyWebPartManager> controllare, ad esempio il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare, non dispone di alcuna interfaccia utente (UI) e non viene mai visualizzato all'utente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Un chiamante tenta di assegnare un valore a questa proprietà.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.Visible" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>