<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="edad7ee309416a379773caa9be037f244b110309" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51910470" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b0aeb-101">Fornisce un oggetto che consente a due controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> di creare una connessione.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b0aeb-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="b0aeb-102">Questa classe non può essere ereditata.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b0aeb-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-103">Nell'insieme di controlli Web part, una connessione è un collegamento o un'associazione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (o server o altri utenti) i controlli che ne consente la condivisione dei dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-104">La possibilità di condividere i dati consente connessi i controlli da utilizzare nella modalità che vanno oltre le funzionalità offerte dai controlli isolati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-105">Ad esempio, se un controllo fornisce i dati di codice postale, e un altro controllo può leggere i dati e fornire informazioni meteorologiche in base al codice postale, la funzionalità connesso i due controlli fornisce più valore agli utenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-106">Per estendere questo esempio, è stato possibile creare altri controlli che sono anche visualizzare informazioni in base al codice postale, ad esempio un controllo con collegamenti alle notizie locali, e tutti i controlli che è possono utilizzare i dati di codice postale potrebbero condividere i dati con il controllo singolo che fornisce un codice postale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-107">Gli utenti finali di applicazioni Web part è possibile creare e gestire le connessioni tra tali controlli compatibili direttamente da un Web browser, tramite l'interfaccia utente di connessioni standard (UI) fornito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo o tramite un'interfaccia utente personalizzata fornita da un per gli sviluppatori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-108">Ciò <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Panoramica della classe è una descrizione generale delle informazioni di base per la creazione di una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-109">Per altre informazioni sui requisiti per la creazione di connessioni e componenti specifici, vedere [panoramica delle connessioni Web part](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), o visualizzare le classi di riferimento ed esempi indicati nella discussione seguente di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-110">Esistono alcuni aspetti fondamentali di una connessione Web part:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-111">Due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-112">Ogni connessione Web part è costituita da due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-113">È possibile che un controllo di partecipare contemporaneamente più di una connessione, ma ogni singola connessione è costituito da esattamente due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-114">I controlli possono derivare direttamente dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base, è possibile o altri controlli server, inclusi i controlli ASP.NET, controlli server personalizzati e controlli utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-115">I controlli che non derivano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> se inserito nella classe un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona, viene eseguito il wrapping con un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> oggetto in fase di esecuzione, che consente loro di ereditare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe e funzione come fase di esecuzione <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-116">I controlli che si trovano <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-117">Entrambe <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli e qualsiasi altro tipo di controllo del server deve risiedere in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona per poter partecipare a connessioni Web part (e molte altre funzionalità di Web part).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-118">Consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-119">In ogni connessione Web part sono disponibili due controlli: un provider di dati e un consumer di dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-120">Il provider fornisce dati per il consumer tramite un metodo di callback specificati che restituisce i dati sotto forma di un'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-121">(Per un esempio di come creare e specificare il metodo di callback, vedere la sezione esempio di questo argomento). Questo metodo di callback è noto come punto di connessione provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-122">Sono contenuti i dettagli di questo punto di connessione (il nome "descrittivo", un ID e il tipo di interfaccia restituito) in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto associato al controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-123">Il consumer riceve i dati tramite un metodo specifico che può accettare un'istanza dell'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-124">Questo metodo è noto come un punto di connessione del consumer e i dettagli del punto di connessione (nome, ID e tipo di interfaccia) sono contenuti in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto associato al controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-125">Controlli compatibili o un trasformatore valido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-126">Per una connessione a funzionare, l'utente e il provider deve essere compatibili (ovvero che i relativi metodi di punto di connessione specificata possono funzionare con lo stesso tipo dell'interfaccia) o che vi sia un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto in grado di tradurre il tipo fornito per il provider in un tipo riconosciuto dal consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-127">Un oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-128">Per una connessione a esiste, deve esistere un'istanza di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe che contiene i riferimenti ai controlli consumer e provider, con i dettagli dei punti di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-129">Se il provider e l'utente non sono compatibili e usare invece un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto per la connessione, la connessione fa riferimento il trasformatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-130">Mezzo per stabilire la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-131">Dopo che i controlli consumer e provider sono stati correttamente progettati con i metodi di punto di connessione e inseriti in una zona e un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto disponibile, l'ultimo passaggio necessario per avviare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-132">Questa situazione può verificarsi è per gli utenti creare la connessione tramite l'interfaccia utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-133">Se si inserisce un `<asp:connectionszone>` elemento nella pagina e l'altro necessari i componenti per una connessione sono sul posto, in fase di esecuzione un utente può impostare la pagina in modalità di connessione, fare clic su un verbo di connect nel menu dei verbi di provider o consumer e un'interfaccia utente di connessione (in base il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo) verranno visualizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-134">Tramite questa interfaccia utente, l'utente può avviare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-135">Un altro modo per avviare la connessione è a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-136">In entrambi i casi, se tramite l'interfaccia utente o a livello di codice al metodo sottostante che avvia la connessione è lo stesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-137">L'applicazione chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo (o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo se si usa un trasformatore) sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare, passandogli il provider, il consumer e i relativi oggetti punto di connessione corrispondente, e il metodo restituisce un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-138">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe definisce un oggetto che incapsula i dettagli più importanti di una connessione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-139">La classe è costituito da quasi interamente di proprietà relative ai dettagli di una determinata connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-140">Alcune proprietà riguardano il controllo consumer in una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-141">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> del controllo consumer, fa riferimento a proprietà e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> proprietà fa riferimento all'ID. del consumer</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-142">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto che contiene i dettagli del punto di connessione del consumer, viene fatto riferimento da parte del consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-143">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> proprietà fa riferimento all'ID del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-144">Tutte queste proprietà di connessione correlati consumer devono avere un valore assegnato a loro per creare una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-145">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe include inoltre diverse proprietà correlate al controllo provider in una connessione e questi corrispondono alle proprietà di un consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-146">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> proprietà fa riferimento al controllo provider, mentre il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> proprietà fa riferimento al relativo ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-147">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> riferimenti a proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> proprietà fa riferimento all'ID del punto di connessione del provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-148">Alcune proprietà riguardano lo stato della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-149">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> proprietà indica se la connessione è attivo (attualmente lo scambio di dati) o inattiva (ancora connessi, ma non attivamente una condivisione dati).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-150">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> proprietà indica se la connessione è condivisa (disponibile a tutti gli utenti di una pagina) o una connessione, specifici dell'utente e la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> proprietà indica se il controllo è statico (dichiarato nel markup della pagina e pertanto permanente) o dinamico (creato a livello di codice, ovvero che non può essere eliminato).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-151">Esempio di codice seguente viene illustrato come creare una semplice connessione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-152">Nell'esempio vengono illustrati tre modi di stabilire una connessione: in modo dichiarativo, inserendo i tag per la connessione nel markup della pagina Web. a livello di codice tramite la creazione della connessione nel codice. e tramite l'interfaccia utente, inserendo un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo nella pagina, che consente agli utenti di stabilire una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-153">L'esempio di codice è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-154">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-155">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-156">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-157">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-158">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-159">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-160">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-161">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-162">Il file di origine contiene una semplice interfaccia denominata `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-163">È inoltre disponibile un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominata `ZipCodeWebPart` che implementa l'interfaccia e funge da controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-164">Relativo `ProvideIZipCode` metodo è il metodo di callback che implementa unico membro dell'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-165">Il metodo restituisce semplicemente un'istanza dell'interfaccia.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-166">Si noti che il metodo è contrassegnato con un `ConnectionProvider` attributo nei relativi metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-167">Si tratta del meccanismo per identificare il metodo come metodo di callback per il punto di connessione del provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-168">L'altra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe è denominata `WeatherWebPart`, e funge da consumer per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-169">Questa classe ha un metodo denominato `GetZipCode` che ottiene un'istanza del `IZipCode` interfaccia dal controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-170">Si noti che questo metodo è contrassegnato come metodo del punto di connessione del consumer con una `ConnectionConsumer` attributo nei relativi metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-171">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-172">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-173">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-174">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-175">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-176">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-177">Nella parte superiore sono il `Register` direttive per il controllo utente e l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-178">Poiché nell'esempio si presuppone la compilazione dinamica dei controlli, il codice sorgente per i controlli deve essere in una sottocartella App_Code. il `Register` tag nella pagina fa riferimento solo un prefisso di tag arbitrari e lo spazio dei nomi dei controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-179">L'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli (il provider e consumer) vengono dichiarati all'interno della pagina Web `<asp:webpartzone>` elemento, all'interno un `<zonetemplate>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-180">La pagina offre tre modi per creare una connessione tra i controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-181">Il primo metodo è dichiarativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-182">Nel markup della pagina, un <`StaticConnections>` elemento viene dichiarato e interno è presente un `<asp:WebPartConnections>` elemento, con i vari dettagli consumer e provider di connessione specificate come attributi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-183">Si tratta di un modo per creare una connessione, dichiarandolo direttamente nella pagina Web, in modo specifico all'interno di `<asp:WebPartManager>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-184">A causa di questa connessione statica, una connessione tra i due controlli personalizzati viene creata immediatamente la prima volta che il caricamento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-185">Un secondo metodo per stabilire una connessione tra i controlli avviene tramite il `<asp:connectionszone>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-186">Se un utente passa una pagina in modalità di connessione in fase di esecuzione e fa clic su un verbo di connessione in uno dei controlli personalizzati, il `<asp:connectionszone>` elemento visualizza automaticamente l'interfaccia utente per la creazione di una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-187">La pagina viene inoltre illustrato un terzo modo per creare una connessione, ovvero a livello di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-188">Nel `Button1_Click` metodo, il codice crea un' <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto per il controllo provider e recupera i dettagli punto di connessione chiamando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-189">Che esegue un'operazione simile per il controllo consumer, chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-190">Infine, viene creato il nuovo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> chiamando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo su di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-191">Una volta caricata la pagina Web in un browser, la prima connessione già esiste perché è dichiarato all'interno di `<StaticConnections>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-192">Immettere testo nel **Provider di codice postale** controllo che verrà visualizzato nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-193">Successivamente, disconnettere due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-194">Usando il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa del controllo di elenco, modificare la pagina per la modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-195">Scegliere il menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) per ciascuna delle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e notare che ognuno includa una **Connect** opzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-196">Si tratta di un verbo di connect, che viene visualizzato nel menu dei verbi solo quando la pagina è in modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-197">Fare clic sul verbo connect in uno dei controlli e la connessione dell'interfaccia utente fornita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo viene visualizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-198">Scegliere il **Disconnect** pulsante per terminare la connessione tra i controlli statica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-199">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo per restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-200">Provare a immettere nuovo testo nel provider di nuovo e si noti che poiché i controlli sono disconnessi, il testo ha esito negativo per l'aggiornamento del controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-201">Successivamente, usare il metodo di stesso come illustrato in precedenza per passare nuovamente la pagina in modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-202">Fare clic su un verbo di connessione in uno dei controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-203">Fare clic sui **creare una connessione** collegare e usare l'interfaccia utente fornita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo per creare una connessione tra i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-204">Questo è il secondo metodo per la creazione di una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-205">Si noti che, non appena viene stabilita la connessione, l'ultima stringa immesso nel controllo provider (che non sono stati visualizzati perché i controlli sono stati disconnessi) improvvisamente appare nel consumer, perché la connessione sia stata ricreata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-206">Scegliere il **Disconnect** pulsante per terminare la connessione corrente appena creata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-207">Restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-208">Immettere il nuovo testo del provider per dimostrare che il testo non viene aggiornato e che i controlli vengono disconnessi anche in questo caso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-209">Restituire la pagina per la modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-210">Anziché facendo clic su un verbo di connessione, fare clic sui **collegare i controlli Web part** pulsante, che illustra il terzo metodo per la creazione di una connessione di.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-211">Questo approccio si connette i controlli a livello di codice in un unico passaggio semplice senza dover usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-212">Si noti che quando viene creata la connessione, l'ultima stringa che immessa nel provider improvvisamente viene visualizzato nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">
      <span data-ttu-id="b0aeb-213">Panoramica delle connessioni Web part</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b0aeb-213">Web Parts Connections Overview</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="b0aeb-214">Web part ASP.NET le pagine</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b0aeb-214">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-215">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-216">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> costruttore è pubblico in modo che il parser ASP.NET può creare un'istanza quando una connessione viene dichiarata nel markup di una pagina Web; questo costruttore non deve essere usato nel codice dello sviluppatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-217">Quando si desidera creare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> dell'oggetto a livello di codice, è consigliabile usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> o il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> fornito nel metodo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-218">Questi metodi gestiscono molti dettagli della creazione di una connessione e restituire un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-219">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> costruttore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe imposta i valori delle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> le proprietà da `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-220">In questo modo lo stato predefinito di una nuova connessione deve essere statico (vale a dire che è dichiarato nel markup della pagina Web che lo contiene) e condiviso (visibile a tutti gli utenti della pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-221">Questo sarà il caso quando si aggiunge una connessione in uno scenario tipico, dichiarando la connessione nel markup della pagina con un `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-222">In altre circostanze, tuttavia, una connessione avrà valori diversi per queste proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-223">Ad esempio, quando si aggiunge una connessione a livello di programmazione creando l'oggetto di connessione nel codice e l'utente visualizza la pagina nell'ambito di personalizzazione utente predefinita, la connessione viene creata come una dinamica, per ogni-user(visible only to the specific user) connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b0aeb-224">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> delle proprietà sono di sola lettura e vengono impostate internamente da queste proprietà che determinano la natura di una connessione di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo a seconda del modo in cui viene creata una connessione (in modo dichiarativo nel markup della pagina, o a livello di programmazione codice o tramite l'interfaccia utente).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-225">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-225">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-226">Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che funge da controllo consumer in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-227">Classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che rappresenta il controllo Web part che funge da consumer in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-228">Ogni connessione Web part è costituita da due controlli che condividono i dati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-229">Un controllo funge da provider di dati e l'altro controllo che funge da consumer, ricevere ed elaborare i dati dal provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-230">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> proprietà ottiene un riferimento al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> funge da consumer in una relazione di connessione di controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-231">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo a livello di codice del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-232">L'esempio di codice è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-233">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-234">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-235">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-236">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-237">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-238">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-239">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-240">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che fungono da consumer e provider per la connessione e un'interfaccia utilizzata per i punti di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-241">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-242">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-243">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-244">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-245">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-246">La terza parte dell'esempio di codice è il codice per la pagina Web che ospita i controlli e viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-247">Nella parte superiore della pagina sono i `Register` direttive per il controllo utente e i controlli personalizzati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-248">Poiché questo esempio Usa la compilazione dinamica, il `Register` direttiva per il file di origine non è necessario fare riferimento a un nome di assembly; include solo un prefisso di tag arbitrari e lo spazio dei nomi dei controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-249">Nel `Button2_Click` metodo, il codice accede all'oggetto di connessione tramite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllano e ottiene un riferimento al controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-250">Una volta caricata la pagina in un browser, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-251">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-252">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante o l'interfaccia utente di connessione specificata (UI), per creare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-253">Fare clic sui **Display Consumer Info** pulsante per eseguire il codice che illustra il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="b0aeb-254">La lunghezza della proprietà <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> è zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-255">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-255">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-256">Ottiene l'oggetto che funge da punto di connessione per un controllo consumer in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-257">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associato al controllo consumer in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-258">Uno dei passaggi necessari per la creazione di una connessione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli consiste nel creare punti di connessione per ogni controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-259">Il punto di connessione del consumer è un oggetto che contiene le informazioni su come connettersi al controllo funge da consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-260">Nel codice sorgente del consumer, uno dei metodi deve essere identificato con il `ConnectionConsumer` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-261">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto associato a un controllo consumer contiene informazioni dettagliate sul metodo e l'attributo, incluso un ID per il metodo, un nome visualizzato per l'uso nell'interfaccia utente (UI), e il tipo di interfaccia che il metodo può recuperare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-262">Questo set di informazioni sul consumer, il metodo per la creazione di connessioni e il tipo di interfaccia che può riconoscere, collettivamente costituisce un punto di connessione consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-263">Per impostazione predefinita, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto può connettersi a una sola <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto alla volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-264">Un consumer può disporre di più metodi identificati come punti di connessione del consumer possibili, ma un consumer può partecipare solo una connessione come un consumer (di conseguenza, solo uno dei punti di connessione consumer può essere attivo) alla volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-265">Al contrario, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> può connettersi a un numero qualsiasi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-266">Questo comportamento predefinito può essere modificato eseguendo l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-267">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo a livello di codice del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-268">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-269">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-270">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-271">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-272">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-273">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-274">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-275">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-276">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che fungono da consumer e provider per la connessione e un'interfaccia utilizzata per i punti di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-277">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-278">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-279">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-280">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-281">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-282">La terza parte dell'esempio di codice è il codice per la pagina Web che ospita i controlli e viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-283">Nel `Button1_Click` metodo, tutti gli oggetti necessari per formare una connessione vengono creati, incluso un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-284">Tutti questi oggetti vengono passati al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo per creare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-285">Nel `Button2_Click` metodo, il codice accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> proprietà e consente di visualizzare alcuni dettagli della connessione del punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-286">Una volta caricata la pagina in un browser, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-287">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-288">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante o l'interfaccia utente, per creare una connessione tra i due controlli di connessione fornita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-289">Fare clic sui **dettagli ConnectionPoint** pulsante per eseguire il codice che illustra il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-290">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-290">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-291">Ottiene o imposta il valore della proprietà in una connessione che fa riferimento all'ID dell'oggetto che funge da punto di connessione consumer per la connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-292">Stinga contenente l'ID per il punto di connessione consumer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-293">Per una connessione statica dichiarata nel markup di una pagina Web, gli sviluppatori possono specificare il punto di connessione consumer da utilizzare per la connessione tramite l'assegnazione di un valore per il `ConsumerConnectionPointID` attributo la `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-294">Se un valore non viene assegnato all'attributo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> viene usato il valore di proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-295">Quando si creano connessioni dinamiche, (a livello di codice), in genere è consigliabile non impostare il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-296">È possibile chiamare semplicemente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo su di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare, passando il consumer e consumer punto di connessione oggetti (insieme agli altri parametri necessari) e tale metodo consente di determinare l'ID corretto da usare per la connessione del consumer punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-297">Analogamente, quando si disconnette, è possibile chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metodo senza la necessità di specificare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b0aeb-298">L'ID del punto di connessione del consumer può determinare quando si designa un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o un altro controllo server come un consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-299">È necessario identificare un metodo nel consumer che recupera un'istanza di un'interfaccia fornita da un controllo provider o da un trasformatore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-300">Per identificare il metodo, contrassegnarla con il `ConnectionConsumer` attributo code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-301">Quando si aggiunge questo attributo, è possibile aggiungere un parametro di valore di stringa facoltativa che funge da un ID per il consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-302">Se si specifica un valore per il parametro ID facoltativo, tale valore diventa il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> proprietà per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-303">Se non si specifica un valore di ID, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> viene usato il valore di proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-304">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare strumenti dichiarativi e programmatici del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-305">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-306">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-307">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-308">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-309">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-310">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-311">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-312">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-313">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-314">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-315">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-316">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-317">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-318">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-319">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-320">Si noti che una connessione viene dichiarata nel markup della pagina, tramite il `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-321">La dichiarazione di connessione include la necessaria `ConsumerConnectionPointID` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-322">Un secondo metodo per la creazione della connessione viene visualizzata nel `Button1_Click` metodo, in cui il codice crea una nuova connessione, utilizzando il punto di connessione definito nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-323">Quindi, nella `Button2_Click` metodo, il codice accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-324">Una volta caricata la pagina in un browser, esiste già una connessione a causa della connessione statica dichiarata nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-325">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che viene visualizzato nel consumer a causa della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-326">Successivamente, disconnettere i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-327">Usando il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa del controllo di elenco, passare alla modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-328">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-329">Scegliere il **Disconnect** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-330">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante per ricreare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-331">Fare clic sui **dettagli ConnectionPoint** pulsante per eseguire il codice che accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-332">Il valore viene scritto in un'etichetta sotto i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-333">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-333">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-334">Ottiene o imposta il valore della proprietà in una connessione che fa riferimento all'ID del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che funge da consumer per la connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-335">Stringa contenente l'ID del controllo che funge da consumer in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-336">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valore della proprietà è necessario quando si crea una connessione tra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-337">Se un valore non viene assegnato alla proprietà, viene generata un'eccezione quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo tenta di attivare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-338">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare strumenti dichiarativi e programmatici del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-339">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-340">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-341">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-342">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-343">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-344">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-345">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-346">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-347">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-348">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-349">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-350">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-351">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-352">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-353">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-354">Si noti che una connessione viene dichiarata nel markup della pagina, tramite il `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-355">La dichiarazione di connessione include la necessaria `ConsumerID` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-356">Un secondo metodo per la creazione della connessione viene visualizzata nel `Button1_Click` metodo, in cui il codice crea una nuova connessione, utilizzando il punto di connessione definito nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-357">Quindi, nella `Button2_Click` metodo, il codice accede al valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> proprietà e lo visualizza in un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-358">Una volta caricata la pagina in un browser, esiste già una connessione a causa della connessione statica dichiarata nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-359">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che viene visualizzato nel consumer a causa della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-360">Successivamente, disconnettere i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-361">Usando il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa del controllo di elenco, passare alla modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-362">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-363">Scegliere il **Disconnect** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-364">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante per ricreare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-365">Fare clic sui **Consumer Details** pulsante per eseguire il codice che accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-366">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-366">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-367">Ottiene o imposta l'ID di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-368">Stringa contenente l'ID di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-369">Ogni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto ha un valore univoco assegnato al relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-370">Questo modo si garantisce che vi sia un modo per distinguere tra più connessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-371">Se si crea una connessione statica dichiarando un' `<asp:webpartconnection>` elemento in una pagina Web e si assegna un valore per il `ID` attributo per la connessione, un'eccezione generata quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo tenta di attivare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-372">Quando la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo Crea una nuova connessione dinamica, viene chiamato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> metodo per generare un ID univoco per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-373">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare strumenti dichiarativi e programmatici del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-374">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-375">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-376">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-377">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-378">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-379">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-380">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-381">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-382">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-383">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-384">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-385">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-386">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-387">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-388">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-389">Si noti che una connessione viene dichiarata nel markup della pagina, tramite il `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-390">La dichiarazione di connessione include la necessaria `ID` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-391">Un secondo metodo per la creazione della connessione viene visualizzata nel `Button1_Click` metodo, in cui il codice crea una nuova connessione, utilizzando il punto di connessione definito nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-392">In questo caso, la proprietà ID non è necessaria, poiché la connessione è dinamica e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo viene assegnato un ID per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-393">Nel `Button2_Click` metodo, il codice accede al valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> proprietà e lo visualizza in un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-394">Una volta caricata la pagina in un browser, esiste già una connessione a causa della connessione statica dichiarata nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-395">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che viene visualizzato nel consumer a causa della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-396">Successivamente, disconnettere i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-397">Usando il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa del controllo di elenco, passare alla modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-398">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-399">Scegliere il **Disconnect** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-400">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante per ricreare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-401">Fare clic sul **dettagli di connessione** pulsante per eseguire il codice che accede al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-402">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-402">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-403">Ottiene un valore che indica se al momento è stato stabilito un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> ed è possibile scambiare i dati tra i relativi controlli provider e consumer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-404">
            <see langword="true" /> se la connessione è attiva; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-404">
              <see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-405">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> proprietà indica uno stato di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-406">Quando la connessione è in questo stato, i controlli consumer e provider nella connessione sono in grado di scambiare dati tramite un'interfaccia comune e in comunicazione o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-407">Quando un utente visualizza una pagina viene eseguito il rendering che include una connessione stabilita in modalità di visualizzazione normale, la connessione è in genere attiva (a meno che non è riuscito a essere attivato a causa di un conflitto o un altro problema al caricamento della pagina).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-408">Nelle prime fasi del ciclo di vita di pagine e controlli, il valore della proprietà è `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-409">La connessione viene attivata subito dopo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> evento sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo viene generato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-410">In particolare, la connessione viene attivata dopo che il consumer ha recuperato un'istanza dell'interfaccia specificata dal provider o un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-411">È utile sapere se una connessione è attiva in situazioni in cui potrebbero essere presenti conflitti o problemi di sincronizzazione a causa di più connessioni in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-412">Ad esempio, se è presente un tipo di conflitto tra due connessioni, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo ha la possibilità di non attivazione di una delle connessioni per evitare il conflitto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-413">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-414">L'esempio è costituito da tre parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-415">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-416">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-417">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-418">La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-419">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-420">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-421">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-422">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-423">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-424">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-425">Nella parte superiore è un `Register` using che fa riferimento al codice sorgente per le due compilati in modo dinamico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-426">La connessione statica viene dichiarata all'interno di `<StaticConnections>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-427">All'interno di `<script>` elemento sono quattro i gestori di eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-428">Ciascun gestore eventi controlla il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> proprietà di connessione statica e scrive un messaggio di <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> controllo che indica se la connessione è attiva o inattiva in quello stato. il pagina e il controllo del ciclo di vita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-429">Nell'esempio viene illustrato in quale punto la connessione diventa attiva e che rimane attivo dopo la pagina viene eseguito il rendering.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-430">Caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-431">È già stata creata la connessione statica e i messaggi sono già stati scritti per le etichette che mostra se la connessione era attiva in vari punti ciclo di vita della pagina e il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-432">Fare clic sui **i dettagli della connessione** pulsante e notare che la connessione non è attiva a questo punto, ma che la connessione viene riattivata ogni volta dopo la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> evento e che sia ancora attiva (e rimarrà tale) dopo il <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> evento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-433">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-433">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-434">Ottiene un valore che indica se un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> è visibile a tutti gli utenti o solo all'utente corrente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-435">
            <see langword="true" /> se la connessione è condivisa; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-435">
              <see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-436">Come per i singoli <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controlli), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto può essere un'istanza condivisa o una singolo utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-437">Un'istanza condivisa significa che la connessione è visibile a tutti gli utenti di una pagina Web e un'istanza per ogni utente indica che la connessione è visibile solo a un utente specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-438">In generale, il modo in cui che una connessione viene aggiunta a una pagina determina se la connessione è condivisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-439">Se la connessione viene dichiarata nel markup di una pagina Web, quindi la connessione è condivisa e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valore della proprietà è `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-440">Inoltre, se la pagina Web è nell'ambito di personalizzazione condivisa quando una connessione viene aggiunta, la connessione viene anche condivisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-441">In genere, quando un utente utilizza il `<asp:connectionszone>` interfaccia utente (UI) per aggiungere una connessione, la pagina è nell'ambito di personalizzazione utente, in modo che la connessione non è condivisa e il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valore della proprietà è `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-442">L'esempio di codice seguente illustra utilizzabili a livello del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-443">L'esempio di codice è costituito da cinque parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-444">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-445">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-446">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-447">Una voce nel file Web. config che è necessario per eseguire l'esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-448">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-449">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-450">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-451">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-452">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-453">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-454">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-455">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-456">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-457">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-458">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-459">Nel `Button2_Click` metodo, controlla il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> proprietà della connessione esistente e il risultato viene visualizzato nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-460">Nella quarta parte dell'esempio di codice è una voce nel file Web. config che è necessario per l'account utente che eseguiranno l'esempio per essere in grado di modificare la pagina nell'ambito di personalizzazione condivisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-461">A tale scopo, è necessario disporre di una voce nel file Web. config all'interno di `<system.web>` sezione simile al seguente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-462">Una volta caricata la pagina in un browser, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina per la modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-463">Fare clic sui **collegare i controlli Web part** pulsante in modo da formare una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-464">Successivamente, fare clic il **dettagli della connessione** pulsante da visualizzare se la connessione è condivisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-465">Se è stata creata la connessione con la pagina nell'ambito di personalizzazione utente predefinita, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valore della proprietà deve essere `false` per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-466">Nel menu dei verbi di uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli (indicati dalla freccia verso il basso nella barra del titolo), fare clic sul verbo di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-467">Quando viene visualizzata l'interfaccia utente di connessione, scegliere il **Disconnect** pulsante per terminare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-468">Usare la **modalità di visualizzazione** controllo per restituire la pagina modalità di visualizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-469">Nel **modalità di visualizzazione** controllo, seleziona la **condiviso** condiviso di opzione per passare alla pagina in ambito di personalizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-470">Seguire gli stessi passaggi come quelli descritti in precedenza per creare una connessione e scegliere nuovamente la **dettagli della connessione** pulsante da visualizzare se la connessione è condivisa.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-471">In questo caso, il valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> della proprietà deve essere `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-472">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-472">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-473">Ottiene un valore che indica se un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> è dichiarato nel markup di una pagina Web o creato a livello di codice.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-474">
            <see langword="true" /> se la connessione è statica; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-474">
              <see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-475">Le connessioni tra i controlli Web part possono essere statico o dinamico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-476">Una connessione statica viene dichiarata nel markup di una pagina Web, usando un `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-477">Le connessioni dinamiche vengono create a livello di programmazione o quando un utente crea una connessione tramite l'interfaccia utente (UI) definita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-478">Connessioni statiche sono oggetti condivisi, vale a dire che siano disponibili per tutti gli utenti della pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-479">Inoltre, sono essenzialmente permanente perché, come un valore statico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), non possono essere eliminati definitivamente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b0aeb-480">Mentre un oggetto di connessione statica non può essere eliminato definitivamente, può essere disconnesso in modo permanente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-481">In questo caso, l'oggetto disconnesso sarebbe presente sul server, ma un utente finale non sarà mai consapevole dell'esistenza dell'oggetto in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-482">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo a livello di codice del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-483">L'esempio di codice è costituito da tre parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-484">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-485">Una pagina Web per ospitare i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-486">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-487">La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-488">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-489">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-490">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-491">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-492">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-493">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-494">Nella parte superiore è un `Register` using che fa riferimento al codice sorgente per le due compilati in modo dinamico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-495">La connessione statica viene dichiarata all'interno di `<StaticConnections>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-496">Il `Button1_Click` metodo accessi il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> proprietà per controllare se la connessione è statica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-497">Caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-498">La connessione statica viene già creata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-499">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che il testo viene visualizzato nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-500">Fare clic sulla **dettagli di connessione** pulsante per visualizzare il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-501">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-501">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-502">Ottiene un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che funge da provider in una connessione web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-503">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che funge da provider di dati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-504">Ogni connessione Web part è costituita da due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli: un consumer e un provider, ovvero e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> proprietà restituisce un riferimento al controllo provider in una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-505">Ad esempio la controparte in una connessione (controllo consumer), del controllo provider è necessario per stabilire una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-506">Se si crea la connessione a livello di codice oppure dichiarandolo in formato di persistenza della pagina, è necessario specificare un controllo che funge da provider per una connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-507">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-508">L'esempio di codice è costituito da tre parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-509">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-510">Una pagina Web per ospitare i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-511">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-512">La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-513">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-514">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-515">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-516">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-517">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-518">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-519">Nella parte superiore è un `Register` using che fa riferimento al codice sorgente per le due compilati in modo dinamico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-520">La connessione statica viene dichiarata all'interno di `<StaticConnections>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-521">Si noti che il `<asp:webpartconnection>` elemento, il `ProviderID` attributo con l'ID del controllo provider assegnato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-522">Ciò è necessario per identificare il provider per la connessione statica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-523">Il `Button1_Click` accede a metodo di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> proprietà e scrive alcuni dei relativi dettagli in un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-524">Caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-525">La connessione statica viene già creata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-526">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che il testo viene visualizzato nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-527">Fare clic sui **Provider Details** pulsante per visualizzare alcuni dei valori delle proprietà accessibili tramite il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="b0aeb-528">La lunghezza del valore della proprietà <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> è zero.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-529">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-529">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-530">Ottiene l'oggetto che funge da punto di connessione per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> provider per una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-531">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associato al controllo provider in una connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-532">Uno dei passaggi necessari per la creazione di una connessione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli consiste nel creare punti di connessione per ogni controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-533">Il punto di connessione del provider è un oggetto che contiene le informazioni su come connettersi al controllo funge da provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-534">Nel codice sorgente del provider, uno dei metodi deve essere identificato con il `ConnectionProvider` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-535">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> vale a dire associate con un provider di controllo contiene informazioni dettagliate sul metodo e l'attributo, incluso un ID per il metodo, un nome visualizzato per l'uso nell'interfaccia utente (UI), e il tipo di istanza dell'interfaccia che il metodo può restituire a un consumer controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-536">Questo set di informazioni sul provider, il metodo per la creazione di connessioni e il tipo di interfaccia che viene fornita, collettivamente costituisce un punto di connessione provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-537">Per impostazione predefinita, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> può connettersi a una sola <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto alla volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-538">Un consumer può disporre di più metodi identificati come punti di connessione del consumer possibili, ma un consumer può partecipare solo una connessione come un consumer (di conseguenza, solo uno dei punti di connessione consumer può essere attivo) alla volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-539">Al contrario, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> può connettersi a un numero qualsiasi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> oggetti per impostazione predefinita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-540">Ad esempio, un controllo provider che fornisce un codice postale potrebbe essere connesso a più controlli consumer che usano un codice postale per creare vari tipi di dati basati su un codice postale, ad esempio i dati meteo, notizie e così via.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-541">Questo comportamento predefinito può essere modificato eseguendo l'override di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> proprietà di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-542">Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo a livello di codice del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-543">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-544">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-545">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-546">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-547">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-548">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-549">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-550">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-551">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per i due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che fungono da consumer e provider per la connessione e un'interfaccia utilizzata per i punti di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-552">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-553">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-554">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-555">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-556">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-557">La terza parte dell'esempio di codice è il codice per la pagina Web che ospita i controlli e viene illustrato come utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-558">Nel `Button1_Click` metodo, tutti gli oggetti necessari per formare una connessione vengono creati, incluso un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-559">Si noti la chiamata ai <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> metodo sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-560">Tutti i diversi oggetti creati vengono passati al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo per creare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-561">Nel `Button2_Click` metodo, il codice accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> proprietà e consente di visualizzare alcuni dettagli della connessione del punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-562">Una volta caricata la pagina in un browser, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-563">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-564">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante o l'interfaccia utente, per creare una connessione tra i due controlli di connessione fornita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-565">Fare clic sui **dettagli ConnectionPoint** pulsante per eseguire il codice che illustra il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-566">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-566">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-567">Ottiene o imposta il valore della proprietà in una connessione che fa riferimento all'ID dell'oggetto che funge da punto di connessione provider per la connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-568">Stinga contenente l'ID per un oggetto punto di connessione provider.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-569">Per una connessione statica dichiarata nel markup di una pagina Web, gli sviluppatori possono specificare quale punto di connessione del provider da utilizzare per la connessione tramite l'assegnazione di un valore per il `ProviderConnectionPointID` attributo la `<asp:webpartconnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-570">Se un valore non viene assegnato all'attributo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> viene usato il valore di proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-571">Quando si creano connessioni dinamiche, (a livello di codice), in genere è consigliabile non impostare il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-572">È possibile chiamare semplicemente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> metodo su di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare, passando il provider e una connessione al provider di oggetti (insieme agli altri parametri necessari) punto e tale metodo consente di determinare l'ID corretto da usare per la connessione del provider punto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-573">Analogamente, quando si disconnette, è possibile chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> metodo senza la necessità di specificare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b0aeb-574">Può determinare l'ID del punto di connessione del provider quando si designa un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> o un altro controllo server come un provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-575">È necessario identificare un metodo di callback del provider che viene utilizzata un'istanza di un'interfaccia contenente i dati da un consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-576">Per identificare il metodo, contrassegnarla con il `ConnectionProvider` attributo code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-577">Quando si aggiunge questo attributo, è possibile aggiungere un parametro di valore di stringa facoltativa che funge da un ID per il provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-578">Se si specifica un valore per il parametro ID facoltativo, tale valore diventa il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> proprietà per la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-579">Se non si specifica un valore di ID, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo viene assegnato un ID predefinito quando viene creato l'oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-580">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare strumenti dichiarativi e programmatici del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-581">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-582">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-583">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-584">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-585">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-586">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-587">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-588">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-589">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-590">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-591">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-592">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-593">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-594">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-595">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-596">Si noti che una connessione viene dichiarata nel markup della pagina, tramite il `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-597">La dichiarazione di connessione include la necessaria `ProviderConnectionPointID` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-598">Un secondo metodo per la creazione della connessione viene visualizzata nel `Button1_Click` metodo, in cui il codice crea una nuova connessione, utilizzando il punto di connessione (e l'ID) definiti nel controllo provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-599">Quindi, nella `Button2_Click` metodo, il codice accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-600">Una volta caricata la pagina in un browser, esiste già una connessione a causa della connessione statica dichiarata nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-601">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che viene visualizzato nel consumer a causa della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-602">Successivamente, disconnettere i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-603">Usando il **modalità di visualizzazione** elenco a discesa del controllo di elenco, passare alla modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-604">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-605">Scegliere il **Disconnect** pulsante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-606">Usare la **collegare i controlli Web part** pulsante per ricreare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-607">Fare clic sui **dettagli ConnectionPoint** pulsante per eseguire il codice che accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-608">Il valore viene scritto in un'etichetta sotto i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-609">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-609">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-610">Ottiene o imposta il valore della proprietà in una connessione che fa riferimento all'ID del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> che funge da provider per la connessione</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-611">Stringa contenente l'ID del controllo provider.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-611">A string that contains the ID of the provider control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-612">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valore della proprietà è necessario quando si crea una connessione tra due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-613">Se un valore non viene assegnato alla proprietà, viene generata un'eccezione quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo tenta di attivare la connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-614">Esempio di codice seguente viene illustrato come utilizzare strumenti dichiarativi e programmatici del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-615">L'esempio è costituito da quattro parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-616">Modalità di visualizzazione di un controllo utente che consente di modificare le Web part in una pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-617">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-618">Una pagina Web per ospitare tutti i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-619">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-620">La prima parte di questo esempio di codice è il controllo utente che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-621">Salvare il seguente codice sorgente in un file con estensione ascx, assegnarvi il nome di file che viene assegnato al `Src` attributo del `Register` direttiva per il controllo utente, ovvero nella parte superiore della pagina Web host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-622">Per informazioni dettagliate sulle modalità di visualizzazione e una descrizione del codice sorgente in questo controllo, vedere [procedura dettagliata: modifica delle modalità di visualizzazione in una pagina Web part](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-623">La seconda parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-624">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-625">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-626">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-627">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-628">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-629">La terza parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-630">Si noti che una connessione viene dichiarata nel markup della pagina, tramite il `<StaticConnections>` e `<asp:WebPartsConnection>` elementi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-631">La dichiarazione di connessione include la necessaria `ProviderID` attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-632">Un secondo metodo per la creazione della connessione viene visualizzata nel `Button1_Click` metodo, in cui il codice crea una nuova connessione, utilizzando il punto di connessione definito nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-633">Quindi, nella `Button2_Click` metodo, il codice accede al valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> proprietà e lo visualizza in un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-634">Una volta caricata la pagina in un browser, esiste già una connessione a causa della connessione statica dichiarata nella pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-635">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che viene visualizzato nel consumer a causa della connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-636">Successivamente, disconnettere i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-637">A tale scopo, usare il **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per passare alla pagina modalità di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-638">Fare clic sul menu dei verbi (rappresentato da una freccia verso il basso nella barra del titolo) in uno del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla e scegliere il verbo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-639">Scegliere il **Disconnect** pulsante e i controlli sono disconnessi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-640">Successivamente, usare il **collegare i controlli Web part** pulsante per ricreare una connessione tra i due controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-641">Fare clic sui **Consumer Details** pulsante per eseguire il codice che accede il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valore della proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-642">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-642">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-643">Esegue l'override del metodo <see cref="M:System.Object.ToString" /> ereditato e restituisce un nome breve del tipo per l'oggetto connessione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="b0aeb-644">Stringa contenente il nome breve, ovvero non qualificato, del tipo di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-645">Questo metodo viene utilizzato principalmente per motivi di praticità da finestre di progettazione controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-646">Migliora come oggetti connessione vengono visualizzate nella visualizzazione progettazione usando il nome del tipo più breve, invece di un nome completo del tipo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-647">Tuttavia, il metodo può essere chiamato in qualsiasi punto nel codice in cui si desidera conoscere il nome del tipo di un oggetto di connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b0aeb-648">Esempio di codice seguente viene illustrato come chiamare le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> per restituire il nome del tipo short un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-649">L'esempio di codice è costituito da tre parti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-650">Codice sorgente per un'interfaccia e due <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla che funge da consumer per una connessione e il provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-651">Una pagina Web per ospitare i controlli ed eseguire l'esempio di codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b0aeb-652">Una spiegazione su come eseguire la pagina di esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-653">La prima parte dell'esempio di codice è il codice sorgente per l'interfaccia e i controlli consumer e provider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-654">Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-655">È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-656">In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-657">Questo esempio di codice Usa la compilazione dinamica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-658">Per una procedura dettagliata che illustra come eseguire la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-659">La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-660">Nella parte superiore è un `Register` using che fa riferimento al codice sorgente per le due compilati in modo dinamico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-661">La connessione statica viene dichiarata all'interno di `<StaticConnections>` elemento della pagina.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-662">Il `Button1_Click` chiamate al metodo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> metodo per scrivere il nome del tipo della connessione a un'etichetta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-663">Caricare la pagina in un browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-664">La connessione statica viene già creata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-665">Immettere il testo nel controllo provider e si noti che il testo viene visualizzato nel controllo consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-666">Fare clic sui **dettagli della connessione** pulsante per l'esecuzione di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-667">Ottiene un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> utilizzato per trasformare i dati tra due punti di connessione altrimenti incompatibili in una connessione web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-668">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b0aeb-669">Il valore predefinito è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-669">The default value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-670">In una connessione Web part, esistono due modi in cui possono connettersi i controlli consumer e provider nella connessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-671">Possono essere connessi direttamente, mediante le rispettive <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> oggetti e un tipo di interfaccia che viene riconosciuto da entrambi i controlli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-672">Oppure, se sono compatibili, è possibile connettersi indirettamente, usando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto che consente di trasformare un'istanza dell'interfaccia da un provider in un tipo riconosciuto da un consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-673">Quando un trasformatore è necessario come parte di una connessione, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> proprietà fornisce un riferimento al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-674">È possibile aggiungere un convertitore per una connessione in modo dichiarativo nel markup di una pagina Web, aggiungendo un tag per un convertitore personalizzato (o uno di trasformatori forniti con il set di controlli Web part) all'interno di `<asp:WebPartConnection>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-675">È possibile anche aggiungere un trasformatore a livello di programmazione, creazione di un'istanza nel codice e chiama il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> metodo sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo per creare la connessione, passare a esso l'oggetto di trasformatore insieme agli altri parametri necessari.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-676">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-676">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b0aeb-677">Ottiene un insieme di oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> utilizzati internamente dall'insieme di controlli Web part.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b0aeb-678">Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> contenente oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b0aeb-679">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> proprietà non è destinata all'uso dagli sviluppatori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="b0aeb-680">Per accedere a transformer associata a una connessione, gli sviluppatori devono sempre usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b0aeb-681">Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> proprietà viene utilizzata internamente dal controllo Web part impostato per consentire agli sviluppatori di pagina dichiarare gli elementi di trasformatore all'interno di `<asp:webpartconnection>` elemento nel markup di una pagina Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b0aeb-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="b0aeb-682">Web part ASP.NET le pagine</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b0aeb-682">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>