<Type Name="WebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c22f6a82b0f091838a00db1d00ac98e6dde91388" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48652463" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part implements class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPart&#xA;Inherits Part&#xA;Implements IWebActionable, IWebEditable, IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebActionable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebEditable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPart = class&#xA;    inherit Part&#xA;    interface IWebPart&#xA;    interface IWebActionable&#xA;    interface IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Viene utilizzato come classe base per i controlli Web part ASP.NET personalizzati, aggiungendo alle funzionalità della classe base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> alcune proprietà supplementari dell'interfaccia utente, la capacità di creare connessioni e la personalizzazione.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si creano controlli con la funzionalità di Web part, sono disponibili due opzioni di base. È possibile creare controlli personalizzati che derivano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe oppure è possibile creare o usare altri controlli server. I controlli ASP.NET esistenti, i controlli server personalizzati e controlli utente sono assegnati a tutti tutte le funzionalità Web part dichiarandole all'interno di (o la loro aggiunta a livello di codice a) un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona controllo con il risultato che essi verrà incluso <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>degli oggetti in fase di esecuzione e considerati come true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Per informazioni dettagliate, vedere la documentazione per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> classe. Per la velocità di sviluppo e il massimo riutilizzo del codice, usando i controlli server esistenti può essere una scelta ottimale. Per ottimizzare il controllo a livello di codice tramite il comportamento e le funzionalità dei controlli Web part, la creazione di un controllo personalizzato che eredita dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe è spesso la scelta migliore.  
  
 La classe astratta <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe erediterà dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> controllano e fornisce gli elementi di base per tutti <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. La classe include un set comune di proprietà che influiscono sull'aspetto dell'interfaccia utente. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> ciascuna delle proprietà indica se l'utente di un'applicazione Web è consentito per interagire con il controllo Web part nel modo indicato dalla proprietà specificata nome. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width%2A> proprietà determinano le dimensioni, visibilità , aspetto e il supporto di contenuto (ad esempio un titolo e una descrizione) per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 La relazione tra un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo e il relativo contesto all'interno di set di controlli è determinata dalle proprietà, ad esempio le Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A>, che contiene un riferimento al controllo associato al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> oggetto, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>, che fa riferimento il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> che contiene il controllo. Può esistere un solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo per ogni pagina e ogni istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può risiedere all'interno di un solo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> alla volta.  
  
> [!NOTE]
>  Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere inserito all'esterno di una zona in una pagina Web, ma in questo caso funziona come un normale controllo server e perde la funzionalità di quasi tutte le Web part.  
  
 Molte altre importanti proprietà influiscono sulle funzionalità univoche di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà consente agli sviluppatori di impostare una stringa arbitraria che può essere utilizzata come filtro in fase di esecuzione per determinare se un controllo viene aggiunto alla pagina. Usata insieme a una funzionalità, ad esempio la gestione dei ruoli, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà fornisce un meccanismo utile per la creazione di visualizzazioni basate sui ruoli utente definiti. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> proprietà indica se, durante un'esportazione, vengono esportati tutti i dati di proprietà disponibili in un controllo, oppure solo i dati non riservati. Ciò consente agli sviluppatori di distinguere tra i dati sensibili e non lo è, per motivi di sicurezza. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> proprietà restituisce un riferimento a un'istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), in modo che un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllo può essere modificata quando la pagina è in modalità di modifica. Infine, esistono diverse proprietà che indicano lo stato del controllo in relazione il resto della pagina. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed%2A> proprietà indica se un controllo è chiuso (e pertanto aggiunto a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> oggetto), o se è aperta e disponibile nella pagina. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> proprietà indica se un controllo è un controllo condiviso (a differenza di un controllo specifico dell'utente), vale a dire che è visibile a tutti gli utenti di una pagina Web. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone%2A> proprietà indica se un controllo è attualmente contenuto un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>-derivato zona (ad esempio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>). Un valore di `false` indica che il controllo si trova all'interno di una zona e pertanto dispone di tutte le funzionalità Web part. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic%2A> proprietà indica se un controllo è statico o dinamico. Un controllo statico è dichiarato nel markup di una pagina Web, mentre viene aggiunto un controllo dinamico a livello di codice.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe fornisce anche diversi metodi che determinano ciò che accade in vari momenti nel ciclo di vita del controllo. Ad esempio, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged%2A> metodi possono entrambe essere sottoposto a override in una classe derivata per fornire il controllo a livello di codice del rendering del contenuto di un controllo durante l'evento che corrisponde al nome di ciascun metodo.  
  
 Le classi che derivano da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> aggiungibile <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> gli oggetti per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> raccolta. I verbi vengono sottoposti a rendering in un menu dei verbi, che viene visualizzata nella barra del titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> gli oggetti forniscono elementi dell'interfaccia utente semplici per le azioni utente comuni, ad esempio nascondere o riducendo al minimo il controllo o la visualizzazione della Guida.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> metodo crea una raccolta di qualsiasi custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli che sono associati un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Gli sviluppatori possono ignorare questo metodo in modo che consente di creare controlli personalizzati progettati specificamente per modificare le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il metodo viene chiamato quando un utente sceglie il verbo di modifica su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come creare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllano e farvi riferimento in una pagina Web.  
  
 La prima parte dell'esempio contiene il codice per una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo denominato `TextDisplayWebPart`. Questo controllo viene illustrato come creare un oggetto personalizzato semplice <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che consente di accedere alle funzionalità di Web part i set di controlli. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Questo esempio di codice presuppone che si compila il codice sorgente in un assembly, inserirlo in una sottocartella Bin dell'applicazione Web e fare riferimento all'assembly con un `Register` direttiva della pagina Web. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio mostra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo in una pagina Web ASP.NET. Si noti che molti dei vari <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> è possibile assegnare in modo dichiarativo proprietà al controllo personalizzato.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">Panoramica: Web part insieme di controlli</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/13525a0a-22b8-4861-b24c-99df859e2cb5">Introduzione a Web part</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inizializza la classe per l'uso da parte di un'istanza di una classe ereditata. Questo costruttore può essere chiamato solo da una classe ereditata.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> costruttore inizializza i valori predefiniti per diverse proprietà all'interfaccia utente, tra cui i vari `Allow` proprietà che determinano le funzionalità del controllo. Queste proprietà vengono incorporate in un'istanza di classe ereditata.  
  
   
  
## Examples  
 Il codice seguente mostra in che modo un controllo da cui deriva il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe eredita i valori di proprietà predefinito impostati nella base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> costruttore, ma modifica il valore di una proprietà nel costruttore del controllo derivato.  
  
 La prima parte di questo esempio contiene il codice per una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo denominato `TextDisplayWebPart`. Questo controllo viene illustrato come creare un oggetto personalizzato semplice <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che consente di accedere alle funzionalità di Web part i set di controlli. Si noti che nel costruttore del controllo personalizzato, il `TextDisplayWebPart.AllowClose` è impostata su `false`, che ha l'effetto di impedire agli utenti di chiusura del controllo in una pagina Web. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Questo esempio di codice presuppone che si compila il codice sorgente in un assembly, inserirlo in una sottocartella Bin dell'applicazione Web e fare riferimento all'assembly con un `Register` direttiva della pagina Web. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio mostra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo in una pagina Web ASP.NET. Una volta caricata la pagina in un browser, se si fa clic sul menu dei verbi sulla barra del titolo personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), il verbo di chiusura è disabilitata, che impedisce la chiusura del controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowClose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowClose { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowClose" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowClose As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowClose { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowClose : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se un utente finale può chiudere un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> in una pagina Web.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo può essere chiuso in una pagina Web. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dopo che un utente chiude un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in una pagina Web, il controllo non è più visibile o disponibile nella pagina. Il controllo chiuso viene aggiunto al catalogo di pagina, un'entità di Web part che archivia un riferimento al controllo. Se uno sviluppatore aggiunge un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> controllo per la pagina all'interno di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> (controllo), gli utenti sono in grado di passare alla modalità di visualizzazione del catalogo, selezionare il controllo closed nel catalogo di pagina e aggiungerlo nuovamente alla pagina.  
  
> [!NOTE]
>  Un oggetto chiuso <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere nuovamente aggiunto a una pagina a livello di codice, o da un utente seleziona il controllo chiuso dal catalogo di pagina quando la pagina si trova nel catalogo di modalità di visualizzazione.  
  
 Chiusura di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo è diverso a eliminarlo. Un controllo chiuso può essere nuovamente aggiunto a una pagina, mentre un controllo eliminato viene rimosso in modo permanente. Per altre informazioni sull'eliminazione di controlli, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A> (metodo). Chiusura di un controllo differisce anche dalla nasconderlo. Un controllo che è nascosta è ancora presente nella pagina, partecipa agli eventi del ciclo di vita della pagina e viene nascosto solo dalla vista dell'utente, ma anche un controllo chiuso non viene visualizzato in una pagina.  
  
 Sia statica sia dinamica <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controlli statici vengono dichiarati nel markup della pagina, mentre i controlli dinamici vengono aggiunti a livello di programmazione) possono essere chiusa.  
  
 Se lo sviluppatore imposta il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> proprietà `false`, un verbo di chiusura non viene visualizzata nel controllo e l'utente non è in grado di chiudere il controllo.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come modificare l'impostazione predefinita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> proprietà per un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, in modo che venga chiuso.  
  
 La prima parte di questo esempio contiene il codice per una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo denominato `TextDisplayWebPart`. Si noti che nel costruttore del controllo personalizzato, il `TextDisplayWebPart.AllowClose` è impostata su `false`, che ha l'effetto di impedire agli utenti di chiusura del controllo in una pagina Web. Ciò significa che il verbo di chiusura del menu dei verbi di controllo verrà disabilitato per gli utenti. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Questo esempio di codice presuppone che si compila il codice sorgente in un assembly, inserirlo in una sottocartella Bin dell'applicazione Web e fare riferimento all'assembly con un `Register` direttiva della pagina Web. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio mostra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo in una pagina Web ASP.NET. Si noti che nel `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento che fa riferimento il controllo, è inoltre possibile modificare il valore della proprietà impostato dal costruttore del controllo. Per consentire il controllo da chiudere, è sufficiente aggiungere un `AllowClose="true"` attributo all'elemento nel markup dichiarativo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowConnect { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowConnect As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowConnect { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowConnect : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> consente la creazione di connessioni con altri controlli.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se possono essere create connessioni con il controllo. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il valore della proprietà può essere impostato in modo dichiarativo nel markup della pagina o a livello di codice.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CanConnectWebParts" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowEdit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowEdit { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowEdit As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowEdit { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowEdit : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se un utente finale può modificare un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> attraverso l'interfaccia utente fornita da uno o più controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> può essere modificato. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Per consentire agli utenti finali di modificare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> proprietà deve essere impostata su `true` (impostazione predefinita), e la modalità di visualizzazione della pagina deve essere in modalità di modifica. Modalità di visualizzazione sono rappresentate mediante i campi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo. In questo caso, la modalità è <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>. Per informazioni dettagliate su pagina modalità di visualizzazione e come modificarle, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Quando la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> è impostata su `false` in modo dichiarativo o a livello di codice le opzioni di modifica sono limitate. Le possibili operazioni di modifica sono solo le modifiche apportate al layout della pagina, usando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> controllo o altre operazioni di base abilitate tramite personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli.  
  
 Per un esempio che usa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> i controlli dalla Web part controllo impostato e viene illustrato come abilitare la modifica di un controllo Web part personalizzato, vedere [questa procedura dettagliata: creazione di una pagina Web part](http://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770).  
  
> [!IMPORTANT]
>  L'effetto che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> proprietà dispone di un controllo comportamento dipende anche dall'ambito di personalizzazione corrente della pagina Web e i singoli controlli Web part in tale pagina. Per altre informazioni, vedere [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come modificare l'impostazione predefinita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> proprietà di una Web part di controllo, in modo che il controllo non può essere modificato. Questo esempio si presuppone l'uso di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice usa anche un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Nel markup dichiarativo per la pagina Web, sul `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento che fa riferimento il controllo, si noti il `AllowEdit="false"` attributo. Sebbene `true` è l'impostazione predefinita, l'attributo è stato impostato su `false` ai fini di questo esempio. Caricare la pagina in un browser e usare la **Display Modes** controllo elenco a discesa per modificare la modalità di visualizzazione alla modalità di modifica. Successivamente, fare clic sul menu dei verbi sulla barra del titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare e prendere nota che il verbo di modifica non è presente perché è disabilitato nel controllo di modifica.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/alloweditCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/alloweditVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770">Procedura dettagliata: Creazione di una pagina Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Panoramica sulla personalizzazione delle parti Web</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0">Procedura dettagliata: Modifica della modalità di visualizzazione in una pagina Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowHide">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowHide { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowHide" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowHide As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowHide { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowHide : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se agli utenti finali è consentito nascondere un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> può essere nascosto. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> proprietà determina se gli utenti possono modificare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> proprietà. Nel caso predefinito, quando il valore della proprietà è `true`, gli utenti possono modificare il valore quando il controllo viene modificato. Per impostazione predefinita, i controlli non sono nascosti e i relativi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> valore della proprietà è `false`. Quando un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo viene modificato, se un utente seleziona una casella di controllo per nascondere il controllo (che imposta la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> proprietà `true`), il controllo non sarà visibile quando la pagina torna alla modalità browse.  
  
 Controlli nascosti sono distinti dai controlli che sono chiusi, perché il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> proprietà ha un significato all'interno del set di controllo Web part. I controlli chiusi non vengono sottoposti a rendering in una pagina e non fanno parte agli eventi del ciclo di vita della pagina. Al contrario, anche se nascosti <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli non sono visibili agli utenti, sono ancora eseguito il rendering in una pagina Web, sono ancora contenuti in una zona e mantenere comunque le connessioni con altri <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli come parte di un'applicazione Web part.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come modificare l'impostazione predefinita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> proprietà per una classe personalizzata di controlli Web part, in modo che il controllo personalizzato non può essere nascosto da un utente. Questo esempio si presuppone l'uso di una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice usa anche un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Nel markup dichiarativo per la pagina Web, sul `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento che fa riferimento il controllo, si noti il `AllowHide="false"` attributo, che impedisce a un utente che modifica la possibilità di nascondere il controllo. Caricare la pagina in un browser e usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per modificare la modalità di visualizzazione alla modalità di modifica. Successivamente, fare clic sul menu dei verbi sulla barra del titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare e fare clic sul verbo di modifica. Quando viene visualizzata l'interfaccia utente di modifica (UI), è possibile notare che l'interfaccia utente per modificare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> proprietà risulta disattivata in quanto è stato impostato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> valore della proprietà da `false`.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/allowhidecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/allowhidevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowMinimize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowMinimize { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowMinimize As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowMinimize { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowMinimize : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se gli utenti finali possono ridurre a icona un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> può essere ridotto a icona. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> proprietà, se impostato su `false`, impedisce la possibilità di ridurre al minimo il controllo e l'interfaccia utente (UI) per ridurre al minimo il controllo non viene visualizzata nella barra del titolo del controllo di un utente finale. Nella terminologia di Web part, quando la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> è impostata su `false`, il verbo Riduci a icona non viene visualizzato nel menu dei verbi del controllo.  
  
 Quando un utente riduce a icona un controllo, riduce le dimensioni del controllo a un'area minima che visualizzi solo parte della barra del titolo del controllo e il titolo.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come modificare l'impostazione predefinita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> proprietà per una classe personalizzata di controlli Web part, in modo che il controllo non può essere ridotto al minimo da un utente. Questo esempio si presuppone l'uso di una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Nel markup dichiarativo per la pagina Web, nelle `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento che fa riferimento il controllo, nota il `AllowMinimize="false"` attributo, che nasconde il verbo Riduci a icona nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo del menu dei verbi e impedisce all'utente la possibilità di riduzione a icona il controllo. Caricare la pagina in un browser e scegliere il menu dei verbi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il comando Riduci a icona, che normalmente sarebbe presente nel menu dei verbi, è nascosto in quanto è stato disattivato nel markup dichiarativo per il controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/CS/allowminimizecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/VB/allowminimizevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowZoneChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowZoneChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowZoneChange As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowZoneChange { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowZoneChange : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se un utente può spostare un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> tra zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> può essere spostato da una zona a un'altra. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> proprietà viene `true`e una pagina Web è in modalità di visualizzazione che consente di apportare modifiche di layout (ad esempio modificare o la modalità progettazione), un utente può modificare il layout di pagina spostando un controllo a un'altra <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona della pagina. Se la proprietà è impostata su `false`, un controllo non possono essere spostato tra zone, ma può comunque essere spostato all'interno dell'area corrente.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come modificare l'impostazione predefinita il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> controllo proprietà per una Web part personalizzate, in modo che un utente finale non è possibile spostare il controllo in un'altra area. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice usa anche un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Nel markup dichiarativo per la pagina Web, nella seconda `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, si noti il `AllowZoneChange="false"` attributo. In fase di esecuzione, un utente finale è stato possibile trascinare il primo controllo nel **WebPartZone2**, ma non può fare la stessa operazione con il secondo controllo. Caricare la pagina in un browser e usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per modificare la modalità di visualizzazione alla modalità progettazione. Provare a trascinare ogni il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli in un'altra zona e prendere nota di un comportamento diverso in base ai valori di loro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/allowzonechangecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/allowzonechangevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuthorizationFilter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string AuthorizationFilter { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AuthorizationFilter As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AuthorizationFilter { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuthorizationFilter : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta una stringa arbitraria per determinare se è stata autorizzata l'aggiunta di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> a una pagina.</summary>
        <value>Stringa che autorizza l'aggiunta di un controllo a una pagina Web. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il set di controlli Web part non implementa alcun comportamento predefinito per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà. Tuttavia, la proprietà viene fornita in modo che è possibile assegnare un valore di stringa arbitrario a un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo; proprietà può essere selezionata per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllare durante relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> evento per determinare se il controllo può essere aggiunto alla pagina .  
  
 In alcuni casi, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà può essere utilizzata con la funzionalità di gestione dei ruoli ASP.NET in modo che se un utente è in un determinato ruolo e se il valore della stringa di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà soddisfa determinate condizioni impostati dallo sviluppatore, quindi il controllo può essere aggiunto. Questo approccio consente agli sviluppatori di creare viste personalizzate di una pagina in base a una combinazione di ruoli e altri criteri di autorizzazione specificati.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà. Viene illustrato come impostare un gestore del metodo personalizzato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> evento, in modo che il gestore può fornire codice di filtro personalizzato per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart%2A> (metodo). In questo esempio sarebbe un modo comune per uno sviluppatore di pagine fornire uno scenario di filtro e l'autorizzazione di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli da aggiungere a una pagina.  
  
 Nel codice della pagina Web, si noti che il `<asp:webpartmanager>` elemento presenta il `OnAuthorizeWebPart` attributo con il nome del gestore dell'evento assegnato a esso. Questo metodo controlla se i controlli nella pagina hanno loro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> valore della proprietà è impostata su `admin`e in caso affermativo, restituisce `true`, che significa che saranno autorizzati e aggiunto alla pagina.  
  
> [!NOTE]
>  Si noti che i controlli che non è assegnato qualsiasi valore di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> proprietà vengono aggiunti anche, perché questi sono considerati non deve per essere parte di uno scenario di filtro. Il risultato sarà un approccio comune in uno scenario di filtro: alcuni controlli vengono filtrati e ad altri utenti non sarebbe, in quanto si presume che sia disponibile per tutti gli utenti.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/CS/AuthorizeWebPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/VB/AuthorizeWebPartVB.aspx#1)]  
  
 Poiché l'impostazione degli utenti nei ruoli non rientra nell'ambito di questo argomento, questo esempio di codice non controlla i ruoli utente nelle operazioni di filtro. Tuttavia, lo scenario di filtro dei controlli in base ai ruoli utente è probabilmente uno degli usi più comuni di questa funzionalità di filtro. Se si dispone dei ruoli del sito e si desidera controllare i ruoli utente in questo metodo per filtrare i controlli, il metodo sarebbe il seguente blocco di codice (e l'approccio più semplice nell'esempio di codice precedente che non usa i ruoli).  
  
```  
protected void mgr1_AuthorizeWebPart(object sender,   
  WebPartAuthorizationEventArgs e)  
{  
  if (!String.IsNullOrEmpty(e.AuthorizationFilter))  
  {  
    if(Roles.IsUserInRole(Page.User.Identity.Name, e.authorizationFilter))  
      e.IsAuthorized = true;  
    else  
      e.IsAuthorized = false;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Per usare questa proprietà, è necessario creare una classe personalizzata <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> controllano ed eseguire l'override del relativo <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartAuthorizationEventArgs)" /> (metodo) o dai relativi <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.IsAuthorized(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> metodo per gestire il controllo per il <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" /> proprietà.</para>
        </block>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta l'URL di un'immagine che rappresenta un controllo Web part in un catalogo di controlli.</summary>
        <value>Una stringa che costituisce l'URL di un'immagine utilizzata per rappresentare il controllo in un catalogo. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> proprietà per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo, in modo che verrà visualizzata un'immagine con il controllo in un catalogo di controlli. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice usa anche un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Nel markup dichiarativo della pagina Web, si noti il `<asp:CatalogZone>` elemento. Annidato al suo interno sono diversi elementi, tra cui un `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento. Questo set di elementi permette personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo venga visualizzato in un catalogo. Nel markup per il `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, si noti che il `CatalogIconImageUrl` attributo viene assegnata una stringa che contiene l'URL di un file di immagine. Caricare la pagina in un browser e usare la **modalità di visualizzazione** controllo elenco a discesa per modificare la modalità di visualizzazione alla modalità di catalogo. Quindi usare l'interfaccia utente di catalogo (UI) per aggiungere l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo alla pagina.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/catalogiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/catalogiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Il sistema di convalida interno ha determinato che l'URL può contenere attacchi con script.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un controllo di parte in stato normale o ridotto a icona.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un controllo di parte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> valore della proprietà può essere normale o ridotto a icona. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe esegue l'override della proprietà di base in modo che gli utenti finali di personalizzarla.  
  
 Per un esempio di codice che usa questa proprietà, vedere la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore specificato non è uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il tipo di bordo che delimita un controllo Web part.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un controllo di parte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> proprietà determina il tipo di bordo che delimita il controllo. Le opzioni includono che mostra un solo titolo, solo un bordo, un titolo e bordo, nessuno di questi elementi o l'opzione predefinita, che utilizza semplicemente il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> proprietà.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe esegue l'override della proprietà di base in modo che gli utenti finali di personalizzarla.  
  
 Per un esempio di codice che usa questa proprietà, vedere la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore non appartiene all'enumerazione <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConnectErrorMessage { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConnectErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConnectErrorMessage { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectErrorMessage : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un messaggio di errore da visualizzare agli utenti se si verifica un errore durante il processo di connessione.</summary>
        <value>Stringa che contiene il messaggio di errore.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il contenuto di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage%2A> proprietà viene fornita internamente dal set di controlli Web part.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection&#xA;override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="webPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Restituisce un insieme di controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizzati che è possibile utilizzare per modificare un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> impostato sulla modalità di modifica.</summary>
        <returns>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> che contiene controlli<see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizzati associati a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Gli sviluppatori possono utilizzare questo metodo per creare istanze di custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli che si desiderano associare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. Il metodo viene chiamato quando un utente sceglie il verbo di modifica su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
> [!NOTE]
>  Ogni nuova istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controllo che viene creato in questo metodo deve avere un valore assegnato alla proprietà ID prima può essere aggiunto al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> raccolta.  
  
 Per un esempio di codice che usa il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> metodo, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta una breve frase che riepiloga la funzione del controllo di parte da utilizzare nelle descrizioni comando e nei cataloghi dei controlli di parte.</summary>
        <value>Stringa che riepiloga brevemente la funzionalità del controllo di parte. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> proprietà è in genere una stringa che viene usata nei cataloghi che sono elencati i controlli Web part e la descrizione comando nella barra del titolo del controllo di parte. Il contenuto di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> proprietà viene visualizzata nella descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sopra il testo del titolo nella barra del titolo di un controllo di parte. Il testo della descrizione comando viene creato dal valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà, seguito da un trattino, seguito dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> valore della proprietà.  
  
 Per un esempio di codice che usa questa proprietà, vedere la base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> proprietà.  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta la direzione orizzontale del flusso del contenuto all'interno del controllo.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> che indica la direzione orizzontale del flusso del contenuto. </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe sostituisce i valori di proprietà di base in modo che gli utenti finali possono personalizzare la proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayTitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene una stringa che contiene il testo completo del titolo effettivamente visualizzato sulla barra del titolo di un'istanza del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Stringa che rappresenta il titolo visualizzato completo del controllo. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà restituisce il valore corrente del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà oppure, se il controllo è presente alcun titolo, un valore calcolato. Il valore calcolato è costituito da una stringa di risorsa localizzabile per i controlli senza titolo, oltre a (se sono presenti più controlli all'interno della zona) un numero in base all'indice del controllo all'interno della zona.  
  
 Per l'installazione personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> dove controlla le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> è stato eseguito l'override di proprietà per restituire un valore stringa da utilizzare come un sottotitolo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà viene concatenata con il sottotitolo per produrre un titolo completo.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> valore della proprietà funge anche da parte di una descrizione comandi visualizzata quando un utente posiziona il puntatore del mouse sulla barra del titolo di un controllo. La descrizione comando completa è costituito il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> valore, seguita da un trattino, seguito dal valore del controllo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExportMode As WebPartExportMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode ExportMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExportMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta la possibilità di esportare, tutte, alcune o nessuna delle proprietà di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Per impostazione predefinita, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo non può essere esportato e la relativa <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>. Per abilitare l'esportazione di tutte le proprietà per il controllo, impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> valore <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>. Per esportare solo determinate proprietà, impedendo l'esportazione delle proprietà che contengono dati sensibili, il valore della proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>.  
  
 Per esportare le descrizioni dei valori di proprietà per un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), la proprietà deve essere contrassegnata anche con il `Personalizable` attributi nei metadati per il codice sorgente della proprietà. Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute>.  
  
> [!NOTE]
>  Per abilitare la funzionalità di esportazione per un'applicazione Web che include controlli Web part, nel file Web. config per l'applicazione, è necessario aggiungere un attributo per il `<webParts>` elemento all'interno di `<system.web>` sezione, come illustrato nel markup seguente.  
>   
>  `<webParts  enableExport="true">`  
>   
>  `</webParts>`  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> proprietà. Si noti che per l'esempio di codice di esportazione lavorare, è necessario aggiornare anche il file Web. config aggiungendo l'attributo `enableExport="true"` per il `<webParts>` elemento, come indicato nella sezione Osservazioni.  
  
 La prima parte di questo esempio contiene il codice per un controllo denominato `TextDisplayWebPart`. Questo controllo è quello utilizzato per il controllo personalizzato che si trova nella sezione degli esempi la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe panoramica, ad eccezione del fatto che aggiunge un `Personalizable` attributo il `TextDisplayWebPart.ContentText` proprietà in modo che la proprietà può essere esportata. Si noti che la dichiarazione dell'attributo include un valore pari `true` per il `isSensitive` parametro, vale a dire che la proprietà è contrassegnata come dati sensibili per scopi di esportazione. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Questo esempio di codice presuppone che si compila il codice sorgente in un assembly, inserirlo in una sottocartella Bin dell'applicazione Web e fare riferimento all'assembly con un `Register` direttiva della pagina Web. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio mostra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo in una pagina Web ASP.NET. Si noti che nel markup dichiarativo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> valore della proprietà è impostato su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>, vale a dire che verranno esportate anche le proprietà con i valori sensibili.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/exportmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/exportmodevb.aspx#1)]  
  
 Caricare la pagina Web in un browser e nel menu dei verbi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, fare clic sul verbo di esportazione e seguire le istruzioni per esportare un file di descrizione contenente dati di stato e di proprietà del controllo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore specificato non è uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Il controllo è già caricato e l'ambito di personalizzazione del controllo è impostato sull'ambito <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasSharedData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasSharedData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasSharedData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasSharedData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasSharedData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> sono associati dati sulla personalizzazione condivisi.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo include dati sulla personalizzazione condivisi.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà fa riferimento ai dati di personalizzazione che sono impostati su un controllo in ambito condiviso, vale a dire i dati sulla personalizzazione che sono visibili a tutti gli utenti.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasUserData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasUserData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasUserData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasUserData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasUserData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasUserData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> sono associati dati sulla personalizzazione.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo include dati sulla personalizzazione.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questa proprietà fa riferimento ai dati di personalizzazione che è specifico dell'utente, in altre parole, le impostazioni specifiche da un utente in un controllo che sono visibili solo a tale utente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta l'altezza di una zona.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che indica l'altezza di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />. Il tipo predefinito di un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> è pixel, come indicato dalla proprietà <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.Unit.Type" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Modalità di rendering di Internet Explorer può influire sull'altezza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo e l'altezza della zona che lo contiene. Internet Explorer esegue il rendering di pagine Web in modalità compatibilità (compatibile con versioni precedenti del browser) o in modalità degli standard (determinato dalla presenza di un `DOCTYPE` dichiarazione nella pagina). Per informazioni su queste modalità, vedere il DHTML [compatMode](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) proprietà.  
  
 Quando una pagina in modalità degli standard di rendering di Internet Explorer, è possibile che in alcune circostanze non vengano ridimensionate le celle delle tabelle, anche quando il markup HTML della cella è `<td height="100%">`. Di conseguenza, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli e della zona che lo contiene sono sottoposto a rendering in modo che i controlli si adatta all'altezza della zona.  
  
 Quando Internet Explorer è in modalità standard, i controlli non vengono visualizzati per estendere in altezza nei casi seguenti:  
  
-   Quando una zona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> e l'altezza della zona è impostata in modo esplicito. Per abilitare i controlli riempire l'altezza totale della zona, non si specifica l'altezza di una zona orientata orizzontalmente.  
  
-   Quando una zona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> e non si imposta in modo esplicito l'altezza della zona o dei controlli in essa contenuti. Per abilitare i controlli riempire l'altezza totale della zona, impostare l'altezza della zona o dei controlli in una zona orientata verticalmente.  
  
   
  
## Examples  
 L'esempio di codice seguente illustra il problema di rendering che interessa l'altezza del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  Per illustrare questo problema, è necessario eseguire la pagina in Internet Explorer.  
  
 Si noti che l'orientamento della zona è impostato su orizzontale e che l'altezza della zona e i controlli in esso non è impostata in modo esplicito.  Il risultato è che nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, più è breve <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo non si adatta all'altezza dell'area in fase di rendering.  Tuttavia, se si rimuove il `DOCTYPE` dichiarazione dalla pagina e si esegue la pagina anche in questo caso, il problema non si verifica, perché ora il browser non eseguono il rendering della pagina in modalità standard.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Per vedere come funziona la soluzione alternativa (descritta nella sezione Osservazioni), provare ad aggiungere un `height` dell'attributo per il `<asp:webpartzone>` elemento, mantenendo il `DOCTYPE` dichiarazione nella pagina.  È possibile usare il codice seguente per aggiungere l'attributo al tag:  
  
 `Height="200px"`  
  
 Eseguire la pagina e a questo punto entrambi <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla l'estensione per riempire l'altezza dichiarato in modo esplicito della zona.  
  
 È anche possibile provare con questo esempio di codice per osservare il problema di rendering basate su altezza in altro scenario, che si verifica quando la zona <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical>.  Rimuovere l'oggetto esistente `LayoutOrientation` attributo e il relativo valore dal `<asp:webpartzone>` elemento, che determina l'orientamento della zona ripristinare l'orientamento verticale predefinito.  Impostare l'attributo altezza il `<asp:webpartzone>` elemento di 200 pixel, come è fatto in precedenza ed eseguire la pagina.  L'altezza della zona è troppo grande e non i controlli vengono ridimensionati in proporzione all'altezza della zona.  Ora rimuovere l'attributo altezza ed eseguire nuovamente la pagina.  I controlli ora eseguono il rendering relativa all'altezza della zona.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpMode As WebPartHelpMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode HelpMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il tipo di interfaccia utente utilizzato per visualizzare la Guida relativa a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> proprietà per determinare la modalità di visualizzazione della Guida per un controllo in un browser. Nella tabella seguente sono elencati gli effetti delle diverse modalità di supporto in un browser quando il contenuto della Guida un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> viene visualizzato il controllo.  
  
|Modalità Guida|Comportamento del browser|  
|---------------|----------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal>|Apre una finestra separata del browser, se il browser offre questa funzionalità. L'utente deve chiudere la finestra prima di tornare alla pagina Web part.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modeless>|Apre una finestra separata del browser, se il browser offre questa funzionalità. L'utente non deve chiudere la finestra prima di tornare alla pagina Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>|Sostituisce la pagina Web part nella finestra del browser.|  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> proprietà per visualizzare la Guida per un controllo nella stessa finestra del browser. La prima parte di questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice include anche una pagina HTML che contiene contenuto della Guida fittizio per il `TextDisplayWebPart` controllo. Per questo esempio funzioni, è necessario salvare il codice seguente in un file Textwebparthelp e posizionarlo nella stessa directory del sito della pagina aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 La parte finale dell'esempio è una pagina Web che illustra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo. Si noti che nel markup dichiarativo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> valore della proprietà è impostato su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, e il codice imposta anche il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> proprietà sul nome del file HTML che contiene il contenuto della Guida. Caricamento della pagina in un browser e scegliere il verbo della Guida dal menu dei verbi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Il valore specificato non è uno dei valori di <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HelpUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta l'URL di una file della Guida relativo a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Stringa che rappresenta l'URL di un file della Guida. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Per abilitare il menu con un verbo della Guida nel menu dei verbi di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (controllo), è necessario fornire un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> proprietà. Il modo in cui viene visualizzato il contenuto della Guida nel browser è determinato dal valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> proprietà.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> proprietà. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice include anche una pagina HTML che contiene contenuto della Guida fittizio per il `TextDisplayWebPart` controllo. Per questo esempio funzioni, è necessario salvare il codice seguente in un file Textwebparthelp e posizionarlo nella stessa directory del sito della pagina aspx.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 La parte finale dell'esempio è una pagina Web che illustra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo. Si noti che nel markup dichiarativo, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> valore della proprietà è impostato su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, e il codice imposta anche il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> proprietà sul nome del file HTML che contiene il contenuto della Guida. Caricamento della pagina in un browser e scegliere il verbo della Guida dal menu dei verbi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Il sistema di convalida interno ha determinato che l'URL può contenere attacchi con script.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Hidden">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool Hidden { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Hidden" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Hidden As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Hidden { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Hidden : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene visualizzato in una pagina Web.</summary>
        <value>
          <see langword="false" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> è visualizzato in una pagina Web. In caso contrario, <see langword="true" />. Il valore predefinito è <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo resta nascosti nella zona di appartenenza, viene effettivamente eseguito il rendering nella relativa pagina e partecipa alla pagina fasi del ciclo di vita, ad esempio il `PreRender` monofase, anche se non è visibile in un browser. Questo comportamento è diverso da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli che sono chiusi, perché non sono sottoposti a rendering in una pagina, mentre i controlli nascosti vengono sottoposti a rendering e attivo nelle applicazioni Web part, sebbene non siano visibili agli utenti. Controllo Web part set nasconde le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo impostando stile foglio (CSS) su un valore di `display:none`.  
  
 Anche se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> per un controllo è impostata su `true`, il controllo viene ancora visualizzato se la modalità di visualizzazione corrente nella pagina consente ai controlli nascosti da visualizzare. Ad esempio, modificare la modalità consente controlli nascosti devono essere visualizzati in modo che gli utenti possono modificarli. Quando i controlli nascosti sono visibili in determinate modalità di visualizzazione, il titolo del controllo Visualizza una stringa che indica che il controllo è stato nascosto.  
  
 Quando la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> proprietà in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> NFS è impostata su `false`, ovvero l'impostazione predefinita, il controllo viene visualizzato nella pagina. Si noti che se il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> è impostata su `false`, gli utenti finali non sono autorizzati a modificare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> valore della proprietà.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Si noti che nella pagina Web, nel markup dichiarativo per la `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento, il `Hidden` valore dell'attributo è impostato su `true`. Il `TextDisplayWebPart` controllo non viene visualizzata se la pagina viene caricata in un browser. Tuttavia, il controllo è ancora presente nella pagina e nella zona di appartenenza e comunque partecipare alle connessioni con altri <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla se è stato creato tali connessioni.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/CS/hiddencs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/VB/hiddenvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ImportErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ImportErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ImportErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un messaggio di errore utilizzato se si verifica un errore durante l'importazione di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Stringa che contiene il messaggio di errore. Il valore predefinito è un messaggio di errore standard fornito dal set di controlli Web part.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> proprietà consente di impostare un messaggio di errore personalizzato che viene visualizzato se si verifica un errore quando un utente tenta di importare il file di descrizione di un controllo di parte in un catalogo di controlli Web part. È possibile impostare la proprietà in modo dichiarativo in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, aggiungendo il `ImportErrorMessage` attributo all'interno del tag di apertura del controllo e nell'assegnazione di una stringa di messaggio di errore allo stesso. È anche possibile impostare il valore della proprietà a livello di codice.  
  
 Per un esempio di codice completo che illustra sia l'esportazione e importazione. I file description di Web part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli, che include l'uso del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> proprietà, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe.  
  
 Il valore di questa proprietà, se è impostata, può essere salvato automaticamente in un file di risorse usando uno strumento di progettazione. Per altre informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsClosed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsClosed { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsClosed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsClosed As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsClosed { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsClosed : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene al momento chiuso in una pagina Web part.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo è chiuso.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Oggetto <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> non viene eseguito il rendering nella pagina di controllo che viene chiusa e non partecipa agli eventi della pagina. Tuttavia, sono gestita da applicazione Web part nel catalogo e possono essere aggiunti alla pagina dagli utenti se viene fornito l'interfaccia utente appropriata (UI). Per ulteriori informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> è condiviso, ovvero se è visibile a tutti gli utenti di una pagina Web part.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> presenta una visibilità condivisa in una pagina Web. In caso contrario, <see langword="false" />. Il valore predefinito è <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un controllo Web part condiviso è visibile a tutti gli utenti di una pagina Web. L'opposto di un controllo condiviso è un controllo per utente, che è specifico dell'utente ed è visibile solo all'utente che ha il controllo è stato aggiunto a una pagina.  
  
 Se un controllo dinamico viene aggiunto anche se un utente visualizza la pagina nell'ambito di personalizzazione condivisa, il controllo verrà condivisa. Se il controllo viene aggiunto anche se l'utente è nell'ambito di personalizzazione utente, il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> valore di proprietà per tale controllo sarà `false`.  
  
 Per altre informazioni su shared e controlli utente, vedere [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato l'utilizzo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Quando si carica la pagina Web in un browser e fare clic sul **Check Sharing** pulsante, il codice controlla il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> proprietà il `TextDisplayWebPart` controllo e il valore della proprietà è `true`, perché fa riferimento il controllo come un controllo statico nel markup dichiarativo della pagina.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/CS/issharedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/VB/issharedvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStandalone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStandalone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStandalone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStandalone { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStandalone : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> è autonomo, vale a dire non contenuto in una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se il controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> non è contenuto in una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />. In caso contrario, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un valore che indica se un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> è statico, ovvero dichiarato nel markup di una pagina Web part e non aggiunto alla pagina a livello di codice.</summary>
        <value>Valore booleano che indica se il controllo è statico.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un valore statico <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo è una variabile dichiarata nel markup di una pagina Web part. Ciò è in contrasto con una dinamica <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, viene aggiunto a livello di codice o da un utente seleziona il controllo da un catalogo di controlli in fase di esecuzione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Personalizzazione di Web part</related>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnClosing">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnClosing (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnClosing(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnClosing (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnClosing(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnClosing : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnClosing : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnClosing e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Consente alle classi derivate di fornire una gestione personalizzata quando un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene chiuso in una pagina Web part.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il metodo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base non contiene alcuna implementazione. Derivato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli possono eseguire l'override se necessario, per fornire una gestione personalizzata quando il controllo viene chiuso. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo richiama automaticamente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing%2A> metodo se si fornisce un'implementazione in una classe derivata.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnConnectModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnConnectModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnConnectModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnConnectModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnConnectModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnConnectModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Consente alle classi derivate di fornire una gestione personalizzata quando un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> inizia o termina il processo di connessione ad altri controlli.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il metodo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base non contiene alcuna implementazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Un controllo derivato deve eseguire l'override di <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" /> (metodo). Gli sviluppatori possono generare eventi personalizzati o eseguire altre azioni. Il metodo viene chiamato il <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> controllare quando il <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> e <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartConnecting" /> metodi vengono chiamati per stabilire connessioni tra i controlli.</para>
        </block>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDeleting">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnDeleting (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnDeleting(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnDeleting (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnDeleting(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnDeleting : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnDeleting : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnDeleting e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Consente alle classi derivate di fornire una gestione personalizzata quando un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> viene rimosso definitivamente da una pagina Web part.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il metodo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base non contiene alcuna implementazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Un controllo derivato deve eseguire l'override di <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" /> (metodo). Gli sviluppatori possono generare eventi personalizzati o eseguire altre azioni. Il metodo viene chiamato quando il <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> viene chiamato il metodo.</para>
        </block>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnEditModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnEditModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnEditModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnEditModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnEditModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnEditModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Oggetto <see cref="T:System.EventArgs" /> che contiene i dati dell'evento.</param>
        <summary>Consente alle classe derivate di fornire una gestione personalizzata quando un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> entra o esce dalla modalità di modifica.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il metodo nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe di base non contiene alcuna implementazione.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Un controllo derivato deve eseguire l'override di <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" /> metodo e utilizzare il metodo sottoposto a override per generare un evento personalizzato. Gli sviluppatori possono generare eventi personalizzati o eseguire altre azioni. Il metodo viene chiamato quando la <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartEditing(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> e <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartEditing" /> metodi vengono chiamati durante la modifica.</para>
        </block>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Imposta un flag che indica che i dati di personalizzazione sono stati modificati per un controllo Web part o un controllo server inserito in una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected void SetPersonalizationDirty ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance void SetPersonalizationDirty() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub SetPersonalizationDirty ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; void SetPersonalizationDirty();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetPersonalizationDirty : unit -&gt; unit" Usage="webPart.SetPersonalizationDirty " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Imposta un flag che indica che i dati di personalizzazione dell'istanza del controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> corrente sono stati modificati.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metodo imposta un flag che indica che i dati dello stato di controllo sono stati modificati (personalizzati) su una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo e che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo deve pertanto rendere persistenti i dati sulla personalizzazione per archiviazione a lungo termine.  
  
 In genere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> mantiene le modifiche di personalizzazione sul <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli senza la necessità per gli sviluppatori chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (metodo). Tuttavia, esistono due casi in cui gli sviluppatori hanno bisogno di chiamare questo metodo. Il primo caso è quando i dati dello stato di controllo viene modificati durante un HTTP `GET` richiesta a una pagina. Per impostazione predefinita, viene modificato lo stato dei dati di controllo durante una `GET` richiesta non sono persistenti (per motivi di sicurezza). Ma il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metodo fornisce un modo per rendere persistenti le modifiche di personalizzazione legittimi per <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlla in questo caso.  
  
 Il secondo caso in cui viene chiamato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metodo si verifica durante un HTTP `POST` richiesta a una pagina. Se un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo dispone di proprietà complesse personalizzabili (ad esempio una proprietà che contiene un <xref:System.Collections.ArrayList> oggetto), e dati dello stato di controllo in tali proprietà vengono personalizzati durante una `POST` richiesta, gli sviluppatori devono chiamare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> metodo per garantire che le modifiche sono persistenti.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" /> è <see langword="null" />.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void SetPersonalizationDirty (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void SetPersonalizationDirty(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void SetPersonalizationDirty(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member SetPersonalizationDirty : System.Web.UI.Control -&gt; unit" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Controllo <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> per il quale sono stati modificati i dati sulla personalizzazione.</param>
        <summary>Imposta un flag che indica che i dati di personalizzazione sono stati modificati per il controllo server specificato presente in una zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> metodo ha lo stesso scopo la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty?displayProperty=nameWithType> metodo, che consiste nell'impostare un flag che indica che i dati dello stato di controllo sono stati modificati (personalizzati) su un controllo server durante un HTTP `GET` richiesta. La differenza tra questi metodi è che il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> metodo viene utilizzato per i controlli server che non ereditano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe, ma vengono inseriti all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone per partecipare alle applicazioni Web part.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">L'oggetto contenuto nel parametro <paramref name="control" /> è <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Il controllo deriva da <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. I controlli che derivano da <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> devono utilizzare invece il metodo<see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" /> protetto.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">La pagina associata al controllo non dispone di un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene una stringa concatenata al valore della proprietà <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" /> per creare un titolo completo per un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Una stringa che funge da sottotitolo per il controllo. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Usare la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> facoltativamente, per restituire una stringa standard sottotitolo nel personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo che verrà aggiunto al titolo del controllo.  
  
 Se si specifica un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> proprietà in una classe personalizzata <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare, le Web part viene accodato al valore di controllo impostato automaticamente il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> proprietà per creare un titolo completo per il controllo.  
  
 Il valore di questa proprietà, se è impostata, può essere salvato automaticamente in un file di risorse usando uno strumento di progettazione. Per altre informazioni, vedere <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalizzazione e localizzazione](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come fornire un sottotitolo per istanze di un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 La prima parte di questo esempio contiene il codice per un controllo personalizzato denominato `TextDisplayWebPart`. Questo controllo è quello utilizzato per il controllo personalizzato che si trova nella sezione degli esempi la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe panoramica, ad eccezione del fatto che viene eseguito l'override anche di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> proprietà per fornire un sottotitolo standard contenente un nome di una società fittizia per istanze di il controllo personalizzato. Per l'esempio di codice per l'esecuzione, è necessario compilare il codice sorgente. È possibile compilarlo in modo esplicito e inserire l'assembly risultante nella cartella Bin del sito Web o nella global assembly cache. In alternativa, è possibile inserire il codice sorgente nella cartella App_Code del sito, in cui verrà compilato in modo dinamico in fase di esecuzione. Questo esempio di codice presuppone che si compila il codice sorgente in un assembly, inserirlo in una sottocartella Bin dell'applicazione Web e fare riferimento all'assembly con un `Register` direttiva della pagina Web. Per una procedura dettagliata che illustra entrambi i metodi per la compilazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La seconda parte dell'esempio è una pagina Web che illustra come fare riferimento il `TextDisplayWebPart` controllo in una pagina Web ASP.NET. Una volta caricata la pagina in un browser, testo barra del titolo del controllo sono inclusi il titolo assegnato al controllo nel markup dichiarativo, un separatore di trattino e il valore del sottotitolo personalizzato dal `TextDisplayWebPart` controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/subtitlecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/subtitlevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Per fornire un sottotitolo per istanze di una classe personalizzata <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (controllo), è necessario eseguire l'override di <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" /> proprietà.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta il titolo di un controllo Web part.</summary>
        <value>Stringa che rappresenta il titolo del controllo Web part. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se uno sviluppatore assegna un valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> proprietà, quindi tale valore determina tutti (o almeno in parte) il testo nella barra del titolo del controllo. Il testo del titolo viene visualizzato anche come parte del testo della descrizione comando quando si posiziona il puntatore del mouse sulla barra del titolo di una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo o un altro controllo server che viene visualizzato in un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zona.  
  
 Il testo completo visualizzato nella barra del titolo di un controllo dipende anche dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> proprietà. Se tale proprietà ha un valore assegnato a esso, il valore viene concatenato al titolo. Se viene assegnato alcun valore per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> proprietà, un titolo calcolato viene visualizzata. In qualsiasi momento, gli sviluppatori possono recuperare il testo effettivo, i totale visualizzato in una <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sulla barra del titolo del controllo ottenendo il valore della <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> proprietà.  
  
 Lo stile del testo del titolo è determinato dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> proprietà della zona che contiene il controllo Web part.  
  
 Per un esempio di codice che illustra l'uso della proprietà di base, vedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> proprietà.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta l'URL di un'immagine utilizzata per rappresentare un controllo Web part sulla barra del titolo del controllo.</summary>
        <value>Stringa che costituisce l'URL di un'immagine utilizzata per rappresentare il controllo sulla relativa barra del titolo. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> proprietà per una classe personalizzata di controlli Web part, in modo che il controllo viene visualizzato con un'immagine in un catalogo di controlli. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Nel markup dichiarativo della pagina Web, si noti il `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento. Relativo `TitleIconImageUrl` attributo viene assegnata una stringa che contiene l'URL di un file di immagine. Caricare la pagina in un browser, e se si fornisce un URL valido di un'immagine, l'immagine viene visualizzata nella barra del titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/CS/titleiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/VB/titleiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Il sistema di convalida interno ha determinato che l'URL può contenere attacchi con script.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta un URL di informazioni supplementari relative a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Stringa che rappresenta un URL di una sezione contenente ulteriori informazioni sul controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando si assegna un URL per il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> proprietà, il titolo del controllo diventa un collegamento a informazioni aggiuntive sul controllo. L'URL non viene eseguito quando la pagina si trova in una modalità di visualizzazione in cui è possibile trascinare controlli, ad esempio Progettazione, modifica o la modalità del catalogo.  
  
 Questa proprietà non può essere impostata da temi oppure temi di fogli di stile. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [ASP.NET supporta temi e interfacce](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 L'ambito di personalizzazione di questa proprietà è impostata su <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> e può essere modificato solo dagli utenti autorizzati. Per altre informazioni, vedere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> e [Cenni preliminari sulla personalizzazione di parti Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come impostare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, che si trova nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Si noti che il `<aspSample:TextDisplayWebPart>` elemento contiene il `TitleUrl` attributo con un URL fittizio. Se si carica la pagina in un browser, il titolo del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo corrisponde a un collegamento alla risorsa a cui punta il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> proprietà.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/CS/titleurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/VB/titleurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Il sistema di convalida interno ha determinato che l'URL può contenere attacchi con script.</exception>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="webPart.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Forza il controllo a tenere traccia dello modifiche apportate allo stato di visualizzazione in modo che vengano archiviate nella proprietà <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" /> dell'oggetto.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un insieme di verbi personalizzati associati a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Un oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> che contiene oggetti <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> personalizzati associati a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verbi derivano dal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> classe e forniscono le operazioni dell'interfaccia utente che gli utenti possono eseguire su un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo. In genere i verbi sono rappresentati nell'interfaccia utente come pulsanti, collegamenti o le voci di menu. Per impostazione predefinita, common verbi Web part vengono visualizzati in un menu a discesa dei verbi in ogni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> barra del titolo del controllo. Sono presenti verbi standard per l'apertura, chiusura, la modifica e riducendo al minimo un controllo e altri verbi per l'esportazione di una definizione per il controllo o il caricamento di un file della Guida. Questi verbi non sono inclusi nel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> raccolta, perché la raccolta contiene solo i verbi personalizzati che viene creato e restituito eseguendo l'override di questa proprietà in una classe derivata.  
  
 Quando si crea verbi personalizzati e aggiungerli al <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> raccolta, è quindi possibile accedere ai verbi a livello di codice da un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come accedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 Si noti che per l'esempio di codice funzioni, è necessario aggiungere un'impostazione nel file Web. config per consentire l'esportazione di file di descrizione di Web part. Assicurarsi di avere un file Web. config nella stessa directory della pagina Web per questo esempio di codice. All'interno di `<system.web>` sezione, assicurarsi che vi sia un `<webParts>` elemento con un `enableExport` attributo impostato su `true`, come nel markup seguente.  
  
 `<webParts enableExport="true">`  
  
 `...`  
  
 `</webParts>`  
  
 Caricare la pagina Web in un browser. Quando fa clic sul **conteggio verbo visualizzato** pulsante, si accede mediante la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> proprietà per ottenere il conteggio di verbi personalizzati per il `TextDisplayWebPart` controllano e visualizza il conteggio in un'etichetta. Poiché nessun verbi personalizzati sono stati aggiunti al controllo in questo caso, il conteggio è zero.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/CS/verbscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/VB/verbsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le classi derivate possono eseguire l'override di <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> proprietà per consentire agli utenti di aggiungere custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> gli oggetti per la raccolta dei verbi per un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controllo.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento al controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> per far sì che possa essere modificato dai controlli <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> personalizzati.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Object" /> costituito dal controllo figlio di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se si crea un oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo e anche creare personalizzato correlato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli per consentire agli utenti di modificare il controllo in fase di esecuzione, è necessario implementare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interfaccia, che include il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> proprietà.  
  
 Quando il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo entra in modalità di modifica, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> proprietà viene chiamata da un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> per ottenere un riferimento al controllo il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllare e abilitare l'oggetto personalizzato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlli per modificarlo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene un riferimento al controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> associato all'istanza di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> associato a un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Una pagina Web part ha sempre una singola istanza di un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo monitora e gestisce tutti gli altri controlli Web part in una pagina, incluse tutte le zone che derivano dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe e tutti i controlli Web part che derivano dalla base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe.  
  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> proprietà esiste, in modo che ogni <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo può essere associato il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> (controllo), a sua volta, mantiene una raccolta di tutti i <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlli in una pagina in relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> raccolta.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene o imposta la larghezza del controllo server Web.</summary>
        <value>Oggetto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> che rappresenta la larghezza del controllo. Il valore predefinito è <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Unit.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene la zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> che al momento contiene un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Zona <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> che al momento contiene un controllo Web part in una pagina Web. Se un controllo Web part è al momento chiuso in una pagina, il valore restituito sarà <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Nell'architettura dell'insieme di controlli Web part, i controlli possono avere funzionalità Web part solo se questi operano all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone. Lo standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zona da utilizzare nelle pagine Web è il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controllo. Anche se gli utenti finali possono spostare i controlli Web part tra zone diverse in una pagina Web, un'istanza specificata di un controllo può risiedere in zona solo una alla volta. Un controllo Web part e l'identificatore associato <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo, utilizzare il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> proprietà per tenere traccia di zona in cui il controllo attualmente si trova, e i controlli Web part quali caratteristiche comuni di layout e lo stile della zona sono applicati a tutti i contenuti.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come accedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice include un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web. Esistono due `<asp:webpartzone>` gli elementi della pagina, ognuno dei quali rappresenta una zona Web part. La prima zona contiene uno standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> (controllo), che agisce come un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di esecuzione perché si trova in una zona. Contiene la zona secondo le `TextDisplayWebPart` controllo. Quando un utente fa clic il **le informazioni sul fuso** pulsante, il `Label1` controllo Visualizza i valori del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> proprietà del controllo e il <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> proprietà della zona che attualmente contiene il controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int ZoneIndex { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ZoneIndex As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int ZoneIndex { int get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneIndex : int" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ottiene la posizione dell'indice di un controllo <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> all'interno della zona di appartenenza.</summary>
        <value>Ordine numerico di un controllo all'interno della zona di appartenenza. Il primo controllo in una zona presenta un valore di indice pari a zero.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> proprietà indica un controllo Web part ordine numerico (o posizione ordinale) all'interno della relativa zona rispetto agli altri controlli nella zona. Il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> controllo utilizza questa proprietà per tenere traccia e gestire l'insieme di controlli Web part in una pagina Web.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Non è possibile presupporre che il valore dei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> proprietà per un controllo sarà uguale al valore di indice per il controllo stesso all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> raccolta dell'area del controllo. Spesso la posizione del controllo relativo nella zona di appartenenza (relativo <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> valore) e il relativo indice all'interno di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> insieme della relativa zona, saranno diversi valori come controlli vengono aggiunti e rimossi da aree di.  
  
   
  
## Examples  
 Esempio di codice seguente viene illustrato come accedere il <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> controllo Web part di proprietà per un oggetto personalizzato. Questo esempio si presuppone l'uso di un controllo personalizzato, `TextDisplayWebPart`, creato nella sezione degli esempi di <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Cenni preliminari sulla classe.  
  
 L'esempio di codice include un controllo utente personalizzato che consente agli utenti di modificare la modalità di visualizzazione in una pagina Web part. Il controllo utente viene fatto riferimento tramite un `Register` direttiva nella parte superiore della pagina Web che ospita il controllo utente. Per una descrizione dettagliata di come creare un controllo utente e lavorare con le modalità di visualizzazione, vedere [procedura dettagliata: sviluppo e Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 La seconda parte dell'esempio di codice è la pagina Web. Esistono due `<asp:webpartzone>` gli elementi della pagina, ognuno dei quali rappresenta una zona Web part. La prima zona contiene uno standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> (controllo), che agisce come un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controllo in fase di esecuzione perché si trova in una zona. Contiene la zona secondo le `TextDisplayWebPart` controllo. Quando un utente fa clic il **le informazioni sul fuso** pulsante, il `Label1` controllo Visualizza i valori del <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> proprietà del controllo e il <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> proprietà della zona che attualmente contiene il controllo.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Web part ASP.NET le pagine</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>