<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9c0902f060cf70a990455e9cd7000558331b3fac" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36444930" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ef24f-101">Rappresenta un servizio che può restituire un identificatore di sistema dei tipi CLR per il tipo di destinazione.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ef24f-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="ef24f-102">Il tipo di destinazione è importante quando il tipo di destinazione per un'operazione di impostazione di proprietà viene indirettamente segnalato dalla reflection o da altri meccanismi.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ef24f-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef24f-103">Il tipo restituito da <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> viene risolto dalla posizione corrente del flusso di nodi XAML mediante il contesto dello schema XAML corrente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef24f-104">Se si utilizza il sistema di tipi XAML come implementato dalla servizi XAML di .NET Framework e il contesto del servizio in queste condizioni, l'accesso <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> restituisce il <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> in base alle informazioni sul sistema di tipi XAML disponibili e contesto dello schema XAML basato su CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef24f-105">Questo servizio è rilevante per le situazioni in cui la reflection di Common Language Runtime pura o altri meccanismi di potrebbero non fornire informazioni sufficienti su un tipo di destinazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-106">Ecco un elenco di alcuni scenari rilevanti per <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef24f-107">Il sistema di tipi CLR segnala un tipo indiretto a causa di modalità CLR definisce e utilizza i tipi e si desidera un vero tipo di destinazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-108">Ad esempio, le API nei servizi XAML di .NET Framework utilizzano questo servizio internamente quando si elaborano i membri dell'evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-109">Gli eventi vengono segnalati da reflection CLR pura come un <xref:System.Delegate>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef24f-110">Si desidera assicurarsi che il tipo di destinazione di un utilizzo del tipo di convertitore corrisponde al tipo previsto in grado di produrre il convertitore di tipi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-111">Questo scenario è utile quando il tipo di destinazione contiene parametri generici.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef24f-112">Il convertitore di valori viene chiamato da un utilizzo annidato in un altro convertitore di valori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-113">In questo caso, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> rimuove l'annidamento e restituisce il tipo di destinazione della proprietà effettiva viene impostata, anziché restituire il tipo di output di qualsiasi convertitore di valori intermedi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef24f-114">Convertitori di tipi ed estensioni di markup possono eseguire query per <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> come servizio nel contesto del servizio fornito da un writer di oggetti XAML, quando il writer di oggetti XAML richiama il comportamento di conversione di valori.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-115">Per altre informazioni, vedere [convertitori di tipi ed estensioni di Markup per XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) e [contesti di servizio disponibili per convertitori di tipi ed estensioni di Markup](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef24f-116">Restituisce l'oggetto <see cref="T:System.Type" /> CLR che identifica il tipo di destinazione per il convertitore di tipi o l'estensione di markup pertinente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef24f-116">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ef24f-117">Valore di <see cref="T:System.Type" /> CLR per il tipo di destinazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef24f-117">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef24f-118">Questo metodo non presenta alcun parametro di input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-118">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ef24f-119">Il valore da restituire (e se si desidera restituire un valore diverso da `null`) è determinato dalla posizione del nodo corrente nel flusso di nodi XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-119">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="ef24f-120">Implementatori del servizio</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-120">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="ef24f-121">Se si reimplementare questo servizio, il <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> metodo deve restituire il tipo che richiede un convertitore di tipo o estensione di markup da confrontare con il tipo di conversione o un output più specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef24f-121">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>