<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="50aef69f20a4e0e6146c69f5c8de036effb7f170" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51875058" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Rappresenta un servizio che può restituire un identificatore di sistema dei tipi CLR per il tipo di destinazione. Il tipo di destinazione è importante quando il tipo di destinazione per un'operazione di impostazione di proprietà viene indirettamente segnalato dalla reflection o da altri meccanismi.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Il tipo restituito da <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> viene risolto dalla posizione corrente del flusso di nodi XAML mediante il contesto dello schema XAML corrente.  
  
 Se si usa il sistema di tipi XAML come implementate dai servizi XAML di .NET Framework e il contesto del servizio in queste condizioni, l'accesso <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> restituisce il <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> basate su informazioni sul sistema di tipi XAML disponibili e il contesto dello schema XAML basato su CLR.  
  
 Questo servizio è rilevante per le situazioni in cui la reflection CLR pura o altri meccanismi di potrebbero non fornire informazioni sufficienti per valutare un tipo di destinazione. Di seguito è riportato un elenco di alcuni scenari rilevanti per <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:  
  
-   Il sistema di tipi CLR segnala un tipo indiretto a causa delle modalità di definizione e Usa i tipi CLR e si desidera un vero tipo di destinazione. Ad esempio, le API nei servizi XAML di .NET Framework usano questo servizio internamente quando si elaborano i membri dell'evento. Gli eventi vengono segnalati tramite reflection CLR pure come un <xref:System.Delegate>.  
  
-   Si desidera assicurarsi che il tipo di destinazione di un utilizzo del tipo di convertitore corrisponda al tipo previsto che il convertitore di tipi può produrre. Questo scenario è utile quando il tipo di destinazione è con parametri o generica.  
  
-   Viene chiamato il convertitore di valori da un utilizzo annidato in un altro convertitore di valori. In questo caso, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> rimuove l'annidamento e restituisce il tipo di destinazione di proprietà effettivo da impostare, invece di restituire il tipo di output di qualsiasi convertitore di valori intermedi.  
  
 Cercare i convertitori di tipi ed estensioni di markup <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> come servizio nel contesto del servizio fornita da un writer di oggetti XAML, quando il writer di oggetti XAML richiama il comportamento di conversione di valori. Per altre informazioni, vedere [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) e [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Convertitori di tipi o le estensioni di Markup per XAML</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Restituisce l'oggetto <see cref="T:System.Type" /> CLR che identifica il tipo di destinazione per il convertitore di tipi o l'estensione di markup pertinente.</summary>
        <returns>Valore di <see cref="T:System.Type" /> CLR per il tipo di destinazione.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo metodo non presenta alcun parametro di input. Il valore da restituire (e se si desidera restituire un valore diverso da `null`) è determinata dalla posizione del nodo corrente nel flusso di nodi XAML.  
  
## <a name="service-implementers"></a>Implementatori del servizio  
 Se si reimplementare questo servizio, il <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> metodo deve restituire il tipo di un convertitore di tipo o estensione di markup si aspetta da confrontare con il tipo più specifico di conversione o di output.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>