<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IPlaybackControl.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac554fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">54fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Functions in Queued Components in the abnormal handling of server-side playback errors and client-side failures of the Message Queuing delivery mechanism.</source>
          <target state="translated">Funzioni in Componenti in coda nella gestione anomala di errori di riproduzione lato server e di errori lato client del meccanismo di recapito Accodamento messaggi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception class defined for the component in the COM+ catalog implements both <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> and the interface for the original class.</source>
          <target state="translated">La classe di eccezione definita per il componente nel catalogo COM+ implementa sia <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> e l'interfaccia per la classe originale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The method implementations of the original class interface are used to perform the exception handling for the failed methods in the class itself.</source>
          <target state="translated">Le implementazioni del metodo dell'interfaccia della classe originale vengono utilizzate per eseguire la gestione delle eccezioni per i metodi non riusciti nella classe stessa.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>They will be called after <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> or <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> to process exceptions for the method originally called.</source>
          <target state="translated">Verranno chiamate dopo <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> o <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> per elaborare le eccezioni per il metodo chiamato in origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player calls the methods of <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> to inform the exception-handler object that a message is about to be placed on the final resting or dead letter queue.</source>
          <target state="translated">Il lettore di componenti in coda chiama i metodi di <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> per informare l'oggetto di gestore di eccezioni che un messaggio sta per essere inseriti nella coda collocando o recapitabili finale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player then calls the same method in the exception-handler object that had failed in the original method call.</source>
          <target state="translated">Il lettore di componenti in coda chiama quindi lo stesso metodo nell'oggetto del gestore di eccezioni che non è riuscita nella chiamata al metodo originale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception-handler object can implement an alternative, for example, by gathering problem diagnosis information or generating an object or message that informs the client of the problem.</source>
          <target state="translated">L'oggetto di gestore di eccezioni può implementare un'alternativa, ad esempio, raccogliere le informazioni di diagnosi di problemi o generando un oggetto o un messaggio che informa il client del problema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If the application does not implement <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, the poison message is placed on the final resting or dead letter queue when the Queued Components Player exhausts all retries.</source>
          <target state="translated">Se l'applicazione non implementa <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, il messaggio non elaborabile viene inserito nella coda finale collocando o recapitabili quando il lettore di componenti in coda esaurirà tutti i tentativi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>A poison message is a message that cannot be processed for some reason, perhaps because of a problem with the server or queuing system.</source>
          <target state="translated">Un messaggio non elaborabile è un messaggio non è possibile elaborare per qualche motivo, forse a causa di un problema con il server o un sistema di Accodamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The transaction is rolled back, and the poison message goes to the top of the queue.</source>
          <target state="translated">Viene eseguito il rollback della transazione e il messaggio non elaborabile viene inserito all'inizio della coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>When the message is dequeued again, the same condition occurs.</source>
          <target state="translated">Quando si è rimosso di nuovo il messaggio, la stessa condizione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>This message can continue looping indefinitely until something is done to correct the problem.</source>
          <target state="translated">Questo messaggio può continuare ciclo all'infinito finché non viene effettuata un'operazione per risolvere il problema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components service handles the poison message by using a series of retries.</source>
          <target state="translated">Il servizio componenti in coda gestisce il messaggio non elaborabile mediante una serie di tentativi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>After several unsuccessful retries, the message is moved to a final resting queue.</source>
          <target state="translated">Dopo diversi tentativi non riusciti, il messaggio viene spostato da una coda in sospeso finale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Poison messages remain in the resting queue until manually moved by using the Queued Components Message Mover tool.</source>
          <target state="translated">I messaggi non elaborabili rimangono nella coda in sospeso finché non vengono spostati manualmente utilizzando lo strumento di spostamento dei messaggi di componenti in coda.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The poison message situation can also be resolved programmatically, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> method, which informs the server-side component author that all attempts to play back the deferred activation have failed.</source>
          <target state="translated">La situazione di messaggi non elaborabili può essere risolto anche a livello di programmazione, utilizzando il <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> metodo, che informa l'autore dei componenti lato server che tutti i tentativi di riprodurre l'attivazione rinviata non sono riusciti.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you discover a poison message, you might be able to solve the underlying cause of the problem quickly.</source>
          <target state="translated">Se si individua un messaggio non elaborabile, potrebbe essere in grado di risolvere rapidamente la causa del problema.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>For example, if the server was offline for some reason, you can bring the server back online.</source>
          <target state="translated">Ad esempio, se il server era offline per qualche motivo, è possibile riportare online il server.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you cannot solve the problem quickly, you can automatically generate another transaction that notifies the requestor that the transaction did not occur.</source>
          <target state="translated">Se è possibile risolvere rapidamente il problema, è possibile generare automaticamente un'altra transazione che notifica il richiedente che non è stata eseguita la transazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The requestor can then make a compensating transaction that reverses the effect of a transaction that has already committed.</source>
          <target state="translated">Il richiedente può quindi rendere una transazione di compensazione che inverte l'effetto di una transazione che è già stato eseguito il commit.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>Informs the client-side exception-handling component that all Message Queuing attempts to deliver the message to the server were rejected, and the message ended up on the client-side Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Informa il componente per la gestione delle eccezioni lato client che tutti i tentativi di Accodamento messaggi di recapitare il messaggio al server sono stati rifiutati e che il messaggio è finito nella coda messaggi non recapitabili relativi alle transazioni lato client.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>As messages arrive in the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a client-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">Quando i messaggi arrivano nella coda recapitabili Xact, COM+ tenta di richiamare un gestore di eccezioni lato client correlato alla classe server per recapitare la notifica.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception-handling version of the failed method in the exception-handler object.</source>
          <target state="translated">Tale scopo, chiamare prima il metodo <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, quindi chiamare la versione di gestione delle eccezioni del metodo non riuscito nell'oggetto del gestore di eccezioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Questo metodo può quindi richiedere un'azione di eccezione, ad esempio la registrazione dell'errore, l'invio di un messaggio di posta elettronica all'amministratore o agire sul lato client compensazione (invertendo l'effetto di una transazione precedente).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is left on the Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Se il metodo di eccezione non viene completato, il messaggio viene lasciato la coda non recapitabili Xact.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>The Xact Dead Letter queue can be viewed in the Microsoft Message Queue (MSMQ) Explorer.</source>
          <target state="translated">La coda non recapitabili Xact può essere visualizzato in Esplora risorse di Microsoft Message Queue (MSMQ).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Informs the server-side exception class implementation that all attempts to play back the deferred activation to the server have failed, and the message is about to be moved to its final resting queue.</source>
          <target state="translated">Informa l'implementazione della classe di eccezioni lato server che tutti i tentativi di riprodurre l'attivazione rinviata sul server non sono riusciti e che il messaggio verrà spostato nella coda in sospeso finale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>As messages arrive on the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a server-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">Quando i messaggi arrivano nella coda recapitabili Xact, COM+ tenta di richiamare un gestore di eccezioni lato server correlato alla classe server per recapitare la notifica.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception handling version of the failed method in the exception handler object.</source>
          <target state="translated">Tale scopo, chiamare prima il metodo <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, quindi chiamare la versione del metodo non riuscito nell'oggetto di gestore di eccezioni di gestione delle eccezioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Questo metodo può quindi richiedere un'azione di eccezione, ad esempio la registrazione dell'errore, l'invio di un messaggio di posta elettronica all'amministratore o agire sul lato client compensazione (invertendo l'effetto di una transazione precedente).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>The server object should make every effort to complete this transaction successfully.</source>
          <target state="translated">L'oggetto server deve assicurarsi di completare la transazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Otherwise, manual intervention is required to reprocess the message.</source>
          <target state="translated">In caso contrario, è necessario intervenire manualmente per rielaborare il messaggio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is moved to the final resting queue.</source>
          <target state="translated">Se il metodo di eccezione non viene completato, il messaggio viene spostato dalla coda di attesa finale.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>