<Type Name="ServiceInstaller" FullName="System.ServiceProcess.ServiceInstaller">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="54444d60339c94eeb4aa99633da0325355739b16" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30530695" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ServiceInstaller : System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ServiceInstaller extends System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceProcess.ServiceInstaller" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ServiceInstaller&#xA;Inherits ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ServiceInstaller : System::Configuration::Install::ComponentInstaller" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Configuration.Install.ComponentInstaller</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b8fad-101">Installa una classe che estende <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> per implementare un servizio.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b8fad-101">Installs a class that extends <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> to implement a service.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="b8fad-102">Questa classe viene chiamata dall'utilità di installazione durante l'installazione di un'applicazione di servizio.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b8fad-102">This class is called by the install utility when installing a service application.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-103">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> di lavoro specifici per il servizio a cui è associato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-103">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> does work specific to the service with which it is associated.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-104">Utilizzato dall'utilità di installazione per scrivere i valori del Registro di sistema associati al servizio a una sottochiave all'interno della chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINE\System\CurrentControlSet\Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-104">It is used by the installation utility to write registry values associated with the service to a subkey within the HKEY_LOCAL_MACHINE\System\CurrentControlSet\Services registry key.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-105">Il servizio viene identificato dal relativo ServiceName all'interno di questa sottochiave.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-105">The service is identified by its ServiceName within this subkey.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-106">La sottochiave include anche il nome del file eseguibile o DLL a cui appartiene il servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-106">The subkey also includes the name of the executable or .dll to which the service belongs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-107">Per installare un servizio, creare una classe di installazione di progetto da cui eredita il <xref:System.Configuration.Install.Installer> , quindi impostare il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo sulla classe per `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-107">To install a service, create a project installer class that inherits from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, and set the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute on the class to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-108">All'interno del progetto, creare uno <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza per ogni applicazione di servizio e una <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanza per ogni servizio nell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-108">Within your project, create one <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance per service application, and one <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance for each service in the application.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-109">All'interno del costruttore della classe del programma di installazione dei progetti impostare le proprietà di installazione per il servizio utilizzando il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> le istanze e aggiungere tutte le istanze di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-109">Within your project installer class constructor, set the installation properties for the service using the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instances, and add the instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b8fad-110">È consigliabile utilizzare il costruttore per l'aggiunta di istanze di programma di installazione. Tuttavia, se è necessario aggiungere il <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> (metodo), assicurarsi di eseguire le stesse aggiunte alla raccolta nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-110">It is recommended that you use the constructor for adding installer instances; however, if you need to add to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> method, be sure to perform the same additions to the collection in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-111">Per tutte le classi che derivano dal <xref:System.Configuration.Install.Installer> classe, lo stato del <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> raccolta deve essere la stessa nella <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-111">For all classes deriving from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, the state of the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection must be the same in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-112">Tuttavia, è possibile evitare la manutenzione della raccolta nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> se si aggiungono istanze del programma di installazione per i metodi di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme nel costruttore della classe del programma di installazione personalizzato. Quando viene chiamato l'utilità di installazione, viene cercato il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-112">However, you can avoid the maintenance of the collection across the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods if you add installer instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection in your custom installer class constructor.When the install utility is called, it looks for the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-113">Se l'attributo è `true`, l'utilità consente di installare tutti i servizi che sono stati aggiunti per il <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme che sono stati associati al programma di installazione del progetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-113">If the attribute is `true`, the utility installs all the services that were added to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection that were associated with your project installer.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-114">Se <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> è `false` o esiste, l'utilità di installazione ignora il programma di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-114">If <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> is `false` or does not exist, the install utility ignores the project installer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-115">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> associata con i progetto installazione installa informazioni sulla classe comuni a tutti <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanze nel progetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-115">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> associated with your project installation class installs information common to all <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instances in the project.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-116">Se il servizio è presente alcun elemento che lo separa da altri servizi nel progetto di installazione, le informazioni specifiche del servizio viene installate da questo metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-116">If this service has anything that separates it from the other services in the installation project, that service-specific information is installed by this method.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b8fad-117">È fondamentale che il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> essere identico al <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> della classe derivata da <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-117">It is crucial that the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> be identical to the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> of the class you derived from <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-118">In genere, il valore di <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> per il servizio viene impostata all'interno della funzione Main () del file eseguibile dell'applicazione di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-118">Normally, the value of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> property for the service is set within the Main() function of the service application's executable.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-119">Gestione controllo servizi utilizza la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà per individuare il servizio all'interno dell'eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-119">The Service Control Manager uses the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> property to locate the service within this executable.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-120">È possibile modificare altre proprietà nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> prima o dopo averlo aggiunto al <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> raccolta del programma di installazione del progetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-120">You can modify other properties on the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> either before or after adding it to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection of your project installer.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-121">Ad esempio, un servizio <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> può essere impostato per avviare il servizio automaticamente al riavvio del sistema o richiedere all'utente di avviare il servizio manualmente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-121">For example, a service's <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> may be set to start the service automatically at reboot or require a user to start the service manually.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-122">In genere, non si chiamerà i metodi su <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> all'interno del codice; vengono in genere chiamati solo dall'utilità di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-122">Normally, you will not call the methods on <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> within your code; they are generally called only by the install utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-123">Utilità di installazione chiama automaticamente il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Install%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A?displayProperty=nameWithType> metodi durante il processo di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-123">The install utility automatically calls the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Install%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A?displayProperty=nameWithType> methods during the installation process.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-124">Per il ripristino da errori, se necessario, chiamando <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Rollback%2A> (o <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A?displayProperty=nameWithType>) su tutti i componenti installati in precedenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-124">It backs out failures, if necessary, by calling <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Rollback%2A> (or <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A?displayProperty=nameWithType>) on all previously installed components.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-125">Utilità di installazione chiama il metodo <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> per rimuovere l'oggetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-125">The installation utility calls <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> to remove the object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-126">Routine di installazione di un'applicazione mantiene automaticamente le informazioni relative ai componenti già installati, tramite il programma di installazione progetto <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-126">An application's install routine maintains information automatically about the components already installed, using the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-127">Queste informazioni sullo stato vengono costantemente aggiornate durante la <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza e ogni <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> dall'utilità è installata l'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-127">This state information is continuously updated as the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance, and each <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance is installed by the utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-128">Non è in genere necessario per il codice modificare le informazioni sullo stato in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-128">It is usually unnecessary for your code to modify state information explicitly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-129">Quando viene eseguita l'installazione, viene creato automaticamente un <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> per installare l'origine del registro eventi associata la <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> classe derivata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-129">When the installation is performed, it automatically creates an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to install the event log source associated with the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> derived class.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-130">Il <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> proprietà per l'origine è impostata tramite il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> costruttore sul registro applicazioni del computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-130">The <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> property for this source is set by the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> constructor to the computer's Application log.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-131">Quando si imposta la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> del <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> (che deve essere identico al <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> del servizio), il <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> viene impostata automaticamente sullo stesso valore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-131">When you set the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> (which should be identical to the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> of the service), the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> is automatically set to the same value.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-132">In un errore di installazione, l'installazione dell'origine è rollback insieme ai servizi installati in precedenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-132">In an installation failure, the source's installation is rolled-back along with previously installed services.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-133">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> metodo tenta di arrestare il servizio è in esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-133">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> method tries to stop the service if it is running.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-134">Se l'esito è positivo oppure No, <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> Annulla le modifiche apportate da <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-134">Whether this succeeds or not, <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> undoes the changes made by <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-135">Se è stata creata una nuova origine per la registrazione degli eventi, l'origine è stata eliminata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-135">If a new source was created for event logging, the source is deleted.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b8fad-136">L'esempio seguente crea un programma di installazione di progetto denominato `MyProjectInstaller`, che eredita da <xref:System.Configuration.Install.Installer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-136">The following example creates a project installer, called `MyProjectInstaller`, which inherits from <xref:System.Configuration.Install.Installer>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-137">Si presuppone sia presente un file eseguibile del servizio che contiene i due servizi, "Hello World Service 1" e "Hello World servizio 2".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-137">It is assumed there is a service executable that contains two services, "Hello-World Service 1" and "Hello-World Service 2".</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-138">All'interno del costruttore per `MyProjectInstaller` (che deve essere chiamato dall'utilità di installazione), <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> gli oggetti vengono creati per ognuno di questi servizi e un <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> viene creato per il file eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-138">Within the constructor for `MyProjectInstaller` (which would be called by the install utility), <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> objects are created for each of these services, and a <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> is created for the executable.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-139">Per l'utilità di installazione di riconoscere `MyProjectInstaller` come programma di installazione valido, il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo è impostato su `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-139">For the install utility to recognize `MyProjectInstaller` as a valid installer, the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute is set to `true`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-140">Proprietà facoltative vengono impostate per il programma di installazione di processo e i programmi di installazione del servizio prima di aggiungere i programmi di installazione di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-140">Optional properties are set on the process installer and the service installers before the installers are added to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-141">Quando l'utilità di installazione accede `MyProjectInstaller`, gli oggetti aggiunti al <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> raccolta tramite una chiamata a <xref:System.Configuration.Install.InstallerCollection.Add%2A?displayProperty=nameWithType> installa a sua volta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-141">When the install utility accesses `MyProjectInstaller`, the objects added to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection through a call to <xref:System.Configuration.Install.InstallerCollection.Add%2A?displayProperty=nameWithType> will be installed in turn.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-142">Durante il processo, il programma di installazione mantiene informazioni sullo stato che indica quali oggetti sono stati installati, in modo ognuno il ripristino a sua volta, se si verifica un errore di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-142">During the process, the installer maintains state information indicating which objects have been installed, so each can be backed out in turn, if an installation failure occurs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-143">In genere, non creare un'istanza della classe del programma di installazione del progetto in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-143">Normally, you would not create an instance of your project installer class explicitly.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-144">È necessario crearla e aggiungere il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo alla sintassi, ma è l'utilità di installazione che chiama effettivamente e quindi crearne un'istanza della classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-144">You would create it and add the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute to the syntax, but it is the install utility that actually calls, and therefore instantiates, the class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Classic ServiceInstaller Example#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_Classic/classic ServiceInstaller Example/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[Classic ServiceInstaller Example#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_Classic/classic ServiceInstaller Example/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[Classic ServiceInstaller Example#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_Classic/classic ServiceInstaller Example/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName" />
    <altmember cref="T:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller" />
    <altmember cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />
    <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceBase.EventLog" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ServiceInstaller ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ServiceInstaller();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-145">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceInstaller" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-145">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceInstaller" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-146">Per installare un servizio, creare una classe di installazione di progetto da cui eredita il <xref:System.Configuration.Install.Installer> , quindi impostare il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo sulla classe per `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-146">To install a service, create a project installer class that inherits from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, and set the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute on the class to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-147">All'interno del progetto, creare uno <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza per ogni applicazione di servizio e una <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanza per ogni servizio nell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-147">Within your project, create one <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance per service application, and one <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance for each service in the application.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-148">All'interno del costruttore della classe del programma di installazione dei progetti impostare le proprietà di installazione per il servizio utilizzando il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> le istanze e aggiungere tutte le istanze di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-148">Within your project installer class constructor, set the installation properties for the service using the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instances, and add the instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-149">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> costruttore genera automaticamente un registro eventi la cui origine <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> proprietà è impostata sul registro applicazioni del computer e un <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-149">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> constructor automatically generates an event log source whose <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> property is set to the computer's Application log, and an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-150">Quando si imposta la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> del <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller>, che deve essere identico al <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> del servizio, il <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> del registro eventi è automaticamente impostata sullo stesso valore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-150">When you set the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller>, which should be identical to the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> of the service, the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> property of the event log is automatically set to the same value.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-151">L'origine viene eliminato automaticamente nel caso di errore di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-151">The source is deleted automatically in the case of an installation failure.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-152">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> costruttore imposta la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> proprietà `ServiceStartMode.Manual` per specificare che un utente di avviare il servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-152">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.%23ctor%2A> constructor sets the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> property to `ServiceStartMode.Manual` to specify that a user start the service.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-153">È possibile reimpostare la proprietà `ServiceStartMode.Automatic` per specificare che avviare il servizio al riavvio del computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-153">You can reset the property to `ServiceStartMode.Automatic` to specify that the service start when the computer reboots.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />
        <altmember cref="T:System.ServiceProcess.ServiceStartMode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CopyFromComponent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void CopyFromComponent (System.ComponentModel.IComponent component);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void CopyFromComponent(class System.ComponentModel.IComponent component) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent(System.ComponentModel.IComponent)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub CopyFromComponent (component As IComponent)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void CopyFromComponent(System::ComponentModel::IComponent ^ component);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="component" Type="System.ComponentModel.IComponent" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="component">
          <span data-ttu-id="b8fad-154">Oggetto <see cref="T:System.ComponentModel.IComponent" /> da cui copiare.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-154">The <see cref="T:System.ComponentModel.IComponent" /> from which to copy.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-155">Copia le proprietà da un'istanza di <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> in questo programma di installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-155">Copies properties from an instance of <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> to this installer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-156">Questo metodo viene raramente chiamato all'interno del codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-156">This method will rarely be called within your code.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-157"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent%2A> in genere viene chiamato solo dalle finestre di progettazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-157"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent%2A> is usually called only by designers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-158"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent%2A> Salva il nome del servizio di `component` parametro per il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> del <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-158"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent%2A> saves the service name of the `component` parameter to the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-159">(Perché il parametro deve essere un'istanza di una classe che deriva da <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>, `component` necessariamente un <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-159">(Because the parameter must be an instance of a class that derives from <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>, `component` is guaranteed to have a <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> property.)</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b8fad-160">Se si utilizza la finestra di progettazione di Visual Studio, questo metodo viene chiamato in fase di progettazione quando l'utente fa clic `Add Installer` in un componente specificato di questa classe come proprio programma di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-160">If you are using the Visual Studio designer, this method is called at design time when the user clicks `Add Installer` on a component that specified this class as its installer.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-161">Il programma di installazione accetta tutte le informazioni può dal componente in tempo reale e archiviarlo per l'utilizzo in fase di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-161">The installer takes all information it can from the live component and stores it for use at install time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="b8fad-162">Il componente che si sta associando al programma di installazione non eredita da <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-162">The component you are associating with this installer does not inherit from <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.CopyFromComponent(System.ComponentModel.IComponent)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DelayedAutoStart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool DelayedAutoStart { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DelayedAutoStart" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DelayedAutoStart" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property DelayedAutoStart As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool DelayedAutoStart { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerDelayedAutoStart")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-163">Ottiene o imposta un valore che indica se ritardare l'avvio del servizio fino all'esecuzione di altri servizi avviati automaticamente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-163">Gets or sets a value that indicates whether the service should be delayed from starting until other automatically started services are running.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-164">
            <see langword="true" /> per ritardare l'avvio automatico del servizio. In caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-164">
              <see langword="true" /> to delay automatic start of the service; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-165">Il valore predefinito è <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-165">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-166">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DelayedAutoStart%2A> proprietà può essere applicata a qualsiasi servizio, ma viene ignorato a meno che non è la modalità di avvio del servizio <xref:System.ServiceProcess.ServiceStartMode.Automatic>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-166">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DelayedAutoStart%2A> property can be applied to any service, but it is ignored unless the service's start mode is <xref:System.ServiceProcess.ServiceStartMode.Automatic>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-167">L'impostazione diventa effettiva al successivo che riavvio del sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-167">The setting takes effect the next time the system is restarted.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-168">Gestione controllo servizi non garantisce un'ora specifica per il servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-168">The Service Control Manager does not guarantee a specific start time for the service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-169">Un servizio di avvio automatico ritardato non può essere un membro di un gruppo di ordine di caricamento, ma può dipendere da un altro servizio di avvio automatico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-169">A delayed automatic start service cannot be a member of a load ordering group, but it can depend on another automatic start service.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-170">Se un'applicazione chiama un servizio di avvio automatico ritardato prima del caricamento, la chiamata ha esito negativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-170">If an application calls a delayed automatic start service before it is loaded, the call fails.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-171">Nei sistemi operativi che non supportano l'avvio automatico ritardato, l'impostazione di questa proprietà non ha alcun effetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-171">On operating systems that do not support delayed automatic start, setting this property has no effect.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerDescription")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-172">Ottiene o imposta la descrizione del servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-172">Gets or sets the description for the service.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-173">Descrizione del servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-173">The description of the service.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-174">Il valore predefinito è una stringa vuota ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-174">The default is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-175">Utilizzare il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Description%2A> proprietà per descrivere lo scopo del servizio installato all'utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-175">Use the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Description%2A> property to describe the purpose of the installed service to the user.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-176">L'utente può visualizzare la descrizione del servizio nelle applicazioni che consentono di visualizzare i dettagli per i servizi installati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-176">The user can view the service description in applications that display details for installed services.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-177">Ad esempio, utilizza Windows XP, è possibile visualizzare la descrizione del servizio con l'utilità della riga di comando di controllo del servizio (Sc.exe) oppure è possibile visualizzare la descrizione del servizio all'interno di **servizi** nodo del **Gestione Computer ** console.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-177">For example, using Windows XP, you can view the service description with the Service Control command-line utility (Sc.exe) or you can view the service description within the **Services** node of the **Computer Management** console.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b8fad-178">Esempio di codice seguente imposta le proprietà di installazione per una nuova applicazione di servizio Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-178">The following code example sets the installation properties for a new Windows service application.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-179">L'esempio imposta il nome del servizio, con il nome visualizzato e la descrizione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-179">The example sets the service name, along with the display name and description.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-180">Dopo aver assegnato le proprietà di installazione per il servizio, l'esempio aggiunge il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> dell'oggetto per il <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-180">After assigning the installation properties for the service, the example adds the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> object to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span>  
  
 [!code-csharp[ServiceProcess_ServiceInstaller#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/ServiceProcess_serviceinstaller/CS/simpleserviceinstaller.cs#3)]
 [!code-vb[ServiceProcess_ServiceInstaller#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/ServiceProcess_serviceinstaller/VB/service1.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName" />
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerDisplayName")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-181">Specifica il nome descrittivo visualizzato per consentire all'utente di identificare il servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-181">Indicates the friendly name that identifies the service to the user.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-182">Nome associato al servizio, usato spesso per gli strumenti interattivi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-182">The name associated with the service, used frequently for interactive tools.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-183">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName%2A> viene utilizzato, ad esempio, in Gestione controllo servizi per fornire un nome descrittivo leggibile dall'utente per il servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-183">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName%2A> is used, for example, in the Service Control Manager to provide a user-readable descriptive name for the service.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-184">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName%2A> è un valore del Registro di sistema, ma non viene mai utilizzato come chiave del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-184">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName%2A> is a registry value, but is never used as a registry key.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-185">Pertanto, le restrizioni sul <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> valore della proprietà non si applicano.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-185">Therefore, restrictions on the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> property value do not apply.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-186"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> viene utilizzato come chiave del Registro di sistema HKEY_LOCAL_MACHINES\System\CurrentControlSet\Services, pertanto è limitato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-186"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> is used as the HKEY_LOCAL_MACHINES\System\CurrentControlSet\Services registry key, so it is restricted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-187">Il nome visualizzato non è mai usato dall'utilità di installazione per identificare il servizio, pertanto non esistono restrizioni sulla scelta del nome, come accade per il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-187">The display name is never used by the install utility to identify the service, so there are no restrictions on the choice of name, as there is for the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName" />
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Install">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Install (System.Collections.IDictionary stateSaver);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Install(class System.Collections.IDictionary stateSaver) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Install (stateSaver As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Install(System::Collections::IDictionary ^ stateSaver);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="stateSaver" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="stateSaver">
          <span data-ttu-id="b8fad-188">Oggetto <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> che contiene le informazioni contestuali associate all'installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-188">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> that contains the context information associated with the installation.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-189">Installa il servizio scrivendo le informazioni dell'applicazione di servizio nel Registro di sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-189">Installs the service by writing service application information to the registry.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-190">È necessario che il metodo venga utilizzato dagli strumenti di installazione che elaborano automaticamente i metodi corretti.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-190">This method is meant to be used by installation tools, which process the appropriate methods automatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-191">In genere, non si chiamerà i metodi su <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> all'interno del codice; vengono in genere chiamati solo dall'utilità di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-191">Normally, you will not call the methods on <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> within your code; they are generally called only by the install utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-192">Utilità di installazione chiama automaticamente il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> metodo durante l'installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-192">The install utility automatically calls the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> method during installation.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-193">Per il ripristino da errori, se necessario, chiamando <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> sull'oggetto che ha generato l'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-193">It backs out failures, if necessary, by calling <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> on the object that generated the exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-194">Routine di installazione di un'applicazione mantiene informazioni automaticamente i componenti che sono già installati, tramite il programma di installazione progetto <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-194">An application's install routine maintains information automatically about the components that were already installed, using the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-195">Queste informazioni sullo stato, passato <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> come il `stateSaver` parametro, viene continuamente aggiornato come il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza e ogni <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> dall'utilità è installata l'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-195">This state information, passed into <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> as the `stateSaver` parameter, is continuously updated as the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance and each <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance is installed by the utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-196">Non è in genere necessario per il codice modificare queste informazioni sullo stato in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-196">It is usually unnecessary for your code to modify this state information explicitly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-197">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> associata con i progetto installazione installa informazioni sulla classe comuni a tutti <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanze nel progetto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-197">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> associated with your project installation class installs information common to all <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instances in the project.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-198">Se il servizio è presente alcun elemento che lo separa da altri servizi nel progetto di installazione, le informazioni specifiche del servizio viene installate da questo metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-198">If this service has anything that separates it from the other services in the installation project, that service-specific information is installed by this method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-199">Per installare un servizio, creare una classe di installazione di progetto da cui eredita il <xref:System.Configuration.Install.Installer> , quindi impostare il <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attributo sulla classe per `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-199">To install a service, create a project installer class that inherits from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, and set the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> attribute on the class to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-200">All'interno del progetto, creare uno <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza per ogni applicazione di servizio e una <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> istanza per ogni servizio nell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-200">Within your project, create one <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance per service application, and one <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance for each service in the application.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-201">All'interno del costruttore della classe del programma di installazione dei progetti impostare le proprietà di installazione per il servizio utilizzando il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> le istanze e aggiungere tutte le istanze di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-201">Within your project installer class constructor, set the installation properties for the service using the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instances, and add the instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b8fad-202">È consigliabile utilizzare il costruttore per l'aggiunta di istanze di programma di installazione. Tuttavia, se è necessario aggiungere il <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> (metodo), assicurarsi di eseguire le stesse aggiunte alla raccolta nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-202">It is recommended that you use the constructor for adding installer instances; however, if you need to add to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> method, be sure to perform the same additions to the collection in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-203">Per tutte le classi che derivano dal <xref:System.Configuration.Install.Installer> classe, lo stato del <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> raccolta deve essere la stessa nella <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-203">For all classes deriving from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, the state of the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection must be the same in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-204">Tuttavia, è possibile evitare la manutenzione della raccolta nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> se si aggiungono istanze del programma di installazione per i metodi di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme nel costruttore della classe del programma di installazione personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-204">However, you can avoid the maintenance of the collection across the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods if you add installer instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection in your custom installer class constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="b8fad-205">L'installazione non contiene un oggetto <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller" /> per l'eseguibile.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-205">The installation does not contain a <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller" /> for the executable.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-206">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-206">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-207">Il nome file dell'assembly è <see langword="null" /> o una stringa vuota.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-207">The file name for the assembly is <see langword="null" /> or an empty string.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-208">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-208">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-209">Il nome del servizio non è valido.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-209">The service name is invalid.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-210">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-210">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-211">È impossibile aprire Gestione controllo servizi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-211">The Service Control Manager could not be opened.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="b8fad-212">La lunghezza del nome visualizzato del servizio è maggiore di 255 caratteri.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-212">The display name for the service is more than 255 characters in length.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="b8fad-213">Il sistema non è riuscito a creare un handle al servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-213">The system could not generate a handle to the service.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-214">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-214">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-215">Un servizio con tale nome è già installato.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-215">A service with that name is already installed.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller" />
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.Configuration.Install.Installer.Commit(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.#ctor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsEquivalentInstaller">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool IsEquivalentInstaller (System.Configuration.Install.ComponentInstaller otherInstaller);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool IsEquivalentInstaller(class System.Configuration.Install.ComponentInstaller otherInstaller) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.IsEquivalentInstaller(System.Configuration.Install.ComponentInstaller)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function IsEquivalentInstaller (otherInstaller As ComponentInstaller) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool IsEquivalentInstaller(System::Configuration::Install::ComponentInstaller ^ otherInstaller);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="otherInstaller" Type="System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="otherInstaller">
          <span data-ttu-id="b8fad-216">Oggetto <see cref="T:System.Configuration.Install.ComponentInstaller" /> rispetto al quale viene confrontato il programma di installazione corrente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-216">A <see cref="T:System.Configuration.Install.ComponentInstaller" /> to which you are comparing the current installer.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-217">Indica se l'installazione di uno stesso servizio viene eseguita da due programmi di installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-217">Indicates whether two installers would install the same service.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="b8fad-218">
            <see langword="true" /> se chiamando <see cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" /> su entrambi i programmi di installazione viene installato lo stesso servizio; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-218">
              <see langword="true" /> if calling <see cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" /> on both of these installers would result in installing the same service; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-219"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.IsEquivalentInstaller%2A> indica, ad esempio, se due programmi di installazione installano lo stesso servizio con lo stesso account utente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-219"><xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.IsEquivalentInstaller%2A> indicates, for example, whether two installers would install the same service under the same user account.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.CopyFromComponent(System.ComponentModel.IComponent)" />
        <altmember cref="T:System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Rollback">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Rollback (System.Collections.IDictionary savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Rollback(class System.Collections.IDictionary savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Rollback (savedState As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Rollback(System::Collections::IDictionary ^ savedState);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">
          <span data-ttu-id="b8fad-220">Oggetto <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> che contiene le informazioni contestuali associate all'installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-220">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> that contains the context information associated with the installation.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-221">Annulla le informazioni dell'applicazione di servizio scritte nel Registro di sistema dalla procedura di installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-221">Rolls back service application information written to the registry by the installation procedure.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-222">È necessario che il metodo venga utilizzato dagli strumenti di installazione che elaborano automaticamente i metodi corretti.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-222">This method is meant to be used by installation tools, which process the appropriate methods automatically.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-223">In genere, non si chiamerà i metodi su <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> all'interno del codice; vengono in genere chiamati solo dall'utilità di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-223">Normally, you will not call the methods on <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> within your code; they are generally called only by the install utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-224">Utilità di installazione chiama automaticamente il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> metodo durante il processo di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-224">The install utility automatically calls the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> method during the installation process.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-225">Per il ripristino da errori, se necessario, chiamando <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> sull'oggetto che ha generato l'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-225">It backs out failures, if necessary, by calling <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> on the object that generated the exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-226">Routine di installazione di un'applicazione mantiene automaticamente le informazioni relative ai componenti già installati, tramite il programma di installazione progetto <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-226">An application's install routine maintains information automatically about the components already installed, using the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-227">Queste informazioni sullo stato, passato <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> come il `savedState` parametro, viene continuamente aggiornato come il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza e ogni <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> dall'utilità è installata l'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-227">This state information, passed into <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Rollback%2A> as the `savedState` parameter, is continuously updated as the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance and each <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance is installed by the utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-228">Non è in genere necessario per il codice modificare queste informazioni sullo stato in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-228">It is usually unnecessary for your code to modify this state information explicitly.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Rollback(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.Configuration.Install.Installer.Commit(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ServiceName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ServiceName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ServiceName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ServiceName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ServiceName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerServiceName")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-229">Specifica il nome utilizzato dal sistema per identificare il servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-229">Indicates the name used by the system to identify this service.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-230">È necessario che questa proprietà sia identica alla proprietà <see cref="P:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName" /> del servizio che si desidera installare.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-230">This property must be identical to the <see cref="P:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName" /> of the service you want to install.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-231">Nome del servizio da installare.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-231">The name of the service to be installed.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-232">È necessario che questo valore sia impostato prima che l'utilità di installazione tenti di installare il servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-232">This value must be set before the install utility attempts to install the service.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-233">È fondamentale che il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> essere identico al <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> della classe derivata da <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-233">It is crucial that the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> be identical to the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> of the class you derived from <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-234">In genere, il valore di <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> per il servizio viene impostata all'interno della funzione Main () del file eseguibile dell'applicazione di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-234">Normally, the value of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> property for the service is set within the Main() function of the service application's executable.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-235">Gestione controllo servizi utilizza la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà per individuare il servizio all'interno dell'eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-235">The Service Control Manager uses the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A?displayProperty=nameWithType> property to locate the service within this executable.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-236">Quando si imposta la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> del programma di installazione del servizio, il <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> è impostato sullo stesso valore del registro eventi associato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-236">When you set the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> of the service installer, the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> of the associated event log is set to the same value.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-237">In questo modo il servizio registrare automaticamente le chiamate di comandi (ad esempio l'avvio e arresto) del servizio nel registro applicazioni nel computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-237">This allows the service to automatically log service commands (such as Start and Stop) calls to the Application log on the computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="b8fad-238">Se un'origine con lo stesso nome esiste già nel computer, ma in un log diverso dal registro applicazioni, verrà generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-238">If a source by the same name already exists on the computer, but in a log other than the Application log, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-239">Se esiste ed è associato il registro applicazioni, che l'origine viene utilizzata per segnalare le chiamate di comando per il servizio e viene generata alcuna eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-239">If the source exists and is associated with the Application log, that source is used to report command calls to the service, and no exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-240">Il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> non può essere `null` o avere lunghezza zero.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-240">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName%2A> cannot be `null` or have zero length.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-241">La dimensione massima è 256 caratteri.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-241">Its maximum size is 256 characters.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-242">Inoltre non può contenere barre in avanti o indietro, '/' o '\\', o caratteri ASCII di caratteri con valore inferiore al valore decimale 32.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-242">It also cannot contain forward or backward slashes, '/' or '\\', or characters from the ASCII character set with value less than decimal value 32.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="b8fad-243">La proprietà <see cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName" /> non è valida.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-243">The <see cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServiceName" /> property is invalid.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceBase.ServiceName" />
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.DisplayName" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ServicesDependedOn">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string[] ServicesDependedOn { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string[] ServicesDependedOn" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.ServicesDependedOn" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ServicesDependedOn As String()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ ServicesDependedOn { cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ get(); void set(cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerServicesDependedOn")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-244">Indica i servizi che è necessario che siano in esecuzione per eseguire questo servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-244">Indicates the services that must be running for this service to run.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-245">Matrice di servizi che è necessario che siano in esecuzione prima che sia possibile eseguire il servizio associato a questo programma di installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-245">An array of services that must be running before the service associated with this installer can run.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-246">Un servizio può richiedere altri servizi in esecuzione prima di iniziare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-246">A service can require other services to be running before it can start.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-247">Le informazioni di questa proprietà viene scritto con una chiave del Registro di sistema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-247">The information from this property is written to a key in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-248">Quando l'utente (o il sistema, in caso di avvio automatico) tenta di eseguire il servizio, Gestione controllo servizi (SCM) consente di verificare che ognuno dei servizi nella matrice è già stato avviato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-248">When the user (or the system, in the case of automatic startup) tries to run the service, the Service Control Manager (SCM) verifies that each of the services in the array has already been started.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-249">Se non viene eseguito quindi qualsiasi servizio nella matrice, il gestore tenterà di avviarli.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-249">If any service in the array is not running then, the SCM tries to start them.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-250">Questo include i servizi con `Manual` <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-250">This includes services with `Manual`<xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-251">Se qualsiasi servizio da cui dipende questo servizio non viene avviato, il servizio non verrà avviato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-251">If any service upon which this service depends fails to start, this service will not start.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-252">Non viene generata un'eccezione se il sistema non è stato avviato perché non esiste alcuna gestione a livello di sistema per il rilevamento delle eccezioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-252">An exception is not thrown if the system is not started because there is no exception handling at the system level to detect this.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-253">Decidere come gestire gli errori di avvio del servizio e implementato nel codice.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-253">Decide how to handle service start failures and implement this in your code.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-254">In genere, una finestra di dialogo viene visualizzata all'utente durante l'esecuzione automatica se non si avvia un servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-254">Typically, a dialog appears to the user at startup if a service fails to start.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-255">Se il servizio non viene avviato, viene scritta una voce al registro eventi dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-255">If the service does not start, an entry is written to the Application event log.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-256">I servizi da cui dipende questo servizio non è necessario essere nello stesso eseguibile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-256">The services upon which this service depends do not need to be in the same executable.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StartType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ServiceProcess.ServiceStartMode StartType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.ServiceProcess.ServiceStartMode StartType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property StartType As ServiceStartMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ServiceProcess::ServiceStartMode StartType { System::ServiceProcess::ServiceStartMode get(); void set(System::ServiceProcess::ServiceStartMode value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ServiceProcess.ServiceProcessDescription("ServiceInstallerStartType")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceProcess.ServiceStartMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-257">Specifica come e quando viene avviato questo servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-257">Indicates how and when this service is started.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="b8fad-258">Oggetto <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceStartMode" /> che rappresenta la modalità di avvio del servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-258">A <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceStartMode" /> that represents the way the service is started.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-259">Il valore predefinito è <see langword="Manual" />, che specifica che il servizio non verrà avviato automaticamente al riavvio del sistema.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-259">The default is <see langword="Manual" />, which specifies that the service will not automatically start after reboot.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-260">Impostare il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> per specificare che il servizio deve essere avviato automaticamente dopo il riavvio o che un utente è necessario avviare manualmente il servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-260">Set the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A> to specify either that the service be started automatically after reboot or that a user must manually start the service.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-261">È anche possibile disabilitare un servizio, specificando che non può essere avviato, manualmente o a livello di codice, fino a quando non è abilitato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-261">A service can also be disabled, specifying that it cannot be started, either manually or programmatically, until it is enabled.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-262">Non è possibile modificare <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> i valori delle proprietà dopo l'installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-262">You cannot change <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> property values after installation.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-263">Per modificare il <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A>, è necessario disinstallare e reinstallare il servizio o modificare manualmente l'impostazione utilizzando Gestione controllo servizi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-263">To change the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.StartType%2A>, you either have to uninstall and reinstall your service, or manually change the setting using the Service Control Manager.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="b8fad-264">La modalità di avvio non è un valore dell'enumerazione <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceStartMode" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-264">The start mode is not a value of the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceStartMode" /> enumeration.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller.Account" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Uninstall">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Uninstall (System.Collections.IDictionary savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Uninstall(class System.Collections.IDictionary savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Uninstall (savedState As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Uninstall(System::Collections::IDictionary ^ savedState);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceProcess</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">
          <span data-ttu-id="b8fad-265">Oggetto <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> che contiene le informazioni contestuali associate all'installazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-265">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> that contains the context information associated with the installation.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b8fad-266">Disinstalla il servizio rimuovendo dal Registro di sistema le informazioni relative.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-266">Uninstalls the service by removing information about it from the registry.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b8fad-267">Disinstallazione tenta di arrestare il servizio prima di disinstallarlo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-267">Uninstall first attempts to stop the service before uninstalling it.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-268">Se il servizio non può essere arrestato, non viene intercettata alcuna eccezione e il metodo continua con la rimozione del servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-268">If the service cannot be stopped, no exception is caught, and the method continues with the removal of the service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-269">In genere, non si chiamerà i metodi su <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> all'interno del codice; vengono in genere chiamati solo dall'utilità di installazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-269">Normally, you will not call the methods on <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> within your code; they are generally called only by the install utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-270">InstallUtil viene utilizzato per disinstallare i servizi, nonché di installarli; la disinstallazione è richiesta un'opzione nella riga di comando chiamata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-270">InstallUtil is used to uninstall services as well as install them; uninstalling takes a switch in the command line call.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-271">La routine di disinstallazione di un'applicazione mantiene informazioni automaticamente i componenti da disinstallare, utilizzando il programma di installazione progetto <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-271">An application's uninstall routine maintains information automatically about the components being uninstalled, using the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-272">Queste informazioni sullo stato, passato <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> come il `savedState` parametro, viene continuamente aggiornato come il <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> istanza e ogni <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> dall'utilità è installata l'istanza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-272">This state information, passed into <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> as the `savedState` parameter, is continuously updated as the <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> instance and each <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> instance is installed by the utility.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-273">Non è in genere necessario per il codice modificare queste informazioni sullo stato in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-273">It is usually unnecessary for your code to modify this state information explicitly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-274">Per tutte le classi che derivano dal <xref:System.Configuration.Install.Installer> classe, lo stato del <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> raccolta deve essere la stessa nella <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-274">For all classes deriving from the <xref:System.Configuration.Install.Installer> class, the state of the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection must be the same in the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="b8fad-275">Tuttavia, è possibile evitare la manutenzione della raccolta nel <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> e <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> se si aggiungono istanze del programma di installazione per i metodi di <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> insieme nel costruttore della classe del programma di installazione personalizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-275">However, you can avoid the maintenance of the collection across the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install%2A> and <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Uninstall%2A> methods if you add installer instances to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection in your custom installer class constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b8fad-276">Non sono presenti meccanismi di rollback per la disinstallazione, pertanto se un servizio non viene eseguita, questa operazione non influenza gli altri servizi (in genere all'interno dello stesso progetto di installazione) da disinstallare.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b8fad-276">There is no rollback mechanism for uninstalling, so if one service fails to uninstall, this does not affect the other services (usually within the same installation project) being uninstalled.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception">
          <span data-ttu-id="b8fad-277">È impossibile aprire Gestione controllo servizi.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-277">The Service Control Manager could not be opened.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-278">oppure</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-278">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b8fad-279">Il sistema non è riuscito a ottenere un handle al servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b8fad-279">The system could not get a handle to the service.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.ServiceProcess.ServiceInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>