<Type Name="INormalizeForIsolatedStorage" FullName="System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="318f83d32bcaea61fe7f94f0d9bc4ac10d11bc4f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30414945" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class INormalizeForIsolatedStorage" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IO.IsolatedStorage</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Consente di eseguire confronti tra un archivio isolato, un dominio applicazione e l'evidenza di un assembly.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Spazio di memorizzazione isolato utilizza l'evidenza relative a un assembly per facilitarne l'identificazione e fornire un percorso di archiviazione di file univoco. Quando un assembly richiede un archivio, prova (come presentato dall'host di cui è stato caricato) viene elaborato e confrontato con l'evidenza utilizzata per creare gli archivi esistenti. Determina se è necessario creare un nuovo archivio o se ne esiste già per l'assembly in questione. A causa la tecnica di confronto utilizzata, i tipi di prova che sono funzionalmente equivalenti non potrebbe essere in un confronto true se i formati serializzati non sono identici. Quando si implementa evidenza personalizzata, considerare se ciò avviene per la classe di prova e, in tal caso, implementare <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage>. Per la prova che implementa questa interfaccia, il <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize%2A> metodo viene chiamato e i confronti sono basati sulla copia normalizzata dell'oggetto restituito dal metodo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Implementare questa interfaccia quando si implementa evidenza personalizzata ed è necessario determinare se esiste già un archivio. Oggetti serializzati non devono essere utilizzati per i confronti in alcuni casi, ad esempio quelle di stringhe tra maiuscole e minuscole. Ad esempio, www.MSN.com è equivalente a WWW.msn.com e restituirà un <see langword="true" /> quando vengono confrontati. Per creare un <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage" /> dell'oggetto, è necessario implementare la <see cref="M:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize" /> metodo.</para>
    </block>
    <block subset="none" type="usage">
      <para>Chiamare i metodi di questa interfaccia per normalizzare l'istanza prima di effettuare confronti tra la prova di un assembly e attualmente esistenti archivi isolati.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Normalize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object Normalize ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object Normalize() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function Normalize () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Object ^ Normalize();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IO.IsolatedStorage</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Quando viene sottoposto a override in una classe derivata, restituisce una copia normalizzata dell'oggetto sul quale viene chiamato.</summary>
        <returns>Oggetto normalizzato che rappresenta l'istanza sulla quale è stato chiamato il metodo. L'istanza può essere una stringa, un flusso o un qualsiasi oggetto serializzabile.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Quando si esegue l'override di questo metodo e l'oggetto restituito è un flusso, presuppone da serializzare e viene confrontato direttamente con il formato serializzato dell'evidenza utilizzata per creare gli archivi esistenti. Se l'oggetto restituito è una stringa, viene considerato il nome di un archivio isolato e confrontare i nomi degli archivi esistenti.</para>
        </block>
        <block subset="none" type="usage">
          <para>È in genere possibile chiamare questo metodo se si sta scrivendo una classe derivata dall'archiviazione isolata ed è necessario verificare se l'archiviazione isolata esiste già per l'assembly corrente.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>