<Type Name="ClaimsAuthorizationManager" FullName="System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fa77fc99c06460c962f41c33b11554f448051d19" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36531910" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ClaimsAuthorizationManager : System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ClaimsAuthorizationManager extends System.Object implements class System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ClaimsAuthorizationManager&#xA;Implements ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ClaimsAuthorizationManager : System::IdentityModel::Configuration::ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ClaimsAuthorizationManager = class&#xA;    interface ICustomIdentityConfiguration" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b02ca-101">Definisce l'implementazione di base per una gestione dell'autorizzazione delle attestazioni.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b02ca-101">Defines the base implementation for a claims authorization manager.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b02ca-102">Il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe fornisce l'implementazione di base per un gestore di autorizzazione delle attestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-102">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class provides the base implementation for a claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-103">Un gestore di autorizzazione delle attestazioni è utilizzabile in due scenari seguenti:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-103">A claims authorization manager can be used in the following two scenarios:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b02ca-104">In servizi e applicazioni basate su web, è possibile aggiungere un gestore di autorizzazione delle attestazioni per la pipeline di elaborazione per fornire un punto di estensibilità da cui è possibile autorizzare l'accesso a una risorsa in base al valore delle attestazioni in ingresso prima il codice dell'applicazione che effettivamente implementa la risorsa richiesta viene chiamata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-104">In web-based applications and services, a claims authorization manager  can be added to the processing pipeline to provide an extensibility point from which you can authorize access to a resource according to the value of incoming claims before the application code that actually implements the requested resource is called.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b02ca-105">Quando si usa la <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> classe o il <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> classe per eseguire l'accesso dichiarativo o imperativo basato sulle attestazioni verifica del codice, il gestore di autorizzazione delle attestazioni che è configurato per l'applicazione viene chiamato dal sistema per eseguire il controllo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-105">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class to perform either imperative or declarative claims-based access checks in your code, the claims authorization manager that is configured for your application is called by the system to perform the check.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-106">Controllo di accesso basato sulle attestazioni può essere eseguito in entrambe le applicazioni web e applicazioni desktop.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-106">Claims-based access checks can be performed in both web-based applications and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-107">L'implementazione predefinita fornita dal <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe autorizza l'accesso per ogni attestazione presentati; tuttavia, è possibile derivare da questa classe ed eseguire l'override di <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> metodo per fornire la propria logica di autorizzazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-107">The default implementation provided by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class authorizes access for each claim presented; however, you can derive from this class and override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method to provide your own authorization logic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-108">L'uso di un gestore di autorizzazione delle attestazioni è facoltativo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-108">The use of a claims authorization manager is optional.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-109">È possibile configurare l'applicazione per usare un gestore di autorizzazione delle attestazioni a livello di codice usando il <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> classe o in modo dichiarativo, specificando le [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md)elemento, che è un elemento figlio del [ &lt;identityConfiguration&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) elemento nel file di configurazione dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-109">You can configure your application to use a claims authorization manager either programmatically by using the <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> class or declaratively, by specifying the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element, which is a child element of the [&lt;identityConfiguration&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) element in your application configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-110">Se l'applicazione è un sito web o un'applicazione web ospitata in Internet Information Services (IIS), è necessario aggiungere anche il <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> nella raccolta di moduli HTTP ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-110">If your application is a web site or a web application hosted in Internet Information Services (IIS), you must also add the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> in the ASP.NET HTTP Modules collection.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="b02ca-111">Quando si usa la <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> classe o il <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> (classe), il gestore di autorizzazione delle attestazioni che consente di eseguire il controllo di accesso è quello specificato nella configurazione di identità nel <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-111">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class, the claims authorization manager that is used to perform the access check is the one that is specified in the identity configuration under the <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-112">In un file di configurazione è il `<identityConfiguration>` sezione in cui viene fatto riferimento dal valore predefinito `<federationConfiguration>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-112">In a configuration file, it is the `<identityConfiguration>` section that is referenced from the default `<federationConfiguration>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-113">Questo vale anche per i servizi Windows Communication Foundation (WCF) e applicazioni desktop.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-113">This is true even for Windows Communication Foundation (WCF) services and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-114">Il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> classe di base non effettua alcuna configurazione aggiuntiva; tuttavia, è possibile eseguire l'override di <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> nelle classi derivate per fornire l'inizializzazione della gestione autorizzazione delle attestazioni da elementi figlio del `<claimsAuthorizationElement>`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-114">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> base class does not take any additional configuration; however, you can override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> in derived classes to provide initialization of your claims authorization manager from child elements of the `<claimsAuthorizationElement>`.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-115">Lo scenario tipico consiste nell'usare tali elementi figlio per specificare i criteri di autorizzazione che determinano quali tipi di attestazione e i valori sono necessari per ottenere l'accesso a quali risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-115">The typical scenario is to use these child elements to specify authorization policies which determine which claim types and values are required in order to gain access to which resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-116">Ciò non è un requisito fondamentale, anche se si possono definire qualsiasi utilizzo e la sintassi ha senso per l'implementazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-116">This is not a hard requirement, though you are free to define whatever usage and syntax make sense for your implementation.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b02ca-117">Gli esempi di codice usati nel <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> argomenti vengono forniti dalla `Claims Based Authorization` esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-117">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-118">Questo esempio fornisce un gestore autorizzazioni personalizzato attestazioni che può autorizzare gli oggetti in un criterio specificato nella configurazione di base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-118">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-119">Il gestore autorizzazioni personalizzato delle attestazioni è costituito da tre componenti di base: una classe derivata da <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> che implementa la gestione di `ResourceAction` classe che abbina un'azione e una risorsa e un lettore di criteri che legge e consente di compilare criteri che è specificato nel file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-119">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-120">Questo compilato criterio può quindi essere utilizzato dal gestore di autorizzazione delle attestazioni per valutare un'entità per autorizzare l'accesso alle risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-120">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-121">Non tutti gli elementi vengono visualizzati per brevità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-121">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-122">Per informazioni su questo esempio e altri esempi disponibili per Windows Identity Foundation e su come eseguirne il download, vedere [indice degli esempi di codice di WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-122">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-123">Il codice seguente illustra l'implementazione del gestore di autorizzazione delle attestazioni personalizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-123">The following code shows the implementation of the custom claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-124">Il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> metodo legge e compila i criteri di configurazione usando la classe di helper di lettore di criteri (non mostrata) e il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> metodo concede o nega l'accesso in base a questo criterio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-124">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method reads and compiles the policy from configuration by using the policy reader helper class (not shown) and the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method grants or denies access based on this policy.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#2)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-125">Il codice seguente illustra il `ResourceAction` classe utilizzata dal gestore di attestazioni personalizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-125">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-126">Il codice XML seguente viene illustrato come configurare le attestazioni Gestione autorizzazioni mostrato in precedenza per un'applicazione web ospitata in IIS 7.5.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-126">The following XML shows how to configure the claims authorization manager shown above for a web application hosted in IIS 7.5.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-127">Vengono visualizzati solo gli elementi specifici per la configurazione del gestore di autorizzazione delle attestazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-127">Only the elements specific to the configuration of the claims authorization manager are shown.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-128">Si noti che un riferimento per la <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> classe deve essere aggiunto alla pipeline nel `<system.Webserver>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-128">Note that a reference to the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> class must be added to the pipeline under the `<system.Webserver>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-129">Per i siti e le applicazioni ospitate nelle versioni di IIS precedente a IIS 7 i moduli possono essere aggiunti alla pipeline nel `<system.Web>` elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-129">For sites and applications hosted in versions of IIS prior to IIS 7 the modules can be added to the pipeline under the `<system.Web>` element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-130">Questa configurazione viene visualizzata ma impostata come commento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-130">This configuration is shown but commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-131">I criteri usati dal gestore di autorizzazione delle attestazioni sono specificato da custom `<policy>` elementi sotto la [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-131">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-132">Nel primo criterio, l'entità deve disporre di una delle attestazioni specificate per eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-132">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-133">Nel secondo criterio, l'entità deve disporre di entrambe le attestazioni per essere in grado di eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-133">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-134">In tutti gli altri, l'entità viene concesso automaticamente all'accesso indipendentemente dalle attestazioni che e possiede.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-134">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
        <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
          <or>  
            <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          </or>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
          <and>  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
          </and>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
        </policy>  
      </claimsAuthorizationManager>  
  
      ...  
  
    </identityConfiguration>  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration><configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="MyClaimsAuthorizationManager.SimpleClaimsAuthoirzationManager, MyClaimsAuthorizationManager" />  
      ...  
  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ClaimsAuthorizationManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ClaimsAuthorizationManager();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b02ca-135">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-135">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CheckAccess">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool CheckAccess (System.Security.Claims.AuthorizationContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool CheckAccess(class System.Security.Claims.AuthorizationContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess(System.Security.Claims.AuthorizationContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CheckAccess (context As AuthorizationContext) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool CheckAccess(System::Security::Claims::AuthorizationContext ^ context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool&#xA;override this.CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool" Usage="claimsAuthorizationManager.CheckAccess context" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="context" Type="System.Security.Claims.AuthorizationContext" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="context">
          <span data-ttu-id="b02ca-136">Il contesto di autorizzazione che contiene l'oggetto, la risorsa e l'azione per cui deve essere controllata l'autorizzazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-136">The authorization context that contains the subject, resource, and action for which authorization is to be checked.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b02ca-137">Una volta eseguita l'implementazione in una classe derivata, controlla l'autorizzazione per il soggetto nel contesto specificato per eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-137">When implemented in a derived class, checks authorization for the subject in the specified context to perform the specified action on the specified resource.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="b02ca-138">
            <see langword="true" /> se il soggetto è autorizzato a eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-138">
              <see langword="true" /> if the subject is authorized to perform the specified action on the specified resource; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b02ca-139">Restituisce sempre l'implementazione di base `true`, che autorizza l'accesso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-139">The base implementation always returns `true`, which authorizes access.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-140">È possibile eseguire l'override di questo metodo in una classe derivata per autorizzare l'accesso in base ai requisiti dell'applicazione relying Party.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-140">You can override this method in a derived class to authorize access based on the requirements of your RP application.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-141">Se questo metodo restituisce `false`, Windows Identity Foundation (WIF) viene restituito un errore non autorizzato al chiamante; in caso contrario, l'esecuzione viene passata all'applicazione relying Party.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-141">If this method returns `false`, Windows Identity Foundation (WIF) returns an unauthorized error to the caller; otherwise, execution is passed to the RP application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b02ca-142">Gli esempi di codice usati nel <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> argomenti vengono forniti dalla `Claims Based Authorization` esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-142">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-143">Questo esempio fornisce un gestore autorizzazioni personalizzato attestazioni che può autorizzare gli oggetti in un criterio specificato nella configurazione di base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-143">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-144">Il gestore autorizzazioni personalizzato delle attestazioni è costituito da tre componenti di base: una classe derivata da <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> che implementa la gestione di `ResourceAction` classe che abbina un'azione e una risorsa e un lettore di criteri che legge e consente di compilare criteri che è specificato nel file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-144">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-145">Questo compilato criterio può quindi essere utilizzato dal gestore di autorizzazione delle attestazioni per valutare un'entità per autorizzare l'accesso alle risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-145">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-146">Non tutti gli elementi vengono visualizzati per brevità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-146">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-147">Per informazioni su questo esempio e altri esempi disponibili per Windows Identity Foundation e su come eseguirne il download, vedere [indice degli esempi di codice di WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-147">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-148">Il codice seguente illustra l'override del <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-148">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-149">Questo metodo concede o nega l'accesso basato su un criterio letti e compilati dal file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-149">This method grants or denies access based on a policy read and compiled from the configuration file.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#5)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-150">Il codice seguente illustra il `ResourceAction` classe utilizzata dal gestore di attestazioni personalizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-150">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-151">I criteri usati dal gestore di autorizzazione delle attestazioni sono specificato da custom `<policy>` elementi sotto la [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-151">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-152">Questo criterio viene letta e compilato il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-152">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-153">Nel primo criterio, l'entità deve disporre di una delle attestazioni specificate per eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-153">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-154">Nel secondo criterio, l'entità deve disporre di entrambe le attestazioni per essere in grado di eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-154">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-155">In tutti gli altri, l'entità viene concesso automaticamente all'accesso indipendentemente dalle attestazioni che e possiede.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-155">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadCustomConfiguration">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void LoadCustomConfiguration (System.Xml.XmlNodeList nodelist);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void LoadCustomConfiguration(class System.Xml.XmlNodeList nodelist) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub LoadCustomConfiguration (nodelist As XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void LoadCustomConfiguration(System::Xml::XmlNodeList ^ nodelist);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit&#xA;override this.LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit" Usage="claimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration nodelist" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="nodelist" Type="System.Xml.XmlNodeList" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="nodelist">
          <span data-ttu-id="b02ca-156">Elementi di configurazione personalizzati.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-156">The custom configuration elements.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="b02ca-157">Ogni nodo nell'elenco è del tipo <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-157">Each node in the list is of type <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b02ca-158">Quando sottoposto a override in una classe derivata, carica la configurazione personalizzata dall'XML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b02ca-158">When overridden in a derived class, loads custom configuration from XML.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b02ca-159">Il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> viene chiamato dall'infrastruttura di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-159">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method is called by the configuration infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-160">Quando questo metodo viene chiamato, il `nodelist` conterrà gli elementi figlio di primo livello del [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento dal file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-160">When this method is called, the `nodelist` will contain the top-level child elements of the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element from the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-161">Ognuno di questi elementi può, a sua volta, contengono attributi o elementi figlio a seconda dello schema di configurazione che definisce per la classe derivata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-161">Each of these elements may, in turn, contain attributes or child elements depending on the configuration schema you define for your derived class.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-162">Se nessun elemento figlio viene visualizzato sotto il `<claimsAuthorizationManager>` elemento nel file di configurazione, questo metodo non viene chiamato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-162">If no child elements appear under the `<claimsAuthorizationManager>` element in the configuration file, this method is not called.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-163">L'implementazione predefinita genera un <xref:System.NotImplementedException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-163">The default implementation throws a <xref:System.NotImplementedException>.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-164">Eseguire l'override di questo metodo nella classe derivata per abilitare l'inizializzazione della gestione autorizzazione delle attestazioni da un file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-164">Override this method in your derived class to enable initialization of your claims authorization manager from a configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-165">In genere, gli elementi di configurazione vengono utilizzati per esprimere un criterio di autorizzazione; Tuttavia, è possibile definire gli elementi e usarle in qualsiasi modo adatto in base ai requisiti dell'applicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-165">Typically, the configuration elements are used to express an authorization policy; however, you can define elements and use them in any way that makes sense based on the requirements of your application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b02ca-166">Gli esempi di codice usati nel <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> argomenti vengono forniti dalla `Claims Based Authorization` esempio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-166">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-167">Questo esempio fornisce un gestore autorizzazioni personalizzato attestazioni che può autorizzare gli oggetti in un criterio specificato nella configurazione di base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-167">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-168">Il gestore autorizzazioni personalizzato delle attestazioni è costituito da tre componenti di base: una classe derivata da <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> che implementa la gestione di `ResourceAction` classe che abbina un'azione e una risorsa e un lettore di criteri che legge e consente di compilare criteri che è specificato nel file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-168">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-169">Questo compilato criterio può quindi essere utilizzato dal gestore di autorizzazione delle attestazioni per valutare un'entità per autorizzare l'accesso alle risorse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-169">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-170">Non tutti gli elementi vengono visualizzati per brevità.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-170">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-171">Per informazioni su questo esempio e altri esempi disponibili per Windows Identity Foundation e su come eseguirne il download, vedere [indice degli esempi di codice di WIF](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-171">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-172">Il codice seguente illustra l'override del <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-172">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-173">Questo metodo Usa una classe di lettore di criteri di supporto (non mostrata) per leggere e compilare i criteri di autorizzazione specificati nel file di configurazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-173">This method uses a helper policy reader class (not shown) to read and compile authorization policies specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-174">I criteri vengono aggiunti a un dizionario e sono accessibili da un `ResourceAction` oggetto chiave di cui viene creato dalla risorsa e l'azione per cui sono destinati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-174">Policies are added to a dictionary and are accessed by a `ResourceAction` key object that is created from the resource and action for which they are intended.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#4)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-175">Il codice seguente illustra il `ResourceAction` classe utilizzata dal gestore di attestazioni personalizzate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-175">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="b02ca-176">I criteri usati dal gestore di autorizzazione delle attestazioni sono specificato da custom `<policy>` elementi sotto la [ &lt;claimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) elemento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-176">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-177">Questo criterio viene letta e compilato il <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> (metodo).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-177">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-178">Nel primo criterio, l'entità deve disporre di una delle attestazioni specificate per eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-178">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-179">Nel secondo criterio, l'entità deve disporre di entrambe le attestazioni per essere in grado di eseguire l'azione specificata nella risorsa specificata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-179">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="b02ca-180">In tutti gli altri, l'entità viene concesso automaticamente all'accesso indipendentemente dalle attestazioni che e possiede.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b02ca-180">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>