<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TrackingProfileCache.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5e7afbf1261c8a6fe287f571fcb0ca5876f686d14.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">e7afbf1261c8a6fe287f571fcb0ca5876f686d14</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>Provides a method that a host application can use to clear the tracking profile cache.</source>
          <target state="translated">Fornisce un metodo che può essere utilizzato da un'applicazione host per cancellare il contenuto della cache del profilo di rilevamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>When the workflow runtime engine has one or more tracking services registered with it, the runtime tracking infrastructure must determine whether tracking profiles exist for any workflow that is loaded into memory.</source>
          <target state="translated">Quando insieme al motore di runtime del flusso di lavoro vengono registrati uno o più servizi di rilevamento, l'infrastruttura di rilevamento di runtime deve determinare se esistono profili di rilevamento per qualsiasi flusso di lavoro caricato in memoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>The runtime tracking infrastructure maintains a cache of tracking profiles which it checks before it requests a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> for the workflow from each tracking service.</source>
          <target state="translated">L'infrastruttura di rilevamento di runtime gestisce una cache di profili di rilevamento che controlla prima di richiedere un oggetto <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> per il flusso di lavoro da ogni servizio di rilevamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache&gt;</ph> class provides a static method, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A&gt;</ph>, which a host application can use to clear the tracking profile cache.</source>
          <target state="translated">La classe <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache&gt;</ph> fornisce un metodo statico, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear%2A&gt;</ph>, che può essere utilizzato da un'applicazione host per cancellare il contenuto della cache del profilo di rilevamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source>This will force the runtime tracking infrastructure to load tracking profiles from its registered tracking services for any workflow instances that are loaded into memory after the cache is cleared.</source>
          <target state="translated">In questo modo viene imposto all'infrastruttura di rilevamento di runtime di caricare i profili di rilevamento dai servizi di rilevamento registrati per qualsiasi istanza del flusso di lavoro che viene caricata in memoria dopo la cancellazione del contenuto della cache.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> caching is not supported for markup only workflows.</source>
          <target state="translated">La memorizzazione nella cache <ph id="ph1">&lt;xref:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfile&gt;</ph> non è supportata per i flussi di lavoro di soli tag.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>Clears the tracking profile cache maintained by the runtime tracking infrastructure of all tracking profiles.</source>
          <target state="translated">Cancella il contenuto della cache del profilo di rilevamento gestita dall'infrastruttura di rilevamento di runtime di tutti i profili di rilevamento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>After the cache is cleared, the runtime tracking infrastructure will load tracking profiles directly from its registered tracking services for any workflow instances loaded into memory.</source>
          <target state="translated">Dopo la cancellazione del contenuto della cache, l'infrastruttura di rilevamento di runtime carica i profili di rilevamento direttamente dai servizi di rilevamento registrati per qualsiasi istanza del flusso di lavoro caricata in memoria.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Workflow.Runtime.Tracking.TrackingProfileCache.Clear">
          <source>Any workflow instance that is in memory and is running will not need to have its tracking profiles reloaded unless the workflow is unloaded and then reloaded into memory.</source>
          <target state="translated">Non è necessario che i profili di rilevamento delle istanze del flusso di lavoro presenti in memoria e in esecuzione vengano ricaricati, a meno che il flusso di lavoro non venga scaricato e quindi ricaricato in memoria.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>