<Type Name="HostNameComparisonMode" FullName="System.ServiceModel.HostNameComparisonMode">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a7a3f3200d5f0c7af12824213c02b2b531fd333d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cc0c87a2e12b0fb9ba9ecdd3d4950f0572524db8" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32691120" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed HostNameComparisonMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class HostNameComparisonMode" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Consente di specificare la modalità di utilizzo del nome host nei confronti fra URI quando si invia un messaggio in ingresso a un endpoint di servizio.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Questo valore consente di specificare le regole di corrispondenza fra URI utilizzate dai trasporti, ad esempio HTTP, Net.Tcp e Net.Pipe, per inviare i messaggi in ingresso. Per un'associazione standard che utilizza uno dei trasporti appena elencati, ad esempio per un'associazione <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> che utilizza la proprietà <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding> corrispondente, configurare il valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.HttpBindingBase.HostNameComparisonMode%2A>. Per un elemento di associazione che utilizza uno dei trasporti appena elencati, ad esempio per un elemento <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> che utilizza la proprietà <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> corrispondente, configurare il valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement.HostNameComparisonMode%2A>.  
  
 Ogni valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> corrisponde a un tipo specifico di regola di corrispondenza. La sequenza di applicazione delle regole di corrispondenza rispetta sempre l'ordine seguente:  
  
1.  StrongWildcard  
  
2.  Exact  
  
3.  WeakWildcard  
  
 Il primo valore, StrongWildcard, ignorando il nome host per verificare la corrispondenza e ha la priorità più alta fra le tre diverse modalità di corrispondenza. È il valore predefinito per un'associazione fornita dal sistema WCF o un elemento di associazione. Ciò indica che un endpoint di servizio può essere raggiunto tramite qualsiasi nome host valido. Se, ad esempio, ospitato http://localhost/MyService, è comunque raggiungibile usando http://www.adatum.com/MyService perché il nome host (presumibilmente valido), "adatum.com" viene ignorato. Si noti che in questo caso anche la porta è un carattere jolly.  
  
 Il secondo valore, Exact, è necessario che è stata trovata una corrispondenza esatta con l'URI specificato, compreso il nome host, se non viene trovata alcuna corrispondenza forte. In questa modalità, ad esempio, i nomi host brevi e i nomi di dominio completi non sono considerati equivalenti. Ciò consente di utilizzare i nomi host come criterio di corrispondenza nei casi in cui un unico indirizzo IP viene assegnato a più host e di ospitare nello stesso computer più servizi con endpoint distinti. Si noti che in questo caso anche la porta è un carattere jolly.  
  
 Il terzo valore, WeakWildcard, corrisponde a ignorando il nome host se è stata trovata alcuna corrispondenza forte oppure esatta. Il comportamento è la stessa di StrongWildcard rispetto all'ordine di ricerca: viene eseguita dopo che sono state provate le associazioni forte ed esatte.  
  
> [!NOTE]
>  Questi valori non hanno alcun effetto se utilizzati in ambienti host IIS (Internet Information Services) o del servizio Attivazione processo Windows (WAS). In questi casi, WCF Usa indipendentemente dalla modalità di confronto del nome host viene fornita per il sito Web IIS che ospitano i servizi WCF.  
  
   
  
## Examples  
 Di seguito è riportato un esempio di come impostare il valore di StrongWildcard in un file di configurazione del servizio.  
  
  
  
 Di seguito sono mostrati un servizio e un client di base che utilizzano il file di configurazione precedente.  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/service.cs#2)]  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/snippets.cs#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Exact">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode Exact = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.Exact" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Exact" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Quando si inviano messaggi in ingresso a questo endpoint e non viene rilevata alcuna corrispondenza forte, il nome host viene utilizzato.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StrongWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode StrongWildcard = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StrongWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Quando si inviano messaggi in ingresso a questo endpoint, il nome host viene ignorato. Rappresenta il valore predefinito.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WeakWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode WeakWildcard = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="WeakWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Se non viene rilevata alcuna corrispondenza forte oppure esatta, la verifica della corrispondenza viene eseguita ignorando il nome host.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>