<Type Name="HostNameComparisonMode" FullName="System.ServiceModel.HostNameComparisonMode">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed HostNameComparisonMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class HostNameComparisonMode" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="71629-101">Consente di specificare la modalità di utilizzo del nome host nei confronti fra URI quando si invia un messaggio in ingresso a un endpoint di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-101">Specifies how the host name should be used in URI comparisons when dispatching an incoming message to a service endpoint.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="71629-102">Questo valore consente di specificare le regole di corrispondenza fra URI utilizzate dai trasporti, ad esempio HTTP, Net.Tcp e Net.Pipe, per inviare i messaggi in ingresso.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-102">The value is used to specify the URI matching rules used by transports such as HTTP, Net.Tcp, and Net.Pipe when dispatching incoming messages.</span></span> <span data-ttu-id="71629-103">Per un'associazione standard che utilizza uno dei trasporti appena elencati, ad esempio per un'associazione <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> che utilizza la proprietà <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding> corrispondente, configurare il valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.HttpBindingBase.HostNameComparisonMode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-103">Configure the value of the <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> for a standard binding using one of the preceding transports, such as <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, using the corresponding <xref:System.ServiceModel.HttpBindingBase.HostNameComparisonMode%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="71629-104">Per un elemento di associazione che utilizza uno dei trasporti appena elencati, ad esempio per un elemento <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> che utilizza la proprietà <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> corrispondente, configurare il valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement.HostNameComparisonMode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-104">Configure the value of the <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> for a binding element using one of the preceding transports, such as <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement>, using the corresponding <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement.HostNameComparisonMode%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71629-105">Ogni valore dell'enumerazione <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> corrisponde a un tipo specifico di regola di corrispondenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-105">Each value of the <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> corresponds to a specific type of matching rule.</span></span> <span data-ttu-id="71629-106">La sequenza di applicazione delle regole di corrispondenza rispetta sempre l'ordine seguente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-106">The sequence of matching rules attempted is always ordered as follows:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="71629-107">StrongWildcard</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-107">StrongWildcard</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="71629-108">Exact</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-108">Exact</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="71629-109">WeakWildcard</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-109">WeakWildcard</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71629-110">Il primo valore, StrongWildcard, ignorando il nome host per verificare la corrispondenza e ha la priorità più alta fra le tre diverse modalità di corrispondenza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-110">The first value, StrongWildcard, ignores the host name when matching and it takes the highest precedence of the three different matching modes.</span></span> <span data-ttu-id="71629-111">È il valore predefinito per un'associazione fornita dal sistema WCF o un elemento di associazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-111">It is the default value for a WCF system-provided binding or binding element.</span></span> <span data-ttu-id="71629-112">Ciò indica che un endpoint di servizio può essere raggiunto tramite qualsiasi nome host valido.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-112">This indicates that a service endpoint can be reached using any valid host name.</span></span> <span data-ttu-id="71629-113">Se, ad esempio, ospitato http://localhost/MyService, è comunque raggiungibile usando http://www.adatum.com/MyService perché il nome host (presumibilmente valido), "adatum.com" viene ignorato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-113">For example, if MyService is hosted using http://localhost/MyService, it is still reachable using http://www.adatum.com/MyService because the (presumably valid) host name, "adatum.com", is ignored.</span></span> <span data-ttu-id="71629-114">Si noti che in questo caso anche la porta è un carattere jolly.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-114">Note that the port is a wildcard here as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71629-115">Il secondo valore, Exact, è necessario che è stata trovata una corrispondenza esatta con l'URI specificato, compreso il nome host, se non viene trovata alcuna corrispondenza forte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-115">The second value, Exact, requires that an exact match is found with the URI specified, including the hostname, if no strong match is found.</span></span> <span data-ttu-id="71629-116">In questa modalità, ad esempio, i nomi host brevi e i nomi di dominio completi non sono considerati equivalenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-116">This mode, for example, does not perform equivalence between short hostnames and fully-qualified domain names.</span></span> <span data-ttu-id="71629-117">Ciò consente di utilizzare i nomi host come criterio di corrispondenza nei casi in cui un unico indirizzo IP viene assegnato a più host e di ospitare nello stesso computer più servizi con endpoint distinti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-117">This allows hostnames to be used as match criteria in the scenarios where multiple hosts are assigned a single IP address and it enables different services to be hosted on the same machine with distinct endpoints.</span></span> <span data-ttu-id="71629-118">Si noti che in questo caso anche la porta è un carattere jolly.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-118">Note that the port is a wildcard here as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71629-119">Il terzo valore, WeakWildcard, corrisponde a ignorando il nome host se è stata trovata alcuna corrispondenza forte oppure esatta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-119">The third value, WeakWildcard, matches by ignoring the hostname if no strong or exact match was found.</span></span> <span data-ttu-id="71629-120">Il comportamento è la stessa di StrongWildcard rispetto all'ordine di ricerca: viene eseguita dopo che sono state provate le associazioni forte ed esatte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-120">The behavior is the same as for StrongWildcard other than the order of matching: it runs after the strong and exact bindings have been tried.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="71629-121">Questi valori non hanno alcun effetto se utilizzati in ambienti host IIS (Internet Information Services) o del servizio Attivazione processo Windows (WAS).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-121">These values have no effect when used inside of the Internet Information Services (IIS) or Windows Process Activation Service (WAS) hosting environment.</span></span> <span data-ttu-id="71629-122">In questi casi, WCF Usa indipendentemente dalla modalità di confronto del nome host viene fornita per il sito Web IIS che ospitano i servizi WCF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-122">In those cases, WCF uses whatever hostname comparison mode is provided by the IIS Web Site hosting the WCF services.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="71629-123">Di seguito è riportato un esempio di come impostare il valore di StrongWildcard in un file di configurazione del servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-123">The following is an example of how to set StrongWildcard value in a service side configuration file.</span></span>  
  
  
  
 <span data-ttu-id="71629-124">Di seguito sono mostrati un servizio e un client di base che utilizzano il file di configurazione precedente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-124">Here is a basic service and client that use the preceding configuration file.</span></span>  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/service.cs#2)]  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/snippets.cs#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Exact">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode Exact = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.Exact" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Exact" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="71629-125">Quando si inviano messaggi in ingresso a questo endpoint e non viene rilevata alcuna corrispondenza forte, il nome host viene utilizzato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-125">Uses the hostname when dispatching incoming messages to this endpoint, if no strong match was found.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StrongWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode StrongWildcard = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StrongWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="71629-126">Quando si inviano messaggi in ingresso a questo endpoint, il nome host viene ignorato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-126">Ignores the hostname when dispatching incoming messages to this endpoint.</span></span> <span data-ttu-id="71629-127">Rappresenta il valore predefinito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-127">This is the default value.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WeakWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode WeakWildcard = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="WeakWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="71629-128">Se non viene rilevata alcuna corrispondenza forte oppure esatta, la verifica della corrispondenza viene eseguita ignorando il nome host.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71629-128">If no strong or exact match was found, ignores the hostname when matching.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>