<Type Name="OperationContractAttribute" FullName="System.ServiceModel.OperationContractAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c56fba279f163da238b22c2ae40e554faded4b28" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d877ae76e9e11799bf919379507239e2c4072742" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="it-IT" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39804843" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class OperationContractAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit OperationContractAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class OperationContractAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class OperationContractAttribute sealed : Attribute" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type OperationContractAttribute = class&#xA;    inherit Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1;netcore-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Method)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="72817-101">Indica che un metodo implementa un'operazione come parte di un contratto di servizio di un'applicazione Windows Communication Foundation (WCF).</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="72817-101">Indicates that a method defines an operation that is part of a service contract in a Windows Communication Foundation (WCF) application.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-102">L'attributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> può essere applicato a un metodo per indicare che quest'ultimo implementa un'operazione di servizio come parte di un contratto di servizio specificato mediante un attributo <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-102">Apply the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> to a method to indicate that the method implements a service operation as part of a service contract (specified by a <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute> attribute).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-103">Le proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> consentono di controllare la struttura dell'operazione e i valori espressi nei metadati:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-103">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> properties to control the structure of the operation and the values expressed in metadata:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-104">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> indica l'azione che identifica in modo univoco questa operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-104">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property specifies the action that uniquely identifies this operation.</span></span> <span data-ttu-id="72817-105">WCF invia messaggi di richiesta a metodi in base all'azione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-105">WCF dispatches request messages to methods based on their action.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-106">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> indica che l'operazione è implementata o può essere chiamata in modo asincrono tramite una coppia di metodi Begin/End.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-106">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that the operation is implemented or can be called asynchronously using a Begin/End method pair.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-107">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> indica se la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> è stata impostata in modo esplicito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-107">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property indicates whether the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property has been explicitly set.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-108">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> indica che l'operazione è costituita esclusivamente da un solo messaggio di input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-108">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that the operation only consists of a single input message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-109">All'operazione non è stato associato alcun messaggio di output.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-109">The operation has no associated output message.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-110">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> specifica se questa operazione può essere l'operazione iniziale di una sessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-110">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property specifies whether this operation can be the initial operation in a session.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-111">Il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> proprietà specifica se i tentativi di WCF terminare la sessione corrente dopo il completamento dell'operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-111">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property specifies whether WCF attempts to terminate the current session after the operation completes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-112">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> indica la sicurezza a livello di messaggio che occorre fornire a un'operazione in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-112">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property specifies the message-level security that an operation requires at run time.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-113">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> indica l'azione del messaggio di risposta dell'operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-113">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> property specifies the action of the reply message for the operation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-114">L'attributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> dichiara che un metodo è un'operazione di un contratto di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-114">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> attribute declares that a method is an operation in a service contract.</span></span> <span data-ttu-id="72817-115">Solo i metodi dotati dell'attributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> sono esposti come operazioni di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-115">Only methods attributed with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> are exposed as service operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-116">Un contratto di servizio privo di metodi contrassegnati con l'attributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> non espone alcuna operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-116">A service contract without any methods marked with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute> exposes no operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-117">Il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> proprietà indica che una coppia di `Begin` \< *methodName*> e `End` \< *methodName*> metodi costituiscono un singolo operazione implementata in modo asincrono (sia nel client o il servizio).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-117">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property indicates that a pair of `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> methods form a single operation implemented asynchronously (whether on the client or the service).</span></span> <span data-ttu-id="72817-118">La possibilità di un servizio di implementare operazioni in modo asincrono è un dettaglio di implementazione del servizio e non è esposto nei metadati, ad esempio WSDL (Web Services Description Language).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-118">The ability of a service to implement operations asynchronously is a service implementation detail and is not exposed in metadata (such as Web Services Description Language (WSDL)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-119">Analogamente, i client possono scegliere di richiamare le operazioni in modo asincrono indipendentemente dalla modalità di implementazione del metodo del servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-119">Similarly, clients can choose to invoke operations asynchronously independent of how the service method is implemented.</span></span> <span data-ttu-id="72817-120">Quando un metodo di servizio, anche se richiede un certo tempo di esecuzione, deve restituire le informazioni direttamente al client è consigliabile impostare i client in modo che le operazioni di servizio vengano chiamate in modo asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-120">Calling service operations asynchronously in the client is recommended when a service method takes some time but must return information directly to the client.</span></span> <span data-ttu-id="72817-121">Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-121">For details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-122">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> indica che un metodo non restituisce alcun valore, nemmeno un messaggio di risposta sottostante vuoto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-122">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property indicates that a method does not return any value at all, including an empty underlying response message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-123">Questo tipo di metodo è utile per le notifiche o per le comunicazioni in stile evento.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-123">This type of method is useful for notifications or event-style communication.</span></span> <span data-ttu-id="72817-124">Poiché i metodi di questo tipo non possono restituire alcun messaggio di risposta, il metodo deve essere dichiarato in modo da restituire `void`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-124">Methods of this kind cannot return a reply message so the method's declaration must return `void`.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="72817-125">Durante il recupero a livello di programmazione il servizio Archivio informazioni in questo attributo, usare il <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> classe invece di reflection.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-125">When programmatically retrieving the information store in this attribute, use the <xref:System.ServiceModel.Description.ContractDescription> class instead of reflection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-126">Se la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> viene impostata su `false` (ovvero l'impostazione predefinita), anche i metodi che restituiscono `void` sono metodi bidirezionali a livello di messaggio sottostante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-126">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false`, (the default), even methods that return `void` are two-way methods at the underlying message level.</span></span> <span data-ttu-id="72817-127">In questo caso, l'infrastruttura crea e invia un messaggio vuoto per segnalare al chiamante il termine dell'esecuzione del metodo chiamato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-127">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="72817-128">L'utilizzo di questo approccio consente all'applicazione e all'infrastruttura di inviare al client le informazioni sull'errore, ad esempio per indicare che si tratta di un errore SOAP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-128">Using this approach enables the application and the infrastructure to send error information (such as a SOAP fault) back to the client.</span></span> <span data-ttu-id="72817-129">L'unico modo per impedire la creazione e l'invio di un messaggio di risposta è impostare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> su `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-129">Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to prevent the creation and dispatch of a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-130">Per altre informazioni, vedere [unidirezionale servizi](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-130">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-131">Oltre a consentire la modifica dell'azione predefinita dei messaggi SOAP, le proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> possono essere utilizzate per creare gestori per i messaggi non riconosciuti o per disabilitare l'aggiunta di azioni durante la programmazione diretta dei messaggi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-131">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties can be used not only to modify the default action of SOAP messages but also to create handlers for unrecognized messages or to disable adding actions for direct message programming.</span></span> <span data-ttu-id="72817-132">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> per impedire ai client di chiamare una determinata operazione di servizio prima delle altre operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-132">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to prevent clients from calling a particular service operation prior to other operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-133">Usare il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> proprietà per impostare WCF in chiuda il canale dopo che i client chiamano una determinata operazione di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-133">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to have WCF close the channel after clients call a particular service operation.</span></span> <span data-ttu-id="72817-134">Per altre informazioni, vedere [utilizzando le sessioni](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-134">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-135">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> consente di specificare nel contratto dell'operazione se i relativi messaggi sono firmati o crittografati, oppure se presentano entrambi i meccanismi di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-135">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property enables you to specify on the operation contract whether the operation messages are signed, encrypted, or signed and encrypted.</span></span> <span data-ttu-id="72817-136">Se un'associazione non è in grado di fornire il livello di sicurezza richiesto dal contratto, l'infrastruttura genera un'eccezione in fase di esecuzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-136">If a binding cannot provide the security level required by the contract, an exception is thrown at run time.</span></span> <span data-ttu-id="72817-137">Per altre informazioni, vedere <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> e [livello di protezione delle informazioni sulle](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-137">For more information, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> and [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-138">Nell'esempio di codice seguente viene illustrato un semplice contratto di servizio avente una sola operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-138">The following code example shows a simple service contract with one operation.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="72817-139">L'esempio seguente illustra un servizio che implementa un contratto di servizio implicito in cui sono specificate tre operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-139">The following example is a service that implements an implicit service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-140">Le prime due sono operazioni bidirezionali che restituiscono al chiamante messaggi di risposta sottostanti indipendentemente dal valore restituito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-140">Two of the operations are two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="72817-141">La terza operazione riceve una chiamata, ovvero un messaggio in ingresso sottostante, ma non restituisce alcun messaggio di risposta sottostante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-141">The third operation receives a call, an underlying inbound message, but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContractAttribute]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is dispatched to the service; no response  
  // message is generated or sent from the service.  
  [OperationContractAttribute(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public OperationContractAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; OperationContractAttribute();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-142">Inizializza una nuova istanza della classe <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.ServiceModel.OperationContractAttribute" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Action">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Action { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Action" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Action As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Action { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Action : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-143">Consente di ottenere o impostare l'azione WS-Addressing del messaggio di richiesta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-143">Gets or sets the WS-Addressing action of the request message.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-144">Azione da utilizzare nella creazione dell'intestazione dell'azione WS-Addressing.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-144">The action to use in generating the WS-Addressing Action header.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-145">Usare il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> messaggio proprietà per controllare l'azione del metodo di input.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-145">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property to control the action of the method's input message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-146">Poiché WCF Usa questa azione per inviare un messaggio in ingresso al metodo appropriato, i messaggi utilizzati all'interno di un'operazione del contratto devono presentare azioni univoche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-146">Because WCF uses this action to dispatch an incoming message to the appropriate method, messages used within a contract operation must have unique actions.</span></span> <span data-ttu-id="72817-147">Il valore dell'azione predefinita è una combinazione dello spazio dei nomi del contratto (il valore predefinito è "http://tempuri.org/"), il nome del contratto (interfaccia nome o il nome della classe, se viene utilizzata alcuna interfaccia di servizio esplicita), il nome dell'operazione e una stringa aggiuntiva ("risposta") se il messaggio è una risposta correlata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-147">The default action value is a combination of the contract namespace (the default value is "http://tempuri.org/"), the contract name (interface name or the class name, if no explicit service interface is used), the operation name, and an additional string ("Response") if the message is a correlated response.</span></span> <span data-ttu-id="72817-148">Per eseguire l'override di questo valore predefinito è possibile utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-148">You can override this default with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-149">Per indicare che un'operazione di servizio gestisce tutti i messaggi che sono stati ricevuti dal servizio ma che non possono essere indirizzati a un'operazione di servizio, impostare il valore su asterisco ("\*").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-149">To indicate that a service operation handles all messages that the service receives but cannot be directed to a service operation, specify the value "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="72817-150">Questo tipo di operazione, detta "gestore dei messaggi non corrispondenti", deve presentare una delle firme di metodo seguenti. In caso contrario, l'infrastruttura genera un'eccezione <xref:System.InvalidOperationException>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-150">This type of operation, called an unmatched message handler, must have one of following method signatures, or a <xref:System.InvalidOperationException> is thrown:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-151">L'operazione di servizio può ricevere solo un oggetto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> e restituire un oggetto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-151">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="72817-152">L'operazione di servizio può ricevere solo un oggetto <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> e non può restituire alcun valore (ovvero, può restituire solo `void`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-152">The service operation can take only a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message> object and return nothing (that is, return `void`).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-153">In un contratto di servizio può esistere una sola operazione di servizio avente la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> impostata su "\*."</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-153">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="72817-154">Qualsiasi gruppo di contratti di servizio ospitati sullo stesso URI di ascolto implementato da una classe di servizio può presentare più operazioni di servizio con il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> impostata su "\*" quando il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> è impostata su `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-154">Any group of service contracts hosted at the same listenUri that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="72817-155">Tuttavia, solo una di queste operazioni di servizio può avere il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> impostata su "\*" e il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> proprietà impostata su true.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-155">However, only one of those service operations can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to true.</span></span> <span data-ttu-id="72817-156">Per informazioni dettagliate, vedere <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-156">For more details, see <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-157">L'esempio seguente illustra un servizio che utilizza le proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> per controllare in modo esplicito le azioni SOAP sia del messaggio di input sia di quello di output (o di risposta) e la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> per controllare il nome dell'operazione nei metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-157">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages, and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to control the name of the operation in metadata.</span></span> <span data-ttu-id="72817-158">Infine, l'attributo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> dell'applicazione illustrata nell'esempio è impostato su "\*" per indicare un metodo che gestisce i messaggi non riconosciuti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-158">Finally, the application also uses an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> value of "\*" to indicate a method that handles unrecognized messages.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="72817-159">Un servizio che implementa questo contratto invia messaggi analoghi a quelli mostrati nell'esempio seguente:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-159">A service that implements this contract sends messages that look like the following example:</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="72817-160">Il valore è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-160">The value is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AsyncPattern">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AsyncPattern { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property AsyncPattern As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AsyncPattern { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AsyncPattern : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-161">Indica che un'operazione è implementata in modo asincrono usando una coppia costituita dai metodi <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; e <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; in un contratto di servizio.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-161">Indicates that an operation is implemented asynchronously using a <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt; and <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method pair in a service contract.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-162">
            <see langword="true" /> Se il <see langword="Begin" /> &lt; *NomeMetodo*&gt;metodo corrispondente un <see langword="End" /> &lt; *methodName* &gt; (metodo) e possono essere considerate dal infrastruttura distribuita come un'operazione che viene implementata come una coppia di metodi asincroni sull'interfaccia del servizio; in caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-162">
              <see langword="true" /> if the <see langword="Begin" />&lt;*methodName*&gt;method is matched by an <see langword="End" />&lt;*methodName*&gt; method and can be treated by the infrastructure as an operation that is implemented as an asynchronous method pair on the service interface; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-163">Il valore predefinito è <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-163">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-164">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> per compilare operazioni di servizio che possono essere chiamate in modo asincrono nel server, nel client o in entrambi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-164">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to build service operations that can be called asynchronously on the server, the client, or both.</span></span> <span data-ttu-id="72817-165">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> informa in fase di esecuzione che per un metodo `Begin` esiste un metodo `End` corrispondente conforme al modello di progettazione dei metodi asincroni di .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-165">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property informs the runtime that a `Begin` method has a matched `End` method that conforms to the .NET Framework asynchronous method design pattern.</span></span> <span data-ttu-id="72817-166">Oltre a consentire di aumentare la scalabilità e le prestazioni lato server senza influire sui client del servizio, la compilazione di metodi asincroni lato server che implementano un'operazione di servizio è particolarmente indicata quando un'operazione di servizio deve restituire un valore al client dopo aver eseguito un'operazione di lunga durata eseguibile in modo asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-166">Building server asynchronous methods that implement a service operation increases server scalability and performance without affecting the clients of the service, and is recommended when a service operation must return something to the client after performing a lengthy operation that can be performed asynchronously.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-167">I client non subiscono alcuna alterazione in quanto la coppia dei metodi asincroni nel server è un dettaglio di implementazione che non influisce sulla descrizione WSDL (Web Services Description Language) sottostante dell'operazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-167">Clients remain unaffected because the asynchronous method pair on the server is an implementation detail that does not affect the underlying Web Services Description Language (WSDL) description of the operation.</span></span> <span data-ttu-id="72817-168">Tali metodi vengono visualizzati ai client come un'unica operazione con `<input>` e correlati `<output>` messaggi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-168">Such methods appear to clients as a single operation with `<input>` and correlated `<output>` messages.</span></span> <span data-ttu-id="72817-169">WCF indirizza automaticamente i messaggi in ingresso per il `Begin` \< *NomeMetodo*> (metodo) e i risultati della `End` \< *methodName*> chiamare nel messaggio in uscita.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-169">WCF automatically routes inbound messages to the `Begin`\<*methodName*> method and routes the results of the `End`\<*methodName*> call to the outbound message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-170">I canali client possono pertanto rappresentare la coppia di metodi come un'unica operazione sincrona o come una coppia di operazioni asincrone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-170">Client channels, therefore, can represent the method pair as either a single synchronous operation or as an asynchronous operation pair.</span></span> <span data-ttu-id="72817-171">La rappresentazione client non influisce in alcun caso o modo sull'implementazione asincrona nel server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-171">In no case does the client representation affect the asynchronous implementation on the server in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-172">I contratti client possono utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> per indicare una coppia di metodi asincroni utilizzabili dal client per richiamare l'operazione in modo asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-172">Client contracts can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> property to indicate an asynchronous method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span> <span data-ttu-id="72817-173">In genere, le applicazioni client usano i [ServiceModel Metadata Utility Tool (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) dello strumento e il `/async` opzione per generare un `Begin` \< *methodName*> e `End` \< *NomeMetodo*> coppia di metodi che il client può utilizzare per richiamare l'operazione in modo asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-173">Typically, client applications use the [ServiceModel Metadata Utility Tool (Svcutil.exe)](~/docs/framework/wcf/servicemodel-metadata-utility-tool-svcutil-exe.md) tool and the `/async` option to generate a `Begin`\<*methodName*> and `End`\<*methodName*> method pair that the client can use to invoke the operation asynchronously.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-174">Se un'operazione di servizio presenta sia una versione asincrona sia una versione sincrona, il comportamento predefinito del servizio è richiamare la versione sincrona.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-174">If a service operation has both an asynchronous and a synchronous version, the default behavior on the service is to invoke the synchronous version.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-175">Nell'esempio di codice seguente viene mostrato un canale client per un contratto di servizio che prevede sia una versione sincrona sia una versione asincrona di `Add`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-175">The following code example shows a client channel to a service contract that includes both a synchronous version of `Add` and an asynchronous version.</span></span> <span data-ttu-id="72817-176">Se l'interfaccia del contratto è utilizzata nel client, sia l'operazione `BeginAdd` sia l'operazione `Add` richiamano un metodo nel server che può essere sincrono o asincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-176">If the contract interface is used on the client, both the `BeginAdd` and the `Add` operation invoke a method on the server that may or may not be synchronous.</span></span> <span data-ttu-id="72817-177">Se il contratto è utilizzato per implementare il servizio, l'impostazione predefinita prevede che le richieste in ingresso siano inviate al metodo sincrono.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-177">If the contract is used to implement the service, the default is that incoming requests are dispatched to the synchronous method.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public interface IAddTwoNumbers  
{  
    // If the asynchronous method pair  
    // appears on the client channel, the client can call   
    // them asynchronously to prevent blocking.  
    [OperationContract (AsyncPattern=true)]  
    IAsyncResult BeginAdd(int a, int b, AsyncCallback cb, AsyncState s);  
  
    [OperationContract]  
    int EndAdd(IAsyncResult r);  
  
    // This is a synchronous version of the BeginAdd/EndAdd pair.  
    // It appears in the client channel code by default.   
    [OperationContract]  
    int Add(int a, int b);  
   }  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasProtectionLevel { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasProtectionLevel As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasProtectionLevel { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasProtectionLevel : bool" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-178">Ottiene un valore che indica se i messaggi di questa operazione devono essere crittografati o firmati o se devono presentare entrambi i meccanismi di protezione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-178">Gets a value that indicates whether the messages for this operation must be encrypted, signed, or both.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-179">
            <see langword="true" /> se la proprietà <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> è impostata su un valore diverso da <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />. In caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-179">
              <see langword="true" /> if the <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" /> property is set to a value other than <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-180">Il valore predefinito è <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-180">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-181">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> per stabilire se per i messaggi di questa operazione è necessario impostare un livello di protezione specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-181">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.HasProtectionLevel%2A> property to determine whether a specific protection level is required by the messages of this operation.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsInitiating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsInitiating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsInitiating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsInitiating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsInitiating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-182">Ottiene o imposta un valore che indica se il metodo implementa un'operazione in grado di avviare una sessione nel server (se tale sessione esiste).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-182">Gets or sets a value that indicates whether the method implements an operation that can initiate a session on the server (if such a session exists).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-183">
            <see langword="true" /> se all'operazione è consentito avviare una sessione nel server. In caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-183">
              <see langword="true" /> if the operation is permitted to initiate a session on the server, otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-184">Il valore predefinito è <see langword="true" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-184">The default is <see langword="true" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-185">La proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> consente di stabilire se un'operazione può essere la prima operazione ad essere chiamata quando viene creata una sessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-185">The <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property controls whether an operation can be the first operation called when a session is created.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-186">Affinché la proprietà <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> funzioni correttamente è necessario che il valore di <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> sia <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> o <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> e che l'associazione utilizzata richieda o consenta le sessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-186">The value of <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.SessionMode%2A?displayProperty=nameWithType> must be either <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Allowed> or <xref:System.ServiceModel.SessionMode.Required> and the binding used must require or allow sessions for the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property to work properly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-187">L'impostazione predefinita è `true`, il che significa che un'operazione può essere la prima ad essere chiamata su un canale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-187">The default is `true`, which means that an operation can be the first one called on a channel.</span></span> <span data-ttu-id="72817-188">Le chiamate successive al metodo in corso di inizializzazione non hanno altro effetto che quello di chiamare il metodo.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-188">Subsequent calls to the initiating method have no effect, other than to call the method.</span></span> <span data-ttu-id="72817-189">Non vengono create altre sessioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-189">No other sessions are created.</span></span> <span data-ttu-id="72817-190">Se il contratto non si avvale di una sessione, l'impostazione della proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> su `false` viene ignorata.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-190">If the contract does not make use of a session, setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` is ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-191">In genere la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> è impostata su `false` per imporre ai client di chiamare un altro metodo del servizio prima che possano richiamare il metodo a cui si riferisce la proprietà.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-191">Typically, you set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `false` to force clients to call another method on the service before they can invoke this one.</span></span> <span data-ttu-id="72817-192">Se ad esempio il servizio presenta una serie di operazioni che dipendono da un numero ID dell'ordine, è possibile impostare su <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> la proprietà `true` di un'operazione di servizio `GetOrderId` e quindi impostare la suddetta proprietà su `false` per tutte le altre operazioni di servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-192">For example, if your service has a series of operations that depend on an order ID number, you can set <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> to `true` for a `GetOrderId` service operation and set all remaining service operations to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="72817-193">Ciò garantisce che ogni nuovo client ottenga un ID dell'ordine prima di utilizzare gli altri metodi esposti dal servizio.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-193">This ensures that each new client obtains an order ID prior to using the other methods exposed by the service.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-194">Esiste un'interazione fra la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> e la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-194">There is an interaction between <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="72817-195">In un contratto di servizio può esistere una sola operazione di servizio avente la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> impostata su "\*."</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-195">A service contract can have only one service operation with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*".</span></span> <span data-ttu-id="72817-196">Qualsiasi gruppo di contratti di servizio ospitati sullo stesso URI che implementa una classe di servizio di ascolto può presentare più operazioni di servizio con il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> impostata su "\*" quando il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> è impostata su `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-196">Any group of service contracts hosted at the same listen URI that a service class implements can have many service operations with the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" when the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property is set to `false`.</span></span> <span data-ttu-id="72817-197">Tuttavia, solo uno di questi metodi di servizio può avere il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> proprietà impostata su "\*" e il <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> impostata su `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-197">However, only one of those service methods can have the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> property set to "\*" and the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsInitiating%2A> property set to `true`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-198">Se un servizio riceve un messaggio relativo a un'operazione che non è di tipo IsInitiating, tale servizio restituisce un errore SOAP di tipo ActionNotSupported.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-198">If a service receives a message for a non-initiating operation, the service returns an ActionNotSupported SOAP fault.</span></span> <span data-ttu-id="72817-199">Il client considera ciò come un'eccezione <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-199">The client experiences this as an <xref:System.ServiceModel.FaultException>.</span></span> <span data-ttu-id="72817-200">Se un client chiama per prima un'operazione che non è di tipo IsInitiating, il runtime client genera un'eccezione <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-200">If a client calls a non-initiating operation first, the client runtime throws an <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-201">Per altre informazioni, vedere [utilizzando le sessioni](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-201">For more information, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-202">L'esempio seguente illustra un servizio che implementa un contratto di servizio in cui sono specificati tre metodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-202">The following example is a service that implements a service contract that specifies three methods.</span></span> <span data-ttu-id="72817-203">Il servizio richiede una sessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-203">The service requires a session.</span></span> <span data-ttu-id="72817-204">Se la prima chiamata di un chiamante riguarda un'operazione diversa da `MethodOne`, il canale viene rifiutato e viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-204">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="72817-205">Quando un chiamante avvia una sessione chiamando `MethodOne`, può terminare la sessione di comunicazione in qualsiasi momento chiamando `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-205">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="72817-206">È possibile chiamare `MethodTwo` un numero di volte qualsiasi durante una sessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-206">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsOneWay">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsOneWay { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsOneWay As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsOneWay { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsOneWay : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-207">Ottiene o imposta un valore che indica se l'operazione restituisce un messaggio di risposta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-207">Gets or sets a value that indicates whether an operation returns a reply message.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-208">
            <see langword="true" /> se questo metodo riceve un messaggio di richiesta e non restituisce alcun messaggio di risposta. In caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-208">
              <see langword="true" /> if this method receives a request message and returns no reply message; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-209">Il valore predefinito è <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-209">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-210">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> per indicare che un'operazione non restituisce alcun messaggio di risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-210">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property to indicate that an operation does not return a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-211">Questo tipo di operazione è utile per notifiche o comunicazioni in stile evento, soprattutto nelle comunicazioni bidirezionali.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-211">This type of operation is useful for notifications or event-style communication, especially in two-way communication.</span></span> <span data-ttu-id="72817-212">Poiché non attendono alcun messaggio di risposta sottostante, i chiamanti di operazioni unidirezionali non hanno alcun modo diretto per rilevare un errore di elaborazione del messaggio di richiesta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-212">Without waiting for an underlying response message, callers of one-way operations have no direct way to detect a failure in processing the request message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-213">Le applicazioni del servizio che utilizzano canali e operazioni unidirezionali affidabili sono in grado di rilevare un errore di invio di un messaggio a livello di canale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-213">(Service applications that use reliable channels and one-way operations can detect a message delivery failure at the channel level.</span></span> <span data-ttu-id="72817-214">Per informazioni dettagliate, vedere [panoramica delle sessioni affidabili](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-214">For details, see [Reliable Sessions Overview](~/docs/framework/wcf/feature-details/reliable-sessions-overview.md).)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-215">Nelle applicazioni orientate al servizio duplex (o bidirezionale) in cui il client e il server comunicano fra di loro in modo indipendente, un canale client può utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> nei propri metodi per indicare che il servizio può effettuare chiamate unidirezionali al client e che quest'ultimo può trattare tali chiamate come eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-215">In duplex (or two-way) service-oriented applications in which the client and server communicate with each other independently, a client channel can use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property on its methods to indicate that the service can make one-way calls to the client that the client can treat as events.</span></span> <span data-ttu-id="72817-216">Poiché il servizio non prevede alcun messaggio di risposta, non viene creato alcun messaggio né chiamata di restituzione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-216">No return call or message is generated because the service does not expect any response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-217">Se la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> viene impostata su `false` (impostazione predefinita), anche i metodi che restituiscono `void` restituiscono un messaggio di risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-217">If the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> property is set to `false` (the default), even methods that return `void` result in a reply message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-218">In questo caso, l'infrastruttura crea e invia un messaggio vuoto per segnalare al chiamante il termine dell'esecuzione del metodo chiamato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-218">In this case, the infrastructure creates and sends an empty message to indicate to the caller that the method has returned.</span></span> <span data-ttu-id="72817-219">L'utilizzo di questo approccio consente all'infrastruttura di inviare errori SOAP al client. L'unico modo per annullare la creazione e l'invio di un messaggio di risposta è impostare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> su `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-219">(Using this approach enables the infrastructure to send SOAP faults back to the client.) Setting <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsOneWay%2A> to `true` is the only way to cancel the creation and dispatch of a response message.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-220">I metodi unidirezionali non devono restituire alcun valore né presentare parametri `ref` o `out`. In caso contrario viene generata un'eccezione <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-220">One-way methods must not return a value or have `ref` or `out` parameters; otherwise a <xref:System.InvalidOperationException?displayProperty=nameWithType> exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-221">Le operazioni unidirezionali sono semplicemente operazioni che non prevedono messaggi di risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-221">Specifying that an operation is a one-way operation means only that there is no response message.</span></span> <span data-ttu-id="72817-222">Tali operazioni possono essere bloccate se risulta impossibile stabilire una connessione, se il messaggio in uscita presenta dimensioni eccessive o se la velocità con cui il servizio legge le informazioni in ingresso è insufficiente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-222">It is possible to block if a connection cannot be made, or the outbound message is very large, or if the service cannot read inbound information fast enough.</span></span> <span data-ttu-id="72817-223">Se un client richiede una chiamata non bloccante, generare operazioni di tipo <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-223">If a client requires a non-blocking call, generate <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.AsyncPattern%2A> operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-224">Per altre informazioni, vedere [Services unidirezionale](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) e [accesso ai servizi tramite Client WCF](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-224">For more information, see [One-Way Services](~/docs/framework/wcf/feature-details/one-way-services.md) and [Accessing Services Using a WCF Client](~/docs/framework/wcf/feature-details/accessing-services-using-a-client.md).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-225">L'esempio seguente illustra un servizio che implementa un contratto di servizio in cui sono specificate tre operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-225">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-226">I primi due metodi implementano operazioni bidirezionali che restituiscono al chiamante messaggi di risposta sottostanti indipendentemente dal valore restituito.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-226">Two of the methods implement two-way operations, which return underlying response messages to the caller no matter what the return value is.</span></span> <span data-ttu-id="72817-227">Il terzo metodo implementa un'operazione che riceve una chiamata, ovvero un messaggio in ingresso sottostante, ma non restituisce alcun messaggio di risposta sottostante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-227">The third method implements an operation that receives a call (an underlying inbound message) but returns no underlying response message.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContract]  
public class OneAndTwoWay  
{  
  // The client waits until a response message appears.  
  [OperationContract]  
  public int MethodOne (int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  // The client waits until an empty response message appears.  
  [OperationContract]  
  public void MethodTwo (int x)  
  {  
    return;  
  }  
  
  // The client returns as soon as an outbound message  
  // is queued for dispatch to the service; no response  
  // message is generated or sent.  
  [OperationContract(IsOneWay=true)]  
  public void MethodThree (int x)  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsTerminating">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsTerminating { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property IsTerminating As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsTerminating { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsTerminating : bool with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-228">Ottiene o imposta un valore che indica se l'operazione di servizio causa la chiusura della sessione da parte del server dopo l'invio di un eventuale messaggio di risposta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-228">Gets or sets a value that indicates whether the service operation causes the server to close the session after the reply message, if any, is sent.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-229">
            <see langword="true" /> se l'operazione causa la chiusura della sessione da parte del server. In caso contrario, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-229">
              <see langword="true" /> if the operation causes the server to close the session, otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-230">Il valore predefinito è <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-230">The default is <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-231">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> per indicare che la chiamata a un'operazione di servizio comporta la chiusura della sessione di comunicazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-231">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> property to indicate that calling a service operation terminates the communication session.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-232">In un'applicazione client, un valore pari <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> impostato su `true` indica a WCF di chiude il canale all'arrivo della risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-232">In a client application, a value of <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A> set to `true` instructs WCF to close the channel after the reply arrives.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-233">Se invece tale impostazione viene eseguita in un servizio, l'infrastruttura imposta un intervallo di tempo e, se il client non chiude il canale entro tale intervallo, il canale viene interrotto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-233">In a service, a timer is set and the channel aborts if the client does not close the channel within that period.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-234">Per altre informazioni sull'uso di questa proprietà con le sessioni, vedere [utilizzando le sessioni](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-234">For more information about using this property with sessions, see [Using Sessions](~/docs/framework/wcf/using-sessions.md).</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="72817-235">Se un chiamante è in ascolto dell'evento <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> per l'operazione <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType>, tali operazioni possono essere bloccate alla ricezione della risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-235">If a caller is listening for the <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted?displayProperty=nameWithType> event for an <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.IsTerminating%2A?displayProperty=nameWithType> operation, it is possible to block when the response is received.</span></span> <span data-ttu-id="72817-236">La modalità di gestione migliore è pianificare l'attività su un altro thread quando viene generato<xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted>, quindi uscire immediatamente da quel gestore eventi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-236">The proper way to handle this is to schedule work on another thread when <xref:System.ServiceModel.OperationContext.OperationCompleted> is raised and then immediately return from that event handler.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-237">L'esempio seguente illustra un servizio che implementa un contratto di servizio in cui sono specificate tre operazioni.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-237">The following example is a service that implements a service contract that specifies three operations.</span></span> <span data-ttu-id="72817-238">Il servizio richiede una connessione con stato.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-238">The service requires a stateful connection.</span></span> <span data-ttu-id="72817-239">Se la prima chiamata di un chiamante riguarda un'operazione diversa da `MethodOne`, il canale viene rifiutato e viene generata un'eccezione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-239">If a caller's first call is to any operation other than `MethodOne`, the channel is refused and an exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="72817-240">Quando un chiamante avvia una sessione chiamando `MethodOne`, può terminare la sessione di comunicazione in qualsiasi momento chiamando `MethodThree`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-240">When a caller initiates a session by calling `MethodOne`, that caller can terminate the communication session at any time by calling `MethodThree`.</span></span> <span data-ttu-id="72817-241">È possibile chiamare `MethodTwo` un numero di volte qualsiasi durante una sessione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-241">`MethodTwo` can be called any number of times during a session.</span></span>  
  
```csharp  
[ServiceContractAttribute(SessionMode=SessionMode.Required)]  
public class InitializeAndTerminateService  
{  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=true,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public void MethodOne()  
  {  
    return;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsInitiating=false,  
    IsTerminating=false  
  )]  
  public int MethodTwo(int x, out int y)  
  {  
    y = 34;  
    return 0;  
  }  
  
  [OperationContract(  
    IsOneWay=true,  
    IsInitiating=false  
    IsTerminating=true  
  )]  
  public void MethodThree()  
  {  
    return;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Name">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Name { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Name" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Name As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Name { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Name : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-242">Ottiene o imposta il nome dell'operazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-242">Gets or sets the name of the operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-243">Nome dell'operazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-243">The name of the operation.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-244">Usare la <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> proprietà per eseguire l'override di <`operation`> nome dell'elemento in WSDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-244">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to override the <`operation`> element name in WSDL.</span></span> <span data-ttu-id="72817-245">Il nome predefinito dell'operazione corrisponde al nome del metodo di implementazione.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-245">The default operation name is the name of the implementing method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-246">Nell'esempio di codice seguente la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> viene utilizzata per dichiarare il nome dell'operazione esposto nei metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-246">The following code example uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="72817-247">
            <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-247">
              <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="72817-248">Il valore è una stringa vuota.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-248">The value is an empty string.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProtectionLevel">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Net.Security.ProtectionLevel ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProtectionLevel As ProtectionLevel" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Net::Security::ProtectionLevel ProtectionLevel { System::Net::Security::ProtectionLevel get(); void set(System::Net::Security::ProtectionLevel value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProtectionLevel : System.Net.Security.ProtectionLevel with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Net.Security.ProtectionLevel</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-249">Ottiene o imposta un valore che specifica se i messaggi di un'operazione devono essere crittografati o firmati o se devono presentare entrambi i meccanismi di sicurezza.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-249">Gets or sets a value that specifies whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-250">Uno dei valori di <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-250">One of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="72817-251">Il valore predefinito è <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-251">The default is <see cref="F:System.Net.Security.ProtectionLevel.None" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-252">Utilizzare la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> per specificare se i messaggi di un'operazione devono essere crittografati o firmati o se devono presentare entrambi i meccanismi di sicurezza.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-252">Use the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> property to control whether the messages of an operation must be encrypted, signed, or both.</span></span> <span data-ttu-id="72817-253">Il valore impostato corrisponde al valore predefinito per tutti i messaggi specificato per questa operazione, a meno che un ambito più ristretto esegua l'override di questo valore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-253">The value set here is the default value for all messages specified for this operation unless a narrower scope overrides this value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-254">È importante ricordare che il comportamento di protezione in fase di esecuzione deriva dalla combinazione dei valori relativi al livello di protezione su cui sono impostate le proprietà seguenti.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-254">It is important to remember that the protection behavior at runtime is the combination of the protection-level values set on the following properties.</span></span> <span data-ttu-id="72817-255">Queste proprietà presentano una struttura gerarchica.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-255">These properties have a hierarchical structure.</span></span> <span data-ttu-id="72817-256">La configurazione del valore esterno determina l'impostazione predefinita per tutti gli ambiti più ristretti a meno che non venga impostato esplicitamente un valore diverso per un ambito più ristretto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-256">Setting the outermost value establishes the default setting for all narrower scopes unless a different value for a narrower scope is explicitly set.</span></span> <span data-ttu-id="72817-257">In questo caso, il valore esterno rimane l'impostazione predefinita per tutti gli ambiti più ristretti, ad eccezione di quello impostato in modo specifico.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-257">In this case, the outer value remains the default for all narrower scopes with the exception of that specifically set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-258">Ad esempio, se la proprietà <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> è impostata su <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> e nessuno degli altri ambiti più ristretti presenta impostazioni riguardanti il livello di protezione, tutti i messaggi di un contratto dell'operazione vengono crittografati e firmati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-258">For example, if <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> is set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType> and no other narrower scopes have protection level settings, all messages in an operation contract are encrypted and signed.</span></span> <span data-ttu-id="72817-259">Se tuttavia per una di queste operazioni la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> è impostata su <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, i messaggi di tale operazione vengono firmati. Tutti gli altri messaggi del contratto vengono invece crittografati e firmati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-259">If, however, one of those operations has the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A> set to <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.Sign?displayProperty=nameWithType>, then the messages for that operation are signed but all other messages in the contract are encrypted and signed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-260">Per informazioni dettagliate sui livelli di protezione e relativi presupposti e gli ambiti, vedere [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-260">For details about protection levels and their assumptions and scopes, see [Understanding Protection Level](~/docs/framework/wcf/understanding-protection-level.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-261">Gli ambiti di impostazione di questi valori sono:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-261">The scopes at which these values are set are:</span></span>  
  
 <xref:System.ServiceModel.ServiceContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.FaultContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <xref:System.ServiceModel.MessageContractAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
 <span data-ttu-id="72817-262">La proprietà <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> è impostata su <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-262">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageHeaderAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-263">La proprietà <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> è impostata su <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-263">The <xref:System.ServiceModel.MessageContractMemberAttribute.ProtectionLevel%2A?displayProperty=nameWithType> property on <xref:System.ServiceModel.MessageBodyMemberAttribute?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="72817-264">Quando nel contratto non è stato specificato in modo esplicito alcun livello di protezione e l'associazione sottostante supporta la sicurezza (sia essa a livello di trasporto o di messaggio), il livello di protezione effettivo dell'intero contratto è <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-264">When there is no protection level explicitly specified on the contract and the underlying binding supports security (whether at the transport or message level), the effective protection level for the whole contract is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.EncryptAndSign?displayProperty=nameWithType>.</span></span> <span data-ttu-id="72817-265">Se l'associazione non supporta la sicurezza (ad esempio <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), il livello di sicurezza <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> effettivo è <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> per l'intero contratto.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-265">If the binding does not support security (such as <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>), the effective <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel?displayProperty=nameWithType> is <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType> for the whole contract.</span></span> <span data-ttu-id="72817-266">Ne consegue che a seconda dell'associazione dell'endpoint i client possono richiedere un sistema diverso di protezione a livello di messaggio o di trasporto anche se il contratto prevede il livello di sicurezza <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-266">The result is that depending upon the endpoint binding, clients can require different message or transport level security protection even when the contract specifies <xref:System.Net.Security.ProtectionLevel.None?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="72817-267">Il valore non appartiene all'enumerazione <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-267">The value is not one of the <see cref="T:System.Net.Security.ProtectionLevel" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReplyAction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ReplyAction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ReplyAction As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ReplyAction { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReplyAction : string with get, set" Usage="System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="72817-268">Ottiene o imposta il valore dell'azione SOAP del messaggio di risposta dell'operazione.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-268">Gets or sets the value of the SOAP action for the reply message of the operation.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="72817-269">Valore dell'azione SOAP del messaggio di risposta.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-269">The value of the SOAP action for the reply message.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="72817-270">Oltre a definire un valore specifico per l'intestazione dell'azione del messaggio di risposta è anche possibile specificare la stringa asterisco ("\*").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-270">In addition to specifying a particular value for the action header of the reply message, you can also specify the string "\*" (an asterisk).</span></span> <span data-ttu-id="72817-271">Se si specifica un asterisco nel servizio, indica a WCF non di aggiungere un'azione di risposta al messaggio, che è utile se si sta programmando direttamente con i messaggi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-271">Specifying an asterisk in the service instructs WCF not to add a reply action to the message, which is useful if you are programming against messages directly.</span></span> <span data-ttu-id="72817-272">Se si specifica un asterisco in un'applicazione client indica a WCF di non convalida l'azione di risposta.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-272">Specifying an asterisk in a client application instructs WCF not to validate the reply action.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="72817-273">L'esempio seguente illustra un servizio che utilizza le proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> e <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> per controllare in modo esplicito le azioni SOAP sia del messaggio di input sia di quello di output (o di risposta)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-273">The following example is a service that uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Action%2A> and <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction%2A> properties to explicitly control the SOAP actions of both the input and output (or reply) messages.</span></span> <span data-ttu-id="72817-274">e la proprietà <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> per controllare il nome dell'operazione nei metadati.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="72817-274">It also uses the <xref:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.Name%2A> property to declare the name of the operation as exposed in metadata.</span></span>  
  
 [!code-csharp[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/cs/services.cs#1)]
 [!code-vb[OperationContractAttribute_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/operationcontractattribute_properties/vb/services.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="72817-275">
            <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> è <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="72817-275">
              <see cref="P:System.ServiceModel.OperationContractAttribute.ReplyAction" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>