<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TransferMode.xml" source-language="en-US" target-language="it-IT">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">f21315cf2ada779e52053e932b9761c263886bcc</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Indicates whether a channel uses streamed or buffered modes for the transfer of request and response messages.</source>
          <target state="translated">Indica se un canale utilizza modalità di trasferimento dei messaggi di richiesta e risposta con flusso o con memorizzazione nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> transports support two modes of transferring messages in each direction:</source>
          <target state="translated">I trasporti di <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)]</ph> supportano due modalità di trasferimento dei messaggi in ciascuna direzione:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Buffered transfers hold the entire message in a memory buffer until the transfer is complete.</source>
          <target state="translated">Trasferimento con memorizzazione nel buffer: in questa modalità, l'intero messaggio viene memorizzato in un buffer fino al completamento del trasferimento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers only buffer the message headers and expose the message body as a stream, from which smaller portions can be read at a time.</source>
          <target state="translated">Trasferimento con flusso: in questa modalità vengono memorizzate nel buffer solo le intestazioni dei messaggi e il corpo del messaggio viene esposto come un flusso da cui è possibile leggere parti più piccole per volta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to Streamed enables streaming communication in both directions.</source>
          <target state="translated">Impostando la modalità di trasferimento Streamed consente la comunicazione con flusso in entrambe le direzioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode to StreamedRequest or StreamedResponse enables streaming communication only in the indicated direction.</source>
          <target state="translated">L'impostazione della modalità di trasferimento StreamedRequest o StreamedResponse consente la comunicazione con flusso soltanto nella direzione scelta.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Streamed transfers can improve the scalability of a service by eliminating the need for large memory buffers.</source>
          <target state="translated">I trasferimenti con flusso possono migliorare la scalabilità di un servizio eliminando l'esigenza di utilizzare buffer di memoria di grandi dimensioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Whether changing the transfer mode actually improves scalability in practice depends on the size of the messages being transferred.</source>
          <target state="translated">La capacità di migliorare effettivamente la scalabilità mediante l'impostazione della modalità di trasferimento con flusso dipende di fatto dalle dimensioni dei messaggi da trasferire.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Improvements in scalability should be most evident when large messages use streamed instead of buffered transfers.</source>
          <target state="translated">I miglioramenti di scalabilità dovrebbero essere più evidenti nel caso di messaggi di grandi dimensioni che utilizzano trasferimenti con flusso anziché con memorizzazione nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>By default, the HTTP, TCP/IP and named pipe transports use buffered message transfers.</source>
          <target state="translated">Per impostazione predefinita, i trasporti HTTP, TCP/IP e named pipe utilizzano trasferimenti di messaggi con memorizzazione nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>You can set the values of <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> on the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> system-provided bindings using the transfer mode properties exposed on them.</source>
          <target state="translated">I valori di <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> possono essere impostati nelle associazioni fornite dal sistema <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding&gt;</ph> utilizzando le proprietà relative alle modalità di trasferimento esposte in esse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The mode can be set on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph>, for example, by using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">È possibile, ad esempio, impostare la modalità nell'associazione <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding&gt;</ph> utilizzando la proprietà <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>It can also be set in the configuration section for the binding.</source>
          <target state="translated">La modalità può inoltre essere impostata nella sezione di configurazione dell'associazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For bindings that do not expose the transfer mode property, the transfer mode can be set on the binding element of the transport and this element can then be added to a custom binding.</source>
          <target state="translated">Per le associazioni che non espongono la proprietà relativa alla modalità di trasferimento, è possibile impostare tale modalità nell'elemento di associazione del trasporto e quindi aggiungere l'elemento a un'associazione personalizzata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For example, create an <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> and use the <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph> property to set the transfer mode when creating a custom binding.</source>
          <target state="translated">Ad esempio, quando si crea un'associazione personalizzata, per impostare la modalità di trasferimento è possibile creare un elemento <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement&gt;</ph> e utilizzare la proprietà <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The transfer mode can also be set in the configuration section for the custom binding.</source>
          <target state="translated">La modalità di trasferimento può inoltre essere impostata nella sezione di configurazione dell'associazione personalizzata.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The decision to use either buffered or streamed transfers is a local decision of the endpoint for HTTP transports.</source>
          <target state="translated">La scelta della modalità di trasferimento da utilizzare viene effettuata localmente dall'endpoint per i trasporti HTTP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For HTTP transports, the transfer mode does not propagate across a connection, or to proxy servers or other intermediaries.</source>
          <target state="translated">Per i trasporti HTTP, la modalità di trasferimento non si propaga attraverso una connessione o ai server proxy e agli altri intermediari.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Setting the transfer mode is not reflected in the description of the service contract.</source>
          <target state="translated">L'impostazione della modalità di trasferimento non si riflette nella descrizione del contratto del servizio.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>After generating a proxy to a service, you can (it is allowed but not required) edit the configuration file for services intended to be used with streamed transfers to set the transfer mode.</source>
          <target state="translated">Dopo aver generato un proxy per un servizio, è consentito, ma non obbligatorio, modificare il file di configurazione dei servizi per cui si desidera utilizzare il trasferimento con flusso per impostare la modalità di trasferimento.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For TCP and named pipe transports, the transfer mode is propagated as a policy assertion.</source>
          <target state="translated">Per i trasporti TCP e named pipe, la modalità di trasferimento viene propagata come asserzione di criteri.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using the Streamed transfer mode causes the <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> runtime to enforce some restrictions.</source>
          <target state="translated">Se si utilizza la modalità di trasferimento Streamed, i <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> runtime per applicare alcune restrizioni.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Operations that occur across a streamed transport can have a contract with at most one input and/or one output parameter at the programming model layer.</source>
          <target state="translated">Le operazioni che si verificano in un trasporto con flusso possono presentare un contratto avente al massimo un solo parametro di input e/o di output a livello del modello di programmazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>That parameter corresponds to the entire body of the message and must be a <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, be a subtype of <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph>, or implement the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph> interface.</source>
          <target state="translated">Questo parametro corrisponde al corpo intero del messaggio e deve essere un messaggio <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.Message&gt;</ph>, un sottotipo di <ph id="ph2">&lt;xref:System.IO.Stream&gt;</ph> oppure deve implementare l'interfaccia <ph id="ph3">&lt;xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Having a return value for an operation is equivalent to having an output parameter.</source>
          <target state="translated">Definire un valore restituito di un'operazione equivale a definire un parametro di output.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Some <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph> features such as Reliable Messaging and SOAP message-level security rely on buffering messages for transmissions.</source>
          <target state="translated">Alcune funzionalità di <ph id="ph1">[!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]</ph>, ad esempio la messaggistica affidabile e la sicurezza a livello di messaggio SOAP, utilizzano la modalità di trasferimento con memorizzazione nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Using these features may reduce or eliminate the performance benefits gained by using streaming.</source>
          <target state="translated">L'utilizzo di queste funzionalità può ridurre o eliminare del tutto i vantaggi in termini di prestazioni ottenuti mediante i flussi.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>To secure a streamed transport, use transport level security only or use mixed-mode security, which combines WS-Security claims with transport security.</source>
          <target state="translated">Per proteggere un trasporto con flusso, utilizzare soltanto la sicurezza a livello di trasporto oppure utilizzare una sicurezza a modalità mista che combini le attestazioni WS-Security con la sicurezza del trasporto.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>SOAP headers are always buffered, even when the transfer mode is set to Streamed.</source>
          <target state="translated">Intestazioni SOAP vengono sempre memorizzate, anche quando la modalità di trasferimento è impostata su Streamed.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The headers for a message must not exceed the size of the MaxBufferSize transport quota which is exposed on the various bindings and binding elements.</source>
          <target state="translated">Le intestazioni di un messaggio non devono superare la quota di trasporto indicata nella proprietà MaxBufferSize esposta in varie associazioni ed elementi di associazione.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>Changing the transfer mode from Buffered to Streamed also changes the native channel shape of the TCP and named pipe transports.</source>
          <target state="translated">La modalità di trasferimento da memorizzati nel buffer per Streamed modifica anche la forma del canale nativo dei trasporti delle named pipe e TCP.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For buffered transfers, the native channel shape is <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Per i trasferimenti con memorizzazione nel buffer, la forma del canale nativo è <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>For streamed transfers, the native channels are <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Per i trasferimenti con flusso, i canali nativi sono <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel&gt;</ph> e <ph id="ph2">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>A consequence of this is that sessionful service contracts cannot be used with transport streaming.</source>
          <target state="translated">Ne consegue che i contratti di servizio con sessione non vengono utilizzati con il flusso del trasporto.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following code sample shows setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> property to Streamed through code:</source>
          <target state="translated">Esempio di codice seguente viene illustrata l'impostazione di <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode&gt;</ph> proprietà Streamed tramite codice:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></source>
          <target state="translated"><bpt id="p1">**</bpt>c#<ept id="p1">**</ept></target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.TransferMode">
          <source>The following sample shows <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> property to Streamed through configuration:</source>
          <target state="translated">Nell'esempio seguente viene illustrato <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed&gt;</ph> proprietà Streamed tramite la configurazione:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered">
          <source>The request and response messages are both buffered.</source>
          <target state="translated">I messaggi di richiesta e risposta vengono entrambi memorizzati nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed">
          <source>The request and response messages are both streamed.</source>
          <target state="translated">I messaggi di richiesta e risposta vengono entrambi inviati nel flusso.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest">
          <source>The request message is streamed and the response message is buffered.</source>
          <target state="translated">Il messaggio di richiesta viene inviato nel flusso e quello di risposta viene memorizzato nel buffer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse">
          <source>The request message is buffered and the response message is streamed.</source>
          <target state="translated">Il messaggio di richiesta viene memorizzato nel buffer e quello di risposta viene inviato nel flusso.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>